"iOS语言Key(勿动)" = "意大利语";
"host_tips_msg" = "La tua Squadra è stata creata e ora sta venendo visualizzata in prima pagina. I giocatori stanno arrivando. Puoi invitare anche i tuoi amici a unirsi alla tua Squadra.";
"more_traffic_detail_desc" = "Il tuo stream verrà visualizzato nella pagina principale, nella comunità e nella pagina del profilo di ePal.";
"alert_title_double_check" = "Il tuo post non verrà salvato";
"comment_score_desc_x" = "La tua valutazione complessiva della recensione per questo servizio è %@";
"unpaid_desc_x" = "Il tuo ordine verrà annullato in %@ se non viene pagato";
"tips_no_network" = "La tua rete è instabile, riprova";
"toast_img_error_upload" = "Impossibile caricare l’immagine, riprova";
"notice_title_epal_online" = "Il tuo ePal è appena online!";
"contact_information" = "Le sue Informazioni di Contatto";
"your_buff_balance_is" = "Il tuo Saldo Buff:";
"alert_desc_balance_is_insufficient" = "Il tuo saldo buff è insufficiente,ricarica";
"pending_for_review_desc" = "La tua domanda verrà esaminata entro 2 giorni lavorativi, grazie per la tua pazienza";
"toast_remote_login" = "Il tuo account ha effettuato l'accesso da un'altra posizione";
"alert_desc_log_another" = "Il tuo account è stato connesso su un altro dispositivo";
"recharge_time_notice" = "Riceverai un premio aggiuntivo del valore di $300 per ogni ricarica cumulativa mensile, il Bonus Buff non conta";
"wallet_guide_3" = "Riceverai un premio aggiuntivo del valore di $300 per ogni ricarica cumulativa mensile";
"alert_desc_kick_out" = "Sei stato diconnesso";
"empty_desc_instant_list" = "Dovresti essere il primo!";
"receive_2_buff_coupon" = "Hai ricevuto un coupon per 2 Buff (USD)";
"notice_desc_epal_online" = "Hai ordinato “%@” con loro di recente";
"need_least_one_game" = "Devi avere selezionato almeno un gioco";
"hint_introduce_1" = "Hai bisogno di almeno 10 caratteri qui";
"alert_desc_comment_4stars" = "Devi lasciare un commento quando la recensione è inferiore a 4 stelle. Questo ci aiuterebbe molto a migliorare il nostro servizio.";
"epal_apply_should_i_do" = "Staresti pensando: “Cosa dovrei fare ora?” Non preoccuparti, abbiamo tutto pronto per te";
"you_levelled_up" = "Sei salito di livello!";
"you_have_received_x" = "Hai ricevuto %@";
"hint_bind_email" = "Non hai vincolato un'e-mail";
"hint_bind_phone" = "Non hai vincolato un telefono";
"hint_set_service_online" = "Non hai alcun servizio online, impostalo prima online.";
"finish_x_order_gift" = "Hai finito %@ ordini pagati su E-Pal, speriamo che tu continui a incontrare persone interessanti!";
"alert_msg_room_kicked" = "Sei stato espulso dalla Squadra";
"toast_kicked" = "Sei stato espulso e non puoi entrare in questa Squadra adesso";
"toast_blocked" = "Sei stato inserito nella lista nera e non puoi entrare in questa Squadra";
"you_have_a_call" = "Hai una chiamata";
"you_have" = "Hai";
"alert_desc_an_expired_order" = "Se un altro ordine scade dopo 15 minuti, attiveremo automaticamente l'interruttore “Non si accettano ordini”.";
"notice_title_new_order" = "Hai Un Nuovo Ordine!";
"forgot_check_agreement" = "Hai dimenticato di controllare l'accordo";
"no_message_desc" = "Non hai messaggi";
"im_tips_black" = "Non puoi completare questa operazione perché ti ha bloccato";
"empty_desc_no_match" = "Puoi provare a trovare clienti attraverso altre funzionalità di E-Pal";
"subscribe_epal_how_desc" = "Puoi iscriverti a ePals attraverso il loro profilo";
"alert_desc_refund" = "Puoi rimborsare il cliente entro 72 ore dal completamento dell'ordine. Se continui, la rivista di questo ordine verrà eliminata e i punti di Valutazione ePal potrebbero diminuire. Confermi di continuare?";
"you_can_visit_profile_if_they_see_you_too" = "Puoi visitare il loro profilo solo se hanno controllato anche il tuo eMeow.";
"error_only_use_one_coupon_or_discount_code" = "Puoi utilizzare solo un codice Coupon o Sconto";
"toast_img_error_count9" = "Puoi caricare solo fino a 9 immagini in un argomento";
"comment_only_upload_6pictures" = "Puoi caricare solo 6 immagini";
"toast_select_tags_only_3" = "Puoi selezionare solo fino a 3 stili";
"alert_desc_gender" = "Puoi modificare il tuo Sesso solo una volta";
"alert_desc_age" = "Puoi modificare la tua Età solo una volta";
"block_list_desc" = "Qui puoi gestire gli utenti bloccati, ad esempio rimuovendoli dall'elenco.";
"notice_first_free" = "Puoi limitare il numero di ordini gratuiti che fornisci ogni giorno e il numero verrà ripristinato alla mezzanotte di ogni giorno.";
"tips_gift_orders_to_friends" = "Puoi regalare ordini ai tuoi Amici";
"wallet_guide_2" = "Puoi godere di 1 vantaggio di ricarica per ogni opzione ogni venerdì PST.";
"im_limit_tips_0" = "Puoi continuare la conversazione dopo aver ricevuto una risposta. Oppure sblocca messaggi illimitati completando almeno una delle seguenti operazioni :";
"new_epal_alert_notice_to_bind_phone" = "Ora puoi associare il tuo numero di telefono per ricevere notifiche sugli ordini in tempo reale";
"im_bottom_pending_buyer" = "Puoi sempre inviare nuovamente un messaggio all'ePal se non ha accettato l'ordine. Potrebbero aver perso il tuo messaggio.";
"toast_offline_by_manager" = "Sei sospeso dalla Squadra per %@ minuti.";
"toast_suspende_team_find_details_msg" = "Sei stato sospeso dalla Squadra %@, trova altri dettagli nei messaggi di sistema.";
"epal_apply_success_tips" = "Ora fai ufficialmente parte della comunità ePal. Ti unirai ai nostri oltre 100.000 ePal per mostrarti al mondo!";
"alert_desc_invite_mic_by_anchor" = "Sei invitato a unirti alla chat vocale";
"yesterday" = "Ieri";
"yes" = "Sì";
"hint_bio" = "Scrivi una breve biografia per presentarti";
"empty_desc_there_is_nothing_here" = "Wow, qui non c'è niente";
"nobody_is_here" = "Wow, qui non c'è nessuno";
"im_send_x_game" = "Vorresti fare un %@ gioco con me?";
"meet_invite_x" = "Ti piacerebbe giocare a %@ con me?";
"worked_with_x" = "Lavorato con %@";
"free_order_desc_4" = "entro 24 ore, il tuo primo ordine gratuito verrà disattivato per 72 ore.";
"legends_why_title" = "Perché verifichi per le Legende";
"become_epal_why_title" = "Perché diventi un ePal";
"become_epal_who_title" = "Chi può essere un ePal?";
"alert_desc_deactivate" = "Una volta disattivato, i giocatori non saranno in grado di abbonarsi a te, i giocatori iscritti non saranno interessati. Confermi di disattivare?";
"anonymous_epal_leaderboard_desc" = "Una volta attivato, non sarai mostrato nella classifica ePal.";
"anonymous_client_leaderboard_desc" = "Una volta attivato, non sarai mostrato nella classifica di Cliente.";
"turn_off_suggestions_desc" = "Una volta attivato, il sistema non ti suggerirà a nessuno";
"become_epal_what_title" = "Cos'è un ePal?";
"what_influencer" = "Cos'è il Progetto di Influencer?";
"what_do_you_get" = "Che cosa ottieni?";
"post_instant_card_input_title" = "Cosa vuoi fare?";
"legends_what_title" = "Cosa sono le Leggende?";
"influencer_drive_desc_0" = "Faremo del nostro meglio per attirare visualizzazioni e visitatori verso i tuoi contenuti.";
"welcoming_gift" = "Regalo di Benvenuto";
"game_room_audience_tips_msg" = "Benvenuto nella Squadra per %@ è venuto,aggiorna il tuo ID di gioco e inizia!";
"welcome_epal" = "Benvenuto in \nE-Pal";
"chat_room_audience_tips_msg" = "Benvenuto nella Squadra di %@.";
"welcoming_gift_will_expire_x_date" = "Il Regalo di Benvenuto scadrà il %@, non perdertelo.";
"welcoming_gift_expired" = "Il Regalo di Benvenuto è scaduto";
"desc_send_code_to_your_phone" = "Invieremo un codice di verifica al telefono che hai inserito";
"desc_send_code_to_your_email" = "Invieremo un codice di verifica all'indirizzo e-mail che hai inserito";
"toast_report_success" = "Risponderemo entro 3 giorni lavorativi utilizzando l'Email fornita";
"influencer_paying_desc" = "Forniamo bonus in denaro da $200 a $2000 ai nostri influencer e creatori di contenuti più performanti ogni mese!";
"influencer_creation_desc" = "Abbiamo fatto una guida su come creare contenuti relativi a E-Pal. Spero che sia d'aiuto!";
"what_influencer_desc" = "Aiutiamo i creatori di contenuti a monetizzare i loro contenuti e sostenersi, generando anche contenuti e attirando più follower";
"alert_desc_two_expired_order" = "Ti abbiamo attivato l'opzione \"Non si accettano ordini\" perché avevi due ordini scaduti";
"influencer_drive_title" = "Indirizziamo il Traffico verso i Tuoi Contenuti";
"epal_support_video_platform_paste_it" = "Al momento supportiamo i video da YouTube, Twitch e TikTok. Copia il link del video in questa casella per collegarlo.";
"legends_what_desc_8" = "Al momento offriamo lo stato delle Leggende per i seguenti 9 giochi";
"legends_what_desc_x" = "Al momento offriamo lo stato delle Leggende per i seguenti %@ giochi";
"warning_you_are_leaving_epal_to_url" = "Adesso stai uscendo da E-Pal";
"warning" = "AVVERTIMENTO";
"legends_become" = "Vuoi diventare anche tu una Leggenda?";
"wallet" = "Portafoglio";
"tips_call_wait_pick" = "In attesa che rispondano alla chiamata";
"im_order_pending_buyer" = "In attesa che l'ePal accetti l'ordine";
"vote" = "Vota";
"volume" = "Volume";
"voice_record_rating" = "Rating della registrazione vocale";
"voice_recording" = "Registrazione Vocale";
"tips_voice_failed" = "Caricamento della Registrazione Vocale non riuscito, invialo di nuovo";
"voice_rating" = "Rating Vocale";
"tips_voice_long" = "La linea vocale deve essere più lunga di 3s";
"tips_voice_used" = "La chat vocale può essere utilizzata solo entro 3 ore dall'accettazione dell'ordine o follow reciprocamente";
"visits" = "Visite";
"visitors" = "Visitatori";
"client_title_visit" = "Clienti Visitati";
"vip_service" = "Servizio VIP";
"avatar_vip_gif_desc" = "I VIP possono utilizzare GIF per la foto del profilo";
"views" = "visualizzazioni";
"profile_im_desc" = "Visualizza il loro profilo";
"view_more_arrow" = "Visualizza altro >";
"tips_video_failed" = "Caricamento del video non riuscito, invialo di nuovo";
"video" = "Video";
"share_topic" = "Facciamo vibrare insieme su E-Pal\nGioca ai Giochi, incontra gli amici";
"very_delayed" = "Molto Ritardato";
"legends_verifi_now_arrow" = "Verifica di Essere Una Leggenda Ora! >";
"verify_now" = "Verifica Ora";
"verification_code" = "Codice di verifica";
"legend_verification_desc" = "Verifica | Super Esposizione | Prezzo del Servizio più Elevato";
"value_of_orders" = "Valore degli Ordini";
"alert_desc_legends_what_7_8" = "immortale3, radiante";
"valid_until" = "Valido fino a";
"valid_72_hour" = "Valido per 72 ore";
"vaild_for_7_days" = "Valido per 7 giorni";
"at_least_18_age" = "Gli utenti devono avere almeno 18 anni per registrarsi come un ePal.";
"alert_desc_activation" = "Gli utenti possono abbonarsi a te sulla tua pagina personale ora!";
"users" = "Utenti";
"user_rating" = "Rating del Utente";
"user" = "Utente";
"used_up" = "Esaurito";
"use_eye_catching_introduce" = "Usa una battuta attraente per acquisire potenziali clienti, 10 caratteri al minimo";
"use" = "Usa";
"uploading" = "Caricamento in corso";
"uploading_video_post_will_get" = "Caricare i tuoi video di gioco nella Comunità come un ePal aumenterà i tuoi ordini.";
"skills_desc" = "Carica screenshot o video dei tuoi giochi/servizi per mostrare le tue abilità";
"upload_failed" = "Caricamento Non Riuscito";
"voice_recording_desc" = "Carica una registrazione di 15 secondi della tua introduzione dei servizi in inglese";
"update_now" = "Aggiorna Ora";
"update_log" = "Aggiorna il Log";
"update" = "Aggiorna";
"toast_internet_23G" = "La rete mobile rilevata instabile";
"unpin_post" = "Sblocca dal tuo profilo";
"unpaid" = "Non pagato";
"unmute_mic" = "Riattiva il Microfono";
"alert_desc_emoji" = "Sbloccalo tramite le pesche di eMeow";
"unlimited_chats" = "Chat Illimitate";
"unknown_singer" = "Cantante Ignoto";
"unit_total" = "unità totali";
"units" = "le unità";
"unit" = "l’unità";
"unfilled" = "Non riempito";
"under_review" = "Sotto la Revisione";
"unblock" = "Sblocca";
"toast_unbind_succeed" = "Svincolamento Riuscito";
"alert_title_unbind_phone" = "Svincola il Telefono";
"alert_title_unbind_email" = "Svincola Email";
"unbind" = "Svincola";
"in_an_order_desc" = "Non disponibile per prendere ordini, ma puoi comunque inviare messaggi";
"empty_desc_unable_to_load_connected" = "Impossibile caricare connesso";
"type" = "Tipo";
"twitch_panel" = "Panel di Twitch";
"twitch_service_card" = "Carta di servizio di Twitch E-Pal";
"twitch_epal_card" = "Carta di Twitch E-Pal";
"turn_off_suggestions" = "Disattiva i Suggerimenti";
"try_reply_interesting_msg" = "Prova a rispondere con messaggi interessanti";
"try_other_keywrods_please" = "Prova altre parole chiave per favore";
"try_now" = "Prova Ora";
"transcendent" = "Trascendente";
"total" = "Totale";
"topics" = "Temi";
"topic_content" = "Contenuto del Tema";
"influencer_perform_title" = "Video E-Pal Più Performanti";
"top_epals" = "Top ePals";
"top_client" = "Top Cliente";
"top_50" = "Top 50";
"top_100" = "Top 100";
"today" = "Oggi";
"empty_desc_potentail_44" = "Alla Squadra >";
"empty_desc_potentail_22" = "Al Post >";
"empty_desc_potentail_33" = "All'Istante >";
"toast_comment_less_10char" = "Per aiutarci a capire meglio l'ordine, scrivi almeno 10 caratteri per favore";
"insufficient_energy_desc" = "Per nutrire %@, avrai bisogno di %@ev, che puoi ottenere raccogliendo la tua energia o quella di qualcun altro.";
"free_order_desc_1" = "Per costruire la tua base di clienti, devi fornire gli stessi servizi di alta qualità e gli stessi tempi di risposta indipendentemente dal fatto che l'ordine sia a pagamento o gratuito.";
"to" = "A";
"title_option" = "Titolo (facoltativo)";
"title" = "Titolo";
"tips_:" = "Consigli:";
"tips" = "Consigli";
"tip_center" = "Centro Consigli";
"tip" = "Consiglio";
"limit_recharge" = "Ricarica a Tempo Limitato";
"time_limited" = "Tempo Limitato";
"time_zone" = "Fuso Orario";
"time" = "Tempo";
"this_week" = "Questa Settimana";
"tips_user_blocked_you" = "Questo utente ti ha bloccato";
"toast_game_start" = "Questa Squadra sta ora giocando, dai un'occhiata alle altre Squadre";
"inpu_introduce_desc" = "Questa frase verrà visualizzata nella pagina del tuo profilo di servizio";
"cover_intro_desc" = "Questa frase verrà mostrata nell'elenco ePal";
"tips_link" = "Questo link porta al di fuori di E-Pal, si prega di essere cauti";
"toast_img_error_5m" = "Questa immagine supera i 5 MB";
"link_copy_suceess" = "Questo gioco non è online, non può essere condiviso";
"the_food_been_fed" = "Questo cibo è stato nutrito";
"tips_epal_status_x_may_not_response_time" = "Lo stato attuale di questo ePal è %@ e potrebbe non essere in grado di rispondere in tempo.";
"this_epal_is_offline" = "Questo ePal è offline";
"tips_epal_not_accept_order_now" = "Questo ePal non accetta ordini al momento, nessun ordine può essere effettuato";
"this_epal_not_accept_order_now" = "Questo ePal non accetta ordini al momento";
"error_epal_disable_subscription" = "Questo ePal non permette di abbonarsi";
"alert_title_emoji" = "Questa Emoji è bloccata";
"tips_account_be_frozen" = "Questo account è stato bloccato a causa della violazione delle linee guida delle piattaforme.";
"tips_bind_phone_success" = "Questo account è stato vincolato";
"call_ignore" = "Hanno ignorato la chiamata";
"empty_title_no_medals" = "Non hanno medaglie";
"call_hange_up" = "Hanno riattaccato";
"empty_they_dont_provide_services" = "Non forniscono ancora alcun servizio";
"call_not_pick" = "Non hanno risposto";
"call_cancel" = "Hanno cancellato";
"no_service_add_one_to_play_withother" = "Non c'è ancora nessun servizio, aggiungi un servizio e gioca con gli altri";
"no_photos_subtitle" = "Non c'è nessuna foto qui";
"empty_leaderboard" = "Non c'è nessuno in questa Classifica";
"empty_desc_no_service" = "Non c'è ancora nessun gioco, aggiungi un gioco e gioca con gli altri";
"toast_no_host" = "Al momento non esiste un ospitante";
"toast_no_open_mic" = "Non ci sono spot microfonici aperti";
"toast_no_purchase_version" = "Al momento non ci sono articoli disponibili da acquistare in questa versione";
"theme" = "Tema";
"their_services" = "I loro servizi";
"toast_cannot_follow_self" = "L'utente a cui desideri regalare ha già lasciato la Squadra";
"user_remove_from_list" = "L'utente è stato rimosso dall'elenco di blocco.";
"user_not_exist" = "L’utente non esiste";
"subscribe_term_desc" = "Le spese di abbonamento verranno automaticamente detratte tramite il servizio di abbonamento %@. %@ rinnoverà l'abbonamento al termine del tuo abbonamento. Puoi annullare l'abbonamento in qualsiasi momento accedendo alle Impostazioni del tuo account su %@.";
"the_stream_of" = "Lo stream di";
"share_epal_expired" = "Il bonus da condividere è scaduto";
"alert_desc_comment_no_auth" = "La funzione di revisione è temporaneamente sospesa su questo account a causa delle tue azioni recenti";
"notice_price_range" = "La fascia di prezzo è 2,00 - 999,99";
"tips_call_overtime" = "L’altra parte potrebbe non essere in grado di rispondere";
"toast_call_busy" = "L’altra parte è occupata, riprova più tardi";
"pending_seller_desc_x" = "L’ordine verrà annullato in %@ se non lo accetti";
"pending_buyer_desc_x" = "L’ordine verrà annullato in %@ se l'ordine non viene accettato da ePal";
"pended_seller_cancel" = "L’ordine non è stato accettato";
"unpaid_cancel_desc" = "L’ordine è stato annullato per pagamento mancato";
"alert_content_help_rating_scores_part3" = "Il numero di servizi si riferisce al totale degli ordini di gioco completati più gli ordini dello stile di vita.";
"match_desc" = "L’incontro è valido per 10 minuti, vai a chattare con il cliente";
"the_list_is_empty" = "La lista è vuota";
"the_google_store" = "Il Google Store";
"tips_not_support_message" = "La versione attuale non supporta la visualizzazione di questo messaggio";
"toast_game_started_by_kicked" = "La Squadra attuale è pieno, dai un'occhiata alle altre Squadre.";
"alert_desc_apply_review" = "Il contenuto che hai modificato deve essere esaminato. Se fai clic su Salva, il contenuto relativo a questo servizio verrà esaminato. Durante questo periodo, le vecchie impostazioni del servizio non saranno interessate. Confermi le modifiche?";
"toast_report_cancel" = "Il contenuto non verrà salvato dopo l'uscita, conferma se uscire";
"toast_comment_deleted" = "Il commento è stato cancellato";
"im_order_first" = "Il cliente potrebbe voler ordinare: %@";
"bing_phone_QA" = "Il numero di telefono vincolato viene utilizzato per accedere o ricevere ordini e altri messaggi";
"bing_email_QA" = "L’email vincolata viene utilizzata per accedere o ricevere ordini e altri messaggi";
"alert_desc_average_order_accepting_time" = "Il tempo medio di accettazione degli ordini è %@ negli ultimi 7 giorni.
PS: Il tempo di accettazione dell'ordine mentre il tuo stato è “In Gioco”, “In Riposo” e “Offline” non è incluso.
Il tempo medio di accettazione degli ordini negli ultimi 7 giorni è inferiore o pari a 5 minuti - 6 Punti, tra 5 e 10 minuti - 3 Punti";
"alert_content_help_rating_scores_part2" = "La media di questi 4 aspetti diventerà la valutazione finale per questo ordine. La media di tutte le valutazioni ricevute negli ultimi 180 giorni diventerà la valutazione complessiva della rivista per questo servizio.";
"alert_content_rating_scores_less_than_10" = "La media di tutte le valutazioni ricevute negli ultimi 180 giorni diventerà la valutazione complessiva della rivista per questo servizio.";
"alert_desc_average_im_response_time1_x" = "Il tempo medio di risposta IM è %@ negli ultimi 7 giorni.";
"notice_avg_im_response_time_equal_0" = "Il tempo medio di risposta IM negli ultimi 7 giorni è --, Questo utente non ha chattato recentemente";
"notice_avg_im_response_time_greaterthan_0" = "Il tempo medio di risposta IM negli ultimi 7 giorni è %@. Le risposte di questo utente erano state %@";
"NSLocationWhenInUseUsageDescription" = "L’autorizzazione alla posizione geografica approssimativa verrà utilizzata per consigliare i giocatori nell’area dell’utente";
"the_app_store" = "l’App Store";
"empty_desc_user_not_exist" = "L’account non esiste";
"review_passed_desc" = "Il %@ che hai inviato è stato approvato.";
"terms_of_service" = "Termini di Servizio";
"alert_desc_legends_what_7_7" = "Gran Maestro, Sfidante";
"alert_desc_team_list" = "Fai squadra con altri giocatori online attraverso giocare e conversazioni ora!";
"team_name" = "Nome della Squadra";
"no_team_desc_2" = "Squadra è una stanza di chat vocale per la comunicazione e l’interazione del team in tempo reale durante il gioco.";
"team_details" = "Dettagli della squadra";
"team" = "Squadra";
"tasks" = "Compiti";
"notice_desc_not_order" = "Parla con il nostro personale per fargli trovare subito il tuo ePal perfetto!";
"take_order" = "Prendi l’ordine";
"tags" = "I tag";
"tag_your_followers" = "Tagga i tuoi follower";
"tag" = "Tag";
"anonymous_comments_desc" = "Il sistema passerà automaticamente a una valutazione a 5 stelle se non fornisci una revisione entro 72 ore dal completamento dell’ordine";
"system_language" = "Lingua del Sistema";
"system" = "Sistema";
"sync_your_stream" = "Sincronizza il tuo stream";
"sync_system" = "Sincronizza con il tuo sistema";
"switch" = "Switch";
"sure" = "Certo";
"summary" = "Riassunto";
"client_desc_suggestion" = "Suggerimenti per clienti potenziali";
"suggestions" = "Suggerimenti";
"suggestion" = "Suggerimento";
"toast_unpin_success" = "Sbloccato con successo";
"toast_unfollow" = "Smetti di seguire con successo";
"toast_pin_success" = "Fissato con successo";
"modify_success" = "Modifica riuscita";
"toast_follow" = "Seguito con successo";
"subtotal" = "Subtotale";
"subscriptions" = "Abbonamenti";
"subscription" = "Abbonamento";
"subscribing" = "In abbonamento";
"subscribers" = "Abbonati";
"subscribe_through" = "Abbonato a VIP tramite";
"tips_subscribe_success" = "Abbonamento a VIP riuscito";
"subscribed_successfully" = "Abbonamento riuscito";
"subscribed_clients" = "Clienti Abbonati";
"subscribed" = "Abbonato";
"subscribe_get_30_off" = "Abbonati: 30% Off";
"no_epal_subscription_desc" = "Abbonati al tuo ePal preferito e goditi uno sconto di 30% sugli ordini.";
"subscribe_to_vip" = "Abbonati a VIP";
"bubble_subscribe_epal_get_30_discount" = "Abbonati a questo ePal e goditi uno sconto di 30%";
"email_subscriptions_desc" = "Abbonati per ricevere notifiche sugli ordini, notizie, aggiornamenti importanti ed eventi promozionali";
"subscribe_epal_and_enjoy" = "Abbonati a ePal e Divertiti";
"subscribe_to_epal" = "Abbonati a ePal";
"subscribe_enjoy_30%_off" = "Abbonati a questo ePal e goditi uno sconto di 30% su tutti gli ordini";
"subscribe_now" = "Abbonati Ora";
"subscribe" = "Abbonati";
"submit" = "Inviare";
"styles" = "Stili";
"style" = "Stile";
"tips_cancel_auth" = "Verifica dello Streamer Eliminata";
"alert_title_streamer_paid_order" = "Ricompense per la Conversione degli Ordini Pagati dello Streamer";
"streamer" = "Streamer";
"tips_auth_success" = "Connessione di Stream riuscita";
"strategy" = "Strategia";
"store_rating" = "La Valutazione del Negozio";
"stop_matching" = "Smetti la Ricerca";
"still_need_help" = "C’è ancora bisogno di aiuto?";
"step" = "Passo";
"alert_title_steamer_follower" = "Ricompense per la Conversione dei Follower di Steamer";
"status" = "Stato";
"no_conversations_desc" = "Iniziare a chattare con gli ePal.";
"start_eapl_tutorial" = "Inizia il tutorial ePal ora!";
"start_now" = "Inizia ora";
"start" = "Inizia";
"more_traffic_desc" = "Raccomandazioni speciali sulla pagina principale, comunità e profili";
"special_banner" = "Apposito banner";
"speaker" = "Altoparlante";
"sound" = "Suono";
"sort_by" = "Ordina per";
"tips_you_cannot_buy_your_product" = "Scusi, non puoi acquistare i tuoi prodotti.";
"sorry" = "Scusi";
"someone_subscribed_to_you" = "Qualcuno si è abbonato a te negli ultimi 7 giorni";
"social_media" = "Social Media";
"social" = "Sociale";
"slow" = "Lento";
"skip" = "Salta";
"skins" = "Le Skin";
"skills" = "Le Abilità";
"skill_cover_rating" = "Valutazione della Portata delle Abilità";
"sliver" = "Argento";
"sign_up_with_twitch" = "Iscriviti con Twitch";
"sign_up_with_phone" = "Iscriviti con Telefono";
"sign_up_with_google" = "Iscriviti con Google";
"sign_up_with_facebook" = "Iscriviti con Facebook";
"sign_up_with_email" = "Iscriviti con Email";
"sign_up_with_discord" = "Iscriviti con Discord";
"sign_up_with_apple" = "Iscriviti con Apple";
"sign_up_with" = "Iscriviti con";
"sign_up" = "Iscriviti";
"sign_in_with_twitch" = "Accedi con Twitch";
"sign_in_with_phone" = "Accedi con Telefono";
"sign_in_with_password" = "Accedi con password";
"sign_in_with_otp" = "Accedi con OTP";
"sign_in_with_google" = "Accedi con Google";
"sign_in_with_facebook" = "Accedi con Facebook";
"sign_in_with_email" = "Accedi con Email";
"sign_in_with_discord" = "Accedi con Discord";
"sign_in_with_apple" = "Accedi con Apple";
"sign_in_with" = "Accedi con";
"sign_in" = "Accedi";
"tabke_panel_subtitle" = "Mostra le tue informazioni E-Pal sul tuo Stream";
"twitch_epal_card_desc" = "Mostra l’overlay della tua carta sul tuo stream per attrarre i visitatori a ordinarti";
"twitch_service_card_desc" = "Mostra la tua carta sul tuo stream per attrarre i visitatori a ordinarti";
"tip_please_reward_buff_to_epal" = "Mostra il tuo apprezzamento all’ePal lasciando una mancia";
"extension_subtitle_1" = "Mostra il pulsante Patrocina e Segui sulla tua pagina ePal Live.";
"she_speak" = "Lei/Lui parla";
"share_to_twitter" = "Condiviso su Twitter!";
"share_personal_page" = "Pagina personale condivisa negli ultimi 3 giorni";
"share_by" = "Condiviso da";
"shared_x_times" = "%@ Volte condivise";
"share_free_order_alert_desc" = "Condividi E-Pal con i tuoi amici per ottenere il primo ordine gratuito per entrambi!";
"share_finish_order" = "Condividi E-Pal con chiunque per ottenere il coupon da 2 Buff gratis (≧▽≦*)o";
"share_epal" = "Condividi su E-Pal";
"share" = "Condividi";
"settings" = "Impostazioni";
"setting_promotion" = "Impostazioni della Promozione";
"new_epal_guide_setp2" = "Impostazioni di sconti e promozioni per migliorare la competitività del servizio.";
"setting" = "Impostazione";
"set_your_password" = "Imposta la tua password";
"set_to_online" = "Imposta a Online";
"set_promotion" = "Imposta la Promozione";
"hint_city" = "Imposta l'autorizzazione alla posizione";
"set_languages" = "Imposta le Lingue";
"set_it_up_now" = "Impostalo ora";
"set_avatar" = "Imposta Avatar";
"set_a_limit" = "Imposta un Limite";
"set_a_background" = "Imposta uno sfondo";
"services" = "Servizi";
"service_types" = "Tipi di Servizio";
"notice_sevice_type_same" = "Il Tipo di Servizio Non Può Essere Lo Stesso";
"service_type" = "Tipi di Servizio";
"service_review" = "Rassegna del Servizio";
"service_rating" = "Valutazione del servizio";
"service_name" = "Nome del Servizio";
"service_intro" = "Introduzione al Servizio";
"service_info" = "Informazioni sul Servizio";
"service_details" = "Dettagli del Servizio";
"service" = "Servizio";
"servers" = "I server";
"hint_server_ranking_roles_etc" = "Server, classifica, ruoli ecc.";
"server" = "Server";
"served" = "Servito";
"subtitle_instant_last_ten_minutes" = "Invia le tue richieste agli ePal, ogni richiesta dura 10 minuti. Controlla il tuo IM per i loro messaggi";
"send_to" = "Invia a";
"alert_desc_apply_legends_5" = "Il nostro staff ti aiuterà a completarlo da lì.";
"send_successfully" = "Invia con successo";
"send_otp" = "Invia OTP";
"send_gift" = "Invia REGALO";
"audience_card_guide_title" = "Invia i Dettagli del Gioco";
"send_game_card" = "Invia Carta di Gioco";
"send_image" = "invia un’immagine";
"send" = "Invia";
"sellers_orders" = "Ordini del Venditore";
"selected" = "Selezionato";
"hint_select_your_tags" = "Seleziona i tuoi tag";
"hint_select_match_game" = "Seleziona con i giochi per i quali desideri ricevere gli incontri";
"toast_select_users" = "Seleziona fino a %@ utenti";
"select_unit" = "Seleziona Unità";
"select_discount_title" = "Seleziona il tipo di sconti";
"select_post_type" = "Seleziona il tipo di post";
"buff_recharge_title" = "Seleziona un'opzione per ricaricare";
"title_service_cover" = "Seleziona una Copertura di Servizio";
"select_a_service" = "Seleziona un Servizio";
"select_a_game" = "Seleziona un Gioco";
"select_a_friend" = "Seleziona un amico";
"select" = "Seleziona";
"sec" = "Sec";
"hint_search_game_lifestyle" = "Ricerca servizi di gioco o stile di vita";
"search" = "Ricerca";
"tips_screehot_failed" = "Caricamento dello screenshot non riuscito, invialo di nuovo";
"screenshot_optional" = "Screenshot (Facoltativo)";
"screenshot" = "Screenshot";
"notice_score_day" = "Punteggi degli ultimi 180 giorni.";
"score" = "Punteggio";
"score_player" = "Punteggio";
"scan" = "Scansiona";
"hint_say_something" = "Di’ qualcosa...";
"save_your_banner" = "Salva il tuo banner speciale";
"save_suceessfully" = "Salvato con successo";
"save_succeed" = "Salvato con successo";
"save_error" = "Errore del salvataggio";
"alert_title_comment_back" = "Salva Contenuto";
"save" = "Salva";
"rules" = "Regole";
"rule" = "Regola";
"room_topic" = "Tema della Stanza";
"room_privacy" = "Privacy della Stanza";
"room_name" = "Nome della Stanza";
"room_information" = "Informazione sulla stanza";
"room_background" = "Sfondo della Stanza";
"role" = "Ruolo";
"reward_issued" = "Ricompense emesse";
"rewards" = "Ricompense";
"toast_reward_send" = "Ricompensa inviata con successo";
"reward" = "Ricompensa";
"reviews" = "Recensioni";
"review_passed" = "Recensione Approvata";
"review_failed" = "Recensione Non Riuscita";
"review" = "Recensione";
"retrieve_password" = "Recupera la Password";
"resting" = "In riposo";
"responsiveness" = "Responsività";
"responsive" = "Responsivo";
"response_time" = "Tempo di Risposta";
"reset_password" = "Resetta la Password";
"reset" = "Resetta";
"resend_seconds_x" = "Invia di nuovo(%@ s)";
"resend_successful" = "Invia di nuovo con successo";
"resend" = "Invia di nuovo";
"rescan" = "Scansiona di nuovo";
"requirements" = "Requisiti";
"report_im_desc" = "Segnala immagini/messaggi errati";
"report" = "Segnala";
"reply" = "Rispondi";
"renew" = "Rinnova";
"removed" = "Eliminato";
"remove" = "Elimina";
"reload" = "Ricarica";
"voice_finish_record" = "Rilascia per finire";
"reject" = "Rifiuta";
"order_with_an_existing_client_QA" = "Clienti Abituali: Chi ti ha ordinato prima. Completando un ordine con un cliente abituale ottieni 2 punti";
"registration_time" = "Tempo di Registrazione";
"refunded" = "Rimborsato";
"refund" = "Rimborsa";
"alert_desc_number_of_order_days" = "Si riferisce al numero di giorni dell'ordine negli ultimi 7 giorni. I giorni dell'ordine sono i giorni in cui hai completato almeno 1 ordine. Ogni giorno attivo ti ricompensa con 1 punto.";
"alert_desc_number_of_active_days" = "Si riferisce al numero di giorni attivi negli ultimi 7 giorni. Ogni giorno attivo ti ricompensa con 1 punto, puoi ottenere fino a 7 punti a settimana.";
"recommended" = "Consigliato";
"recommend" = "Consiglia";
"epal_subscription_not_active_desc" = "Ricevi più entrate avendo abbonati";
"toast_recharge_not_available" = "La ricarica non è disponibile, riprova più tardi";
"recharge_x_buff" = "Ricarica %@ Buff";
"recharge" = "Ricarica";
"recent_exposures" = "Esposizioni Recenti";
"recent" = "Recente";
"activity_notication_subtitle" = "Ricevi notifiche quando questo ePal pubblica su Squadra, Istantaneo o Comunità";
"legends_why_desc" = "Ricevi più follower e opportunità di interazione con i fan.";
"receive_ev" = "Ricevi ev";
"epal_recommendation_desc" = "Ricevi ePal consigliati dalla piattaforma";
"client_recommendation_desc" = "Ricevi clienti consigliati dalla piattaforma";
"ranking_desc" = "Ricevi un distintivo d’onore quando sei in classifica";
"hint_contact_us" = "Motivo della Segnalazione, Link del Profilo e ID se applicabile. Nota: le richieste di rimborso devono includere il numero ID dell'ordine.";
"re_apply" = "Riapplicare";
"alert_title_team_list" = "Chat Vocale di Squadra in Tempo reale";
"read_all" = "Leggi tutto";
"cover_rule_title" = "Regole di valutazione per l’immagine di copertina";
"voice_rule_title" = "Regole di valutazione per la registrazione di audio";
"rating_criteria" = "Criteri di Valutazione:";
"rate_epal" = "Valuta E-Pal";
"alert_title_legends_what_7" = "Requisito di classifica";
"rank" = "Classifica";
"high_quality_epals" = "Gli ePal di qualità";
"alert_desc_average_im_response_time3" = "Viene conteggiato solo il primo tempo di risposta da ePal dopo che l'acquirente ha avviato la chat.";
"promotion" = "Promozione";
"promo_code" = "Codice Promozionale";
"profile" = "Profilo";
"alert_desc_link_1" = "Procedere può rischiare l’esposizione del tuo indirizzo IP, posizione, dati personali e/o qualsiasi tipo di malware dannoso.";
"new_epal_guide_setp3" = "Chatta in modo proattivo con i clienti per migliorare la ricezione degli ordini";
"prize_not_supoorsted" = "Sistema di premi non lo ammette.";
"prize_pool_instructions_arrow" = "Montepremi e Istruzioni";
"privileges" = "Privilegi";
"please_enter_password" = "Stanza privata, Inserisci la password per favore";
"privacy_policy" = "Politica sulla Privacy";
"privacy" = "Privacy";
"price_buff" = "Prezzo(Buff)";
"price_settings" = "Impostazioni dei Prezzi";
"price_range" = "Fascia di Prezzo";
"price" = "Prezzo";
"previous_period" = "Periodo Precedente";
"preview" = "Anteprima";
"please_press_refresh_btn_right_top_corner" = "Premi il pulsante di aggiornamento nell’angolo in alto a destra";
"premium_discount" = "Sconto sul Premio";
"potential" = "Potenziale";
"posts" = "Post";
"posted_instant" = "Pubblicato un messaggio “istantaneo” negli ultimi 3 giorni";
"posted_x_times" = "Pubblicato %@ volte";
"post_type" = "Tipo di Pubblicazione";
"alert_title_post_successful" = "Pubblicazione Riuscita";
"post_my_instant_card" = "Pubblica la mia Carta Istantanea";
"post_an_instant_card" = "Pubblica una Carta Istantanea";
"post" = "Pubblica";
"positions" = "Posizioni";
"position" = "Posizione";
"influencer_popular_title" = "Eventi Popolari";
"cover_exp_title_4" = "Povero";
"points_history" = "Cronologia di Punti";
"plus_discount" = "Più Sconto";
"list_cover_desc" = "Carica qui il tuo selfie come immagine di copertina del servizio";
"cover_image_desc" = "Carica un’immagine di copertina per la tua camera.";
"upgradge_latest_version" = "Si prega di aggiornare all’ultima versione";
"update_app_try_again" = "Si prega di aggiornare la tua App per riprovare";
"prize_not_supoorsted_update_to_see" = "Si prega di aggiornare per vedere";
"im_order_finish_buyer" = "Si prega di lasciare una mancia/recensire o emettere un rimborso entro 72 ore";
"toast_reward_error" = "Si prega di lasciare la mancia 15 minuti dopo l’inizio dell’ordine";
"please_sign_in_desc" = "Si prega di accedere";
"twitch_panel_desc_1" = "Si prega di imposta il tuo panel E-Pal sul profilo Twitch per superare la revisione.";
"legends_how_desc_1" = "Invia la tua candidatura a Support@epal.gg";
"alert_desc_apply_legends_0" = "Invia la tua candidatura a Support@epal.gg";
"please_select_server" = "Seleziona il tuo server";
"please_select_rank" = "Seleziona la tua classifica";
"please_select_position" = "Seleziona la tua posizione";
"select_user_to_reward" = "Seleziona l’utente da ricompensare";
"toast_select_tags" = "Seleziona fino a 3 tag.";
"hint_select_topics" = "Seleziona Temi";
"hint_select_discount" = "Seleziona il tipo di sconti";
"hint_select_language" = "Seleziona la lingua";
"toast_no_select_gift" = "Seleziona l’articolo che desideri regalare";
"hint_select_style" = "Seleziona stile";
"hint_select_server" = "Seleziona server";
"hint_select_report_type" = "Seleziona tipo di rapporto";
"hint_select_rank" = "Seleziona classifica";
"hint_select_position" = "Seleziona posizione";
"hint_select_platform" = "Seleziona piattaforma";
"hint_select_order" = "Seleziona ID di Ordine";
"subtitle_enter_game_lifestyle_interested" = "Seleziona i servizi di Giochi o Stile di vita che ti interessano";
"room_background_desc" = "Seleziona un’immagine come sfondo per la tua stanza.";
"toast_please_select_a_user_to_reward" = "Seleziona un utente da ricompensare";
"hint_select_service" = "Seleziona un servizio";
"please_select_a_game" = "Seleziona un gioco";
"please_select" = "Seleziona";
"im_order_finish_seller" = "Si prega di recensire o emettere un rimborso entro 72 ore";
"toast_comment_error" = "Si prega di recensire 15 minuti dopo l’inizio dell’ordine";
"toast_no_microphone" = "Si prega di aprire l’autorizzazione del microfono nelle impostazioni del telefono";
"user_rating_desc" = "Si prega di fare la recensione per questo utente, la recensione è anonima.";
"toast_password_need_6_15_characters" = "Si prega di assicurarti che la password sia composta da 6 a 15 caratteri e contenga numeri, lettere maiuscole e minuscole";
"alert_desc_bind_phone" = "Si prega di vincolare il tuo numero di telefono per continuare.";
"kepp_least_1_game" = "Si prega di mantenere almeno 1 gioco comune";
"please_insert_valid_links" = "Si prega di inserire i link validi";
"please_insert_notes" = "Si prega di inserire le note.";
"hint_comment_input" = "Si prega di inserire almeno 10 caratteri";
"please_input_title" = "Si prega di inserire il titolo";
"please_input_content" = "Si prega di inserire il contenuto";
"legends_how_desc_3" = "Il nostro staff ti aiuterà a completarlo da lì.";
"im_invite_x_feed_x" = "Si prega di aiutarmi a nutrire il mio %@ con un %@";
"toast_tips_iap_purchase" = "Si prega di andare alla pagina delle impostazioni per iniziare l’acquisto IAP";
"please_enter_dotdotdot" = "Si prega di inserire...";
"hint_enter_server" = "Si prega di inserire il tuo server di servizio";
"hint_enter_rank" = "Si prega di inserire il tuo classifica di servizio";
"hint_enter_service_name" = "Si prega di inserire il tuo nome di servizio";
"hint_user_rating" = "Si prega di inserire la tua recensione";
"hint_enter_phone" = "Si prega di inserire il tuo numero di telefono";
"hint_enter_password" = "Si prega di inserire la tua password";
"enter_the_otp" = "Si prega di inserire la tua OTP";
"hint_enter_nickname" = "Si prega di inserire il tuo soprannome";
"hint_name" = "Si prega di inserire il tuo nome";
"hint_enter_invitaion_code" = "Si prega di inserire il tuo codice di invito";
"hint_enter_gender" = "Si prega di inserire il tuo sesso";
"hint_enter_email" = "Si prega di inserire la tua email";
"please_enter_promo_code" = "Si prega di inserire il codice promozionale";
"social_media_desc" = "Si prega di inserire solo link di social media come Facebook, Youtube, Instagram, TikTok, Twitch, Twitter, Discord, ecc.";
"password_error_info" = "Si prega di inserire 6 a 15 caratteri";
"hint_enter_5_11_phone" = "Si prega di inserire 5-11 il numero di telefono";
"please_enter" = "Si prega di inserire";
"im_send_order" = "Si prega di goderti questo ordine di regalo prepagato solo per te.";
"dont_enter_repeated_links" = "Si prega di non inserire link ripetuti";
"toast_mic_change" = "Si prega di non cambiare posizione frequentemente";
"query_help_for_invite_code" = "Si prega di contattare i tuoi amici registrati sulla piattaforma e ottieni un codice di invito dall’evento della comunità.";
"im_order_top_finish_seller" = "Si prega di contattare il cliente per avviare il servizio";
"im_order_top_finish_buyer" = "Si prega di contattare ePal per avviare il servizio";
"alert_desc_unbind_phone_x" = "Si prega di confermare se svincolare il numero di telefono %@";
"alert_desc_unbind_email_x" = "Si prega di confermare se svincolare l’email %@";
"alert_desc_order_completed" = "Si prega di confermare se il servizio è completo.";
"empty_desc_music" = "Si prega di confermare se i file musicali in formato MP3 sono memorizzati nel telefono";
"im_bottom_notpay_buyer" = "Si prega di confermare i dettagli dell’ordine con ePal prima di effettuare l’ordine";
"alert_desc_delete_account" = "Si prega di vincolare il tuo numero di telefono o indirizzo email al tuo account prima di procedere con questa azione";
"bind_phone_desc" = "Si prega di vincolare il tuo numero di telefono prima di inviare messaggi IM";
"tips_social" = "Si prega di fare attenzione quando fornisci account fuori piattaforma per garantire la tua sicurezza";
"tips_pay" = "Si prega di evitare transazioni fuori piattaforma per proteggere le informazioni personali";
"text_music_volume_desc" = "Si prega di regolare il volume per il miglior effetto vocale";
"hint_auto_reply" = "Si prega di aggiungere qui la tua risposta automatica";
"im_order_top_pending_seller" = "Si prega di accettare l’ordine entro 24 ore";
"empty_title_music_playlist" = "L’elenco di riproduzione è vuoto";
"playlist" = "Elenco di riproduzione";
"room_host_guide" = "I giocatori si sono uniti alla tua Squadra, fai clic sulla loro immagine del profilo per invitarli su un microfono";
"play_with_me" = "Gioca con me su epal.gg";
"play" = "Gioca";
"platinum" = "Platino";
"platforms" = "Piattaforme";
"platform_agreements" = "Accordi di Piattaforma";
"platform" = "Piattaforma";
"share_emeow_page" = "Pianta gattini su E-Pal\nGioca e Incontra Amici.";
"place_order_anyway" = "Ordina Comunque";
"no_comments_subtitle" = "Effettua un ordine per scrivere un commento";
"pin_post" = "Fissa sul tuo profilo";
"photos_in_album≥2" = "Foto nell’album ≥2";
"photos" = "Foto";
"photo" = "Foto";
"phone_verification" = "Verifica del Telefono";
"phone" = "Telefono";
"performance" = "Performance";
"notice_title_rcm_epal" = "EPal perfetto per te";
"per_day" = "Al Giorno";
"people_met" = "Persona Incontrata";
"pending_for_review" = "In attesa di revisione";
"pending_buff_1" = "I Buff in sospeso si riferiscono ai tuoi Buff guadagnati entro il Periodo di sicurezza (3-15 giorni). Saranno trasferiti sul tuo account dopo questo periodo.";
"pending_buff" = "Buff in Sospeso";
"pending" = "In sospeso";
"peak_concurrent" = "Picco Simultaneo";
"paypal" = "PayPal";
"payment_successful" = "Pagamento Riuscito";
"influencer_paying_title" = "Pagamento della sponsorizzazione";
"pay" = "Paga";
"hint_paste_share_link" = "Incolla il link di condivisione di YouTube, Twitch e Tiktok";
"past_7_days" = "Ultimi 7 Giorni";
"past_30_days" = "Ultimi 30 Giorni";
"edit_pwd_error" = "La password deve essere lunga 6 cifre";
"toast_password_error" = "La password non è corretta, riprova";
"password" = "Password";
"share_room_text" = "Fai festa su E-Pal\nGioca e Incontra Amici";
"alert_desc_legends_what_7_4" = "Gran Campione";
"monz_tool_desc" = "Overlay, banner e altri strumenti per gli stream";
"outfit_change_successful" = "Cambio d'Abito Riuscito";
"outfit" = "Abito";
"our_legends" = "ePals Leggende";
"toast_rooms_is_full" = "Le altre Squadre sono Piene, aspetta che altri giocatori si uniscano o invita i tuoi amici a unirsi alla tua squadra";
"other_service_vocer" = "Altre Foto di Copertina del Servizio";
"other_language_stay_tuned" = "Altre lingue restano sintonizzati";
"title_other_epals_play_this_game" = "Altri ePal che giocano a questo gioco";
"other" = "Altro";
"orders" = "Ordini";
"client_title_order" = "Clienti Ordinante";
"ordering" = "Ordinante";
"ordered_x" = "Ordinato \"%@\" %@";
"ordered" = "Ordinato";
"create_time" = "Tempo dell’Ordine";
"order_message" = "Messaggio dell’Ordine";
"completed_dispute_desc" = "L’ordine è in discussione, aspetta il servizio clienti o contattalo ora";
"order_id" = "ID dell’Ordine";
"order_refunded" = "L’ordine è stato rimborsato";
"im_order_cancel" = "L’ordine è stato annullato";
"order_for_friends" = "Ordine per gli amici";
"im_order_top_dispute" = "L’Ordine disputabile, aspetta la risoluzione del servizio clienti";
"order_days" = "Giorni di Ordine";
"order_completion_time" = "Tempo di Completamento dell’Ordine";
"order_acceptance_time" = "Tempo di Accettazione dell’Ordine";
"order" = "Ordine";
"or" = "Oppure";
"optional" = "Opzionale";
"opend_up_team" = "Ha iniziato una Squadra negli ultimi 3 giorni";
"opend_x_temes" = "Ha iniziato %@ volte";
"open_original" = "Apri Originale";
"open_mic" = "Attiva Microfono";
"search_game_epal_nodata" = "Oops…non c'è niente qui. Forse prova qualcos'altro.";
"search_faq_nodata" = "Oops... non c'è niente qui. Forse prova una parola chiave diversa.";
"oops_there_is_nothing_here" = "Oops…non c'è niente qui";
"tips_no_epal_here" = "Oops…Non ci sono amici qui";
"oops_can_find_user_try_other_keyword" = "Oops...Non riusciamo a trovare quell’utente, prova con un’altra parola chiave";
"empty_no_services_here" = "Oops...Nessun servizio qui";
"tips_no_connection" = "Oops, la connessione sembra interrotta, riprova più tardi";
"oops_something_wrong" = "Oops, qualcosa è andato storto!";
"empty_desc_searchimuser" = "Non riusciamo a trovare quell’utente, \nprova con altre parole chiave";
"empty_deleted_post" = "Il tema è stato eliminato dall’autore\r\nSfoglia altri temi";
"empty_desc_comment_detail_not_exist" = "Il commento è stato eliminato dall’autore\r\nSfoglia altri commenti";
"points_history_desc" = "Mostra solo i punti delle ultime quattro settimane";
"alert_desc_link_2" = "Procedi solo con cautela.";
"toast_avatar_error_estar2" = "Solo eStar 2 potrebbe caricare GIF";
"toast_instant_create_error" = "È possibile creare solo 1 carta Istantanea alla volta.";
"toast_select_error" = "È possibile selezionare solo %@ %@";
"online_status" = "Stato Online";
"online" = "Online";
"ongoing_order" = "Ordine In Corso";
"original_password" = "Password Vecchia";
"okay" = "Okay";
"ok" = "OK";
"offline" = "Offline";
"official" = "Ufficiale";
"off_mic" = "Spegni il Microfono";
"off" = "OFF";
"obtain" = "Ottieni";
"number_of_orders" = "Numero di Ordini";
"number_of_order_days" = "Numero di giorni dell'ordine negli ultimi 7 giorni";
"alert_title_number_of_order_days" = "Numero di giorni dell'ordine negli ultimi 7 giorni";
"number_of_active_days" = "Numero di giorni attivi negli ultimi 7 giorni";
"alert_title_number_of_active_days" = "Numero di giorni attivi negli ultimi 7 giorni";
"skill_exp_desc4" = "Testo NSFW";
"yellow_photo_tip_upload_other" = "Sono stati rilevati materiali NSFW, carica altre foto per favore";
"notification" = "Notifica";
"notice" = "Avviso";
"notes" = "Note";
"buff_recharge_subtitle" = "I Buff ricaricati non possono essere rimborsati";
"note" = "Nota";
"not_yet_unlocked" = "Non ancora sbloccato";
"hint_no_select" = "Non selezionato";
"not_scored" = "non segnato";
"not_recommend" = "NON RACCOMANDATO";
"not_on_leaderboards" = "Non Nelle Classifiche";
"not_now" = "Adesso No";
"not_installed" = "Non installato";
"empty_no_following_epals" = "Non seguire nessun ePal";
"not_connect" = "Non connesso";
"not_accepting_orders" = "Non Accettare Ordini";
"normal_emojis" = "Emoji Normali";
"skill_exp_desc3" = "Immagine non correlata al gioco";
"panel_title" = "Pannel di esposizione non ePal";
"extension_title" = "Estensione dell’Esposizione non ePal (in loco)";
"non_epal" = "Non ePal";
"none" = "Niente";
"nonconforming" = "Non conforme";
"nobody!" = "nessuno!";
"toast_no_select_user" = "Nessun utente da regalare";
"empty_title_transcation_history" = "Nessuna cronologia delle transazioni";
"no_topics_yet" = "Ancora nessun tema~";
"no_team_desc_1" = "Nessuna Squadra disponibile per %@, vuoi crearne uno?";
"empty_title_no_team" = "Nessuna squadra disponibile";
"no_subscribers_yet" = "Ancora Nessun Abbinato";
"no_social_media" = "Nessun Link di Social Media Ancora";
"skill_exp_desc2" = "Nessuna mostra delle abilità, ovvero nessun livello, classifica, ecc.";
"search_game_nodata" = "Nessun servizio trovato. Si prega di provare un servizio diverso";
"empty_no_services_found" = "Nessun servizio trovato";
"no_service_online" = "Nessun servizio online";
"no_service_no_fun" = "Nessun servizio nessun divertimento";
"no_price_try_again" = "Nessun premio questa volta, riprovaci!";
"empty_desc_potentail_1" = "Nessun cliente abituale al momento";
"no_photos" = "Nessuna Foto";
"no_other_info…" = "Nessun’altra informazione…";
"empty_title_no_order_history" = "Nessuna Cronologia degli Ordini";
"no_notes_for_now" = "Nessuna nota per ora";
"no_new_messages" = "Nessun nuovo messaggio";
"no_more_topics" = "Niente più temi~";
"no_more_instant_cards" = "Niente Più Carte Istantanee";
"no_more_epals" = "Niente Più ePal~";
"no_more_comments" = "Niente più commenti～";
"no_more_available" = "Non più disponibile.";
"no_messages" = "Nessun messaggio";
"no_message_now" = "Nessun Messaggio Ora";
"no_match_found" = "Nessuna Corrispondenza Trovata";
"empty_title_music" = "Nessuna musica locale disponibile";
"empty_title_instant_list" = "Nessuna carta Istantanea disponibile";
"extension_subtitle_2" = "Non è richiesta alcuna installazione, verrà mostrato durante il livestreaming.";
"no_information_available" = "Nessuna informazione disponibile";
"no_history" = "Nessuna cronologia";
"empty_desc_no_game_card" = "Nessuna Carta di Gioco Disponibile";
"no_event_zone" = "Nessuna zona eventi";
"no_epals_availabel" = "Nessun ePal Disponibile";
"no_epal_subscription" = "Nessun Abbonamento di ePal";
"empty_no_comment" = "Nessuna discussione ancora~";
"table_nodata" = "Nessun Dato";
"empty_desc_no_coupons_here" = "Nessun coupon qui.";
"no_conversations" = "Nessuna Conversazione";
"no_comments" = "Nessun Commento";
"no_available_coupons" = "Nessun Coupon Disponibile";
"no_auto_reply" = "Nessuna risposta automatica ancora";
"empty_no_audience" = "Nessun pubblico";
"no" = "No";
"nickname" = "Soprannome";
"next_time" = "La Prossima Volta";
"contribution_timer_prefix" = "Prossimo reset tra";
"next" = "Prossimo";
"newcomer_selfies" = "Selfie del Nuovo arrivato";
"newcomer_gift" = "Regalo del Nuovo arrivato";
"wallet_guide_1" = "I nuovi utenti possono usufruire del 20% di Buff in più durante la ricarica";
"new_user_exclusive_gifts" = "Regali Esclusivi per Nuovi Utenti";
"new_password" = "Nuova Password";
"im_order_pending_seller" = "Nuovo ordine";
"new_message" = "Nuovo Messaggio";
"new_epals" = "Nuovi ePal";
"order_with_a_new_client_QA" = "Nuovi Clienti: Chi non ti ha mai ordinato prima. Completando un ordine con un nuovo cliente ottieni 2 punti";
"new" = "Nuovo";
"toast_internet_lost" = "Connessione di rete persa, controlla la tua connessione Internet";
"need_help" = "Hai bisogno di aiuto?";
"name" = "Nome";
"mythical" = "Mitico";
"my_subscriptions" = "I Miei Abbonamenti";
"my_subscription" = "Il Mio Abbonamento";
"my_stream" = "Il Mio Stream";
"my_store_rating" = "La Valutazione del Mio Negozio";
"my_store" = "Il Mio Negozio";
"my_services" = "I Miei Servizi";
"my_rank" = "Il Mio Rango";
"my_phone_number" = "Il Mio Numero di Telefono";
"my_orders" = "I Miei Ordini";
"my_medals" = "Le Mie Medaglie";
"my_links" = "I Miei Link";
"my_epal_vip" = "Il Mio E-Pal VIP";
"my_coupons" = "I Miei Coupon";
"my_clients" = "I Miei Clienti";
"my_business" = "I Miei Affari";
"mute_im_desc" = "Blocca il messaggio di questo utente";
"mute_mic" = "Disattiva il Microfono";
"mute" = "Muto";
"music" = "Musica";
"rule_multimedia_policy" = "Politica Multimediale";
"monz_tool" = "Strumenti di Monetizzazione";
"more_traffic" = "Più Traffico";
"epal_subscription_incom_title" = "Più abbonamenti, più entrate";
"more_orders" = "Più Ordini";
"more_options" = "Più Opzioni";
"more_match_orders" = "Più Ordini di Corrispondenza";
"more_features" = "Più Funzionalità";
"more_exposure" = "Più Esposizione";
"more_content" = "Più Contenuti";
"more" = "Più";
"months" = "mesi";
"month" = "mese";
"influencer_growing_desc" = "Monetizzazione, Traffico, Contenuto";
"toast_modify_success" = "Modifica Con Successo";
"cover_exp_title_3" = "Moderato";
"mins" = "minuti";
"minimize" = "Minimizzare";
"min" = "min";
"toast_mic_closed" = "Il microfono è chiuso";
"mic_invite" = "Invito al Microfono";
"mic_number" = "Microfono";
"resting_desc" = "Le notifiche dei messaggi verranno disattivate";
"message_clients" = "Messaggi ai Clienti";
"message" = "Messaggio";
"alert_desc_instant_list" = "Incontra giocatori che la pensano allo stesso modo tramite lo scambio di carte del profilo Istantanee (ultimi 30 minuti)";
"become_epal_friend_desc" = "Incontra giocatori da tutto il mondo";
"share_profile" = "Incontra giocatori di tutto il mondo\nGioca e Incontra Amici";
"meet" = "Incontra";
"medals" = "Medaglie";
"me" = "Me";
"empty_subtitle_try_another_filter" = "Magari riprova con filtri diversi";
"matching_games" = "Giochi di Corrispondenza";
"matching_completed" = "Abbinamento Completato";
"matching_time" = "Abbinamento";
"desc_matcted_epal_appear_in_im" = "Gli ePal corrispondenti appariranno nella tua casella IM.";
"toast_match_started_matched_appear_in_im" = "L’abbinamento è iniziato. Gli ePal corrispondenti appariranno nella tua casella IM";
"match_settings" = "Impostazioni di Abbinamento";
"manage" = "Gestisci";
"male" = "Maschio";
"more_content_detail_desc" = "Fai video o trasmetti contenuti relativi a E-Pal può aiutarti ad attirare rapidamente i fan";
"make_friends" = "Fai amicizia";
"make_post" = "Pubblica un post nella comunità negli ultimi 3 giorni";
"lucky_draw" = "Pesca Fortunata";
"alert_desc_legends_what_7_9" = "Gran Maestro, Sfidante";
"log_out" = "Disconnetti";
"local_images" = "Immagini Locali";
"sync_your_stream_desc" = "Il livestreaming non verrà sincronizzato con E-Pal quando disattivato.";
"live_support" = "Supporto Live";
"live_epals" = "ePal dal vivo";
"live" = "Dal vivo";
"tips_cover_failed" = "Caricamento della Copertina dell'Elenco non riuscito, inviare di nuovo";
"list_cover" = "Copertina dell'Elenco";
"link_twitch" = "Collega Twitch";
"line_busy" = "Linea occupata";
"likes" = "Mi piace";
"light_mode" = "Modalità di Luce";
"skill_tips_title" = "Immagini/video sullo Stile di vita:";
"lifestyle" = "Stile di vita";
"levels" = "Livelli";
"level_up" = "Sali di livello";
"lets_play_some_orders_now" = "Effettuiamo alcuni ordini ora!";
"empty_desc_transcation_history" = "Facciamo circolare i soldi!";
"lets_get_some_orders_now" = "Prendiamo alcuni ordini ora!";
"empty_desc_no_team" = "Creiamone uno ora!";
"price_type_default" = "Giochiamo A %@ Insieme!";
"legends_verification" = "Verifica delle Leggende";
"legends_title" = "LE LEGGENDE STANNO ARRIVANDO !!!";
"legends" = "Leggende";
"alert_desc_anchor_leave" = "L’uscita dal team causerà la fine dello stream";
"leave" = "Lascia";
"learn_influencer" = "Ulteriori informazioni sul Progetto Influencer";
"learn_more" = "Scopri di più";
"learn_more_influencer" = "Scopri da altri influencer";
"learn_epal" = "Scopri come essere un ePal";
"alert_desc_legends_what_7_1" = "Gran Maestro, Sfidante";
"leaderboard" = "Classifica";
"ranking" = "Classifica";
"latest" = "Ultimissimo";
"later" = "Più tardi";
"last_sessions_top_contributor" = "Contributore Principale dell’ultima sessione";
"languages" = "Lingue";
"language_prepareing" = "preparazione linguistica";
"language" = "Lingua";
"alert_desc_room_kicke" = "Espelli l’utente dalla Squadra attuale?";
"toast_kick_success" = "Espellato con successo";
"kick" = "Espelli";
"gotten_all_privileges" = "Continua così, hai ottenuto tutti i privilegi di esposizione.";
"privilege_exposures_desc" = "Continua così, le esposizioni ai privilegi %@ ti aspettano.";
"just_now" = "Proprio adesso";
"joined_the_room" = "Unito alla Stanza";
"joined_on" = "Unito su";
"joined" = "Unito";
"join_our_discord" = "Unisciti alla nostra Discord";
"join_discord_epal" = "Unisciti al server discord ufficiale per ePal:";
"join_epal_now" = "Unisciti a E-Pal Ora";
"join_community" = "Unisciti alla Comunità";
"im_gift_tip" = "Ti ho regalato %@ * %@";
"its_great" = "Bravissimo!";
"item" = "Articolo";
"seems_you_got_it_exchange_to_x_points" = "Sembra che tu abbia raccolto %@! Il premio sarà convertito in %@ punti ev.";
"empty_title_block_list" = "Qui È Vuoto";
"iron" = "Ferro";
"rewards_desc" = "Invita i tuoi amici a godere insieme della promozione";
"invite_users_to_mic" = "Invita gli utenti a microfono";
"invite_members" = "Invita i Membri";
"invite_fans" = "Invita i Fan";
"invite_code" = "Codice di Invito";
"invite" = "Invita";
"toast_invitation_successful" = "Invito riuscito";
"invitation_code_optional" = "Codice di Invitazione(Facoltativo)";
"invitation_code" = "Codice di Invitazione";
"invitation" = "Invitazione";
"toast_internet_error" = "Errore di Internet";
"empty_desc_no_order_history" = "Interagisci nella scheda Communità e promuoviti sui social media per ricevere ordini!";
"toast_gift_count_insufficient" = "Regali Insufficienti, riprova";
"insufficient_ev" = "ev insufficiente";
"insufficient_energy" = "Energia insufficiente";
"alert_desc_post_successful" = "Le carte istantanee attireranno giocatori che la pensano allo stesso modo. Si prega di essere paziente e prestare attenzione al tuo DM.";
"timer_instant_card_on_display_x" = "Carta istantanea in mostra %@";
"alert_title_instant_list" = "Istantaneo - Trova Giocatori Online";
"instant" = "Istantaneo";
"accept_extension_subtitle_2" = "È richiesta l’installazione, verrà mostrato durante il livestreaming.";
"input_team_password" = "Inserisci la Password della Squadra";
"placeholder_search_game_epals" = "Inserisci Servizio, Nome o ID";
"input_room_information" = "Inserisci le informazioni sulla stanza";
"initiated_chats" = "Chat avviate con “I Miei Clienti” negli ultimi 3 giorni";
"initiated_x_conversations" = "Chat avviate %@";
"toast_info_update" = "L’aggiornamento delle informazioni è completato";
"Info" = "Informazioni";
"influencer_tools" = "Strumenti per Influencer";
"influencer_growing" = "Progetto Influencer";
"influencer" = "Influencer";
"incomplete" = "Incompleto";
"income_x" = "Entrate %@";
"income" = "Entrate";
"incognito_browsing" = "Navigazione in Incognito";
"in_progress" = "In Corso";
"in_an_order" = "In un Ordine";
"complete_your_profile_desc" = "Migliorare il tuo profilo è il primo passo verso gli ordini";
"complete_profile_desc" = "Migliorare il tuo profilo è il primo passo verso gli ordini";
"gain_more_subscriptions_desc" = "Migliora la qualità del tuo servizio per ottenere più abbonamenti";
"improve_order_taking_ability" = "Migliora la capacità di prendere ordini, ottieni più ordini e con commissioni ZERO";
"epal_tips_desc" = "Migliora la capacità di prendere ordini per ottenere più ordini";
"improve_now" = "Migliora ora";
"new_epal_guide_setp1" = "Migliora le valutazioni ePal, attiva l’abbonamento ePal e migliora le capacità di prendere ordini.";
"image_video_guide" = "Linee guida per Immagini e Video";
"image_send" = "Immagine inviata";
"img_load_failed" = "Caricamento dell’immagine non riuscito";
"cat_status_so_happy" = "Sono così felice!";
"im_settings" = "Impostazioni IM";
"alert_desc_average_im_response_time2" = "Il tempo di risposta IM non è incluso mentre il tuo stato è “In Gioco”, “In Riposo” e “Offline”.";
"im_online_chat_with_me" = "Sono online, chatta con me";
"im_message" = "Messaggio IM";
"cat_status_feeling_unwell" = "Non mi sento bene";
"cat_status_excited" = "Sono Emozionato";
"cat_status_chiling" = "Mi sto Tranquillo";
"ignored" = "Ignorato";
"pending_buff_4" = "Se hai completato più di 50 ordini, il tuo Periodo di Sicurezza sarà di 3 giorni.";
"pending_buff_2" = "Se hai completato meno di 20 ordini, il tuo Periodo di Sicurezza sarà di 15 giorni.";
"pending_buff_3" = "Se hai completato 20-49 ordini, il tuo Periodo di Sicurezza sarà di 7 giorni.";
"completed_buyer_desc_x" = "Se desideri un rimborso, contatta direttamente l’ePal. In caso di problemi, si prega di segnalare %@";
"free_order_desc_2" = "Se ne ricevi tre";
"desc_recive_text_help_title" = "Se non hai ricevuto il nostro testo";
"desc_receive_email_help_title" = "Se non hai ricevuto la nostra email";
"alert_desc_order_refund_accept" = "Se accetti un rimborso, l’importo dell’ordine verrà restituito con il metodo originariamente pagato. Sei sicuro di volere un rimborso?";
"not_accepting_orders_desc" = "Se selezionato, i clienti non saranno in grado di effettuare ordini con te";
"alert_desc_order_refund_reject" = "Se il rimborso viene rifiutato, il cliente può rivolgersi alla piattaforma per l’arbitrato. Sei sicuro di voler rifiutare il rimborso?";
"im_bottom_pending_seller" = "Se l’ordine non può essere accettato, si prega gentilmente di spiegarlo al cliente.";
"identity" = "Identità";
"cat_happy_if_complete_5_tasks" = "Sarei così felice se potessi completare 5 attività";
"id" = "ID";
"im_buff_tip" = "Ti ho regalato %@ Buffs";
"its_great_desc" = "Sono felice che ti sia piaciuto!\r\n\r\nLa nostra squadra apprezzerebbe una valutazione nell’App/Play Store. Potresti mostrarci un po’ di supporto? (つ´ω`)つ";
"cat_happy_if_feed_one_more" = "Diventerò felice se mi nutri un’altra volta.";
"im_subscribe_you" = "Mi sono appena abbonato a te.";
"i_have_a_promo_code" = "Ho un Codice Promozionale";
"alert_content_title_improve_response_time" = "Come migliorare il tempo di risposta IM?";
"how_to_find_youtube_share_link" = "Come trovare il link di condivisione di Youtube?";
"how_to_find_the_share_lik" = "Come trovare il link di condivisione";
"accept_panel_title" = "Come personalizzare il mio Panel?";
"how_to_build_card" = "Come costruire una Carta di E-Pal";
"legends_how_title" = "Come diventare un Legend ePal?";
"how_it_works" = "Come Funziona";
"epal_subscription_how_title" = "Come funziona";
"how_help" = "Come possiamo aiutare?";
"influencer_how_title" = "COME POSSIAMO AIUTARE";
"hours" = "ore";
"hour" = "ora";
"hot" = "Hot";
"host" = "Ospitante";
"voice_start_record" = "Tieni premuto per avviare";
"highlights" = "Clou";
"become_epal_desc" = "Alto reddito · Flessibile · Fai amicizia";
"high_income" = "Alto reddito";
"hide_birthday" = "Nascondi il Compleanno";
"share_service" = "Ciao~ragazzi, questo è il servizio di %@ in %@, clicca sull’immagine per giocare con%@~";
"share_user_service_content" = "Ciao~ragazzi, questo è il servizio di %@ in %@, clicca sull’immagine per giocare con %@~";
"share_user_profile_content" = "Ciao~ragazzi, questo è il profilo di %@ in %@, clicca sull’immagine per giocare con %@~";
"car_first_give_name_title" = "Ciao hooman, potresti darmi un nome?";
"im_ceo_free_coupon_x" = "Ciao %@, grazie per aver utilizzato E-Pal per la prima volta!";
"recommend_other_epal_to_you_order" = "ecco un ePal online alternativo, oppure puoi continuare a effettuare l’ordine comunque";
"help_center" = "Centro di Assistenza";
"10000_influencer_desc" = "Hanno potenziato la loro carriera attraverso E-Pal";
"empty_subtitle_follow_other_to_access" = "Accedi facilmente ai tuoi ePal preferiti seguendoli";
"have_a_try" = "Prova";
"msg_join" = "è entrato nella Squadra";
"hanged_up" = "Riattaccato";
"hang_up" = "Riattacca";
"order_with_an_existing_client" = "Aveva un ordine con un cliente esistente negli ultimi 7 giorni";
"order_with_a_new_client" = "Aveva un ordine con un nuovo cliente negli ultimi 7 giorni";
"guest" = "Ospite";
"growing_project" = "Progetto di Crescita";
"got_it" = "Capito";
"customer_relations_desc" = "Buone relazioni con i clienti porteranno a ordini regolari";
"cover_exp_title_2" = "Buono";
"gold" = "Oro";
"go_setting" = "Vai all’Impostazione";
"go_on" = "Continua";
"go_follow_meet_one" = "Vai a seguire o incontra qualcuno di nuovo!";
"go" = "Vai";
"give_up_edit" = "Rinuncia Modifica";
"give_up" = "Rinuncia";
"im_gift_coupon_x_buff" = "Regalato un coupon per %@ Buff a te";
"toast_gift_order_sent" = "Ordine Regalato Inviato";
"git_order" = "Ordine Regalato";
"gift_now" = "Regala Ora >";
"gift_income_e-coins" = "E-Coins Reddito regalato";
"gift_coupons" = "Buoni Regalo";
"gift_buff" = "Buff Regalo";
"gift" = "Regalo";
"cat_status_get_disappointed" = "Rimanendo deluso";
"get_y" = "Ottieni Y";
"get_it_now" = "Prendilo ora";
"get_it" = "Prendilo";
"epal_level_desc" = "Ottieni esposizione e coupon salendo di livello";
"start_level_up_get_emeows_cooler" = "Ottieni eMeow ancora più belli salendo di livello! Iniziamo ora!";
"get_ev_arrow" = "Ottieni ev";
"get_2_buff_coupon" = "Ottieni 2 Buff Coupon";
"banner_personal_desc" = "Genera il tuo banner e il tuo link univoco, che poi può essere utilizzato nel tuo stream e sui tuoi social media per gli ordini dei tuoi fan.";
"general" = "Generale";
"gender" = "Genere";
"gears" = "Attrezzature";
"gateway" = "Gateway";
"games" = "Giochi";
"game_team" = "Squadra del Gioco";
"skill_intro_title" = "Screenshot e Video del Gioco:";
"game_room" = "Sala Giochi";
"game_info" = "Informazioni sul Gioco";
"game_in_progress" = "Gioco in Corso";
"game_card_added" = "Carta di Gioco Aggiunta";
"game_card" = "Carta di Gioco";
"game" = "Gioco";
"store_rating_subscription_desc" = "Guadagna entrate extra quando i giocatori si abbonano a te";
"someone_subscribed_to_you_QA" = "Guadagna 5 punti se sei stato abbonato da un cliente negli ultimi 7 giorni";
"from" = "Da";
"friends" = "Amici";
"frendliness" = "Cortesia";
"hint_free_order_count" = "Ordini gratuiti che fornisci";
"free_order_epals" = "Ordine gratuito ePal";
"unlimited_chats_subtitle" = "Comunicazione libera con questo ePal, senza limiti";
"alert_desc_legends_what_7_3" = "Gran Campione";
"forget_your_password" = "Hai dimenticato la tua password?";
"for_you" = "Per te";
"for_newcomer" = "Per il nuovo arrivato";
"hint_introduce_2" = "Ad esempio:[LoL] Sono un dio in Lega, 1 ordine gratuito per te se mi batti solo mid";
"for" = "Per";
"following" = "Seguente";
"followers" = "Seguaci";
"followed_epals" = "EPal seguiti";
"following_im_desc" = "Seguili ora";
"follow" = "Segui";
"flexible" = "Flessibile";
"finished" = "Finito";
"finish_task_grow_emeow_fast" = "Completa le tue attività per far crescere il tuo eMeow più velocemente. Andiamo!";
"finish" = "Finisci";
"video_paste_help_desc" = "Trova il video che desideri condividere. Fai clic sul pulsante di condivisione e trova il link Copialo e incollalo su E-Pal.";
"find_new_clients" = "Trova nuovi clienti";
"empty_desc_floowing_List" = "Trova ePal da seguire nelle schede Comunità ed ePal!";
"how_to_build_card_desc" = "Trova Carta di E-Pal nelle “Estensioni” su Twitch e installa.";
"final_price" = "Prezzo Finale";
"filter_x" = "Filtro(%@)";
"filter" = "Filtro";
"desc_fill_your_code_in_box" = "Compila la casella con il codice di verifica che è stato inviato a";
"female" = "Femmina";
"cover_exp_desc_2" = "Sembra naturale, ma i tratti del viso sono parzialmente ostruiti e lo sfondo è un po' disordinato.";
"feeds" = "Alimentazioni";
"feed_request" = "Richiesta di alimentazione";
"feed_now" = "Alimenta Ora";
"feed" = "Alimenta";
"fed_by_x" = "Alimentato da %@";
"fed_by" = "Alimentato da";
"favorites" = "Preferiti";
"favorite" = "Preferito";
"fast_review" = "Recensione Veloce";
"fast" = "Veloce";
"faq" = "FAQ";
"fans" = "Fan";
"toast_join_failed" = "Impossibile entrare nella Squadra, riprova";
"failed" = "Falloto";
"expiry_date_x" = "Data di Scadenza:";
"expired" = "Scaduto";
"epal_points_rules_desc3" = "Ordini scaduti significano quando ePal non riesce a rispondere a un ordine entro 24 ore, con conseguente cancellazione sistematica dell’ordine";
"expense_x" = "Spese %@";
"expand" = "Espandi";
"exp" = "esp";
"client_title_existing" = "Clienti Esistenti";
"rewards_tag" = "Esclusivo per i clienti di qualità";
"skill_cover_rating_QA" = "Eccellente - oltre 80 punti - 8\nBuono - 60-80 punti - 4\nModerato - 40-60 punti - 0\nPovero - meno di 40 punti - 0";
"voice_recording_QA" = "Eccellente - oltre 80 punti - 8\nBuono - 60-80 punti - 4\nModerato - 40-60 punti - 0\nPovero - meno di 40 punti - 0";
"cover_exp_title_1" = "Eccellente";
"skill_exp_title" = "Esempi di buone immagini & cattive immagini";
"example_epal" = "Esempio ePal";
"more_content_desc" = "Esempi di modelli di contenuti con prestazioni eccellenti";
"examples" = "Esempi";
"example" = "Esempio";
"event_zone" = "Zona eventi";
"event" = "Evento";
"ev_production_reduced_to_0" = "La produzione di EV è ridotta a 0";
"v_production_reduced_to_x" = "La produzione di EV è ridotta di %@";
"get_more_ev_if_feed_one_more" = "Ev generato +%@, diventerei Emozionato se mi alimenti 1 altra volta.";
"get_more_ev_if_complete_x_tasks" = "Ev generato +%@, diventerei Emozionato se completi altre %@ attività!";
"get_more_ev_x" = "Ev generato +%@";
"ev" = "ev";
"etx_xx_replys" = "ecc %@ risposte";
"epal_points_rules_desc2" = "eStar 1 e 2, i privilegi rimarranno rispettivamente per 1 e 2 settimane anche se gli stessi livelli non vengono raggiunti nella settimana successiva.";
"estar" = "eStar";
"equipped" = "Attrezzato";
"equip" = "Equipaggia";
"subscribe_epal_recmd" = "ePal che potrebbero piacerti";
"become_epal_what_desc" = "Gli ePal sono liberi professionisti che forniscono servizi di gioco personalizzati";
"epals" = "Gli ePal";
"epal_platform_polocy" = "Epal.gg è dedicato alla creazione di una piattaforma di gioco sociale in cui gli utenti possono esprimersi in modo sicuro e creativo. Per raggiungere questo obiettivo, si prega di osservare la nostra politica multimediale quando si caricano immagini nell’applicazione di gioco. Queste politiche si applicano a tutti i sessi.";
"pended_buyer_cancel" = "ePal era occupato, l’ordine non è stato accettato";
"epal_vip" = "E-Pal VIP";
"epal_types" = "Tipi di ePal";
"epal_tips" = "Suggerimenti ePal";
"pending_buff_5" = "Abbonamento di ePal: Al fine di garantire i diritti di abbonamento del cliente, il canone del servizio di abbonamento sarà prelevabile su ePal su base mensile.";
"epal_subscription_not_active" = "Abbonamento di ePal non attivo";
"tips_deactivate_success" = "Abbonamento di ePal disattivato";
"epal_subscription" = "Abbonamento di ePal";
"epal_recommendation" = "Raccomandazione ePal";
"epal_promotion" = "Promozione epal";
"epal_points_rules" = "Regole di Punti di ePal";
"epal_points_rules_desc1" = "I punti di ePal vengono calcolati alle 2AM di ogni lunedì (PST), gli ePal qualificati godranno di esposizioni privilegiate per la settimana.";
"sign_in_check_agreement_highlight" = "Termini di Servizio della Piattaforma E-Pal.";
"epal_signup_need_13yearsold" = "La piattaforma E-Pal vieta agli utenti di età inferiore ai 13 anni di registrarsi";
"tabke_panel_title" = "Pannel di Prendere Ordine di ePal";
"epal_order_extension" = "Estensione dell’Ordine di ePal";
"accept_extension_title" = "Estensione per l’Accettazione degli Ordini di ePal (in loco)";
"epal_match" = "Abbinamento ePal";
"epal_level" = "Livello di epal";
"legends_what_desc_0" = "Leggende E-Pal deve soddisfare almeno UNA delle seguenti categorie:";
"notice_title_not_order" = "ePal non prende i tuoi ordini?";
"about_us_desc" = "E-Pal è una piattaforma sociale per i giocatori per fare amicizia in tutto il mondo giocando ai videogiochi";
"become_epal_about_desc" = "E-Pal è una piattaforma sociale per i giocatori per fare amicizia in tutto il mondo giocando ai videogiochi";
"im_ceo_share" = "E-Pal è un nuovissimo mondo di interazioni sociali!";
"tips_nsfw" = "E-Pal non consente alcuna forma di servizio NSFW, la violazione delle regole comporterà la sospensione dell’account";
"epal_buff" = "Buff E-Pal";
"epal" = "ePal";
"effect" = "Effetto di Entrata";
"hint_use_promo_code" = "Inserisci il tuo codice promozionale";
"enter_my_room" = "Entra nella mia stanza";
"enjoyment" = "Godimento";
"enjoying_epal_so_far" = "Ti piace E-Pal finora?";
"enjoy_reduced_transaction" = "Goditi le commissioni di transazione ridotte quando raggiungi %@ punti";
"epal_vip_privilege" = "Goditi %@ privilegi esclusivi";
"engagement" = "Engagement";
"ended" = "Finito";
"enabled" = "Attivato";
"enable_now" = "Attiva Ora";
"enable_auto_renew" = "Attiva il Rinnovo Automatico";
"empty" = "Vuoto";
"emeow_emojis" = "Emoji eMeow";
"emeow" = "eMeow";
"email_verification" = "Verifica di Email";
"email_subscriptions" = "Abbonamenti di Email";
"email_format_incorrect" = "Il formato dell’E-mail non è corretto";
"email" = "Email";
"hint_room_name" = "Modifica qui il nome della Squadra";
"edit_service" = "Modifica Servizio";
"edit_personal_information" = "Modifica Profilo";
"edit_profile" = "Modifica Profilo";
"edit_my_team" = "Modifica la mia squadra";
"hint_cat_name" = "Modifica il nome di eMeow";
"edit_avatar" = "Modifica Avatar";
"edit_album" = "Modifica Albo";
"edit" = "Modifica";
"become_epal_income_desc" = "Guadagna più di 5.000 USD al mese mentre giochi";
"become_an_epal_desc" = "Guadagna denaro extra giocando con gli altri";
"hint_social_media" = "Ad esempio,http://www.epal.gg/epal/1";
"hint_post_instant_card" = "Ad esempio. Sono uno studente universitario di New York. Sono un grande fan di DND e Among Us, inviami il tuo setup preferito!";
"hint_price_type" = "per esempio. I giochi casual, Classifica, Coaching";
"duration" = "Durata";
"draw_for_free" = "Pesca gratuitamente";
"download_epal_content" = "Scarica le guide ai contenuti di E-Pal";
"download_app" = "Scarica l’App";
"dont_use_promocode" = "Non utilizzare il codice promozionale";
"dont_have_acount" = "Non hai un account?";
"cover_exp_desc_4" = "Non contiene una persona reale e non ha un contenuto reale. Non è attraente.";
"notice_title_try_new" = "Vuoi provare qualcuno di nuovo?";
"alert_desc_log_out" = "Vuoi disconnetterti?";
"ask_give_up_your_edit" = "Vuoi rinunciare alla modifica?";
"alert_desc_delete_service" = "Vuoi eliminare questo servizio?";
"tips_delete_photo" = "Vuoi eliminare questa foto?";
"do_you_want_bind_existing_acount" = "Vuoi creare un nuovo account o vincolare un account E-Pal esistente al tuo %@ account？";
"accept_extension_subtitle_1" = "Mostra i pulsanti per la mancia e l’ordinazione sulla tua pagina ePal Live.";
"discussion" = "Discuti";
"discount" = "Sconto";
"disabled" = "Disabilitato";
"disable_auto_renew" = "Disabilita il Rinnovo Automatico";
"query_dont_receive_code" = "Non hai ricevuto il codice?";
"dismond" = "Diamante";
"details" = "Dettagli";
"description" = "Descrizione";
"alert_desc_delete_account_password_set" = "Se ti sei abbonato a VIP, devi cancellarlo tramite i tuoi metodi di pagamento. SEI SICURO DI VOLER CANCELLARE IL TUO ACCOUNT?";
"toast_deleted_succeed" = "Cancellato con successo";
"delete_message" = "Cancella il messaggio";
"delete_account" = "Cancella l’account";
"delete(x)" = "Cancella (%@)";
"delete" = "Cancella";
"free_order_desc_3" = "penalità per risposta ritardata";
"notice_free_order" = "La penalità per il ritardo nella risposta si riferisce a quando un ePal è “Online”, ma non riesce a rispondere a una richiesta d’ordine entro 30 minuti. Questo ti aggiungerà 1 penalità, che mostra un avviso che dice: Questo ePal potrebbe non essere in grado di rispondere in tempo ai clienti che intendono effettuare ordini.";
"notice_free_order_title" = "Penalità per il ritardo nella risposta";
"legends_how_desc_2" = "Includi il soprannome per cui sei comunemente noto, il tuo ID E-Pal o il collegamento all'account, il tuo ID di gioco e qualsiasi account di social media che ci aiuterebbe a verificarti.";
"deactivate_epal_sub" = "Disattiva l’Abbonamento ePal";
"deactivate" = "Disattiva";
"dark_mode" = "Modalità Oscura";
"daily_tasks" = "Attività Quotidiane";
"customized" = "Personalizzato";
"custom_something_want_say" = "Personalizza in base a qualcosa che vuoi dire";
"customize" = "Personalizza";
"alert_desc_help_center" = "Il servizio clienti è attualmente offline e risponderà al nostro ritorno. Mentre ci aspetti, si prega di inviare una segnalazione.";
"customer_service" = "Assistenza Clienti";
"customer_relations" = "Relazioni con i Clienti";
"custom_greeting" = "Saluto Personalizzato";
"custom" = "Personalizza";
"toast_voice_channel_is_occupied" = "Attualmente stai utilizzando altri servizi di comunicazione vocale, riprova più tardi";
"current_time" = "Ora Corrente";
"current_subscribers" = "Abbonati Attuali";
"current_rating_points" = "Punti di Valutazione Attuali (Da liquidare)";
"current_rating" = "Valutazione attuale";
"current_privileges" = "Privilegi Attuali";
"current_level" = "Livello Attuale";
"no_message_title" = "Cucù, cucù...";
"alert_desc_legends_what_7_2" = "Gran Campione";
"creating_ev" = "Creando ev";
"influencer_desc" = "Crea contenuti su E-Pal e goditi la crescita di visualizzazioni, follower e entrate! TI ABBIAMO COPERTO! Unisciti alla nostra comunità e ottieni il pieno supporto.";
"create_at" = "Crea a";
"create_a_team" = "Crea una Squadra";
"create_a_room" = "Crea una Stanza";
"create" = "Crea";
"cover_rating" = "Valutazione di Copertina";
"cover_intro" = "Introduzione sulla Copertina";
"alert_cover_rating" = "Valutazione dell’immagine di copertina";
"cover_voice_rating" = "Valutazione dell’immagine di copertina & Voce";
"cover_image" = "Immagine di Copertina";
"coupons" = "Coupon";
"share_coupon_complete" = "Il coupon dalla condivisione è stato accreditato";
"coupon" = "Coupon";
"could_be_better_desc" = "Potresti aiutarci e darci un po' di amore e supporto?\r\n\r\nI tuoi suggerimenti renderanno E-Pal un posto migliore.";
"could_be_better" = "Potrebbe essere migliore";
"copy_your_link" = "Copia il tuo link";
"tips_copy_success" = "Copia riuscita";
"copy" = "Copia";
"contribution" = "CONTRIBUTO";
"cheer_to_get_one_privilege" = "Forza, puoi ancora ottenere 1 Privilegio di Esposizione.";
"continue" = "Continua";
"content_not_saved" = "Contenuto Non Salvato";
"alert_desc_comment_back" = "Il contenuto non è stato salvato, vuoi uscire?";
"influencer_creation_title" = "Tutorial sulla creazione di contenuti";
"content_optional" = "Contenuto (Facoltativo)";
"content" = "Contenuto";
"contact_us" = "Contattaci";
"contact" = "Contatta";
"share_free_order_content" = "Complimenti per aver ricevuto il primo ordine gratis, gioca subito con gli ePal!";
"alert_desc_your_paid_order" = "Congratulazioni! La tua conversione dell’ordine pagato per questo mese è %@ classificata %@. La tua ricompensa è %@ Buff";
"alert_desc_your_follower" = "Congratulazioni! La tua conversione di seguace per questo mese è%@, classificata %@. La tua ricompensa è %@ %@";
"congratulations_mark" = "Congratulazioni!";
"congratulations_x_buff_issued_to_wallet" = "Congratulazioni per aver vinto %@. Il premio Buff verrà assegnato al tuo Portafoglio";
"congratulations" = "Congratulazioni";
"new_user_send_buff_prefix" = "Congratulazioni! Hai ricevuto";
"alert_desc_delete_card" = "Confermi di cancellare questa carta?";
"confirm_subscription" = "Conferma Abbonamento";
"confirm_payment" = "Conferma Pagamento";
"confirm_order" = "Conferma Ordine";
"confirm" = "Conferma";
"completed" = "Completato";
"complete_your_profile" = "Completa il tuo profilo";
"complete_profile" = "Completa il tuo profilo";
"supplement_user_info_title" = "Completa I Tuoi Dettagli Per Incontrare Veri Amici";
"complete" = "Completa";
"community_guidelines" = "Linee guida della Comunità";
"community" = "Comunità";
"audience_card_guide_desc" = "Comunica la tua strategia per il gioco. Puoi anche inviare la tua Carta di Gioco per mostrare il tuo Rango e le tue abilità";
"comment" = "Commento";
"coming_soon" = "IN ARRIVO";
"notice_desc_rcm" = "Vieni a salutare!";
"notice_desc_client_online" = "Vieni a salutare!";
"notice_desc_new_epal" = "Vieni a salutare!";
"share_emow_levelup" = "Vieni e unisciti a me su E-Pal per incontrare amici con gli stessi interessi. Puoi anche vincere PS5, Nintendo Switch e molti altri premi!";
"collectable" = "Collezionabile";
"collect_energy" = "Raccogli l’energia";
"collapse" = "Comprimi";
"coach" = "Allenatore";
"close_mic" = "Chiudi Microfono";
"alert_content_help_rating_scores_part1" = "I clienti recensiranno ogni servizio in 4 aspetti: tempo di risposta, cordialità, performance di gioco e divertimento.";
"client_desc_visit" = "Clienti che hanno visitato, seguito, chattato o provato a ordinare";
"client_desc_subscribe" = "Clienti abbonati a te";
"client_desc_existing" = "Clienti che hanno completato gli ordini con te";
"client_desc_order" = "Clienti in Accoppiamento";
"clients" = "Clienti";
"client_title_suggestion" = "Suggerimenti del Cliente";
"client_recommendation" = "Raccomandazione del Cliente";
"client_management" = "Gestione di Cliente";
"click_to_upload" = "Fai clic per Caricare";
"click_to_check" = "Fai clic per Controllare";
"audience_mic_guide_desc" = "Fai clic sullo spazio di Microfono disponibile per unirti alla chat vocale";
"audience_mic_guide_title" = "Fai clic su un Microfono vuoto";
"cover_exp_desc_1" = "Sfondo pulito e tratti del viso ben definiti. Questo è un ottimo ritratto.";
"claimed" = "Reclamato";
"claim" = "Reclamo";
"city" = "Città";
"choose_a_service" = "Scegli un Coupon";
"choose" = "Scegli";
"chit_chat" = "Chiacchiera";
"check_legend" = "Dai un’occhiata alla Verifica della Leggenda";
"legends_desc" = "Dai un’occhiata alle Leggende di Gioco su E-Pal, sono i giocatori, i creatori e i giocatori professionisti più impegnativi che tu possa mai trovare!";
"notice_desc_try_new" = "Dai un’occhiata ai nostri ePal appena approvati";
"check_out" = "Controlla";
"check_order" = "Controlla Ordine";
"check_more" = "Controlla altro";
"check" = "Controlla";
"chat..." = "Chat...";
"chat_with_your_epal" = "Chatta con il tuo ePal";
"tips_call_notice" = "Chatta con il giocatore tramite Chiamata Vocale";
"chat_room" = "Chat Room";
"chat" = "Chat";
"chart" = "Grafico";
"alert_desc_name_input_empty" = "Le modifiche non verranno salvate se esci ora";
"change_saved" = "Modifiche Salvate";
"toast_change_succeed" = "Modificato Riuscito";
"change_password" = "Cambia la Password";
"change_avatar" = "Cambia Avatar";
"change" = "Modifica";
"certifications" = "Certificazioni";
"card" = "Carta";
"now_view_order" = "Impossibile visualizzare l’ordine";
"tips_blank_message" = "Impossibile inviare un messaggio vuoto";
"toast_connot_enter_other_room" = "Non è possibile entrare nelle altre stanze durante la diretta";
"canceled" = "Cancellato";
"cancel_authorize" = "Cancella l’Autorizzazione";
"cancel" = "Cancella";
"toast_not_open_mailbox" = "Impossibile aprire la casella postale";
"tips_no_discord" = "Impossibile aprire Discord";
"call_to_start" = "Chiama per iniziare";
"call_time" = "Tempo di Chiamata";
"alert_desc_legends_what_7_6" = "Maestro, Gran Maestro, Sfidante";
"call_duration" = "Durata della chiamata";
"call" = "Chiamata";
"buyers_orders" = "Ordini dell’Acquirente";
"buy_get_free" = "Acquista X Ricevi Y";
"buy_x" = "Acquista X";
"buy_x_get_free" = "Acquista %@ Ricevi %@ Gratis";
"buff_recharge" = "Ricarica buff";
"buff_income" = "Reddito Buff";
"buff_explained" = "Buff Ha Dichiarato";
"buff_charge" = "Carica Buff";
"buff_balance" = "Saldo Buff";
"buff" = "Buff";
"bronze" = "Bronzo";
"alert_title_block" = "Blocca Utente";
"block_im_desc" = "Blocca il messaggio di questo utente";
"block" = "Blocca";
"birthday" = "Compleanno";
"bio" = "Bio";
"binding_successful" = "Vincolato con Successo";
"binding_failed" = "Vincolo Non Riuscito";
"bind_succeed" = "Vincolato con Successo";
"bind_phone_number" = "Vincola il Numero di Telefono";
"bind_phone" = "Vincola il Telefono";
"title_bind_epal_account" = "Vincola Account E-Pal";
"bind_email" = "Vincola Email";
"bind_account" = "Vincola Account";
"bind" = "Vincola";
"epal_subscription_service_title" = "Migliore Servizio, Più abbonamenti";
"below_x" = "Sotto %@";
"alert_desc_order_start" = "Prima dell’inizio del servizio, conferma se hai comunicato con il tuo ePal";
"become_epal_title" = "Diventa un ePal Ora!";
"become_an_epal" = "Diventa un ePal";
"responsiveness_desc" = "Sii reattivo e non perdere nessun ordine";
"more_exposure_desc" = "Sii proattivo per aumentare le possibilità di ricevere ordini";
"basic" = "Basilare";
"tips_epal_punishment_may_not_response_time" = "In base allo stato recente di questo ePal, questo ordine potrebbe non ricevere una risposta in tempo.";
"banner_personal" = "Banner e Link Personale";
"backgrounds" = "Sfondi";
"awards" = "Premi";
"avg_im_response_time" = "Medio Tempo di Risposta IM";
"average_score" = "Punteggio Medio";
"average_order_ratings" = "Valutazioni medie degli ordini negli ultimi 7 giorni";
"average_order_accepting_time" = "Il tempo medio di accettazione degli ordini negli ultimi 7 giorni";
"alert_title_average_order_accepting_time" = "Tempo medio di accettazione dell’ordine";
"alert_desc_average_im_response_time4" = "Il tempo medio di risposta IM negli ultimi 7 giorni è inferiore o pari a 5 minuti - 6 Punti, tra 5 e 10 minuti - 3 Punti.";
"average_im_response_time" = "Il tempo medio di risposta IM negli ultimi 7";
"alert_title_average_im_response_time" = "Il tempo medio di risposta IM";
"avatar_desc" = "Avatar deve essere .JPG, .JPEG o .PNG e non può superare i 5M.";
"toast_avatar_error_5m" = "Avatar deve essere .JPG, .JPEG .GIF, o .PNG e non può superare i 5M.";
"avatar" = "Avatar";
"available_in_x" = "Disponibile in %@";
"available_coupons" = "Coupon Disponibili";
"auto_reply" = "Risposta Automatica";
"subscribe_term_title" = "Rinnovo automatico, cancella in qualsiasi momento";
"auto_renew_enabled" = "Rinnovo Automatico Abilitato";
"auto_renew_disabled" = "Rinnovo Automatico Disabilitato";
"authorize_your_twitch" = "Autorizza il tuo Twitch";
"ask_for" = "Chiedi";
"area_code" = "Prefisso";
"query_are_you_unblock_user" = "Sei sicuro di voler sbloccare questo utente?";
"alert_desc_double_check" = "Sei sicuro di voler rinunciare ai tuoi sforzi adesso?";
"alert_desc_order_delete" = "Sei sicuro di voler cancellare questo ordine?";
"alert_desc_order_reject" = "Sei sicuro di voler rifiutare questo ordine?";
"alert_desc_order_cancel" = "Sei sicuro di voler cancellare questo ordine?";
"alert_desc_delete_topic" = "Sei sicuro di cancellare questo tema?";
"alert_desc_delete_message" = "Sei sicuro di cancellare questo messaggio?";
"alert_content_delete_comment" = "Sei sicuro di cancellare questo commento?";
"alert_desc_delete_comment" = "Sei sicuro di cancellare questo commento?";
"apply_for_free" = "Richiedi gratuitamente";
"apply_game_success" = "Richiesta Riuscita";
"appeal" = "Appello";
"app_store" = "App Store";
"NSCameraUsageDescription" = "L’app richiede l’autorizzazione della fotocamera per scattare foto e avatar";
"NSPhotoLibraryUsageDescription" = "L’app richiede l’autorizzazione dell’albo per impostare foto e avatar in-app";
"NSUserTrackingUsageDescription" = "L’app richiede l’accesso alle informazioni sull’id del dispositivo. Le informazioni verranno utilizzate per l’analisi degli utenti, l’ottimizzazione e la promozione dell’app";
"NSMicrophoneUsageDescription" = "L’app richiede l’autorizzazione del microfono per registrare i messaggi audio";
"NSAppleMusicUsageDescription" = "L’app deve accedere alla tua libreria multimediale per fornire la riproduzione musicale";
"privacy_music" = "L’app deve accedere alla tua libreria multimediale per fornire la riproduzione musicale";
"alert_desc_legends_what_7_5" = "Maestro, Apex Predator";
"become_epal_flexible_desc" = "Sempre e Ovunque";
"anonymous_on_leaderboard" = "Anonimo in Classifica";
"anonymous_comments" = "Commenti Anonimi";
"animated_emojis" = "Emoji Animati";
"all_services" = "Tutti I Servizi";
"all_reviews" = "Tutte Le Recensioni";
"post_rule" = "Tutti i post pubblicati devono essere conformi al nostro <Linee guida della Comunità>. La violazione di questi termini potrebbe comportare la sospensione dell’account.";
"all_picture" = "Tutta L'Immagine";
"all_people" = "Tutte Le Persone";
"all_games" = "Tutti I Giochi";
"all_followers" = "Tutti I Seguaci";
"all_filter" = "Tutti I Filtri";
"all" = "Tutto";
"album" = "Albo";
"order_refunded_coupon" = "Accetta di rimborsare un coupon";
"order_refunded_buff_coupon_x" = "Accetta di rimborsare %@ Buff e un coupon";
"order_refunded_buff_x" = "Accetta di rimborsare %@ Buff";
"agree" = "Accetta";
"age" = "Età";
"alert_desc_after_subscribe" = "Dopo esserti abbonato a E-Pal VIP, potrebbero essere necessari alcuni minuti prima che il sistema reagisca. Si prega di essere paziente.";
"alert_desc_after_recharge" = "Dopo che il buff è stato addebitato, potrebbe essere necessario del tempo per arrivare, prestare attenzione ai dettagli del portafoglio.";
"my_stream_desc" = "Dopo aver connesso E-Pal al tuo Stream, ricordati di aggiungere Panel o Estensione come richiesto, altrimenti non avrai diritto ai Premi per la Conversione dello Streamer.";
"sign_in_check_agreement_first" = "Dopo aver controllato, stai indicando di aver letto e accettato il";
"alert_block_other_result" = "Dopo il blocco, questa persona non sarà in grado di interagire con te nella comunità, non potrà chattare e non potrà effettuare ordini";
"additional_requests" = "Richieste Aggiuntive";
"added" = "AGGIUNTO";
"no_social_media_desc" = "Aggiungi i tuoi social media all’elenco ora!";
"toast_social_limit" = "Aggiungi fino a 5 link di social media";
"add_service_type" = "Aggiungi Tipo di Servizio";
"add_local_music" = "Aggiungi Musica Locale";
"add_link" = "Aggiungi Link";
"add_image" = "Aggiungi Immagine";
"add_game_card" = "Aggiungi Carta di Gioco";
"toast_blocked_success" = "Aggiungi bloccato con successo";
"add_bio" = "Aggiungi Bio";
"add(x)" = "Aggiungi (%@)";
"add" = "Aggiungi";
"activity_notication" = "Notifica di Attività";
"active_days" = "Giorni Attivi";
"active" = "Attivo";
"alert_title_activation" = "Attivazione Riuscita";
"hide_birthday_desc" = "Attiva per impedire ad altri utenti di vedere il tuo compleanno.";
"incognito_browsing_desc" = "Attiva per sfogliare i profili degli utenti senza un avviso di visita.";
"achievements" = "Realizzazioni";
"accumulative_subscribers" = "Abbonamenti";
"accumulative_income" = "Reddito Cumulativo";
"recharge_time" = "Ricarica mensile accumulata";
"account" = "Account";
"alert_desc_comment_less_3h" = "In base alle tue valutazioni per questo servizio, vorresti che ti aiutassimo?";
"desc_checkmark_epal_subscribe_auto_renew" = "Accetta di rinnovare il tuo abbonamento con il tuo saldo Buff alla scadenza.";
"accept" = "Accetta";
"about_us" = "Chi Siamo";
"become_epal_about" = "Informazioni su E-Pal";
"about" = "Riguarda";
"alert_desc_room_block" = "Un utente non può entrare nella Squadra dopo essere stato inserito nella lista nera, conferma di voler procedere?";
"skill_exp_desc1" = "Uno screenshot che mostra chiaramente le tue abilità di gioco";
"notice_title_client_online" = "Un cliente abituale è appena arrivato online";
"notice_title_new_epal" = "Un nuovo cliente si è appena iscritto a E-Pal!";
"cover_exp_desc_3" = "Un sacco di ostruzione sul viso. Illuminazione orribile con uno sfondo disordinato.";
"notice_title_match_epal" = "Un cliente sta abbinando con gli ePal";
"notice_title_rcm_client" = "Un cliente sta cercando di ordinare";
"epal_order_more" = "70% di ordini in più";
"cover_rule_desc7" = "7. Questa valutazione per la tua linea vocale è un sistema di recensione per migliorare la qualità complessiva della pagina del tuo negozio e quindi la rimozione di potenziali problemi.";
"legends_what_desc_7" = "2. Giocatore di alto livello";
"7_more_draws_if_subscribe_now" = "Altre 7 pesche se ti Abboni Ora>";
"voice_rule_desc6" = "6. La registrazione vocale deve essere in inglese.";
"legends_what_desc_6" = "6. Seguaci TikTok 200K e oltre";
"cover_rule_desc6" = "6. Eccellente è 80 e superiore, Buono è tra 60 e 79, Moderato è tra 40 e 59 e Povero è tra 39 e inferiore;";
"50ev_to_draw" = "50ev per Pescare";
"tabke_panel_desc" = "50% di ordini in più";
"panel_desc" = "50% di seguaci in più";
"legends_what_desc_5" = "5. Abbonati YouTube 200K e oltre";
"cover_rule_desc5" = "5. Se tutti i tratti del viso sono chiaramente definiti;";
"voice_rule_desc5" = "5. Questa valutazione per la tua linea vocale è un sistema di recensione per migliorare la qualità complessiva della pagina del tuo negozio e quindi la rimozione di potenziali problemi.";
"influencer_drive_desc_5" = "5. Interazioni nella sezione dei commenti del tuo video";
"voice_tips_desc5" = "5. L’umorismo è un ottimo punto di forza, quindi racconta qualche barzelletta se ne hai.";
"alert_desc_average_order_ratings" = "5 Stelle - 5 Punti\n4,5 a 4,9 Stelle - 3 Punti\nMeno di 4,5 Stelle - 0 Punti";
"5_10_mins" = "5-10 minuti";
"cover_rule_desc4" = "4. Se si tratta di un’immagine di una persona reale;";
"alert_desc_apply_legends_4" = "4. Qualsiasi account di social media che ci aiuterebbe a verificarti.";
"legends_what_desc_4" = "4. Seguaci su social media (ad es. Twitter, Instagram, ecc.) 200K e oltre";
"influencer_drive_desc_4" = "4. Condividi il tuo video su altri forum & piattaforma, come Reddit ecc.";
"voice_tips_desc4" = "4. Dovrebbe includere la tua esperienza, abilità e preferenza nel gioco, come “Gold Jungle main”";
"skill_intro_desc4" = "4. Se il ranking e le classifiche sono irrilevanti per questo gioco, puoi anche mostrare le tue abilità caricando i tuoi epici momenti di gioco.";
"my_stream_tips_4" = "4. Per ulteriori funzioni, vai a “Impostazioni”";
"voice_rule_desc4" = "4. Eccellente è 80 e superiore, Buono è tra 60 e 79, Moderato è tra 40 e 59 e Povero è tra 39 e inferiore;";
"cover_tips_desc4" = "4. I clienti preferiscono prevalentemente vedere immagini di volti umani, quindi evita di utilizzare immagini di animali o screenshot di video e contenuti di gioco.";
"30_off_on_orders_subtitle" = "30% di sconto sui servizi di questo ePal. Escluso il primo ordine gratuito o altri ordini regalati";
"30_off_on_orders" = "30% di Sconto Sugli Ordini";
"subscribe_epal_discount" = "30% di sconto sugli ordini";
"cover_tips_desc3" = "3. I tuoi tratti del viso dovrebbero essere chiaramente definiti nell’immagine, non utilizzare filtri che bloccano parti del tuo viso;";
"voice_rule_desc3" = "3. Se hai parlato delle tue abilità e/o preferenze nel gioco;";
"cover_rule_desc3" = "3. L’illuminazione dell’immagine;";
"epal_subscription_how_desc_3" = "3. Gli abbonati riceveranno notifiche quando crei stanze e pubblichi su Instant e Posts";
"im_limit_tips_3" = "3. Abbonati a questo ePal.";
"legends_what_desc_3" = "3. Streamer con oltre 100K seguaci sulla piattaforma di streaming";
"influencer_drive_desc_3" = "3. Condividi il tuo video su social media ufficiale di E-Pal";
"alert_content_improve_response_time_part3" = "3. L’impostazione della risposta automatica potrebbe migliorare l’esperienza del cliente quando non ci sei. La risposta automatica non conta ai fini del tempo di risposta.";
"voice_tips_desc3" = "3. Dovrebbe includere l’auto-presentazione;";
"skill_intro_desc3" = "3. Immagini/video e tutti i testi devono essere conformi alle linee guida e alle politiche di E-Pal. Devono inoltre essere pertinenti a E-Pal, alle pubblicità su E-Pal o ai contributi degli utenti relativi ai giochi.";
"my_stream_tips_3" = "3. Se esegui lo streaming su multipiattaforma, utilizzeremo i segnali della prima piattaforma avviata.";
"desc_receive_email_help_3" = "3. Se questi passi non risolvono il problema, premi “invia di nuovo” o torna alla pagina precedente e prova con un’altra email";
"alert_desc_apply_legends_3" = "3. Il tuo ID di gioco";
"become_epal_who_desc_3" = "3. Felice di iniziare conversazioni, disponibile e umoristico. Fornire intrattenimento durante gli ordini.";
"empty_desc_potentail_4" = "3. Crea una stanza in Squadra per ottenere esposizione.";
"twitch_panel_desc_4_epal" = "3. Una dichiarazione esplicita come “Ordinami su Epal.gg” migliorerà la tua percentuale di clic";
"twitch_panel_desc_4_user" = "3. Una dichiarazione esplicita come “Trovami su Epal.gg” migliorerà la tua percentuale di clic";
"3_buff_received_need_more_x_play_with_epals" = "3 Buff ricevuti. Puoi ricaricare %@ Buff per effettuare ordini con gli ePal.";
"3_buff_received_play_now_with_epals" = "3 Buff ricevuti. Puoi effettuare ordini con gli ePal ora.";
"new_user_send_buff_highlight" = "3 buff (del valore di $3 USD)";
"youtube_share_link_step_2" = "2.Copia il link di condivisione nel popup";
"skill_intro_desc2" = "2. Devi mostrare qualche forma di abilità nel gioco. Livello, Rango, Cronologia di Partite, Tabellone dei Punteggi in Gioco, livello BattlePass, ecc. Se hai un rango elencato, lo screenshot deve mostrare il tuo rango.";
"im_limit_tips_2" = "2. Entro 3 ore dal completamento dell’ordine;";
"voice_rule_desc2" = "2. Se ti sei presentato;";
"cover_rule_desc2" = "2. Cosa c’è sullo sfondo, disordinato o pulito;";
"cover_tips_desc2" = "2. Usa immagini con sfondo pulito o disegnato;";
"epal_subscription_how_desc_2" = "2. Gli abbonati non sono limitati nel numero di volte in cui possono comunicare con te in IM";
"legends_what_desc_2" = "2. Streamer con una visualizzazione simultanea media di 2.000 e oltre (ultimi 30 giorni)";
"twitch_panel_desc_3" = "2. Imposta l’immagine del panel e il hyperlink; Il link dovrebbe indirizzare al tuo profilo E-Pal（%@）";
"influencer_drive_desc_2" = "2. Ripubblica il tuo video nella sezione di PUBBLICAZIONI di E-Pal";
"empty_desc_potentail_3" = "2. Pubblica su Instant per ottenere esposizione.";
"skill_tips_desc2" = "2. Immagini/video e testi dei sottotitoli devono essere conformi alle linee guida e alle politiche della nostra piattaforma. Devono inoltre essere pertinenti a E-Pal, alle pubblicità su E-Pal o ai contributi degli utenti relativi ai giochi.";
"my_stream_tips_2" = "2. Se la tua piattaforma di streaming non può essere mostrata su E-Pal, prova a riconnettere.";
"alert_content_improve_response_time_part2" = "2. Se sei pronto ad accettare ordini, controlla regolarmente le tue notifiche. Puoi sempre attivare i suoni di notifica in Impostazioni.";
"desc_recive_text_help_2" = "2. Se non riesci ancora a ricevere il codice di verifica, puoi provare a inviare nuovamente o tornare al passo precedente per modificare il numero di telefono";
"alert_desc_apply_legends_2" = "2. Il tuo ID E-Pal o il collegamento all'account,";
"voice_tips_desc2" = "2. Non parlare troppo velocemente né troppo lentamente, renditi facile da capire;";
"desc_receive_email_help_2" = "2. Controlla la tua cartella spam";
"epal_subscription_service_desc_2" = "2. Costruire relazioni amichevoli a lungo termine con i clienti";
"become_epal_who_desc_2" = "2. In grado di fornire servizio in almeno 1 categoria su E-Pal";
"first_order_free" = "1°Ordine Gratuito";
"epal_subscription_incom_desc_3" = "1000 abbonati = $7990 al mese";
"epal_subscription_incom_desc_2" = "100 abbonati = $799 al mese";
"im_limit_tips_1" = "1. Seguirvi a vicenda;";
"youtube_share_link_step_1" = "1.Fai clic sul pulsante CONDIVIDI sotto il video";
"alert_desc_apply_legends_1" = "1. Includi il soprannome per cui sei comunemente noto";
"voice_rule_desc1" = "1. La qualità della traccia audio e il suo rumore di fondo;";
"cover_rule_desc1" = "1. La qualità generale dell’immagine e la sua risoluzione;";
"epal_subscription_how_desc_1" = "1. Gli abbonati godranno di uno sconto del 30% su tutti i tuoi servizi, esclusi gli ordini “Primo Ordine Gratuito” e “Acquista X Ricevi Y”";
"influencer_drive_desc_1" = "1. Mostra i migliori video qui come i nostri video più performanti";
"skill_intro_desc1" = "1. Gli screenshot devono mostrare le informazioni di un account di cui sei l’unico proprietario";
"epal_subscription_service_desc_1" = "1. Reattivo, Divertente, Amichevole, Performance";
"voice_tips_desc1" = "1. Registra la tua linea in un ambiente silenzioso con un microfono di qualità decente e cerca di mantenere il volume costante;";
"empty_desc_potentail_2" = "1. Pubblica nella comunità e ottieni esposizione.";
"desc_recive_text_help_1" = "1. Controlla e conferma che il tuo numero di telefono è scritto correttamente";
"desc_receive_email_help_1" = "1. Controlla e conferma che la tua email è scritta correttamente";
"skill_tips_desc1" = "1. Si consiglia di caricare immagini/video che mostrino e promuovano te stesso.";
"legends_what_desc_1" = "1. È/era un giocatore/allenatore professionista di eSport (attuale o in pensione)";
"alert_content_improve_response_time_part1" = "1. Se sei occupato per qualsiasi motivo, cambia il tuo stato Online a: Offline, In un ordine o In riposo. Il tempo di risposta IM non verrà calcolato quando si impostano questi stati.";
"cover_tips_desc1" = "1. Le immagini ad alta risoluzione con ottima illuminazione sono sempre preferite;";
"twitch_panel_desc_2" = "1. Vai al tuo profilo Twitch e fai clic su “Pannelli Modifica”";
"my_stream_tips_1" = "1. Dopo esserti connesso correttamente, E-Pal si sincronizzerà automaticamente e mostrerà la tua live room su E-Pal.";
"become_epal_who_desc_1" = "1. Almeno 18 anni";
"epal_subscription_incom_desc_1" = "1 abbonato = $7,99/mese";
"alert_desc_number_of_active_days2" = "1 punto per ogni giorno attivo";
"alert_desc_number_of_order_days2" = "1 punto per ogni “Giorno dell’ordine”, “Giorno dell’ordine” è un giorno con ordini completati";
"one_privilege" = "1 Privilegio di Esposizione.";
"less_5_mins" = "≤ 5 minuti";
"greater_10_mins" = "> 10 minuti";
"post_rule_highlight" = "<Linee guida della Comunità>";
"free_units_x" = "+%d unità gratis";
"add_more_price" = "+ Aggiungi Altri Tipi Di Servizio";
"buff_explained_1" = "“Buff” è una valuta virtuale utilizzata su E-Pal, può essere utilizzata per pagare servizi e mance. 1,00 buff = 1,00 USD";
"buff_explained_3" = "“Reddito Buff” Buff guadagnato attraverso la fornitura di servizi.";
"buff_explained_2" = "“Saldo Buff” è il deposito rimanente sul tuo account che potrebbe essere speso. I soldi in “Saldo Buff” sono una valuta non prelevabile che può essere spesa solo sulla piattaforma.";
"voice_call_[]" = "[Chiamata Vocale]";
"system_[]" = "[Sistema]";
"image_[]" = "[immagine]";
"pertime" = "/Volta";
"perhour" = "/Ora";
"pergame" = "/Gioco";
"per30min" = "/30Min";
"per15min" = "/15Min";
"obtained" = "(Ottenuto)";
"not_yet_obtained" = "(Non Ancora Ottenuto)";
"10000_influencer" = "%zd+ Influencer";
"years_ago" = "%d anni fa";
"weeks_ago" = "%d settimane fa";
"xx_new_messages" = "%d Nuovi Messaggi";
"months_ago" = "%d mesi fa";
"mins_ago" = "%d minuti fa";
"hours_ago" = "%d ore fa";
"days_ago" = "%d giorni fa";
"influencer_view_comments" = "%@ Visualizzazioni, %@ Commenti";
"x_units_total" = "%@ Unità totali";
"x_buff_to_draw" = "%@ a Pescare";
"order_finish_share_title_sweet" = "%@ ti ha condiviso un link promozionale per giocare a %@ [%@] con questo ePal simpatico e dolce. Goditi %@%%, valido per 7 giorni, non lasciartelo scappare. Questa promozione può essere utilizzata solo una volta per ogni utente.";
"order_finish_share_title_skilled" = "%@ ti ha condiviso un link promozionale per giocare a %@ [%@] con questo ePal altamente qualificato. Goditi %@, valido per 7 giorni, non lasciartelo scappare. Questa promozione può essere utilizzata solo una volta per ogni utente.";
"completed_seller_desc_x" = "%@ rimanenti per la recensione e il rimborso";
"privilege_exposures_highlight" = "%@ privilegio";
"x_photos_in_album" = "%@ foto nell’albo";
"x_or_more" = "%@ o più";
"x_has_won_x" = "%@ ha Vinto %@";
"has_invite_mic_x" = "%@ è stato invitato al microfono";
"x_buff_coupon" = "%@ Coupon Buff";
"estar2_privilege" = "- Privilegio eStar 2";
"200_to_2000" = "$200 a $2000";
"negative_premium" = "- Premium";
"view_full_image" = "Visualizza l’immagine completa";
"stream_live" = "Dal vivo";
"square" = "Piazza";
"no_live_room_list" = "Al momento non c’è live stream";
"only_epal_user_can_start_live" = "Solo gli ePal possono iniziare a stream";
"trends" = "Consigliato";
"latest" = "Ultimissimo";
"gifts" = "Regali";
"live_or_chat_past_days" = "Trasmesso in streaming negli ultimi 3 giorni";
"epal_apply_refuse" = "Impossibile inviare una domanda perché sei stato rifiutato più volte o non soddisfi i requisiti per la domanda ePal";
"sort" = "Ordina";
"welcome_to_my_stream_room" = "Benvenuto nel mio stream";
"stream_title" = "Nome della Stanza";
"stream_title_hint" = "Copertina di stream";
"stream_cover" = "Consenti agli Ospiti?";
"guests" = "Nessun ospite";
"start_stream" = "Inizia lo Streaming";
"please_use_real_person_photo" = "Utilizza un’immagine di una persona reale come copertina";
"guest_mode_turned_off" = "La modalità ospite è stata disattivata";
"toast_internet_reconnection" = "Internet è instabile, riconnessione in corso";
"toast_internet_cannot_live" = "Connessione Internet non riuscita, lo stream è terminato";
"toast_internet_anchor_leave" = "Questo streamer si è allontanato, forse dai un’occhiata ad altri stream";
"toast_internet_check" = "Connessione Internet instabile, controlla il tuo stato di Internet";
"stream_details" = "Dettagli Stream";
"announcement" = "Annuncio";
"no_information" = "Nessuna informazione";
"inser_announcement" = "Inserisci l’Annuncio";
"rewarded" = "Premiata";
"reward_all_fix" = "da";
"update_anno" = "XX ha aggiornato l’annuncio";
"modified_room_name" = "XXX ha un titolo aggiornato";
"guest_mode_turned_on" = "XX ha attivato la modalità ospite";
"swap_camera" = "Scambia videocamera";
"beauty_face" = "Filtri";
"gift_effect" = "Effetti di Regalo Speciali";
"block_list" = "Lista nera";
"stream_stats" = "Statistiche Stream";
"stream_duration" = "Durata dello Stream";
"unique_viewers" = "Spettatori unici";
"stream_turnover" = "Fatturato Stream";
"alert_room_closed" = "Questo stream è terminato, dai un’occhiata agli altri!";
"toast_internet_reconnection" = "Internet è instabile, riconnessione in corso";
"host_invite_you_join_mic" = "L’ospitante ti ha invitato a unirti a loro su Microfono";
"set_the_password" = "Imposta la password";
"about_service" = "Informazioni sul servizio";
"close_full_effect" = "Effetto regalo chiuso";
"input_steam_name" = "Inserisci il nome di una stanza";
"upload_steam_cover" = "Si prega di caricare una copertura della stanza";
"xx_viewers" = "%@ spettatori";
"alert_live_break" = "Il flusso è stato interrotto in modo imprevisto";
"alert_live_break_msg" = "Vuoi riprendere l'ultimo flusso?";
"alert_live_break_resume" = "Riprendi lo streaming";
"join" = "Unisciti";
"is_here" = "è qui";
"beauty_lightening" = "Bianco";
"beauty_redness" = "Roseo";
"beauty_sharpness" = "Affilato";
"beauty_smoothness" = "Liscio";
"beauty_none" = "Niente";
"leaderboard_rules" = "Regole della classifica";
"x_medals" = "%@ Medaglie";
"streaming" = "Streaming";
"available_covers" = "Copertine disponibili";
"video_access_limit" = "L'accesso al video è stato limitato, vai e configura";
"camera_check" = "Si prega di verificare la disponibilità della fotocamera del telefono";
"cover_setting" = "Impostazione della copertina";
"new_covers" = "Nuova cover";
"single_word_format_day" = "d";
"single_word_format_hour" = "h";
"single_word_format_minute" = "m";
"toast_guest_switch" = "Dopo aver abilitato gli ospiti, puoi consentire ad altri utenti di diventare ospiti nella stanza e chattare con altri tramite video e voce";
"finish_effect" = "Dopo aver completato l'attività Effetto ingresso di questa settimana, l'Effetto ingresso verrà inviato lunedì alle 00:00 PST. Progresso corrente:";
"room_invite" = "Invito alla sala streaming";
"room_invite_desc" = "Accetta gli inviti alla sala streaming e alla sala vocale";
"edit_room" = "Modifica stanza";
"edit_announcement" = "Modifica annuncio";
"cover" = "Copertina";
"in_dispute" = "In disputa";
"fans_client" = "Cliente seguace";
"client_desc_fans_tool" = "Influencer Project cliente invitato";
"no_fans_client" = "Nessun cliente seguace";
"the_influencer_project" = "Ulteriori informazioni su Influencer Project >";
"limited" = "Limitato";
"exposure_priority" = "Priorità di esposizione";
"store_rating_tips" = "Fornire buoni servizi per ottenere ordini di ritorno";
"store_rating_information" = "Informazione";
"store_rating_exposure" = "Esposizione";
"store_rating_responsiveness" = "Reattività";
"store_rating_service" = "Servizio";
"store_rating_information_desc" = "Completare le informazioni è il primo passo per ottenere gli ordini";
"store_rating_exposure_desc" = "Una maggiore esposizione si tradurrà in più ordini";
"store_rating_responsiveness_desc" = "Devi essere reattivo per cogliere gli ordini che ricevi";
"store_rating_service_desc" = "Fornisci un buon servizio in modo che tornino a ordinarti di nuovo";
"service_cover" = "Copertura di servizio";
"voice_introduction" = "Introduzione vocale";
"set_up_promotion" = "Imposta la promozione";
"set_up_languages" = "Imposta lingue";
"add_self_introduction" = "Aggiungi auto-presentazione";
"add_pictures_to_album" = "Aggiungi immagini all'album";
"service_cover_qa_title" = "Valutazione della copertura del servizio";
"service_cover_qa_desc1" = "Questa è una media tra la valutazione di tutte le coperture del tuo servizio";
"service_cover_rating" = "Valutazione di Copertina";
"result" = "Risultato";
"service_cover_qa_desc2" = "Controlla regole più dettagliate quando modifichi o configuri i servizi";
"rating_result" = "Risultato della valutazione";
"service_cover_qa_desc3" = "La valutazione media ora è";
"voice_introduction_qa_title" = "Valutazione dell'introduzione vocale";
"voice_introduction_qa_desc1" = "Questa è una media tra la valutazione di tutti i tuoi audio di servizio";
"voice_introduction_qa_desc3" = "La valutazione media ora è";
"excellent" = "Eccellente";
"good" = "Buono";
"mediocre" = "Mediocre";
"bad" = "Cattivo";
"exposure_chats" = "Son 7 gün içinde \"Müşterilerim\" aracılığıyla yapılan sohbetler";
"exposure_match" = "Son 7 gün içinde \"Müşterilerim\" aracılığıyla Siparişi Eşleştir";
"exposure_live" = "Son 7 gün içinde barındırılan Canlı veya Sohbet Odası sayısı";
"exposure_posts" = "Son 7 gün içinde yapılan gönderiler";
"exposure_share" = "Son 7 gündeki profil paylaşımları";
"chats" = "Chat";
"match_order" = "Ordine di corrispondenza";
"exposure_chats_qa" = "Chat tramite \"I miei clienti\" Negli ultimi 3 giorni:\n\n1 valutazione per 1 chat";
"exposure_match_qa" = "Abbina l'ordine tramite \"I miei clienti\" negli ultimi 3 giorni:\n\n1 valutazione per ordine andato a buon fine";
"exposure_live_qa" = "Numero di Live o Chatroom ospitate negli ultimi 3 giorni:\n\n1 Valutazione per Live o Chatroom";
"exposure_posts_qa" = "Post pubblicati negli ultimi 3 giorni:\n\n1 valutazione per post";
"exposure_share_qa" = "Condivisioni del profilo negli ultimi 3 giorni:\n\n1 Rating per azione";
"responsiveness_order" = "Tempo medio di accettazione dell'ordine negli ultimi 7 giorni";
"responsiveness_im" = "Tempo medio di risposta ai messaggi istantanei negli ultimi 7 giorni";
"responsiveness_active" = "Numero di giorni attivi negli ultimi 7 giorni";
"order_accepting_time" = "Tempo di accettazione dell'ordine";
"reply_time" = "Tempo di risposta";
"responsiveness_order_qa_desc1" = "Gli ordini che non rientrano nell'intervallo ricevono una valutazione pari a 0";
"responsiveness_order_qa_desc2" = "Non include il tempo dell'ordine mentre il tuo stato è \"Gioco, Riposo o Offline\"";
"responsiveness_im_qa_desc1" = "Le risposte che non rientrano nell'intervallo ricevono una valutazione pari a 0";
"responsiveness_im_qa_desc2" = "Non include alcun tempo di risposta mentre il tuo stato è \"Gioco, Riposo o Offline\"";
"responsiveness_active_qa_desc" = "L'accesso a E-Pal verrà conteggiato come \"Attivo\"";
"service_new_buy" = "Il numero di nuovi clienti che hanno riacquistato 5 o più volte negli ultimi 30 giorni (6 ordini compreso il primo ordine)";
"service_old_buy" = "Il numero di clienti esistenti che hanno riacquistato 5 o più volte negli ultimi 30 giorni";
"service_subscribers" = "Il numero di nuovi iscritti che hai ottenuto negli ultimi 30 giorni";
"service_reward" = "Il numero di mance post-ordine che hai ricevuto negli ultimi 30 giorni";
"service_comment" = "La valutazione media delle recensioni di tutti i tuoi ordini negli ultimi 30 giorni";
"repurchased_new_clients" = "Nuovi clienti riacquistati";
"repurchased_existing_clients" = "Clienti esistenti riacquistati";
"order_tips" = "Suggerimenti per l'ordine";
"review_score" = "Punteggio recensione";
"repurchased_clients" = "Clienti riacquistati";
"ePal_subscribers" = "Abbonati ePal";
"service_new_buy_desc1" = "Nuovo cliente si riferisce ai clienti che ti hanno ordinato per la prima volta negli ultimi 3 giorni, esclusi gli ordini rimborsati";
"service_new_buy_desc2" = "Ogni ordine successivo al primo è considerato \"riacquisto\"";
"service_old_buy_desc1" = "Per clienti esistenti si intendono i clienti che ti hanno ordinato per la prima volta prima degli ultimi 30 giorni, esclusi gli ordini rimborsati.";
"service_old_buy_desc2" = "Ogni ordine successivo al primo è considerato \"riacquisto\"";
"service_subscribers_desc1" = "Cancellazioni escluse";
"service_comment_desc1" = "Esclusi gli ordini senza rating";
"pro_player_high_rank_player" = "Giocatori professionisti, giocatori di alto livello";
"legends_detail_sutitle" = "Verificato ufficialmente, alta esposizione e reddito";
"legends_what_desc_received_prize_or_money" = "3. Aver partecipato a importanti eventi di gioco e aver ricevuto premi in denaro";
"legends_are_coming" = "Arrivano le leggende!!!";
"supported_games" = "Giochi supportati";
"legends_what_games_can_apply" = "Sono supportati tutti i giochi non lifestyle su E-Pal";
"about_store_rating" = "Informazioni La Valutazione del Negozio";
"epal_levels" = "Livelli ePal";
"store_rating_and_level_meanings" = "La valutazione del negozio e il livello ePal decideranno la tua visibilità e mostreranno quanto sei bravo come ePal";
"exposure_priority_desc" = "•  Completa le attività ePal per aumentare la valutazione del negozio\n•  La valutazione del negozio determina il tuo livello ePal\n•  Livelli diversi hanno esposizioni diverse";
"service_quality_desc" = "•  Le statistiche mostrano che i clienti preferiscono gli ePal di alto livello\n•  Alto livello significa anche che fornisci servizi eccellenti e le persone tornano da te";
"rating_update_desc" = "•  La tua valutazione si aggiornerà in tempo reale una volta completata un'attività\n•  L'aggiornamento del livello è leggermente più lento, potrebbe rimanere indietro di alcune ore rispetto all'aggiornamento della valutazione del negozio";
"service_quality" = "Qualità del servizio";
"rating_update" = "Aggiornamenti di valutazione";
"videos" = "Videos";
"rank_requirement" = "Requisiti";
"girl_epals" = "ePals maschio";
"boy_epals" = "ePals femmina";
"legends_epals" = "ePals Leggende";
"more_epal" = "Più ePals";
"lifestyle_epals" = "ePals stile di vita";
"gb_epals" = "ePals maschio/femmina";
"epal_faq" = "Domande frequenti su ePal ";
"influencer_project" = "Progetto Influencer ";
"legend_verification" = "Verifica della legenda ";
