"iOS语言Key(勿动)" = "法语";
"host_tips_msg" = "Votre équipe a été bien créée, elle est maintenant affichée sur la page d’accueil. Les joueurs sont en route. Vous pouvez également inviter vos amis à se joindre à votre équipe.";
"more_traffic_detail_desc" = "Votre stream s’affichera sur la page principale d’ePal, la communauté et la page de profil.";
"alert_title_double_check" = "Votre post ne sera pas sauvegardé";
"comment_score_desc_x" = "Votre note globale pour ce service est de %@";
"unpaid_desc_x" = "Votre commande non payée sera annulée dans %@";
"tips_no_network" = "Votre connexion internet est instable, merci de réessayer";
"toast_img_error_upload" = "Le chargement de votre image a échoué, merci de réessayer";
"notice_title_epal_online" = "Votre ePal vient de se connecter !";
"contact_information" = "Vos coordonnées";
"your_buff_balance_is" = "Votre solde de Buff :";
"alert_desc_balance_is_insufficient" = "Votre solde de Buff est insuffisant, merci de le recharger";
"pending_for_review_desc" = "Votre candidature sera examinée dans deux jours ouvrés, merci de votre patience";
"toast_remote_login" = "Votre compte s’est connecté à un autre endroit";
"alert_desc_log_another" = "Votre compte s’est connecté sur un autre appareil";
"recharge_time_notice" = "Vous recevrez une prime supplémentaire de 300 $ pour chaque recharge mensuelle accumulée , sans compter le Bonus de Buff";
"wallet_guide_3" = "Vous recevrez une prime supplémentaire de 300 $ pour chaque recharge mensuelle accumulée";
"alert_desc_kick_out" = "Vous avez été exclu(e) de la ligne";
"empty_desc_instant_list" = "Vous être le premier(la première) !";
"receive_2_buff_coupon" = "Vous avez reçu un coupon de 2 Buff (USD)";
"notice_desc_epal_online" = "Vous avez récemment commandé « %@ » avec eux";
"need_least_one_game" = "Vous devez choisir au moins un jeu";
"hint_introduce_1" = "Vous avez besoin d’au moins 10 caractères ici";
"alert_desc_comment_4stars" = "Vous devez laisser un commentaire quand la notation est en-dessous de 4 étoiles. Cela nous aiderait beaucoup pour améliorer notre service.";
"epal_apply_should_i_do" = "Vous auriez peut-être cette question : « Qu’est ce que je dois faire maintenant ? » Ne vous inquiétez pas, nous avons tout préparé pour vous";
"you_levelled_up" = "Votre niveau a augmenté !";
"you_have_received_x" = "Vous avez reçu %@";
"hint_bind_email" = "Vous n’avez pas attaché l’e-mail";
"hint_bind_phone" = "Vous n’avez pas attaché le numéro de téléphone";
"hint_set_service_online" = "Vous n’avez aucun service en ligne. Merci d’établir d’abord la ligne.";
"finish_x_order_gift" = "Vous avez terminé %@ commandes réglées sur E-Pal, nous vous souhaitons de continuer à rencontrer des personnes intéressantes !";
"alert_msg_room_kicked" = "Vous avez été exclu(e) de l’équipe";
"toast_kicked" = "Vous avez été exclu(e) et ne pouvez plus rejoindre cette équipe pour l'instant";
"toast_blocked" = "Vous avez été mis(e) sur la liste noire, vous ne pouvez pas vous joindre à cette équipe";
"you_have_a_call" = "Vous recevez un appel";
"you_have" = "Vous avez";
"alert_desc_an_expired_order" = "Si une autre commande expira dans 15 minutes, nous activerons automatiquement « Ne pas accepter de commandes ».";
"notice_title_new_order" = "Vous avez reçu une nouvelle commande !";
"forgot_check_agreement" = "Vous avez oublié de vérifier la convention";
"no_message_desc" = "Vous n’avez aucun message";
"im_tips_black" = "Vous ne pouvez pas réaliser cette opération car il/elle vous avez bloqué(e)";
"empty_desc_no_match" = "Vous pouvez essayer de trouver des clients à travers d’autres caractéristiques d’E-Pal";
"subscribe_epal_how_desc" = "Vous pouvez vous abonner aux ePals via leur profil";
"alert_desc_refund" = "Vous pouvez rembourser le consommateur sous 72 heures une fois la commande terminée. En continuant, la notation de cette commande sera supprimée et les points de notation d’ePal pourraient diminuer. Acceptez-vous de continuer ?";
"you_can_visit_profile_if_they_see_you_too" = "Vous pourrez visiter leur profil seulement une fois qu'ils auront aussi consulté votre eMeow.";
"error_only_use_one_coupon_or_discount_code" = "Vous ne pouvez utiliser qu’un seul coupon ou un code de promotion";
"toast_img_error_count9" = "Vous pouvez envoyer seulement 9 images au maximum sous un sujet";
"comment_only_upload_6pictures" = "Vous ne pouvez envoyer que 6 images";
"toast_select_tags_only_3" = "Vous ne pouvez choisir que 3 styles au maximum";
"alert_desc_gender" = "Vous ne pouvez modifier votre sexe qu’une seule fois";
"alert_desc_age" = "Vous ne pouvez modifier votre âge qu’une seule fois";
"block_list_desc" = "Vous pouvez gérer les utilisateurs bloqués ici, et par exemple les enlever de la liste.";
"notice_first_free" = "Vous pouvez mettre une limite au nombre de commandes gratuites que vous fournissez tous les jours, le nombre se reconstitue à minuit tous les jours.";
"tips_gift_orders_to_friends" = "Vous pouvez offrir des commandes à vos amis en cadeau";
"wallet_guide_2" = "Vous pouvez encore profiter de 1 bénéfice de rechargement pour chaque option tous les vendredis PST.";
"im_limit_tips_0" = "Vous pouvez continuer la conversation après avoir reçu une réponse. Ou bien accédez aux messages illimités en satisfaisant une des conditions suivantes :";
"new_epal_alert_notice_to_bind_phone" = "Vous pouvez désormais lier votre numéro de téléphone pour recevoir des notifications de commande en temps réel";
"im_bottom_pending_buyer" = "Vous pouvez toujours renvoyer le message à ePal s’ils n’ont pas accepté la commande. Ils ont peut-être ignoré votre message.";
"toast_offline_by_manager" = "Vous êtes suspendu(e) de l’équipe pendant %@ minutes.";
"toast_suspende_team_find_details_msg" = "Vous êtes suspendu(e) de l’équipe pour %@, . Vous trouverez plus d'informations dans les messages du système.";
"epal_apply_success_tips" = "Vous faites maintenant officiellement partie de la communauté ePal. Vous rejoindrez nos 100 000+ ePals pour vous présenter au monde !";
"alert_desc_invite_mic_by_anchor" = "Vous êtes invité(e) à vous joindre à la discussion vocale";
"yesterday" = "Hier";
"yes" = "Oui";
"hint_bio" = "Écrivez une biographie simple pour vous présenter";
"empty_desc_there_is_nothing_here" = "Ah, il n’y a rien ici";
"nobody_is_here" = "Ah, personne n’est ici";
"im_send_x_game" = "Voulez-vous jouer une partie de %@ avec moi ?";
"meet_invite_x" = "Voulez-vous jouer à %@ avec moi ?";
"worked_with_x" = "Joué avec %@";
"free_order_desc_4" = "sous 24 heures, votre première commande gratuite sera désactivée pendant 72 heures.";
"legends_why_title" = "Pourquoi s’authentifier comme légende";
"become_epal_why_title" = "Pourquoi devenir un(e) ePal";
"become_epal_who_title" = "Qui peut devenir un(e) ePal ?";
"alert_desc_deactivate" = "Si désactivé, les joueurs ne peuvent pas s'abonner à vous, mais les joueurs déjà abonnés ne seront pas impactés. Confirmer la désactivation ?";
"anonymous_epal_leaderboard_desc" = "Si activé, vous ne serez pas affiché(e) sur le classement d’ePal.";
"anonymous_client_leaderboard_desc" = "si activé, vous ne serez pas affiché(e) sur le classement de client.";
"turn_off_suggestions_desc" = "Si activé, le système ne vous recommande à personne";
"become_epal_what_title" = "Qu’est-ce qu'un ePal ?";
"what_influencer" = "Qu’est-ce que c’est le projet d’influenceur ?";
"what_do_you_get" = "Qu’obtenez-vous ?";
"post_instant_card_input_title" = "Qu’aimeriez-vous faire ?";
"legends_what_title" = "Que sont les légendes ?";
"influencer_drive_desc_0" = "Nous ferons de notre mieux pour attirer l’audience à votre contenu et augmenter son exposition.";
"welcoming_gift" = "Cadeau de bienvenue";
"game_room_audience_tips_msg" = "Bienvenu(e) à l’équipe pour %@ est disponible, alors actualisez votre ID dans le jeu et démarrez !!";
"welcome_epal" = "Bienvenu(e) à \nE-Pal";
"chat_room_audience_tips_msg" = "Bienvenu(e) à l’équipe de %@.";
"welcoming_gift_will_expire_x_date" = "Le cadeau de bienvenue expirera le %@, attention à ne pas le rater.";
"welcoming_gift_expired" = "Le cadeau de bienvenue a expiré.";
"desc_send_code_to_your_phone" = "Nous allons envoyer un code de vérification au numéro de téléphone que vous avez entré";
"desc_send_code_to_your_email" = "Nous allons envoyer un mail du code de vérification à l’adresse d’e-mail que vous avez entrée";
"toast_report_success" = "Nous répondrons sous 3 jours ouvrés à l’e-mail renseigné";
"influencer_paying_desc" = "Nous fournissons des bonus d’espèces allant de 200$ à 2000$ aux meilleurs influenceurs et aux meilleurs créateurs de contenus tous les mois !";
"influencer_creation_desc" = "Nous avons rédigé un guide pour enseigner comment créer des contenus relatifs à E-Pal.  Nous espérons qu’il pourra vous aider !";
"what_influencer_desc" = "Nous aidons les créateurs de contenus à monétiser leur contenu et à subvenir à leur besoins, tout en générant des contenus et attirant plus d’abonnés";
"alert_desc_two_expired_order" = "Nous avons activé « Ne pas accepter de commandes »  pour vous, car vous avez deux commandes expirées";
"influencer_drive_title" = "Nous dirigeons du trafic vers votre contenu";
"epal_support_video_platform_paste_it" = "Nous prenons en charge actuellement les vidéos venant de YouTube, Twitch et TikTok. Copiez le lien de vidéo dans cette boîte pour la connecter.";
"legends_what_desc_8" = "Nous proposons l’état de légende pour les 9 jeux vidéo suivants pour le moment";
"legends_what_desc_x" = "Nous proposons l’état de légende pour les %@ jeux vidéo suivants pour le moment";
"warning_you_are_leaving_epal_to_url" = "Vous êtes en train de quitter E-Pal";
"warning" = "Avertissement";
"legends_become" = "Voulez-vous également devenir une légende ?";
"wallet" = "Portefeuille";
"tips_call_wait_pick" = "En attent qu’ils prennent l’appel";
"im_order_pending_buyer" = "En attente que l’ePal accepte la commande";
"vote" = "Vote";
"volume" = "Volume";
"voice_record_rating" = "Évaluation de l’enregistrement vocal";
"voice_recording" = "Enregistrement vocal";
"tips_voice_failed" = "L’envoi de l’enregistrement vocal a échoué . Veuillez essayer de renvoyer";
"voice_rating" = "Évaluation vocale";
"tips_voice_long" = "La durée vocale doit être supérieure à 3s";
"tips_voice_used" = "Le chat vocal ne peut être utilisé que dans les 3 heures après l'acceptation de la commande ou s'être suivi mutuellement.";
"visits" = "Visites";
"visitors" = "Visiteurs";
"client_title_visit" = "Clients consultés";
"vip_service" = "Service VIP";
"avatar_vip_gif_desc" = "Le VIP peut utiliser une photo de profil en GIF";
"views" = "vues";
"profile_im_desc" = "Voir leur profil";
"view_more_arrow" = "Voir plus >";
"tips_video_failed" = "L’envoi de la vidéo échoué, merci de réessayer";
"video" = "Vidéo";
"share_topic" = "Amusez-vous ensemble sur E-Pal<323/>Jouez à vos jeux préférés, et rencontrez des amis";
"very_delayed" = "Très en retard";
"legends_verifi_now_arrow" = "Vérifier pour devenir une légende maintenant ! >";
"verify_now" = "Vérifier maintenant";
"verification_code" = "Code de vérification";
"legend_verification_desc" = "Vérification | Exposition avancée | Prix de service plus élevé";
"value_of_orders" = "Valeur de commande";
"alert_desc_legends_what_7_8" = "Immortel3, Radiant";
"valid_until" = "Valide jusqu’à";
"valid_72_hour" = "Valide pendant 72 heures";
"vaild_for_7_days" = "Valide pendant 7 jours";
"at_least_18_age" = "Seuls les utilisateurs âgés de plus de 18 ans peuvent s’inscrire comme ePal.";
"alert_desc_activation" = "Les utilisateurs peuvent désormais s'abonner à votre page personnelle !";
"users" = "Utilisateurs";
"user_rating" = "Évaluation d’utilisateur";
"user" = "Utilisateur";
"used_up" = "Épuisé";
"use_eye_catching_introduce" = "Utilisez une phrase accrocheuse pour gagner des clients potentiels, 10 caractères minimum";
"use" = "Utilisez";
"uploading" = "Envoi en cours";
"uploading_video_post_will_get" = "L’envoi des vidéo des jeux dans la communauté en tant qu’ePal pourra augmenter le nombre de vos commandes.";
"skills_desc" = "Envoyez des captures d’écran ou des vidéos de vos jeux/services pour montrer vos capacités";
"upload_failed" = "L’envoi a échoué";
"voice_recording_desc" = "Envoyez un enregistrement de 15 secondes en anglais pour présenter vos services";
"update_now" = "Envoyer maintenant";
"update_log" = "Mettre à jour le journal";
"update" = "Mettre à jour";
"toast_internet_23G" = "Le réseau mobile instable est détecté";
"unpin_post" = "Détacher de votdre profil";
"unpaid" = "Non payé";
"unmute_mic" = "Désactiver le micro";
"alert_desc_emoji" = "Débloquer via les tirages d’eMeow";
"unlimited_chats" = "Conversations illimitées";
"unknown_singer" = "Chanteur inconnu";
"unit_total" = "Total d’unités";
"units" = "Unités";
"unit" = "Unité";
"unfilled" = "Non rempli";
"under_review" = "En cours d’évaluation";
"unblock" = "Débloquer";
"toast_unbind_succeed" = "Détachement réussi";
"alert_title_unbind_phone" = "Détacher le téléphone";
"alert_title_unbind_email" = "Détacher l’e-mail";
"unbind" = "Détacher";
"in_an_order_desc" = "La prise en charge des commandes est indisponible, mais vous pouvez continuer à envoyer des messages";
"empty_desc_unable_to_load_connected" = "Impossible de charger le connecté";
"type" = "Type";
"twitch_panel" = "Panneau de Twitch";
"twitch_service_card" = "Carte de service de Twitch E-Pal";
"twitch_epal_card" = "Carte de Twitch E-Pal";
"turn_off_suggestions" = "Désactiver les suggestions";
"try_reply_interesting_msg" = "Essayez de répondre avec des messages intéressants";
"try_other_keywrods_please" = "Merci d’essayer d’autres mots de passe";
"try_now" = "Essayez maintenant";
"transcendent" = "Transcendant";
"total" = "Total";
"topics" = "Sujets";
"topic_content" = "Contenu du thème";
"influencer_perform_title" = "Les meilleures vidéos d’E-Pal";
"top_epals" = "Les meilleurs ePals";
"top_client" = "Le meilleur client";
"top_50" = "Top 50";
"top_100" = "Top 100";
"today" = "Aujourd’hui";
"empty_desc_potentail_44" = "Vers l’équipe>";
"empty_desc_potentail_22" = "Vers le post>";
"empty_desc_potentail_33" = "Vers l’instantané>";
"toast_comment_less_10char" = "Pour nous aider à mieux comprendre la commande, merci d’écrire au moins 10 caractères";
"insufficient_energy_desc" = "Pour nourrir %@, vous aurez besoin de %@ ev, vous pouvez les obtenir en collectant votre énergie ou celle d’autrui.";
"free_order_desc_1" = "Pour développer votre base de clientèle, vous devez maintenir le même service de haute qualité et le même temps de réponse, que la commande soit payante ou gratuite.";
"to" = "À";
"title_option" = "Titre (optionnel)";
"title" = "Titre";
"tips_:" = "Conseils :";
"tips" = "Conseils";
"tip_center" = "Centre de conseils";
"tip" = "Conseil";
"limit_recharge" = "Rechargement à durée limitée";
"time_limited" = "À durée limité";
"time_zone" = "Zone de temps";
"time" = "Temps";
"this_week" = "Cette semaine";
"tips_user_blocked_you" = "Cet utilisateur vous a bloqué(e)";
"toast_game_start" = "Cette équipe est en train de jouer, essayez d’autres équipes s’il vous plaît";
"inpu_introduce_desc" = "Cette phrase s’affichera sur votre page de profil de service";
"cover_intro_desc" = "Cette phrase s’affichera sur la liste d’ePal";
"tips_link" = "Ce lien dirige vers l’extérieur d’E-Pal, soyez prudent(e)";
"toast_img_error_5m" = "Cette image dépasse 5 Mo";
"link_copy_suceess" = "Ce jeu vidéo n’est pas en ligne, il ne peut donc pas être partagé";
"the_food_been_fed" = "Cet aliment a été donné";
"tips_epal_status_x_may_not_response_time" = "Cet ePal est actuellement en état %@, il(elle) ne peut peut-être pas répondre tout de suite.";
"this_epal_is_offline" = "Cet ePal est hors ligne";
"tips_epal_not_accept_order_now" = "Cet ePal n’accepte pas de commandes pour le moment, aucune commande ne peut être déposée";
"this_epal_not_accept_order_now" = "Cet ePal n’accepte pas de commandes pour le moment";
"error_epal_disable_subscription" = "Cet ePal n’a pas activé l’abonnement";
"alert_title_emoji" = "Cet émoji est bloqué";
"tips_account_be_frozen" = "Ce compte a été bloqué en raison de la violation des règles de la plate-forme.";
"tips_bind_phone_success" = "Ce compte a été attaché";
"call_ignore" = "Ils ont ignoré l’appel";
"empty_title_no_medals" = "Ils n’ont pas de médailles";
"call_hange_up" = "Ils ont raccroché";
"empty_they_dont_provide_services" = "Ils ne proposent pas encore de services";
"call_not_pick" = "Ils n’ont pas décroché";
"call_cancel" = "Ils ont annulé";
"no_service_add_one_to_play_withother" = "Pas de services pour le moment, ajoutez un service et jouez avec d’autres personnes";
"no_photos_subtitle" = "Il n’y pas de photo";
"empty_leaderboard" = "Il n’y a personne dans ce classement";
"empty_desc_no_service" = "Il n’y pas de jeu pour le moment,. Ajoutez un jeu pour jouer avec d’autres personnes";
"toast_no_host" = "Il n’y a actuellement aucun hôte";
"toast_no_open_mic" = "Il n’y a pas de micro activé";
"toast_no_purchase_version" = "Il n’y a actuellement aucun article disponible à acheter dans cette version";
"theme" = "Thème";
"their_services" = "Leurs services";
"toast_cannot_follow_self" = "L’utilisateur à qui vous voulez offrir le cadeau a déjà quitté l’équipe";
"user_remove_from_list" = "L’utilisateur a été enlevé de la liste de blocage.";
"user_not_exist" = "L’utilisateur n’existe pas";
"subscribe_term_desc" = "Les frais d’abonnement seront automatiquement déduits via le service d’abonnement de %@. %@ renouvellera l’abonnement à la fin de votre abonnement. Vous pouvez vous désabonner à tout moment en allant sur les paramètres de compte dans %@.";
"the_stream_of" = "Le stream de";
"share_epal_expired" = "Le bonus de partage a expiré";
"alert_desc_comment_no_auth" = "La fonction d’évaluation de ce compte est temporairement suspendue en raison de vos actions récentes";
"notice_price_range" = "Le prix est entre 2,00 et 999,99";
"tips_call_overtime" = "L’autre partie ne peut pas prendre l’appel";
"toast_call_busy" = "L’autre partie est occupée, réessayez plus tard";
"pending_seller_desc_x" = "La commande sera annulée dans %@ si vous ne l’acceptez pas";
"pending_buyer_desc_x" = "La commande sera annulée dans %@ si aucun ePal ne l’accepte";
"pended_seller_cancel" = "La commande n’a pas été acceptée";
"unpaid_cancel_desc" = "La commande a été annulée en raison du paiement non réglé";
"alert_content_help_rating_scores_part3" = "Le nombre de services se réfère à la somme de toutes les commandes de jeux complétées et les commandes de vie.";
"match_desc" = "La mise en relation est valable pour 10 minutes, discutez avec le client";
"the_list_is_empty" = "La liste est vide";
"the_google_store" = "Google Store";
"tips_not_support_message" = "La version actuelle ne supporte pas l’affichage de ce message";
"toast_game_started_by_kicked" = "L’équipe actuelle est complète, merci d’explorer d’autres équipes.";
"alert_desc_apply_review" = "Le contenu que vous avez modifié est à évaluer.  En cliquant sur « Sauvegarder », le contenu relatif à ce service sera évalué. En même temps, la configuration de l’ancien service ne sera pas impactée. Confirmez-vous les modifications ?";
"toast_report_cancel" = "Une fois quitté, le contenu ne sera pas sauvegardé, merci de confirmer si vous voulez quitter";
"toast_comment_deleted" = "Le commentaire a été supprimé";
"im_order_first" = "Le client peut souhaiter commander : %@";
"bing_phone_QA" = "Le numéro de téléphone attaché sert à vous connecter ou recevoir des commandes et d’autres messages";
"bing_email_QA" = "L’e-mail attaché sert à vous connecter ou recevoir des commandes et d’autres messages";
"alert_desc_average_order_accepting_time" = "Le temps moyen d’acceptation de la commande est de %@ pendant les 7 derniers jours.
PS: Le temps d’acceptation de la commande lors que vous êtes en état « en train de jouer », « en pause » et « hors ligne » n’est pas inclus.
Si le temps moyen d’acceptation de la commande pendant les 7 derniers jours est inférieur ou égal à 5 minutes - 6 points, entre 5 et 10 minutes - 3 points";
"alert_content_help_rating_scores_part2" = "La moyenne de ces 4 aspects forme la note finale de cette commande. La moyenne de toutes les notes reçues pendant les 180 derniers jours forme la note globale d’évaluation de ce service.";
"alert_content_rating_scores_less_than_10" = "La moyenne de toutes les notes reçues pendant les 180 derniers jours forme la note globale d’évaluation de ce service";
"alert_desc_average_im_response_time1_x" = "Le temps de réponse moyen à MI est de %@ pendant les 7 derniers jours.";
"notice_avg_im_response_time_equal_0" = "Le temps de réponse moyen à MI est de -- pendant les 7 derniers jours, l’utilisateur n’a pas engagé de discussions récemment";
"notice_avg_im_response_time_greaterthan_0" = "Le temps de réponse moyen à MI est de %@ pendant les 7 derniers jours. La réponse de cet utilisateur était de %@";
"NSLocationWhenInUseUsageDescription" = "L’accès à la localisation géographique approximative sera utilisé pour recommander des joueurs dans la région de l’utilisateur";
"the_app_store" = "App Store";
"empty_desc_user_not_exist" = "Le compte n’existe pas";
"review_passed_desc" = "%@ que vous avez soumis a été approuvé.";
"terms_of_service" = "Conditions de service";
"alert_desc_legends_what_7_7" = "grand maître, challenger";
"alert_desc_team_list" = "Mettez-vous en équipe avec d’autres joueurs en ligne à travers les jeux et la discussion maintenant !";
"team_name" = "Nom d’équipe";
"no_team_desc_2" = "L’équipe est une salle de discussion vocale pour assurer la communication et  l’interaction en temps réel au sein de l’équipe en train de jouer.";
"team_details" = "Détails de l’équipe";
"team" = "Équipe";
"tasks" = "Tâches";
"notice_desc_not_order" = "Contactez notre personnel pour vous aider à trouver l’ePal parfait tout de suite !";
"take_order" = "Prendre en charge la commande";
"tags" = "Étiquettes";
"tag_your_followers" = "Étiqueter vos abonnés";
"tag" = "Étiquette";
"anonymous_comments_desc" = "Si vous ne donnez pas de notation sous 72 heures une fois la commande finalisée, le système donnera par défaut une note de 5 étoiles";
"system_language" = "Langue de système";
"system" = "Système";
"sync_your_stream" = "Synchroniser votre stream";
"sync_system" = "Synchroniser avec votre système";
"switch" = "Changer";
"sure" = "Bien sûr";
"summary" = "Résumé";
"client_desc_suggestion" = "Suggestions des clients potentiels";
"suggestions" = "Suggestions";
"suggestion" = "Suggestion";
"toast_unpin_success" = "Détaché";
"toast_unfollow" = "Désabonné";
"toast_pin_success" = "Attachement réussi";
"modify_success" = "Modification réussie";
"toast_follow" = "Abonné";
"subtotal" = "Sous-total";
"subscriptions" = "Abonnements";
"subscription" = "Abonnement";
"subscribing" = "En cours d’abonnement";
"subscribers" = "Abonnés";
"subscribe_through" = "Abonnement VIP via";
"tips_subscribe_success" = "Abonnement VIP réussi";
"subscribed_successfully" = "Abonnement réussi";
"subscribed_clients" = "Clients abonnés";
"subscribed" = "Abonné";
"subscribe_get_30_off" = "Abonnement : 30% Off";
"no_epal_subscription_desc" = "Abonnez-vous à votre ePal préféré et profitez d’une réduction de 30% sur les commandes.";
"subscribe_to_vip" = "Abonnez-vous au VIP";
"bubble_subscribe_epal_get_30_discount" = "Abonnez-vous au VIP à cet ePalet profitez d’une réduction de 30%";
"email_subscriptions_desc" = "Abonnez-vous pour recevoir des notifications de commande, des actualités, des mises à jour importantes et des activités de promotion";
"subscribe_epal_and_enjoy" = "Abonnez-vous à ePal et profitez de";
"subscribe_to_epal" = "Abonnez-vous à ePal";
"subscribe_enjoy_30%_off" = "Abonnez-vous à un(e) ePal et profitez de 30% de réduction sur toutes les commandes";
"subscribe_now" = "S’abonner maintenant";
"subscribe" = "S’abonner";
"submit" = "Envoyer";
"styles" = "Styles";
"style" = "Style";
"tips_cancel_auth" = "La vérification du streamer est annulée";
"alert_title_streamer_paid_order" = "Récompenses pour la discussion sur la commande payante du streamer";
"streamer" = "Streamer";
"tips_auth_success" = "La connexion du stream a réussi";
"strategy" = "Stratégie";
"store_rating" = "Note de boutique";
"stop_matching" = "Arrêter l’appariement";
"still_need_help" = "Toujours besoin d’aide ?";
"step" = "Étape";
"alert_title_steamer_follower" = "Récompenses pour la discussion streamer-abonné";
"status" = "État";
"no_conversations_desc" = "Démarrer la discussion avec ePals.";
"start_eapl_tutorial" = "Démarrez le tutoriel d’ePal maintenant !";
"start_now" = "Commencez maintenant";
"start" = "Commencer";
"more_traffic_desc" = "Recommendations spéciales sur la page d’acceuil, la communauté et les profils";
"special_banner" = "Bannière spéciale";
"speaker" = "Haut-parleur";
"sound" = "Son";
"sort_by" = "Trier par";
"tips_you_cannot_buy_your_product" = "Désolé, vous ne pouvez pas acheter vos propres produits.";
"sorry" = "Désolé";
"someone_subscribed_to_you" = "Quelqu’un vous a abonné pendant les 7 derniers jours";
"social_media" = "Média social";
"social" = "Social";
"slow" = "Lent";
"skip" = "Ignorer";
"skins" = "Habillages";
"skills" = "Compétences";
"skill_cover_rating" = "Note de compétence";
"sliver" = "Argent";
"sign_up_with_twitch" = "S’inscrire avec";
"sign_up_with_phone" = "S’inscrire avec numéro de téléphone";
"sign_up_with_google" = "S’inscrire avec Google";
"sign_up_with_facebook" = "S’inscrire avec Facebook";
"sign_up_with_email" = "S’inscrire avec l’adresse d’e-mail";
"sign_up_with_discord" = "S’inscrire avec Discord";
"sign_up_with_apple" = "S’inscrire avec Apple";
"sign_up_with" = "S’inscrire avec";
"sign_up" = "S’inscrire";
"sign_in_with_twitch" = "Se connecter avec Twitch";
"sign_in_with_phone" = "Se connecter avec numéro de téléphone";
"sign_in_with_password" = "Se connecter avec mot de passe";
"sign_in_with_otp" = "Se connecter avec mot de passe à usage unique";
"sign_in_with_google" = "Se connecter avec Google";
"sign_in_with_facebook" = "Se connecter avec Facebook";
"sign_in_with_email" = "Se connecter avec l’adresse d’e-mail";
"sign_in_with_discord" = "Se connecter avec Discord";
"sign_in_with_apple" = "Se connecter avec Apple";
"sign_in_with" = "Se connecter avec";
"sign_in" = "Se connecter";
"tabke_panel_subtitle" = "Montrer votre information d’E-Pal sur votre stream";
"twitch_epal_card_desc" = "Montrer votre carte superposée sur votre stream pour attirer les commandes des spectateurs";
"twitch_service_card_desc" = "Montrer votre carte dans l’information de votre stream pour attirer les commandes des spectateurs";
"tip_please_reward_buff_to_epal" = "Laisser un pourboire pour montrer votre appréciation à l’ePal";
"extension_subtitle_1" = "Montrer le bouton « Pourboires et abonner » sur votre page d’ePal Live";
"she_speak" = "Elle/Il parle";
"share_to_twitter" = "Partagé sur Twitter !";
"share_personal_page" = "Partager la page personnelle pendant les 3 derniers jours";
"share_by" = "partagé par";
"shared_x_times" = "Partagé %@ fois";
"share_free_order_alert_desc" = "Partagez E-Pal avec vos amis pour profiter de la première commande gratuite pour vous deux !";
"share_finish_order" = "Partagez E-Pal avec une personne quelconque pour recevoir gratuitement un coupon de 2 Buff (≧▽≦*)o";
"share_epal" = "Partager E-Pal";
"share" = "Partager";
"settings" = "Paramètres";
"setting_promotion" = "Paramètres de promotion";
"new_epal_guide_setp2" = "Établir des soldes et des promotions pour augmenter la compétitivité du service.";
"setting" = "Paramètre";
"set_your_password" = "Définir votre mot de passe";
"set_to_online" = "Mettre en ligne";
"set_promotion" = "Établir la promotion";
"hint_city" = "Définir l’accès à la localisation";
"set_languages" = "Définir la langue";
"set_it_up_now" = "Mettez en place maintenant";
"set_avatar" = "Choisir un avatar";
"set_a_limit" = "Définir une limite";
"set_a_background" = "Choisir un arrière-plan";
"services" = "Services";
"service_types" = "Types de service";
"notice_sevice_type_same" = "Le type de service ne peut pas se répéter";
"service_type" = "Types de service";
"service_review" = "Évaluation de service";
"service_rating" = "Note de service";
"service_name" = "Nom de service";
"service_intro" = "Intro du service";
"service_info" = "Info du service";
"service_details" = "Détails du service";
"service" = "Services";
"servers" = "Serveurs";
"hint_server_ranking_roles_etc" = "Le serveur, le classement, les rôles etc.";
"server" = "Serveur";
"served" = "Servi";
"subtitle_instant_last_ten_minutes" = "Envoyez vos demandes aux ePals, chaque demande persiste pendant 10 minutes. Consultez leurs messages dans votre MI s’il vous plaît";
"send_to" = "Envoyer à";
"alert_desc_apply_legends_5" = "Notre personnel vous aidera à le compléter à partir de là.";
"send_successfully" = "L’envoi a réussi";
"send_otp" = "Envoyer le mot de passe à usage unique";
"send_gift" = "Envoyer le cadeau";
"audience_card_guide_title" = "Envoyer les détails du jeu";
"send_game_card" = "Envoyer la carte du jeu";
"send_image" = "Envoyer une image";
"send" = "Envoyer";
"sellers_orders" = "Commandes du vendeur";
"selected" = "Sélectionné";
"hint_select_your_tags" = "Choisir vos étiquettes";
"hint_select_match_game" = "Choisir les jeux pour lesqueles vous voulez recevoir l’appariement";
"toast_select_users" = "Choisir jusqu’à %@ utilisateurs";
"select_unit" = "Choisir l’unité";
"select_discount_title" = "Choisir le type de solde";
"select_post_type" = "Choisir le type de post";
"buff_recharge_title" = "Choisir une option à recharger";
"title_service_cover" = "Choisir la couverture du service";
"select_a_service" = "Choisir un service";
"select_a_game" = "Choisir un jeu";
"select_a_friend" = "Choisir un(e) ami(e)";
"select" = "Choisir";
"sec" = "Sec.";
"hint_search_game_lifestyle" = "Rechercher un jeu ou des services de vie";
"search" = "Rechercher";
"tips_screehot_failed" = "L’envoi de la capture d’écran a échoué, merci de renvoyer";
"screenshot_optional" = "Capture d’écran (optionnel)";
"screenshot" = "Capture d’écran";
"notice_score_day" = "Scores pendant les 180 derniers jours.";
"score" = "Score";
"score_player" = "Score";
"scan" = "Scanner";
"hint_say_something" = "Parlez...";
"save_your_banner" = "Sauvegardez votre bannière spéciale";
"save_suceessfully" = "Sauvegardé avec succès";
"save_succeed" = "La sauvegarde réussit";
"save_error" = "Erreur de sauvegarde";
"alert_title_comment_back" = "Sauvegarder le contenu";
"save" = "Sauvegarder";
"rules" = "Règles";
"rule" = "Règle";
"room_topic" = "Sujet de la salle";
"room_privacy" = "Confidentialité de la salle";
"room_name" = "Nom de salle";
"room_information" = "Information de la salle";
"room_background" = "Arrière-plan de la salle";
"role" = "Rôle";
"reward_issued" = "Récompenses émises";
"rewards" = "Récompenses";
"toast_reward_send" = "La récompense a été envoyée avec succès";
"reward" = "Récompense";
"reviews" = "Évaluations";
"review_passed" = "Évaluation réussie";
"review_failed" = "Évaluation échouée";
"review" = "Évaluation";
"retrieve_password" = "Retrouver le mot de passe";
"resting" = "En pause";
"responsiveness" = "Réactivité";
"responsive" = "Réactif";
"response_time" = "Temps de réponse";
"reset_password" = "Réinitialiser le mot de passe";
"reset" = "Réinitialiser";
"resend_seconds_x" = "Renvoyer (%@ s)";
"resend_successful" = "Renvoyer avec succès";
"resend" = "Renvoyer";
"rescan" = "Rescanner";
"requirements" = "Conditions";
"report_im_desc" = "Rapporter des images/messages inappropriés";
"report" = "Rapporter";
"reply" = "Répondre";
"renew" = "Renouveler";
"removed" = "Supprimé";
"remove" = "Supprimer";
"reload" = "Recharger";
"voice_finish_record" = "Relâcher pour terminer";
"reject" = "Rejet";
"order_with_an_existing_client_QA" = "Clients réguliers :  Ceux qui vous ont commandé(e) dans le passé. Recevez 2 points en complétant une commande avec un client régulier";
"registration_time" = "Temps d’inscription";
"refunded" = "Remboursé";
"refund" = "Rembourser";
"alert_desc_number_of_order_days" = "Se réfère au nombre de jours de commande pendant les 7 derniers jours. Les jours de commande sont les jours où vous avez accompli au moins 1 commande. Chaque jour actif vous procure 1 point.";
"alert_desc_number_of_active_days" = "Se réfère au nombre de jours actifs pendans les 7 derniers jours. Chaque jour actif vous procure 1 point, vous recevez au maximum 7 points par semaine.";
"recommended" = "Recommandé";
"recommend" = "Recommander";
"epal_subscription_not_active_desc" = "Recevoir plus d revenus en développant des abonnés";
"toast_recharge_not_available" = "Le rechargement n’est pas disponible, merci de réessayer plus tard";
"recharge_x_buff" = "Recharger %@ Buff";
"recharge" = "Recharger";
"recent_exposures" = "Expositions récentes";
"recent" = "Récent";
"activity_notication_subtitle" = "Recevoir des notifications lors que cet(te) ePal publie des posts dans l’équipe, l’instant ou la communauté";
"legends_why_desc" = "Recevoir plus d’abonnés et d’opportunités pour intéragir avec fans";
"receive_ev" = "Recevoir ev";
"epal_recommendation_desc" = "Recevoir les ePals recommandés par la plate-forme";
"client_recommendation_desc" = "Recevoir les clients recommandés par la plate-forme";
"ranking_desc" = "Recevoir un insigne d’honneur quand vous se trouvez sur le classement";
"hint_contact_us" = "Le motif du rapport, le lien du profil et l’ID si applicable. Note : la demande de remboursement doit inclure le numéro ID de la commande.";
"re_apply" = "Réappliquer";
"alert_title_team_list" = "Discussion vocale en temps réel dans l’équipe";
"read_all" = "Lire tout";
"cover_rule_title" = "Critères d’évaluation de l’image de couverture";
"voice_rule_title" = "Critères d’évaluation de l’enregistrement vocal";
"rating_criteria" = "Critères d’évaluation :";
"rate_epal" = "Évaluer E-Pal";
"alert_title_legends_what_7" = "Condition du classement";
"rank" = "Classement";
"high_quality_epals" = "ePals de qualité";
"alert_desc_average_im_response_time3" = "Seul le temps coulant entre l’engagement de la discussion par le client et la première réponse d’ePal est compté.";
"promotion" = "Promotion";
"promo_code" = "Code de promo";
"profile" = "Profil";
"alert_desc_link_1" = "Le traitement pourrait risquer de divulguer vos adresse IP, localisation, détails personnels et/ou de vous exposer à tout type de logiciel malveillant dangereux.";
"new_epal_guide_setp3" = "Parlez proactivement avec les clients pour augmenter la chance d’avoir des commandes.";
"prize_not_supoorsted" = "Le système de prix n’est pas supporté.";
"prize_pool_instructions_arrow" = "Prizes Pool et instructions";
"privileges" = "Privilèges";
"please_enter_password" = "Salle privée, merci d’entrer le mot de passe";
"privacy_policy" = "Politique de confidentialité";
"privacy" = "Confidentialité";
"price_buff" = "Prix (Buff)";
"price_settings" = "Paramètres du prix";
"price_range" = "Fourchette de prix";
"price" = "Prix";
"previous_period" = "Période précédente";
"preview" = "Aperçu";
"please_press_refresh_btn_right_top_corner" = "Appuyez sur le bouton d’actualisation en haut à droite";
"premium_discount" = "Solde premium";
"potential" = "Potentiel";
"posts" = "Posts";
"posted_instant" = "A publié un message « Instant » pendant les 3 derniers jours";
"posted_x_times" = "Publié %@ fois";
"post_type" = "Type de post";
"alert_title_post_successful" = "Publication réussie";
"post_my_instant_card" = "Publier ma carte Instant";
"post_an_instant_card" = "Publier une carte Instant";
"post" = "Post";
"positions" = "Positions";
"position" = "Position";
"influencer_popular_title" = "Événements populaires";
"cover_exp_title_4" = "Pauvre";
"points_history" = "Historiques des points";
"plus_discount" = "Solde Plus";
"list_cover_desc" = "Envoyez votre selfie ici comme l’image de couverture du service";
"cover_image_desc" = "Envoyez une image de couverture pour votre salle.";
"upgradge_latest_version" = "Mettez à jour la dernière version";
"update_app_try_again" = "Mettez à jour votre application et réessayez";
"prize_not_supoorsted_update_to_see" = "Mettez à jour et attendez";
"im_order_finish_buyer" = "Donnez un pourboire/une évaluation ou virez un remboursement dans 72 heures";
"toast_reward_error" = "Donnez un pourboire 15 minutes après le démarrage de la commande";
"please_sign_in_desc" = "Connectez-vous";
"twitch_panel_desc_1" = "Établissez votre panneau d’E-Pal dans le profil de Twitch pour soumettre l’évaluation.";
"legends_how_desc_1" = "Envoyez votre candidature à Support@epal.gg";
"alert_desc_apply_legends_0" = "Veuillez envoyer votre candidature à Support@epal.gg";
"please_select_server" = "Choisissez votre serveur";
"please_select_rank" = "Choisissez votre classement";
"please_select_position" = "Choisissez votre position";
"select_user_to_reward" = "Choisissez l’utilisateur à récompenser";
"toast_select_tags" = "Choisissez jusqu’aux 3 étiquettes.";
"hint_select_topics" = "Choisissez les sujets";
"hint_select_discount" = "Choisissez le type de solde";
"hint_select_language" = "Choisissez la langue";
"toast_no_select_gift" = "Choisissez l’article à offrir comme cadeau";
"hint_select_style" = "Choisissez le style";
"hint_select_server" = "Choisissez le serveur";
"hint_select_report_type" = "Choisissez le type de rapport";
"hint_select_rank" = "Choisissez le classement";
"hint_select_position" = "Choisissez la position";
"hint_select_platform" = "Choisissez la plate-forme";
"hint_select_order" = "Choisissez l’ID de commande";
"subtitle_enter_game_lifestyle_interested" = "Choisissez les servies des jeux ou de la vie auxquels vous vous intéressez";
"room_background_desc" = "Choisissez une image comme arrière-plan de votre salle";
"toast_please_select_a_user_to_reward" = "Choisissez un utilisateur à récompenser";
"hint_select_service" = "Choisissez un service";
"please_select_a_game" = "Choisissez un jeu";
"please_select" = "Merci de choisir";
"im_order_finish_seller" = "Évaluez ou virez un remboursement dans 72 heures";
"toast_comment_error" = "Évaluez 15 minutes après le démarrage de la commande";
"toast_no_microphone" = "Activez l’accès au micro dans les paramètres du téléphone";
"user_rating_desc" = "Donnez une évaluation anonyme à cet utilisateur";
"toast_password_need_6_15_characters" = "Vérifiez que le mot de passe a 6 à 15 caractères et qu’il contient des chiffres et des lettres majuscules et minuscules";
"alert_desc_bind_phone" = "Attachez votre numéro de téléphone pour continuer.";
"kepp_least_1_game" = "Gardez au moins 1 jeu en commum";
"please_insert_valid_links" = "Insérez des liens valides";
"please_insert_notes" = "Insérez des notes.";
"hint_comment_input" = "Insérez au moins 10 caractères";
"please_input_title" = "Entrez le titre";
"please_input_content" = "Entrez le contenu";
"legends_how_desc_3" = "Notre personnel vous aidera à le compléter à partir de là.";
"im_invite_x_feed_x" = "Aidez-moi à nourrir mon %@ avec un(e) %@";
"toast_tips_iap_purchase" = "Allez à la page de paramètres pour activer l’achat dans l’application";
"please_enter_dotdotdot" = "Entrez...";
"hint_enter_server" = "Entrez votre serveur de service";
"hint_enter_rank" = "Entrez votre classement de service";
"hint_enter_service_name" = "Entrez le nom de votre service";
"hint_user_rating" = "Entrez votre évaluation";
"hint_enter_phone" = "Entrez votre numéro de téléphone";
"hint_enter_password" = "Entrez votre mot de passe";
"enter_the_otp" = "Entrez votre mot de passe à usage unique";
"hint_enter_nickname" = "Entrez votre pseudonyme";
"hint_name" = "Entrez votre nom";
"hint_enter_invitaion_code" = "Entrez votre code d’invitation";
"hint_enter_gender" = "Entrez votre sexe";
"hint_enter_email" = "Entrez votre adresse d’e-mail";
"please_enter_promo_code" = "Entrez le code de promo";
"social_media_desc" = "Entrez seulement les liens des médias sociaux, par exemple Facebook, Youtube, Instagram, TikTok, Twitch, Twitter, Discord, etc.";
"password_error_info" = "Entrez 6-15 caractères";
"hint_enter_5_11_phone" = "Entrez le numéro de phones à 5-11 chiffres";
"please_enter" = "Entrez";
"im_send_order" = "Profitez de ce cadeau de commande prépayée pour vous";
"dont_enter_repeated_links" = "N’entrez pas de liens répétés";
"toast_mic_change" = "Ne changez pas de localisation fréquemment";
"query_help_for_invite_code" = "Contactez vos amis déjà inscrits à la plate-forme et obtenez un code d’invitation dans l’événement de la communauté.";
"im_order_top_finish_seller" = "Contactez le consommateur pour démarrer le service";
"im_order_top_finish_buyer" = "Contactez l’ePal pour démarrer le service";
"alert_desc_unbind_phone_x" = "Voulez-vous vraiment détacher le numéro de téléphone %@";
"alert_desc_unbind_email_x" = "Voulez-vous vraiment détacher l’e-mail %@";
"alert_desc_order_completed" = "Vérifiez la finalisation du service.";
"empty_desc_music" = "Vérifiez si les fichiers de musique en MP3 sont stockés dans le téléphone";
"im_bottom_notpay_buyer" = "Vérifiez les détails de la commande avec ePal avant de la déposer";
"alert_desc_delete_account" = "Attachez votre numéro de téléphone ou l’adresse d’e-mail à votre compte avant d’effectuer cette action";
"bind_phone_desc" = "Attachez votre numéro de téléphone avant d’envoyer des messages MI";
"tips_social" = "Pour assurer votre sécurité, procédez avec précaution quand vous fournissez les comptes hors plate-forme";
"tips_pay" = "Pour protéger vos informations personnelles, évitez les transactions hors plate-forme";
"text_music_volume_desc" = "Réglez le volume pour avoir le meilleur effet vocal";
"hint_auto_reply" = "Ajoutez votre réponse automatique ici";
"im_order_top_pending_seller" = "Merci d’accepter la commande dans 24 heures";
"empty_title_music_playlist" = "La playlist est vide";
"playlist" = "Playlist";
"room_host_guide" = "Des joueurs ont joint votre équipe, cliquez sur leur image de profil pour les leur donner l’accès au micro";
"play_with_me" = "Jouez avec moi sur epal.gg";
"play" = "Jouer";
"platinum" = "Platine";
"platforms" = "Plates-formes";
"platform_agreements" = "Accords de la plate-forme";
"platform" = "Plate-forme";
"share_emeow_page" = "Élevez des chatons sur E-Pal\nJouez à des jeux vidéo, faites des amis";
"place_order_anyway" = "Déposez quand même la commande";
"no_comments_subtitle" = "Déposez une commande et laissez un commentaire";
"pin_post" = "Attacher sur votre profil";
"photos_in_album≥2" = "Photos dans l’album ≥2";
"photos" = "Photos";
"photo" = "Photo";
"phone_verification" = "Vérification du téléphone";
"phone" = "Téléphone";
"performance" = "Performance";
"notice_title_rcm_epal" = "L’ePal parfait(e) pour vous";
"per_day" = "Par jour";
"people_met" = "Personnes rencontrées";
"pending_for_review" = "En attente d'examen";
"pending_buff_1" = "Buff en attente se réfère au revenu de Buff au cours de la période de sécurité (3-15 jours). Ils seront virés à votre compte à l’issue de cette période.";
"pending_buff" = "Buff en attente";
"pending" = "En attente";
"peak_concurrent" = "Concurrent fort";
"paypal" = "PayPal";
"payment_successful" = "Paiement réussi";
"influencer_paying_title" = "Payer le sponsoring";
"pay" = "Payer";
"hint_paste_share_link" = "Coller le lien de partage de Youtube, Twitch et Tiktok";
"past_7_days" = "Les 7 derniers jours";
"past_30_days" = "Les 30 derniers jours";
"edit_pwd_error" = "Le mot de passe doit avoir 6 chiffres";
"toast_password_error" = "Le mot de passe est incorrect, merci de réessayer";
"password" = "Mot de passe";
"share_room_text" = "Fêtez sur E-Pal\nJouez à des jeux vidéo, faites des amis";
"alert_desc_legends_what_7_4" = "grand maître";
"monz_tool_desc" = "La superposition, la bannière et d’autres outils du stream";
"outfit_change_successful" = "L’habillage a changé avec succès";
"outfit" = "Habillage";
"our_legends" = "ePals Légendes";
"toast_rooms_is_full" = "D’autres équipes sont complètes, patientez avant que d’autres joueurs ne vous joignent ou invitez vos amis à joindre votre équipe";
"other_service_vocer" = "D’autres photos pour la converture du service";
"other_language_stay_tuned" = "D’autres langues seront bientôt disponibles";
"title_other_epals_play_this_game" = "D’autres ePals jouant à ce jeu";
"other" = "Autre";
"orders" = "Commandes";
"client_title_order" = "Donneur d’ordre";
"ordering" = "Commandant";
"ordered_x" = "\"%@\" %@ commandé";
"ordered" = "Commandé";
"create_time" = "Temps de commande";
"order_message" = "Message de commande";
"completed_dispute_desc" = "La commande est soumise à la procédure de litige, patientez avant que le service de client ne vous contacte ou bien contactez-le maintenant";
"order_id" = "ID de commande";
"order_refunded" = "La commande a été remboursée";
"im_order_cancel" = "La commande a été annulée";
"order_for_friends" = "Commander pour amis";
"im_order_top_dispute" = "La commande est soumise à la procédure de litige, patientez avant que le service de client ne le résolve";
"order_days" = "Jours de commande";
"order_completion_time" = "Temps de finalisation de la commande";
"order_acceptance_time" = "Temps d’acceptation de la commande";
"order" = "Commande";
"or" = "Ou";
"optional" = "Optionnel";
"opend_up_team" = "A formé une équipe pendans les 3 derniers jours";
"opend_x_temes" = "Ouvert %@ fois";
"open_original" = "Activer Original";
"open_mic" = "Activer le micro";
"search_game_epal_nodata" = "Hélas...il n’y a rien ici. Essayez d’autres choses peut-être.";
"search_faq_nodata" = "Oups… il n'y a rien ici. Essayez peut-être un autre mot-clé.";
"oops_there_is_nothing_here" = "Hélas...il n’y a rien ici";
"tips_no_epal_here" = "Hélas...aucun pote ici";
"oops_can_find_user_try_other_keyword" = "Hélas...nous n’arrivons pas à trouver l’utilisateur en question, merci d’essayer un autre mot de clé";
"empty_no_services_here" = "Hélas...aucun service ici";
"tips_no_connection" = "Hélas, il semble que la connexion est rompue, merci d’essayer plus tard";
"oops_something_wrong" = "Hélas, l’erreur s’est produite !";
"empty_desc_searchimuser" = "Nous n’arrivons pas à trouver l’utilisateur en question, \nmerci d’essayer d’autres mots de clé";
"empty_deleted_post" = "Le sujet a été supprimé par l’auteur\r\nExplorez d’autres sujets";
"empty_desc_comment_detail_not_exist" = "Le commentaire a été supprimé par l’auteur\r\nExplorez d’autres commentaires";
"points_history_desc" = "N’afficher que les points de quatre dernières semaines";
"alert_desc_link_2" = "Procéder avec précaution.";
"toast_avatar_error_estar2" = "Seul l’eStar 2 peut envoyer des GIFs";
"toast_instant_create_error" = "Seule 1 carte Instant peut être créée en une fois.";
"toast_select_error" = "Un maximum de %@ %@ peuvent être choisis";
"online_status" = "État en ligne";
"online" = "En lighe";
"ongoing_order" = "Commande en cours";
"original_password" = "Ancien mot de passe";
"okay" = "OK";
"ok" = "OK";
"offline" = "Hors ligne";
"official" = "Officiel";
"off_mic" = "Désactiver le micro";
"off" = "OFF";
"obtain" = "Obtenir";
"number_of_orders" = "Nombre de commandes";
"number_of_order_days" = "Nombre de jours de commande pendant les 7 derniers jours";
"alert_title_number_of_order_days" = "Nombre de jours de commande pendant les 7 derniers jours";
"number_of_active_days" = "Nombre de jours actifs pendant les 7 derniers jours";
"alert_title_number_of_active_days" = "Nombre de jours actifs pendant les 7 derniers jours";
"skill_exp_desc4" = "Texte NSFW";
"yellow_photo_tip_upload_other" = "Le matériel NSFW a été détecté, envoyez d’autres photos s’il vous plaît";
"notification" = "Notification";
"notice" = "Notice";
"notes" = "Notes";
"buff_recharge_subtitle" = "Buff rechargé n’est pas remboursable";
"note" = "Note";
"not_yet_unlocked" = "Pas encore débloqué";
"hint_no_select" = "Non choisi";
"not_scored" = "Non noté";
"not_recommend" = "NON RECOMMANDÉ";
"not_on_leaderboards" = "Pas sur le classement";
"not_now" = "Pas maintenant";
"not_installed" = "Non installé";
"empty_no_following_epals" = "Aucun(e) ePal abonné(e)";
"not_connect" = "Non connecté";
"not_accepting_orders" = "Ne pas accepter de commandes";
"normal_emojis" = "Émojis normaux";
"skill_exp_desc3" = "Image non liée au jeu";
"panel_title" = "Pas de panneau d’exposition ePal";
"extension_title" = "Pas d’extension d’exposition ePal (sur le site)";
"non_epal" = "Non ePal";
"none" = "Nul";
"nonconforming" = "Non conforme";
"nobody!" = "Personne !";
"toast_no_select_user" = "Aucun utilisateur réceptionnaire";
"empty_title_transcation_history" = "Aucun historique de transaction";
"no_topics_yet" = "Aucun sujet pour le moment~";
"no_team_desc_1" = "Aucune équipe disponible pour %@, voulez-vous en créer une ?";
"empty_title_no_team" = "Aucune équipe disponible";
"no_subscribers_yet" = "Aucune abonné pour le moment";
"no_social_media" = "Pas de lien du média social encore";
"skill_exp_desc2" = "Pas de compétences à afficher - c.-à-d. pas de niveau, classe, etc.";
"search_game_nodata" = "Aucun service n’a été trouvé. Essayez un autre service";
"empty_no_services_found" = "Aucun service trouvé";
"no_service_online" = "Aucun service en ligne";
"no_service_no_fun" = "Pas de service, pas de plasir";
"no_price_try_again" = "Pas de prix cette fois-ci, essayez à nouveau !";
"empty_desc_potentail_1" = "Pas de clients potentiels à ce moment";
"no_photos" = "Aucune photo";
"no_other_info…" = "Pas d’informations supplémentaires...";
"empty_title_no_order_history" = "Pas d’historiques de commande";
"no_notes_for_now" = "Pas de notes pour le moment";
"no_new_messages" = "Pas de nouveaux messages";
"no_more_topics" = "Pas d’autres sujets~";
"no_more_instant_cards" = "Pas de cartes Instant supplémentaires";
"no_more_epals" = "Pas d’autres ePals~";
"no_more_comments" = "Pas d’autres commentaires~";
"no_more_available" = "Plus rien disponible.";
"no_messages" = "Aucun message";
"no_message_now" = "Aucun message maintenant";
"no_match_found" = "Aucun appariement trouvé";
"empty_title_music" = "Pas de musiques locales disponibles";
"empty_title_instant_list" = "Aucune carte Instant disponible";
"extension_subtitle_2" = "Aucune installation n’est demandée, cela sera affiché au cours du livestreaming.";
"no_information_available" = "Pas d’informations disponibles";
"no_history" = "Aucun historique";
"empty_desc_no_game_card" = "Aucune carte de jeu disponible";
"no_event_zone" = "Aucune zone d’événement";
"no_epals_availabel" = "Aucun(e) ePal disponible";
"no_epal_subscription" = "Aucun abonnement d’ePal";
"empty_no_comment" = "Pas de discussion encore";
"table_nodata" = "Pas de données";
"empty_desc_no_coupons_here" = "Pas de coupon ici.";
"no_conversations" = "Aucune discussion";
"no_comments" = "Aucun commentaire";
"no_available_coupons" = "Aucun coupon disponible+";
"no_auto_reply" = "Pas de réponse automatique encore";
"empty_no_audience" = "Aucune audience";
"no" = "Non";
"nickname" = "Pseudonyme";
"next_time" = "La prochaine fois";
"contribution_timer_prefix" = "L’actualisation prochaine dans";
"next" = "Prochain";
"newcomer_selfies" = "Selfies du nouveau venu";
"newcomer_gift" = "Cadeau de nouveau venu";
"wallet_guide_1" = "Les nouveaux utilisateurs peuvent profiter de 20% de Buff supplémentaire lors du rechargement";
"new_user_exclusive_gifts" = "Cadeaux exclusives pour les nouveaux utilisateurs";
"new_password" = "Nouveau mot de passe";
"im_order_pending_seller" = "Nouvelle commande";
"new_message" = "Nouveau message";
"new_epals" = "Nouveaux ePals";
"order_with_a_new_client_QA" = "Nouveaux clients : Ceux qui n’vous ont jamais commandé(e). Recevez 2 points en complétant une commande avec un nouveau client";
"new" = "Nouveau";
"toast_internet_lost" = "La connexion du réseau est perdue, merci de la vérifier";
"need_help" = "Besoin d’aide ?";
"name" = "Nom";
"mythical" = "Mythique";
"my_subscriptions" = "Mes abonnements";
"my_subscription" = "Mon abonnement";
"my_stream" = "Mon stream";
"my_store_rating" = "Ma note de boutique";
"my_store" = "Ma boutique";
"my_services" = "Mes services";
"my_rank" = "Mon classement";
"my_phone_number" = "Mon numéro de téléphone";
"my_orders" = "Mes commandes";
"my_medals" = "Mes médailles";
"my_links" = "Mes liens";
"my_epal_vip" = "Mon VIP E-Pal";
"my_coupons" = "Mes coupons";
"my_clients" = "Mes clients";
"my_business" = "Mon business";
"mute_im_desc" = "Désactiver le message de cet utilisateur";
"mute_mic" = "Désactiver le micro";
"mute" = "Désactiver";
"music" = "Musique";
"rule_multimedia_policy" = "Politique du multimédia";
"monz_tool" = "Outils de monétisation";
"more_traffic" = "Plus de trafic";
"epal_subscription_incom_title" = "Plus d’abonnements, plus de revenus";
"more_orders" = "Plus de commandes";
"more_options" = "Plus d’options";
"more_match_orders" = "Plus de commandes d’appariement";
"more_features" = "Plus de fonctions";
"more_exposure" = "Plus d'expositions";
"more_content" = "Plus de contenus";
"more" = "Plus";
"months" = "mois";
"month" = "mois";
"influencer_growing_desc" = "Monétisation, trafic, contenu";
"toast_modify_success" = "Modifications avec succès";
"cover_exp_title_3" = "Moyen";
"mins" = "mins";
"minimize" = "Minimiser";
"min" = "min";
"toast_mic_closed" = "Le micro est désactivé";
"mic_invite" = "Inviter au micro";
"mic_number" = "Micro";
"resting_desc" = "La notification de message sera masquée";
"message_clients" = "Envoyer le message aux clients";
"message" = "Message";
"alert_desc_instant_list" = "Rencontrez des joueurs qui partagent vos idées par échanger les cartes de profil Instant (durée : 30 minutes)";
"become_epal_friend_desc" = "Rencontrez des joueurs venant de tous les coins du monde";
"share_profile" = "Rencontrez des joueurs venant de tous les coins du monde\nJouez à des jeux vidéo, faites des amis";
"meet" = "Rencontrer";
"medals" = "Médailles";
"me" = "Moi";
"empty_subtitle_try_another_filter" = "Essayez des filtres différents";
"matching_games" = "En cours de rechercher des jeux associés";
"matching_completed" = "L’appariement complété";
"matching_time" = "Appariement";
"desc_matcted_epal_appear_in_im" = "Les ePals correspondants s’afficheront dans votre boîte MI.";
"toast_match_started_matched_appear_in_im" = "L’appariement a démarré. Les ePals correspondants s’afficheront dans votre boîte MI";
"match_settings" = "Paramètres d’appariement";
"manage" = "Gérer";
"male" = "Mâle";
"more_content_detail_desc" = "La production des vidéos ou des streams relatifs à E-Pal peut vous aider à attirer rapidement des fans";
"make_friends" = "Faites des amis";
"make_post" = "Publier un post dans la communauté pendant les 3 derniers jours";
"lucky_draw" = "Tirage au sort";
"alert_desc_legends_what_7_9" = "grand maître, challenger";
"log_out" = "Se déconnecter";
"local_images" = "Images locales";
"sync_your_stream_desc" = "Le live streaming désactivé ne sera pas synchronisé avec E-Pal.";
"live_support" = "Support en direct";
"live_epals" = "ePals en direct";
"live" = "Direct";
"tips_cover_failed" = "La soumission de la couverture de liste a échoué, merci de soumettre à nouveau";
"list_cover" = "Couverture de liste";
"link_twitch" = "Lier Twitch";
"line_busy" = "Ligne occupée";
"likes" = "J’aime";
"light_mode" = "Mode simplifié";
"skill_tips_title" = "Images/Vidéos du mode de vie :";
"lifestyle" = "Mode de vie";
"levels" = "Niveaux";
"level_up" = "Augmenter le niveau";
"lets_play_some_orders_now" = "Déposez des commandes maintenant !";
"empty_desc_transcation_history" = "Faites verser de l’argent !";
"lets_get_some_orders_now" = "Obtenez des commandes maintenant !";
"empty_desc_no_team" = "Créez-en un maintenant !";
"price_type_default" = "Jouons à %@ ensemble !";
"legends_verification" = "Vérification des légendes";
"legends_title" = "LES LÉGENDES VONT ARRIVER !!!";
"legends" = "Légendes";
"alert_desc_anchor_leave" = "Si vous quittez l’équipe, le stream se terminera";
"leave" = "Quitter";
"learn_influencer" = "En savoir plus sur le projet d’influenceur";
"learn_more" = "En savoir plus";
"learn_more_influencer" = "Apprendre à plus d’influenceurs";
"learn_epal" = "En savoir plus comment devenir un(e) ePal";
"alert_desc_legends_what_7_1" = "grand maître, challenger";
"leaderboard" = "Classement";
"ranking" = "Classement";
"latest" = "Les derniers";
"later" = "Plus tard";
"last_sessions_top_contributor" = "Le top contribuant de la dernière session";
"languages" = "Langues";
"language_prepareing" = "Préparation de la langue";
"language" = "Langue";
"alert_desc_room_kicke" = "Exclure l’utilisateur de l’équipe actuelle ?";
"toast_kick_success" = "Vous avez réussi à l’exclure";
"kick" = "Exclure";
"gotten_all_privileges" = "Continuez, vous avez déjà obtenu tous les privilèges d’exposition.";
"privilege_exposures_desc" = "Continuez, %@ expositions en priorité vous attendent.";
"just_now" = "À l’instant";
"joined_the_room" = "Est entré(e) dans la salle";
"joined_on" = "Joint";
"joined" = "Joint";
"join_our_discord" = "Joignez notre Discord";
"join_discord_epal" = "Joignez le serveur officiel de Discord pour les ePals :";
"join_epal_now" = "Joignez E-Pal maintenant";
"join_community" = "Joindre la communauté";
"im_gift_tip" = "Je vous ai offert %@ * %@";
"its_great" = "Très bien !";
"item" = "Article";
"seems_you_got_it_exchange_to_x_points" = "Il semble que vous avez collecté %@ ! Le prix sera échangé contre %@ ev points.";
"empty_title_block_list" = "C’est vide ici";
"iron" = "Fer";
"rewards_desc" = "Invitez vos amis à profiter de la promotion ensemble";
"invite_users_to_mic" = "Donnez les utilisateurs l’accès au micro";
"invite_members" = "Inviter les membres";
"invite_fans" = "Inviter les fans";
"invite_code" = "Code d’invitation";
"invite" = "Inviter";
"toast_invitation_successful" = "L’invitation réussie";
"invitation_code_optional" = "Code d’invitation (optionnel)";
"invitation_code" = "Code d’invitation";
"invitation" = "Invitation";
"toast_internet_error" = "Erreur d’Internet";
"empty_desc_no_order_history" = "Interagissez dans l’onglet de communauté et faites la promotion de vous-même sur les médias sociaux pour obtenir des commandes !";
"toast_gift_count_insufficient" = "Cadeaux insuffisants, merci de réessayer";
"insufficient_ev" = "ev insuffisants";
"insufficient_energy" = "Énergie insuffisante";
"alert_desc_post_successful" = "Les cartes instantanées attireront des joueurs qui vous ressemblent. Patientez et faites attention à votre MD.";
"timer_instant_card_on_display_x" = "Carte instantanée affichée sur l’écran %@";
"alert_title_instant_list" = "Instantané - Trouver des joueurs en ligne";
"instant" = "Instantané";
"accept_extension_subtitle_2" = "L’installation est demandée, elle sera montrée durant le streaming en direct.";
"input_team_password" = "Entrer le mot de passe de l’équipe";
"placeholder_search_game_epals" = "Entrer le service, le nom ou l’ID";
"input_room_information" = "Entrer l’information de la salle";
"initiated_chats" = "Discussions démarrées avec « Mes clients » au cours des 3 derniers jours";
"initiated_x_conversations" = "%@ discussion(s) démarrée(s)";
"toast_info_update" = "Mise à jour de l’information réussi";
"Info" = "Info";
"influencer_tools" = "Outils d’influenceur";
"influencer_growing" = "Projet d’influenceur";
"influencer" = "Influenceur";
"incomplete" = "Incomplet";
"income_x" = "Revenu %@";
"income" = "Revenu";
"incognito_browsing" = "Navigation privée";
"in_progress" = "En cours";
"in_an_order" = "En une commande";
"complete_your_profile_desc" = "La première étage pour avoir des commandes, c’est d’améliorer votre profil";
"complete_profile_desc" = "La première étage pour avoir des commandes, c’est d’améliorer votre profil";
"gain_more_subscriptions_desc" = "Améliorez la qualité de service pour obtenir plus d’abonnement";
"improve_order_taking_ability" = "Augmentez la capacité de prendre des commandes, recevez plus de commandes et ce avec ZÉRO commission";
"epal_tips_desc" = "Augmentez la capacité de prendre des commandes pour en obtenir plus";
"improve_now" = "Améliorer maintenant";
"new_epal_guide_setp1" = "Améliorez le score d’ePal, activez l’abonnement d’ePal et renforcez les compétences pour prendre des commandes.";
"image_video_guide" = "Lignes directrices pour les images et les vidéos";
"image_send" = "image envoyée";
"img_load_failed" = "Chargement de l’image échoué";
"cat_status_so_happy" = "Je suis très heureux !";
"im_settings" = "Paramètres de MI";
"alert_desc_average_im_response_time2" = "Le temps de réponse au MI n’est pas calculé lors que vous êtes en état « en train de jouer », « en pause » et « hors ligne ».";
"im_online_chat_with_me" = "Je suis en ligne, parlez avec moi";
"im_message" = "Message IM";
"cat_status_feeling_unwell" = "Je ne me sens pas bien";
"cat_status_excited" = "Je suis excité";
"cat_status_chiling" = "Je me détend";
"ignored" = "Raté";
"pending_buff_4" = "Après avoir accompli plus de 50 commandes, votre période de sécurité durera 3 jours.";
"pending_buff_2" = "Après avoir accompli moins de 20 commandes, votre période de sécurité durera 15 jours.";
"pending_buff_3" = "Après avoir accompli 20-49 commandes, votre période de sécurité durera 7 jours.";
"completed_buyer_desc_x" = "Si vous souhaitez un remboursement, merci de contacter directement l’ePal.  En cas de problèmes, merci de le signaler à %@";
"free_order_desc_2" = "Si vous recevez trois";
"desc_recive_text_help_title" = "Si vous n’avez pas reçu notre texte";
"desc_receive_email_help_title" = "Si vous n’avez pas reçu notr e-mail";
"alert_desc_order_refund_accept" = "Si vous acceptez le remboursement, le montant de la commande sera remboursé par le moyen de paiement original. Voulez-vous vraiment rembourser ?";
"not_accepting_orders_desc" = "En cochant la case, les clients ne pourront pas vous déposer les commandes";
"alert_desc_order_refund_reject" = "Si le remboursement est refusé, le client pourrait demander l’arbitrage de la plate-forme.  Voulez-vous vraiment refuser le remboursement ?";
"im_bottom_pending_seller" = "Si vous ne pouvez pas accepter la commande, merci de donner une explication à votre client.";
"identity" = "Identité";
"cat_happy_if_complete_5_tasks" = "Je serai heureux si vous pouvez accomplir 5 tâches de tout type";
"id" = "ID";
"im_buff_tip" = "Je vous ai offert %@ Buffs";
"its_great_desc" = "Nous sommes contents que vous l’ayez aimé !\r\n\r\n Merci de nous donner une évaluation dans App/Play store, nous l'apprécierons beaucoup.   Pourriez-vous nous soutenir ? (つ´ω`)つ";
"cat_happy_if_feed_one_more" = "Je serai bien content si vous pouviez me nourrir encore 1 fois.";
"im_subscribe_you" = "Je me suis abonné à vous.";
"i_have_a_promo_code" = "J’ai un code de promo";
"alert_content_title_improve_response_time" = "Comment améliorer le temps de réponse au MI ?";
"how_to_find_youtube_share_link" = "Comment trouver le lien de partage de Youtube ?";
"how_to_find_the_share_lik" = "Comment trouver le lien de partage";
"accept_panel_title" = "Comment personnaliser mon panneau ?";
"how_to_build_card" = "Comment créer une carte E-Pal";
"legends_how_title" = "Comment devenir un Legend ePal ?";
"how_it_works" = "Comment ça marche";
"epal_subscription_how_title" = "Comment ça marche";
"how_help" = "En quoi peut-on vous aider ?";
"influencer_how_title" = "EN QUOI PEUT-ON VOUS AIDER";
"hours" = "heures";
"hour" = "heure";
"hot" = "Populaire";
"host" = "Hôte";
"voice_start_record" = "Maintenir appuyé pour commencer";
"highlights" = "Moments forts";
"become_epal_desc" = "Revenus élevés·Flexible·Se faire des amis";
"high_income" = "Revenu élevé";
"hide_birthday" = "Masquer l’anniversaire";
"share_service" = "Bonjour, voici le service de %@ sur %@, cliquez sur l’image pour jouer avec %@~";
"share_user_service_content" = "Bonjour, voici le service de %@ sur %@, cliquez sur l’image pour jouer avec %@~";
"share_user_profile_content" = "Bonjour, voici le profil de %@ sur %@, cliquez sur l’image pour jouer avec %@~";
"car_first_give_name_title" = "Bonjour humain, pourriez-nous me donner un nom ?";
"im_ceo_free_coupon_x" = "Bonjour% %@, nous vous remercions de votre première utilisation d’E-Pal !";
"recommend_other_epal_to_you_order" = "Voici un ePal remplaçant en ligne, ou bien vous pouvez continuer à déposer la commande";
"help_center" = "Centre d’aide";
"10000_influencer_desc" = "Ont fait progresser leur carrière via E-Pal";
"empty_subtitle_follow_other_to_access" = "Trouvez-les facilement dans vos ePals favoris en les suivant";
"have_a_try" = "Essayez";
"msg_join" = "est entré(e) dans l’équipe";
"hanged_up" = "Raccroché";
"hang_up" = "Raccrocher";
"order_with_an_existing_client" = "A eu une commande avec un client existant au cours des 7 derniers jours";
"order_with_a_new_client" = "A eu une commande avec un nouveau client au cours des 7 derniers jours";
"guest" = "Invité";
"growing_project" = "Projet de croissance";
"got_it" = "Bien entendu";
"customer_relations_desc" = "Une bonne relation avec les clients peut vous apporter des commandes régulières";
"cover_exp_title_2" = "Bien";
"gold" = "Or";
"go_setting" = "Aller dans les paramétres";
"go_on" = "Continuer";
"go_follow_meet_one" = "Rencontrez ou suivez de nouvelles personnes !";
"go" = "Aller";
"give_up_edit" = "Quitter l’édition";
"give_up" = "Quitter";
"im_gift_coupon_x_buff" = "Vous a offert un coupon de %@ Buff";
"toast_gift_order_sent" = "Commande offerte envoyée";
"git_order" = "Commande offerte";
"gift_now" = "Offrir maintenant >";
"gift_income_e-coins" = "Revenu de don en E-Coins";
"gift_coupons" = "Coupons offerts";
"gift_buff" = "Buff offert";
"gift" = "Offre";
"cat_status_get_disappointed" = "Est déçu";
"get_y" = "Obtenir Y";
"get_it_now" = "Obtenir maintenant";
"get_it" = "Obtenir";
"epal_level_desc" = "Obtenir l’exposition et des coupons en augmentant le niveau";
"start_level_up_get_emeows_cooler" = "Obtenez des eMeows plus jolis en augmentant le niveau ! Commençons maintenant !";
"get_ev_arrow" = "Obtenir ev";
"get_2_buff_coupon" = "Obtenir un coupon de 2 Buffs";
"banner_personal_desc" = "Générez votre propre bannière et lien unique, ils peuvent être utilisés dans votre streaming et sur vos réseaux sociaux pour attirer des commandes de vos fans.";
"general" = "Général";
"gender" = "Sexe";
"gears" = "Propriétés";
"gateway" = "Portail";
"games" = "Jeux";
"game_team" = "Équipe de joueurs";
"skill_intro_title" = "Captures d’écran et vidéos du jeu :";
"game_room" = "Salle de jeu";
"game_info" = "Info du jeu";
"game_in_progress" = "Jeu en cours";
"game_card_added" = "Carte de jeu ajoutée";
"game_card" = "Carte de jeu";
"game" = "Jeu";
"store_rating_subscription_desc" = "Gagnez des revenus supplémentaires lors que des joueurs s’abonnent à vous";
"someone_subscribed_to_you_QA" = "Gagnez 5 points si un client s’est abonné à vous au cours des 7 derniers jours";
"from" = "De";
"friends" = "Amis";
"frendliness" = "Amabilité";
"hint_free_order_count" = "Commandes gratuites que vous offrez";
"free_order_epals" = "ePals de commande gratuits";
"unlimited_chats_subtitle" = "Communication gratuite avec cet(te) ePal sans limitation";
"alert_desc_legends_what_7_3" = "Grand Champion";
"forget_your_password" = "Avez-vous oublié de votre mot de passe ?";
"for_you" = "Pour vous";
"for_newcomer" = "Pour les nouveaux venus";
"hint_introduce_2" = "Par exemple :[LoL] Je suis le meilleur à LoL,  commande gratuite pour toi si tu me bats en solo mid";
"for" = "Pour";
"following" = "Mes abonnements";
"followers" = "Mes abonnés";
"followed_epals" = "ePals abonnés";
"following_im_desc" = "Abonnez-vous à eux maintenant";
"follow" = "S’abonner";
"flexible" = "Flexible";
"finished" = "Terminé";
"finish_task_grow_emeow_fast" = "Terminez vos tâches pour faire grandir votre eMeow plus vite. Allons-y !";
"finish" = "Terminer";
"video_paste_help_desc" = "Trouvez la vidéo à partager.  Cliquez sur le bouton « Partager » et trouvez le lien.  Copiez et collez-le dans E-Pal.";
"find_new_clients" = "Trouver des nouveaux clients";
"empty_desc_floowing_List" = "Cherchez des ePals à suivre dans les onglets Communauté et ePal !";
"how_to_build_card_desc" = "Trouvez la carte d’E-Pal dans « Extensions » sur Twitch et installez-la.";
"final_price" = "Prix final";
"filter_x" = "Filtre (%@)";
"filter" = "Filtre";
"desc_fill_your_code_in_box" = "Entrez le code de vérification dans la boîte, le code est envoyé à";
"female" = "Féminin";
"cover_exp_desc_2" = "Ça l’air naturel, mais les traits du visage sont partiellement masqués et l’arrière-plan est un peu gênant.";
"feeds" = "Publications";
"feed_request" = "Demande d’être nourri";
"feed_now" = "Nourrir maintenant";
"feed" = "Nourrir";
"fed_by_x" = "Nourri par %@";
"fed_by" = "Nourri par";
"favorites" = "Favoris";
"favorite" = "Favori";
"fast_review" = "Évaluation rapide";
"fast" = "Rapide";
"faq" = "FAQ";
"fans" = "Fans";
"toast_join_failed" = "Vous n’avez pas réussi à rejoindre l’équipe, réessayez";
"failed" = "Échoué";
"expiry_date_x" = "Date d’expiration : %@";
"expired" = "Expiré";
"epal_points_rules_desc3" = "Les commandes expirées sont celles systématiquement annulées sans réponse d’ePal dans les 24 heures";
"expense_x" = "Dépenses %@";
"expand" = "Étendre";
"exp" = "EXP";
"client_title_existing" = "Clients existants";
"rewards_tag" = "Exclusif aux clients de qualité";
"skill_cover_rating_QA" = "Excellent - plus de 80 points - 8\nBien - 60-80 points - 4\nMoyen - 40-60 points -0\nPauvre - moins de 40 points - 0";
"voice_recording_QA" = "Excellent - plus de 80 points - 8\nBien - 60-80 points - 4\nMoyen - 40-60 points -0\nPauvre - moins de 40 points - 0";
"cover_exp_title_1" = "Excellent";
"skill_exp_title" = "Exemples de bonnes & mauvaises images";
"example_epal" = "Exemple d'ePals";
"more_content_desc" = "Exemples de modèle de contenu ayant d’excellentes performances";
"examples" = "Exemples";
"example" = "Exemple";
"event_zone" = "Zone d’événement";
"event" = "Événement";
"ev_production_reduced_to_0" = "La production d’Ev est réduit à 0";
"v_production_reduced_to_x" = "La production d’Ev est réduit par %@";
"get_more_ev_if_feed_one_more" = "Ev généré +%@, je sauterai de joie si vous me nourrissez encore 1 fois de plus.";
"get_more_ev_if_complete_x_tasks" = "Ev généré +%@,je sauterai de joie si vous accomplissez encore %@ tâches de plus !";
"get_more_ev_x" = "Ev généré +%@";
"ev" = "ev";
"etx_xx_replys" = "etc. %@ réponses";
"epal_points_rules_desc2" = "Pour les eStars 1 et 2, les privilèges seront maintenus respectivement pendant 1 et 2 semaines, même si les mêmes niveaux ne seront pas atteints la semaine suivante.";
"estar" = "eStar";
"equipped" = "Équipé";
"equip" = "Équiper";
"subscribe_epal_recmd" = "Les ePals que vous aimeriez";
"become_epal_what_desc" = "Les ePals sont des autoentrepreneurs qui fournissent des services des jeux personnalisés";
"epals" = "ePals";
"epal_platform_polocy" = "Epal.gg s’engage à créer une plate-forme sociale de gaming où les utilisateurs peuvent s’exprimer de manière créative en toute sécurité.  Pour atteindre cet objectif, nous vous prions de  respecter notre Règlement du multimédia. lors que vous envoyez des images à l’application de jeu.  Ces règles s’appliquent à tous les sexes.";
"pended_buyer_cancel" = "ePal était occupé, la commande n’a pa été acceptée";
"epal_vip" = "E-Pal VIP";
"epal_types" = "Types d’ePal";
"epal_tips" = "Pourboire d’ePal";
"pending_buff_5" = "Abonnement à l’ePal :  Pour garantir les droits d’abonnement du client, les frais de service d’abonnement seront virés à l’ePal mensuellement.";
"epal_subscription_not_active" = "L’abonnement à l’ePal n’est pas activé";
"tips_deactivate_success" = "Abonnement à l’ePal désactivé";
"epal_subscription" = "Abonnement à l’ePal";
"epal_recommendation" = "Recommandation d’ePal";
"epal_promotion" = "Promotion d’ePal";
"epal_points_rules" = "Règles concernant les points d’ePal";
"epal_points_rules_desc1" = "Les points d’ePal sont calculés à 2 heures du matin tous les lundis (PST). Les ePals qualifiés recevront une exposition en priorité pendant la semaine.";
"sign_in_check_agreement_highlight" = "Conditions de service de la plate-forme E-Pal.";
"epal_signup_need_13yearsold" = "La plate-forme E-Pal interdit l’inscription des utilisateurs en-dessous de 13 ans";
"tabke_panel_title" = "Panneau de prise en charge des commandes d’ePal";
"epal_order_extension" = "Extension de commande d’ePal";
"accept_extension_title" = "Extension d’acceptation de la commande d’ePal (sur le site)";
"epal_match" = "Compétition d’ePal";
"epal_level" = "Niveau d’ePal";
"legends_what_desc_0" = "Les légendes d’E-Pal doivent répondre au moins à UNE des catégories suivantes :";
"notice_title_not_order" = "L’ePal n’accepte pas vos commandes ?";
"about_us_desc" = "E-Pal est une plate-forme sociale où les joueurs se font des amis venant de tous les coins du monde tout en jouant à des jeux vidéos";
"become_epal_about_desc" = "E-Pal est une plate-forme sociale où les joueurs se font des amis venant de tous les coins du monde tout en jouant à des jeux vidéos";
"im_ceo_share" = "E-Pal est un monde inédit dédié aux interactions sociales !";
"tips_nsfw" = "E-Pal n’autorise aucun service NSFW en toute forme. La violation des règles entraîne la suspension du compte";
"epal_buff" = "E-Pal Buff";
"epal" = "ePal";
"effect" = "Effet d’entrée";
"hint_use_promo_code" = "Entrer le code de promo";
"enter_my_room" = "Entrer dans ma salle";
"enjoyment" = "Réjouissance";
"enjoying_epal_so_far" = "Amusez-vous bien sur E-Pal ?";
"enjoy_reduced_transaction" = "Profitez de frais de transaction réduits lors que vous atteignez %@ points";
"epal_vip_privilege" = "Profitez de %@ privilèges exclusifs";
"engagement" = "Engagement";
"ended" = "Terminé";
"enabled" = "Activé";
"enable_now" = "Activer maintenant";
"enable_auto_renew" = "Activer le renouvellement automatique";
"empty" = "Vide";
"emeow_emojis" = "Émojis d’eMeow";
"emeow" = "eMeow";
"email_verification" = "Vérification par e-mail";
"email_subscriptions" = "Abonnements d’e-mail";
"email_format_incorrect" = "Le format d’e-mail est incorrect";
"email" = "E-mail";
"hint_room_name" = "Modifier le nom d’équipe ici";
"edit_service" = "Modifier le service";
"edit_personal_information" = "Modifier le profil";
"edit_profile" = "Modifier le profil";
"edit_my_team" = "Modifier mon équipe";
"hint_cat_name" = "Modifier le nom d’eMeow";
"edit_avatar" = "Modifier l’avatar";
"edit_album" = "Modifier l’album";
"edit" = "Modifier";
"become_epal_income_desc" = "Gagnez plus de 5 000 dollars par mois tout en jouant";
"become_an_epal_desc" = "Gagnez des revenus supplémentaires en jouant avec d’autres joueurs";
"hint_social_media" = "C.-⁠à-⁠d.,http://www.epal.gg/epal/1";
"hint_post_instant_card" = "c.-⁠à-⁠d. Je suis un étudiant à New York.  Je suis fan de DND et Among Us, racontez-moi vos expériences de jeu !";
"hint_price_type" = "e.g. Jeux grand public, Classé, Coaching";
"duration" = "Durée";
"draw_for_free" = "Tirage au sort gratuit";
"download_epal_content" = "Télécharger les guides du contenu d’E-Pal";
"download_app" = "Télécharger APP";
"dont_use_promocode" = "Ne pas utiliser le code de promo";
"dont_have_acount" = "N’avez-vous pas un compte ?";
"cover_exp_desc_4" = "Ne contient ni aucune personne réelle ni aucun contenu réel.  Ce n’est pas attirant.";
"notice_title_try_new" = "Voulez-vous essayer une nouvelle personne ?";
"alert_desc_log_out" = "Voulez-vous vous déconnecter ?";
"ask_give_up_your_edit" = "Voulez-vous abandonner la modification ?";
"alert_desc_delete_service" = "Voulez-vous supprimer ce service ?";
"tips_delete_photo" = "Voulez-vous supprimer cette photo ?";
"do_you_want_bind_existing_acount" = "Voulez-vous créer un nouveau compte ou attacher un compte d’E-Pal existant au compte %@ ?";
"accept_extension_subtitle_1" = "Afficher les boutons de pourboire et de commande sur votre page ePal en direct.";
"discussion" = "Discussions";
"discount" = "Promotion";
"disabled" = "Désactivé";
"disable_auto_renew" = "Désactiver le renouvellement automatique";
"query_dont_receive_code" = "N’avez-vous pas reçu le code ?";
"dismond" = "Diamant";
"details" = "Détails";
"description" = "Description";
"alert_desc_delete_account_password_set" = "L’annulation du compte supprimera tous les revenus et la solde. Si vous vous êtes abonné à VIP, vous devez annuler via votre moyen de paiement. VOULEZ-VOUS VRAIMENT SUPPRIMER VOTRE COMPTE ?";
"toast_deleted_succeed" = "Suppression réussie";
"delete_message" = "Supprimer le message";
"delete_account" = "Supprimer le compte";
"delete(x)" = "Supprimer (%@)";
"delete" = "Supprimer";
"free_order_desc_3" = "Pénalités de réponses retardées";
"notice_free_order" = "La pénalité de réponse retardée s’applique lorsqu’un(e) ePal est « en ligne » mais n’a pas répondu à une commande dans les 30 minutes.  Dans ce cas, vous recevez 1 pénalité et un message affichant : Cet(te) ePal ne peut pas répondre à temps aux clients souhaitant lui déposer des commandes.";
"notice_free_order_title" = "Pénalité de réponse retardée";
"legends_how_desc_2" = "Incluez le surnom pour lequel vous êtes communément connu, votre identifiant E-Pal ou votre lien de compte, votre identifiant de jeu et tout compte de réseau social qui nous aiderait à vous vérifier.";
"deactivate_epal_sub" = "Désactiver l’abonnement à ePal";
"deactivate" = "Désactiver";
"dark_mode" = "Mode sombre";
"daily_tasks" = "Tâches quotidiennes";
"customized" = "Personnalisé";
"custom_something_want_say" = "Personnalisez ce que vous voulez dire";
"customize" = "Personnaliser";
"alert_desc_help_center" = "Le service client est hors ligne pour le moment, il répondra dès son retour.  En attendant, vous pouvez envoyer un rapport.";
"customer_service" = "Service client";
"customer_relations" = "Relation client";
"custom_greeting" = "Salutation personnalisée";
"custom" = "Personnalisation";
"toast_voice_channel_is_occupied" = "Vous utilisez actuellement d’autres services de communication vocale, veuillez réessayer plus tard";
"current_time" = "Temps actuel";
"current_subscribers" = "Abonnés actuels";
"current_rating_points" = "Points d’évaluation actuels (à régler)";
"current_rating" = "Évaluation actuelle";
"current_privileges" = "Privilèges actuels";
"current_level" = "Niveau actuel";
"no_message_title" = "Coucou, coucou...";
"alert_desc_legends_what_7_2" = "Grand Champion";
"creating_ev" = "Création d’ev en cours";
"influencer_desc" = "Créez des contenus sur E-Pal pour faire augmenter vos vues, abonnés et revenus ! NOUS VOUS SOUTENONS ! Rejoignez notre communauté et profitez de soutien sans faille.";
"create_at" = "Créer à";
"create_a_team" = "Créer une équipe";
"create_a_room" = "Créer une salle";
"create" = "Créer";
"cover_rating" = "Note de couverture";
"cover_intro" = "Intro de couverture";
"alert_cover_rating" = "Note d’image de couverture";
"cover_voice_rating" = "Note d’image & voix de couverture";
"cover_image" = "Image de couverture";
"coupons" = "Coupons";
"share_coupon_complete" = "Le coupon de partage a été crédité";
"coupon" = "Coupon";
"could_be_better_desc" = "Pourriez-vous nous aider et partager votre amour et votre soutien ?\r\n\r\nVos suggestions permettront d’améliorer E-Pal.";
"could_be_better" = "Ça pourrait être mieux";
"copy_your_link" = "Copiez votre lien";
"tips_copy_success" = "Copie réussie";
"copy" = "Copier";
"contribution" = "CONTRIBUTION";
"cheer_to_get_one_privilege" = "Continuez à encourager, vous pourrez également obtenir 1 privilège d’exposition.";
"continue" = "Continuer";
"content_not_saved" = "Le contenu n’a pas été sauvegardé";
"alert_desc_comment_back" = "Le contenu n’a pas été sauvegardé, voulez-vous quitter ?";
"influencer_creation_title" = "Tutoriel de création de contenu";
"content_optional" = "Contenu (optionnel)";
"content" = "Contenu";
"contact_us" = "Contactez-nous";
"contact" = "Contact";
"share_free_order_content" = "Félicitations pour avoir reçu la premier commande gratuite, jouez avec les ePals maintenant !";
"alert_desc_your_paid_order" = "Félicitations !  Votre conversion de commande payante pour ce mois est %@ classée %@.  Votre récompense est de %@ Buff(s)";
"alert_desc_your_follower" = "Félicitations ! Votre conversion d’abonné pour ce mois est %@ classée %@.  Votre récompense est de %@ %@";
"congratulations_mark" = "Félicitations !";
"congratulations_x_buff_issued_to_wallet" = "Félicitations pour gagner %@. La prime de Buff sera virée sur votre portefeuille";
"congratulations" = "Félicitations";
"new_user_send_buff_prefix" = "Bravo ! Vous avez reçu";
"alert_desc_delete_card" = "Confirmez-vous la suppression de cette carte ?";
"confirm_subscription" = "Confirmer l’abonnement";
"confirm_payment" = "Confirmer le paiement";
"confirm_order" = "Confirmer la commande";
"confirm" = "Confirmer";
"completed" = "Terminé";
"complete_your_profile" = "Compléter votre profil";
"complete_profile" = "Compléter votre profil";
"supplement_user_info_title" = "Complétez vos détails pour rencontrer des amis réels";
"complete" = "Compléter";
"community_guidelines" = "Lignes directrices de la communauté";
"community" = "Communauté";
"audience_card_guide_desc" = "Abordez vos stratégies de jeu.  Vous pouvez également envoyer votre carte de jeu pour montrer votre classement et vos compétences";
"comment" = "Commentaire";
"coming_soon" = "BIENTÔT DISPONIBLE";
"notice_desc_rcm" = "Venez dire bonjour !";
"notice_desc_client_online" = "Venez dire bonjour !";
"notice_desc_new_epal" = "Venez dire bonjour !";
"share_emow_levelup" = "Venez me joindre sur E-Pal pour rencontrer des amis qui ont les mêmes centres d’intérêts.  Vous pourrez même gagner des PS5, Nintendo Switch et d’autres prix !";
"collectable" = "Objet à collecter";
"collect_energy" = "Collecter de l’énergie";
"collapse" = "Plier";
"coach" = "Entraîneur";
"close_mic" = "Désactiver le micro";
"alert_content_help_rating_scores_part1" = "Les clients évaluent tous les services selon 4 critères : le temps de réponse, l’amabilité, la performance dans le jeu et le niveau de fun.";
"client_desc_visit" = "Les clients qui ont visité, suivi, discuté ou essayé de commander";
"client_desc_subscribe" = "Les clients qui se sont abonnés à vous";
"client_desc_existing" = "Les clients qui ont accompli des commandes avec vous";
"client_desc_order" = "Clients appariés";
"clients" = "Clients";
"client_title_suggestion" = "Suggestion des clients";
"client_recommendation" = "Recommandation des clients";
"client_management" = "Gestion des clients";
"click_to_upload" = "Cliquer pour télécharger";
"click_to_check" = "Cliquer pour vérifier";
"audience_mic_guide_desc" = "Cliquez sur l’icône du micro disponible pour rejoindre la discussion vocale";
"audience_mic_guide_title" = "Cliquez sur un micro libre";
"cover_exp_desc_1" = "Un arrière-plan net et les traits du visage bien visibles C’est un très beau portrait.";
"claimed" = "Réclamé";
"claim" = "Réclamer";
"city" = "Ville";
"choose_a_service" = "Choisir un service";
"choose" = "Choisir";
"chit_chat" = "Tchatche";
"check_legend" = "Consulter la vérification des légendes";
"legends_desc" = "Consultez les légendes de jeux sur E-Pal. Ce sont les joueurs, créateurs et professionnels les plus actifs que vous pourrez trouvez !";
"notice_desc_try_new" = "Consultez vos ePals récemment approuvés";
"check_out" = "Consulter";
"check_order" = "Consulter la commande";
"check_more" = "Voir plus";
"check" = "Voir";
"chat..." = "Parlez...";
"chat_with_your_epal" = "Parlez avec votre ePal";
"tips_call_notice" = "Passez l’appel vocal avec le joueur";
"chat_room" = "Salle de discussion";
"chat" = "Discuter";
"chart" = "Tableau";
"alert_desc_name_input_empty" = "Les modifications ne seront pas sauvegardées si vous quittez maintenant";
"change_saved" = "Modifications sauvegardées";
"toast_change_succeed" = "Modifications réussies";
"change_password" = "Modifier le mot de passe";
"change_avatar" = "Modifier l’avatar";
"change" = "Modifier";
"certifications" = "Certificats";
"card" = "Carte";
"now_view_order" = "Impossible de consulter la commande";
"tips_blank_message" = "Impossible d’envoyer un message vide";
"toast_connot_enter_other_room" = "Impossible d’entrer dans d’autres salles durant une diffusion en direct";
"canceled" = "Annulé";
"cancel_authorize" = "Annuler l’autorisation";
"cancel" = "Anuller";
"toast_not_open_mailbox" = "Impossible d’ouvrir la boîte mail";
"tips_no_discord" = "Impossible d’ouvrir Discord";
"call_to_start" = "Appeler pour commencer";
"call_time" = "Temps d’appel";
"alert_desc_legends_what_7_6" = "Maître, Grand Maître, Challenger";
"call_duration" = "Durée d’appel";
"call" = "Appeler";
"buyers_orders" = "Commandes d’acheteur";
"buy_get_free" = "Y offerts pour X achats";
"buy_x" = "X achats";
"buy_x_get_free" = "%@ offerts pour %@ achats";
"buff_recharge" = "Recharger Buff";
"buff_income" = "Revenu de Buff";
"buff_explained" = "Explication de Buff";
"buff_charge" = "Chargement de Buff";
"buff_balance" = "Solde de Buff";
"buff" = "Buff";
"bronze" = "Bronze";
"alert_title_block" = "Utilisateur bloqué";
"block_im_desc" = "Bloquer les messages de cet utilisateur";
"block" = "Bloquer";
"birthday" = "Anniversaire";
"bio" = "Bio";
"binding_successful" = "Attachement réussi";
"binding_failed" = "Attachement échoué";
"bind_succeed" = "Attachement réussi";
"bind_phone_number" = "Attacher le numéro de téléphone";
"bind_phone" = "Attacher le téléphone";
"title_bind_epal_account" = "Attacher le compte E-Pal";
"bind_email" = "Attacher l’e-mail";
"bind_account" = "Attacher le compte";
"bind" = "Attacher";
"epal_subscription_service_title" = "Meilleur service, plus d’abonnements";
"below_x" = "En-dessous de %@";
"alert_desc_order_start" = "Avant de démarrer le service, confirmez que vous avez communiqué avec votre ePal";
"become_epal_title" = "Devenez un(e) ePal maintenant !";
"become_an_epal" = "Devenez un(e) ePal";
"responsiveness_desc" = "Soyez réactif et ne ratez aucune commande";
"more_exposure_desc" = "Soyez proactif pour augmenter la chance de recevoir des commandes";
"basic" = "Basique";
"tips_epal_punishment_may_not_response_time" = "Selon l’état récent de cet(te) ePal, il se peut que cette commande ne soit pas traitée à temps.";
"banner_personal" = "Bannières et lien personnel";
"backgrounds" = "Arrière-plan";
"awards" = "Récompenses";
"avg_im_response_time" = "Moyen Temps de réponse au MI";
"average_score" = "Score moyen";
"average_order_ratings" = "Note moyenne de commande pendant les 7 derniers jours";
"average_order_accepting_time" = "Temps moyen d’acceptation de la commande au cours des 7 derniers jours";
"alert_title_average_order_accepting_time" = "Temps moyen d’acceptation de la commande";
"alert_desc_average_im_response_time4" = "Le temps moyen de réponse au MI au cours des 7 derniers jours fut inférieur ou égal à 5 minutes - 6 points, entre 5 et 10 minutes - 3 points.";
"average_im_response_time" = "Temps de réponse au MI au cours des 7 derniers jours";
"alert_title_average_im_response_time" = "Temps moyen de réponse au MI";
"avatar_desc" = "La photo doit être en format .JPG, .JPEG ou .PNG, sans dépasser 5 Mo.";
"toast_avatar_error_5m" = "La photo doit être en format .JPG, .JPEG, .GIF ou .PNG, sans dépasser 5 Mo.";
"avatar" = "Avatar";
"available_in_x" = "Disponible dans %@";
"available_coupons" = "Coupons disponibles";
"auto_reply" = "Réponse automatique";
"subscribe_term_title" = "Renouvellement automatique, annulable à tout moment";
"auto_renew_enabled" = "Renouvellement automatique activé";
"auto_renew_disabled" = "Renouvellement automatique désactivé";
"authorize_your_twitch" = "Autorisez votre Twitch";
"ask_for" = "Demander";
"area_code" = "Code de zone";
"query_are_you_unblock_user" = "Voulez-vous vraiment débloquer cet utilisateur ?";
"alert_desc_double_check" = "Voulez-vous vraiment renoncer à vos efforts maintenant ?";
"alert_desc_order_delete" = "Voulez-vous vraiment supprimer cette commande ?";
"alert_desc_order_reject" = "Voulez-vous vraiment refuser cette commande ?";
"alert_desc_order_cancel" = "Voulez-vous vraiment annuler cette commande ?";
"alert_desc_delete_topic" = "Voulez-vous vraiment supprimer ce sujet ?";
"alert_desc_delete_message" = "Voulez-vous vraiment supprimer ce message ?";
"alert_content_delete_comment" = "Voulez-vous vraiment supprimer ce commentaire ?";
"alert_desc_delete_comment" = "Voulez-vous vraiment supprimer ce commentaire ?";
"apply_for_free" = "Appliquer gratuitement";
"apply_game_success" = "Application réussie";
"appeal" = "Faire appel";
"app_store" = "App Store";
"NSCameraUsageDescription" = "L’application demande l’accès à la caméra pour prendre des photos et avatars";
"NSPhotoLibraryUsageDescription" = "L’application demande l’accès à l’album pour configurer les photos dans l’application et les avatars";
"NSUserTrackingUsageDescription" = "L’application demande l’accès à l’identité de votre appareil. Cette information sera utilisée pour l’analyse de l’utilisateur, l’optimisation et la promotion de l’application";
"NSMicrophoneUsageDescription" = "L’application demande l’accès au microphone pour enregistrer des messages audio";
"NSAppleMusicUsageDescription" = "L’application demande l’accès à votre bibliothèque multimédia pour la lecture de la musique";
"privacy_music" = "L’application demande l’accès à votre bibliothèque multimédia pour la lecture de la musique";
"alert_desc_legends_what_7_5" = "Maître, Apex Predator";
"become_epal_flexible_desc" = "À tout moment, où que vous soyez";
"anonymous_on_leaderboard" = "Anonyme dans le classement";
"anonymous_comments" = "Commentaire anonyme";
"animated_emojis" = "Émojis animés";
"all_services" = "Tous les services";
"all_reviews" = "Toutes les évaluations";
"post_rule" = "Toutes les publications doivent se conformer à notre <Lignes directrices de la communauté>.  La violation de ces termes entraînerait la suspension du compte.";
"all_picture" = "Toutes les images";
"all_people" = "Tout le monde";
"all_games" = "Tous les jeux";
"all_followers" = "Tous les abonnés";
"all_filter" = "Tous les filtres";
"all" = "Tout";
"album" = "Album";
"order_refunded_coupon" = "Le remboursement d’un coupon a été accepté";
"order_refunded_buff_coupon_x" = "Le remboursement de %@ Buff et d’un coupon a été accepté";
"order_refunded_buff_x" = "Le remboursement de %@ Buff est accepté";
"agree" = "Accepter";
"age" = "Âge";
"alert_desc_after_subscribe" = "Après votre inscription à E-Pal VIP, le système peut nécessiter quelques minutes pour réagir. Merci de patienter.";
"alert_desc_after_recharge" = "Une fois le Buff chargé, cela peut prendre un certain temps pour arriver, alors veuillez prêter attention aux détails du portefeuille.";
"my_stream_desc" = "Après avoir connecté E-Pal à votre Streaming, n’oubliez pas d’ajouter un panneau ou une extension comme demandé, sinon vous ne serez pas éligible pour les récompenses de conversion du streamer.";
"sign_in_check_agreement_first" = "En confirmant, vous indiquez que vous avez lu et accepté";
"alert_block_other_result" = "La personne bloquée ne pourra plus interagir avec vous dans la communauté, discuter et déposer de commandes";
"additional_requests" = "Demandes supplémentaires";
"added" = "AJOUTÉ";
"no_social_media_desc" = "Ajoutez vos réseaux sociaux à la liste maintenant !";
"toast_social_limit" = "Ajoutez jusqu’à 5 liens de réseau sociaux";
"add_service_type" = "Ajouter le type de service";
"add_local_music" = "Ajouter la musique locale";
"add_link" = "Ajouter le lien";
"add_image" = "Ajouter l’image";
"add_game_card" = "Ajouter la carte de jeu";
"toast_blocked_success" = "Ajouter blocage réussi";
"add_bio" = "Ajouter biographie";
"add(x)" = "Ajouter (%@)";
"add" = "Ajouter";
"activity_notication" = "Notification d’activité";
"active_days" = "Jours actifs";
"active" = "Actif";
"alert_title_activation" = "Activation réussie";
"hide_birthday_desc" = "Activez pour empêcher d’autres utilisateurs de consulter votre anniversaire.";
"incognito_browsing_desc" = "Activez pour consulter les profils d’utilisateur sans laisser l’annonce de visite.";
"achievements" = "Accomplissements";
"accumulative_subscribers" = "Abonnements";
"accumulative_income" = "Revenus accumulés";
"recharge_time" = "Rechargement mensuel accumulé";
"account" = "Compte";
"alert_desc_comment_less_3h" = "D'après votre évaluation de ce service, souhaitez-vous que nous vous aidions ?";
"desc_checkmark_epal_subscribe_auto_renew" = "Accepter de renouveler votre abonnement avec votre solde de Buff à l'expiration.";
"accept" = "Accepter";
"about_us" = "Qui sommes nous";
"become_epal_about" = "À propos d’E-Pal";
"about" = "À propos";
"alert_desc_room_block" = "Un utilisateur ne peut pas entrer dans l'équipe après avoir été mis sur liste noire. Confirmez-vous que vous souhaitez poursuivre ?";
"skill_exp_desc1" = "Une capture d’écran qui montre clairement vos compétences de jeu";
"notice_title_client_online" = "Un client régulier vient d’être en ligne";
"notice_title_new_epal" = "Un nouveau client vient de joindre E-Pal !";
"cover_exp_desc_3" = "Trop d’obstructions sur le visage. Un éclairage horrible avec un arrière-plan désordonné.";
"notice_title_match_epal" = "Un client est à la recherche des ePals correspondants";
"notice_title_rcm_client" = "Un client veut commander";
"epal_order_more" = "70 % de commandes de plus";
"cover_rule_desc7" = "7. Cette note de votre ligne vocale est un système d’examen visant à améliorer la qualité globale de votre page de boutique en résolvant tous les problèmes potentiels.";
"legends_what_desc_7" = "2. Joueur hautement classé";
"7_more_draws_if_subscribe_now" = "7 tirages supplémentaires en vous abonnant maintenant >";
"voice_rule_desc6" = "6. L’enregistrement vocal doit être en anglais.";
"legends_what_desc_6" = "6. 200 000 et plus d’abonnés sur TikTok";
"cover_rule_desc6" = "6. Excellent : 80 et plus, Bien: 60-79, Moyen : 40-59, Pauvre : 39 et moins ;";
"50ev_to_draw" = "50ev pour tirage au sort";
"tabke_panel_desc" = "50 % de commandes en plus";
"panel_desc" = "50 % d’abonnés de plus";
"legends_what_desc_5" = "5. 200 000 et plus d’abonnés sur Youtube";
"cover_rule_desc5" = "5. Pour déterminer si les traits faciaux sont clairs ;";
"voice_rule_desc5" = "5. Cette note de votre ligne vocale est un système d’examen visant à améliorer la qualité globale de votre page de boutique en résolvant tous les problèmes potentiels.";
"influencer_drive_desc_5" = "5. Interactions dans la section de commentaire sous votre vidéo";
"voice_tips_desc5" = "5. L’humour est un point positif, donc racontez quelques blagues si vous en connaissez.";
"alert_desc_average_order_ratings" = "5 étoiles - 5 points\n4,5 à 4,9 étoiles - 3 points\nMoins de 4,5 étoiles - 0 points";
"5_10_mins" = "5 - 10 minutes";
"cover_rule_desc4" = "4. Si c'est l'image d'une personne réelle ;";
"alert_desc_apply_legends_4" = "4.  Any comptes de médias sociaux qui nous aideraient à vous vérifier.";
"legends_what_desc_4" = "4. 200 000 et plus d’abonnés sur les médias sociaux(e.g. Twitter, Instagram etc.)";
"influencer_drive_desc_4" = "4. Partager votre vidéo sur d’autres forums & plates-formes comme Reddit etc.";
"voice_tips_desc4" = "4. Cela devrait inclure votre expérience, vos compétences et vos préférences dans le jeu, comme \"Gold Jungle main\".";
"skill_intro_desc4" = "4. Si les classements ne sont pas pertinents pour ce jeu, vous pouvez encore prouver vos compétences en envoyant vos moments de jeux épiques.";
"my_stream_tips_4" = "4. Pour plus de fonctions, allez à « paramètres »";
"voice_rule_desc4" = "4. Excellent : 80 et plus, Bien: 60-79, Moyen : 40-59, Pauvre : 39 et moins ;";
"cover_tips_desc4" = "4. Les clients préfèrent largement des images avec un visage humain, donc évitez les images d’animaux, ou des captures d’écrans de jeux.";
"30_off_on_orders_subtitle" = "30 % de réduction sur les services de cet ePal.  Sauf pour la première commande gratuite et d’autres commandes offertes";
"30_off_on_orders" = "30 % de réduction sur les commandes";
"subscribe_epal_discount" = "30 % de réduction sur les commandes";
"cover_tips_desc3" = "3. Vos traits faciaux doivent être clairement visibles, alors n’utilisez pas des filtres qui masquent les parties de votre visage ;";
"voice_rule_desc3" = "3. Si vous avez parlé de vos compétences dans les jeux et/ou vos préférences ;";
"cover_rule_desc3" = "3. La luminosité de l’image ;";
"epal_subscription_how_desc_3" = "3. Les abonnés recevront la notification quand vous créez des salles et des publications sur Instantané et Publications";
"im_limit_tips_3" = "3. S’abonner à cet ePal.";
"legends_what_desc_3" = "3. Streamer avec 100 000 et plus d’abonnés sur la plate-forme de streaming";
"influencer_drive_desc_3" = "3. Partagez votre vidéo sur le média social officiel d’E-Pal";
"alert_content_improve_response_time_part3" = "3. L’utilisation de la réponse automatique pourrait améliorer l’expérience du client lors que vous n’êtes pas disponible. La réponse automatique n’est pas calculée dans le temps de réponse.";
"voice_tips_desc3" = "3. L’introduction de soi doit être incluse ;";
"skill_intro_desc3" = "3. Les images/vidéos et tous les textes sont tenus de se confirmer aux directives et politiques d’E-Pal.  Ils doivent être en rapport avec E-Pal, les publicités sur E-Pal, ou les contributions de l’utilisateur relative aux jeux.";
"my_stream_tips_3" = "3. Si vous streamer sur plusieurs plateformes en même temps, nous utiliserons les signaux venant de la première plate-forme qui commence à transmettre.";
"desc_receive_email_help_3" = "3. Si ces étapes ne résolvent pas le problème, cliquez sur « renvoyer » ou retournez à la page précédente et essayez un autre e-mail";
"alert_desc_apply_legends_3" = "3. Votre identifiant en jeu";
"become_epal_who_desc_3" = "3. Heureux d'engager des conversations, utiles et humours. Animation lors des commandes.";
"empty_desc_potentail_4" = "3. Créer une salle sur Équipe pour gagner en visibilité.";
"twitch_panel_desc_4_epal" = "3. Une expression explicite comme « Commandez-moi sur Epal.gg » pourrait augmenter le taux de clic";
"twitch_panel_desc_4_user" = "3. Une expression explicite comme « Commandez-moi sur Epal.gg » pourrait augmenter le taux de clic";
"3_buff_received_need_more_x_play_with_epals" = "3 Buffs reçus. Vous pouvez recharger %@ Buff(s) pour passer des commandes avec ePals.";
"3_buff_received_play_now_with_epals" = "3 Buffs reçus. Vous pouvez passer des commandes avec ePals maintenant.";
"new_user_send_buff_highlight" = "3 Buffs (soit 3 USD)";
"youtube_share_link_step_2" = "2. Copiez le lien de partage dans la fenêtre affichée";
"skill_intro_desc2" = "2. Vous devez afficher certaines compétences de jeux.  Niveau, classement, historique de compétitions, classement de score dans le jeu, niveau de passe de combat etc. Si vous listez un classement, votre capture d’écran doit impérativement montrer votre classe.";
"im_limit_tips_2" = "2. Sous 3 heures après la finalisation de la commande ;";
"voice_rule_desc2" = "2. Si vous vous êtes présenté ;";
"cover_rule_desc2" = "2. Si le contenu de l’arrière-plan est désordonné ou propre ;";
"cover_tips_desc2" = "2. Utilisez des images avec un arrière-plan propre et organisé ;";
"epal_subscription_how_desc_2" = "2. Les abonnés ne sont pas limités par le nombre de fois où ils peuvent communiquer avec vous par MI";
"legends_what_desc_2" = "2. Streamer avec 2 000 et plus de vues simultanées en moyenne (les 30 derniers jours)";
"twitch_panel_desc_3" = "2. Mettez l’image du panneau et l’hyperlien ; le lien doit diriger vers votre profil d’E-Pal（%@）";
"influencer_drive_desc_2" = "2. Publiez à nouveau votre vidéo dans la section POSTS d’E-Pal";
"empty_desc_potentail_3" = "2. Publiez dans Instantané pour gagner en visibilité.";
"skill_tips_desc2" = "2. Les images/vidéos et les textes explicatifs doivent se conformer aux directives et politiques de notre plate-forme. Ils doivent être en rapport avec E-Pal, les publicités sur E-Pal, ou les contributions de l’utilisateur relative aux jeux.";
"my_stream_tips_2" = "2. Si votre plate-forme de streaming ne peut pas s’afficher sur E-Pal, essayez de vous reconnecter.";
"alert_content_improve_response_time_part2" = "2. 2. Si vous êtes prêt à accepter les commandes, alors vérifiez régulièrement les notifications. Vous pouvez activer le son de notification dans les paramètres à tout moment.";
"desc_recive_text_help_2" = "2. Si vous n’avez toujours pas reçu le code de vérification, essayez d’envoyer à nouveau ou de retourner à l’étape précédente pour modifier le numéro de téléphone";
"alert_desc_apply_legends_2" = "2. Votre identifiant E-Pal ou votre lien de compte,";
"voice_tips_desc2" = "2. Ne parlez ni trop vite ni trop lentement, faites-vous comprendre facilement ;";
"desc_receive_email_help_2" = "2. Vérifiez votre dossier spam";
"epal_subscription_service_desc_2" = "2. Construisez une relation amicale à long terme avec les clients";
"become_epal_who_desc_2" = "2. Capable de fournir au moins 1 catégorie de service sur E-Pal";
"first_order_free" = "1ère commande gratuite";
"epal_subscription_incom_desc_3" = "1 000 abonnés = 7 990 $/mois";
"epal_subscription_incom_desc_2" = "100 abonnés = 799 $/mois";
"im_limit_tips_1" = "1. Abonnez-vous mutuellement ;";
"youtube_share_link_step_1" = "1. Cliquez sur le bouton « Partager » sous la vidéo";
"alert_desc_apply_legends_1" = "1. Incluez le surnom pour lequel vous êtes généralement connu";
"voice_rule_desc1" = "1. La qualité de l’enregistrement audio et son bruit en contexte ;";
"cover_rule_desc1" = "1. La qualité générale de l’image et sa résolution ;";
"epal_subscription_how_desc_1" = "1. Les abonnés profiteront d’un réduction de 30 % sur tous vos services, sauf pour « Première commande gratuite » et commandes « Y offerts pour X achats »";
"influencer_drive_desc_1" = "1. Montrez les meilleures vidéos ici comme nos vidéos de performance excellente";
"skill_intro_desc1" = "1. Les captures d’écran doivent montrer l’information du compte dont vous êtes le propriétaire unique";
"epal_subscription_service_desc_1" = "1. Réactif, Amusant, Amical, Performant";
"voice_tips_desc1" = "1. Enregistrez votre morceau dans un environnement silencieux avec un microphone de qualité décente, essayez de maintenir le volume constant ;";
"empty_desc_potentail_2" = "1. Publiez dans la communauté et gagnez en visibilité.";
"desc_recive_text_help_1" = "1. Vérifiez et confirmez que le numéro de téléphone est correct";
"desc_receive_email_help_1" = "1. Vérifiez et confirmez que l’e-mail est correct";
"skill_tips_desc1" = "1. Il est recommandé d’envoyer des images/vidéos qui vous montrent et mettent en avant .";
"legends_what_desc_1" = "1. Est/était un joueur professionnel d’esports/entraîneur (en service ou en retraite)";
"alert_content_improve_response_time_part1" = "1. 1. Si vous êtes occupé pour une quelconque raison, passez votre état « en ligne » à : « hors ligne », « commande en cours » ou « en pause ».  Le temps de réponse au MI ne sera pas calculé si vous utilisez l’un de ces états.";
"cover_tips_desc1" = "1. Les images de haute résolution et avec une bonne luminosité sont toujours préférées ;";
"twitch_panel_desc_2" = "1. Allez à votre profil de Twitch et cliquez sur « Éditer les panneaux »";
"my_stream_tips_1" = "1. Une fois la connexion réussie, E-Pal synchronisera automatiquement et montrera votre salle d’émission en direct sur E-Pal.";
"become_epal_who_desc_1" = "1. 18 ans ou plus";
"epal_subscription_incom_desc_1" = "1 abonné = 7,99$/mois";
"alert_desc_number_of_active_days2" = "1 point pour chaque jour actif";
"alert_desc_number_of_order_days2" = "1 point pour  chaque « jour de commande »,  le « jour de commande » est un jour où des commandes sont accomplies";
"one_privilege" = "1 privilège d’exposition.";
"less_5_mins" = "≤ 5 minutes";
"greater_10_mins" = "> 10 minutes";
"post_rule_highlight" = "<Lignes directrices de la communauté>";
"free_units_x" = "+%d unités gratuites";
"add_more_price" = "+ Ajouter plus de types de service";
"buff_explained_1" = "« Buff » est une monnaie virtuelle utilisée sur E-Pal qui peut être utilisé pour payer les services et les pourboires. 1,00 Buff = 1,00 USD";
"buff_explained_3" = "« Revenu de Buff » Buff gagné en fournissant des services.";
"buff_explained_2" = "La « solde de Buff » est le dépôt restant utilisable sur votre compte.  La somme dans la « solde de Buff » est non récupérable et ne peut être utilisée que sur la plate-forme.";
"voice_call_[]" = "[Appel vocal]";
"system_[]" = "[Système]";
"image_[]" = "[image]";
"pertime" = "/Fois";
"perhour" = "/Heure";
"pergame" = "/Jeu";
"per30min" = "/30 minutes";
"per15min" = "/15 minutes";
"obtained" = "(Obtenu)";
"not_yet_obtained" = "(Pas encore obtenu)";
"10000_influencer" = "%zd+ influenceurs";
"years_ago" = "il y a %d ans";
"weeks_ago" = "il y a %d semaines";
"xx_new_messages" = "%d Nouveaux messages";
"months_ago" = "il y a %d mois";
"mins_ago" = "il y a %d minutes";
"hours_ago" = "il y a %d heures";
"days_ago" = "il y a %d jours";
"influencer_view_comments" = "%@ Vues, %@ Commentaires";
"x_units_total" = "%@ Unités au total";
"x_buff_to_draw" = "%@ pour le tirage au sort";
"order_finish_share_title_sweet" = "%@ a partagé avec vous le lien de promotion pour jouer à %@ [%@] avec cet(te) ePal excellent(e). Profitez de %@%, valable pour 7 jours, ne le ratez pas. Cette promotion ne peut être utilisée qu’une seule fois par utilisateur.";
"order_finish_share_title_skilled" = "%@ a partagé avec vous le lien de promotion pour jouer à %@ [%@] avec cet(te) ePal performant(e). Profitez de %@%, valable pour 7 jours, ne le ratez pas. Cette promotion ne peut être utilisée qu’une seule fois par utilisateur.";
"completed_seller_desc_x" = "%@ restant pour évaluation et remboursement";
"privilege_exposures_highlight" = "%@ privilège";
"x_photos_in_album" = "%@ photos dans l’album";
"x_or_more" = "%@ ou plus";
"x_has_won_x" = "%@ a gagné %@";
"has_invite_mic_x" = "%@ a été invité au micro";
"x_buff_coupon" = "Coupon de %@ Buff";
"estar2_privilege" = "- Privilège d’eStar 2";
"200_to_2000" = "200 $ à 2 000 $";
"negative_premium" = "- Premium";
"view_full_image" = "Voir l’image complète";
"stream_live" = "Direct";
"square" = "Carré";
"no_live_room_list" = "Aucun streaming en direct pour le moment";
"only_epal_user_can_start_live" = "Seul(es) les ePals peuvent démarrer le streaming";
"trends" = "Recommandés";
"latest" = "Les derniers";
"gifts" = "Cadeaux";
"live_or_chat_past_days" = "Avoir streamé au cours des 3 derniers jours";
"epal_apply_refuse" = "Impossible de soumettre une demande parce que vous avez été rejeté plusieurs fois ou ne répondez pas aux exigences de la demande EPAL";
"sort" = "Trier";
"welcome_to_my_stream_room" = "Bienvenu(e) à mon streaming";
"stream_title" = "Nom de salle";
"stream_title_hint" = "Couverture de streaming";
"stream_cover" = "Invités autorisés ?";
"guests" = "Pas d’invités";
"start_stream" = "Démarrer le streaming";
"please_use_real_person_photo" = "Utilisez une image de personne réelle comme couverture, s’il vous plaît";
"guest_mode_turned_off" = "Le mode d’invité a été désactivé";
"toast_internet_reconnection" = "La connexion d’Internet a échoué, reconnexion en cours";
"toast_internet_cannot_live" = "La connexion d’Internet a échoué, le streaming s’est terminé";
"toast_internet_anchor_leave" = "Ce streamer s’en est allé, regardez peut-être d’autres streamings";
"toast_internet_check" = "La connexion d’Internet n’est pas stable, vérifiez l’état de votre Internet";
"stream_details" = "Détails du streaming";
"announcement" = "Annonce";
"no_information" = "Pas d’information";
"inser_announcement" = "Insérer une annonce";
"rewarded" = "Récompensé";
"reward_all_fix" = "de";
"update_anno" = "XX a mis à jour l’annonce";
"modified_room_name" = "XXX a mis à jour le titre";
"guest_mode_turned_on" = "XX a activé le mode d’invité";
"swap_camera" = "Changer de caméra";
"beauty_face" = "Filtres";
"gift_effect" = "Effets de cadeau spéciaux";
"block_list" = "Liste noire";
"stream_stats" = "Stats du streaming";
"stream_duration" = "Durée de streaming";
"unique_viewers" = "Spectateurs entrants";
"stream_turnover" = "Chiffre d’affaires du streaming";
"alert_room_closed" = "Le streaming est terminé, regardez ce que font les autres !";
"toast_internet_reconnection" = "La connexion d’Internet a échoué, reconnexion en cours";
"host_invite_you_join_mic" = "Lhôte vous a invité au micro";
"set_the_password" = "Configurer le mot de passe";
"about_service" = "À propos du service";
"close_full_effect" = "Effet cadeau fermé";
"input_steam_name" = "Veuillez saisir un nom de salle";
"upload_steam_cover" = "Veuillez télécharger une couverture de pièce";
"xx_viewers" = "%@ les spectateurs";
"alert_live_break" = "Le flux a été interrompu de manière inattendue";
"alert_live_break_msg" = "Do you want to resume the last stream?";
"alert_live_break_resume" = "Reprendre le flux";
"join" = "Joindre";
"is_here" = "est là";
"beauty_lightening" = "Blanc";
"beauty_redness" = "Rosé";
"beauty_sharpness" = "Tranchant";
"beauty_smoothness" = "Lisse";
"beauty_none" = "Nul";
"leaderboard_rules" = "Règles de classement";
"x_medals" = "médailles de %@";
"streaming" = "Diffusion";
"available_covers" = "Couvertures disponibles";
"video_access_limit" = "L'accès à la vidéo a été limité, veuillez configurer";
"camera_check" = "Veuillez vérifier la disponibilité de l'appareil photo de votre téléphone";
"cover_setting" = "Réglage de la couverture";
"new_covers" = "Nouvelle couverture";
"single_word_format_day" = "d";
"single_word_format_hour" = "h";
"single_word_format_minute" = "m";
"toast_guest_switch" = "Après avoir activé les invités, vous pouvez autoriser d'autres utilisateurs à devenir des invités dans la salle et à discuter avec d'autres via la vidéo et la voix";
"finish_effect" = "Après avoir terminé la tâche d'effet d'entrée de cette semaine, l'effet d'entrée sera envoyé le lundi à 00h00 PST. Progrès en cours:";
"room_invite" = "Invitation à la salle de diffusion";
"room_invite_desc" = "Accepter les invitations à la salle Stream et à la salle vocale";
"edit_room" = "Salle d'édition";
"edit_announcement" = "Modifier l'annonce";
"cover" = "Couverture";
"in_dispute" = "En conflit";
"fans_client" = "Client suiveur";
"client_desc_fans_tool" = "Projet d'influence client invité";
"no_fans_client" = "Aucun client suiveur";
"the_influencer_project" = "En savoir plus sur le projet Influenceur >";
"limited" = "Limité";
"exposure_priority" = "Priorité d'exposition";
"store_rating_tips" = "Fournir de bons services pour obtenir des commandes de retour";
"store_rating_information" = "Informations";
"store_rating_exposure" = "Exposition";
"store_rating_responsiveness" = "Réactivité";
"store_rating_service" = "Un service";
"store_rating_information_desc" = "Compléter vos informations est la première étape vers l'obtention de commandes";
"store_rating_exposure_desc" = "Une exposition accrue se traduira par plus de commandes";
"store_rating_responsiveness_desc" = "Vous devez être réactif pour saisir les commandes que vous recevez";
"store_rating_service_desc" = "Fournissez un bon service afin qu'ils reviennent vous commander à nouveau";
"service_cover" = "Couverture de service";
"voice_introduction" = "Présentation vocale";
"set_up_promotion" = "Configurer la promotion";
"set_up_languages" = "Configurer les langues";
"add_self_introduction" = "Ajouter une présentation personnelle";
"add_pictures_to_album" = "Ajouter des photos à l'album";
"service_cover_qa_title" = "Évaluation de la couverture de service";
"service_cover_qa_desc1" = "Il s'agit d'une moyenne entre la note de toutes vos couvertures de service";
"service_cover_rating" = "Note de couverture";
"result" = "Résultat";
"service_cover_qa_desc2" = "Vérifiez des règles plus détaillées lorsque vous modifiez ou configurez des services";
"rating_result" = "Résultat de la notation";
"service_cover_qa_desc3" = "La note moyenne est maintenant";
"voice_introduction_qa_title" = "Note d'introduction vocale";
"voice_introduction_qa_desc1" = "Il s'agit d'une moyenne entre la note de tous vos audios de service";
"voice_introduction_qa_desc3" = "La note moyenne est maintenant";
"excellent" = "Excellent";
"good" = "Bien";
"mediocre" = "Médiocre";
"bad" = "Mal";
"exposure_chats" = "Chats über „Meine Kunden“ in den letzten 7 Tagen";
"exposure_match" = "Match-Bestellung über „Meine Kunden“ in den letzten 7 Tagen";
"exposure_live" = "Anzahl der in den letzten 7 Tagen gehosteten Live- oder Chatrooms";
"exposure_posts" = "Posts, die in den letzten 7 Tagen erstellt wurden";
"exposure_share" = "Profilfreigaben in den letzten 7 Tagen";
"chats" = "Chats";
"match_order" = "Ordre de correspondance";
"exposure_chats_qa" = "Chats via \"Mes clients\" Au cours des 3 derniers jours :\n1 Note pour 1 Chat";
"exposure_match_qa" = "Faire correspondre la commande via \"Mes clients\" au cours des 3 derniers jours :\n\n1 évaluation par commande réussie";
"exposure_live_qa" = "Nombre de Live ou Chatroom hébergés au cours des 3 derniers jours :\n\n1 Note par Live ou Chatroom";
"exposure_posts_qa" = "Messages publiés au cours des 3 derniers jours :\n\n1 note par message";
"exposure_share_qa" = "Partages de profil au cours des 3 derniers jours :\n\n1 Notation par action";
"responsiveness_order" = "Délai moyen d'acceptation des commandes au cours des 7 derniers jours";
"responsiveness_im" = "Temps moyen de réponse à la messagerie instantanée au cours des 7 derniers jours";
"responsiveness_active" = "Nombre de jours actifs au cours des 7 derniers jours";
"order_accepting_time" = "Heure d'acceptation de la commande";
"reply_time" = "Temps de réponse";
"responsiveness_order_qa_desc1" = "Les commandes qui se situent en dehors de la plage obtiennent une note de 0";
"responsiveness_order_qa_desc2" = "N'inclut aucun temps de commande lorsque votre statut est \"Jeu, Repos ou Hors ligne\"";
"responsiveness_im_qa_desc1" = "Les réponses qui se situent en dehors de la plage obtiennent une note de 0";
"responsiveness_im_qa_desc2" = "N'inclut aucun temps de réponse lorsque votre statut est \"Jeu, Repos ou Hors ligne\"";
"responsiveness_active_qa_desc" = "La connexion à E-Pal comptera comme \"Actif\"";
"service_new_buy" = "Le nombre de nouveaux clients ayant racheté 5 fois ou plus au cours des 30 derniers jours (6 commandes dont la première commande)";
"service_old_buy" = "Le nombre de clients existants qui ont racheté 5 fois ou plus au cours des 30 derniers jours";
"service_subscribers" = "Le nombre de nouveaux abonnés que vous avez obtenus au cours des 30 derniers jours";
"service_reward" = "Le nombre de conseils post-commande que vous avez reçus au cours des 30 derniers jours";
"service_comment" = "La note d'évaluation moyenne de toutes vos commandes au cours des 30 derniers jours";
"repurchased_new_clients" = "Nouveaux clients rachetés";
"repurchased_existing_clients" = "Clients existants rachetés";
"order_tips" = "Conseils de commande";
"review_score" = "Note d'examen";
"repurchased_clients" = "Clients rachetés";
"ePal_subscribers" = "Abonnés ePal";
"service_new_buy_desc1" = "Nouveau client désigne les clients qui vous commandent pour la première fois au cours des 3 derniers jours, hors commandes remboursées";
"service_new_buy_desc2" = "Toute commande après la première commande est considérée comme un \"rachat\"";
"service_old_buy_desc1" = "Les clients existants désignent les clients qui vous ont commandé pour la première fois avant les 30 derniers jours, hors commandes remboursées.";
"service_old_buy_desc2" = "Toute commande après la première commande est considérée comme un \"rachat\"";
"service_subscribers_desc1" = "Hors annulations";
"service_comment_desc1" = "Hors commandes sans notation";
"pro_player_high_rank_player" = "Joueurs professionnels, joueurs de haut rang";
"legends_detail_sutitle" = "Officiellement vérifié, exposition et revenus élevés";
"legends_what_desc_received_prize_or_money" = "3. Avoir participé à des événements de jeu notables et reçu des prix en argent";
"legends_are_coming" = "Les légendes arrivent !!!";
"supported_games" = "Jeux pris en charge";
"legends_what_games_can_apply" = "Tous les jeux non liés au style de vie sur E-Pal sont pris en charge";
"about_store_rating" = "À propos Note de boutique";
"epal_levels" = "Niveaux ePal";
"store_rating_and_level_meanings" = "L'évaluation du magasin et le niveau ePal détermineront votre exposition et montreront à quel point vous êtes bon en tant qu'ePal";
"exposure_priority_desc" = "•  Terminez les tâches ePal pour augmenter la cote du magasin\n•  La note du magasin détermine votre niveau ePal\n•  Différents niveaux ont des expositions différentes";
"service_quality_desc" = "•  Les statistiques montrent que les clients préfèrent les ePals de haut niveau\n•  Un niveau élevé signifie également que vous fournissez d'excellents services et que les gens reviennent vers vous";
"rating_update_desc" = "•  Votre note sera mise à jour en temps réel une fois que vous aurez terminé une tâche\n•  La mise à jour du niveau est légèrement plus lente, elle peut être en retard de quelques heures sur la mise à jour de la note du magasin";
"service_quality" = "Qualité du service";
"rating_update" = "Bewertungsaktualisierungen";
"videos" = "Vidéos";
"rank_requirement" = "Exigences";
"girl_epals" = "ePals Femme";
"boy_epals" = "ePals Homme";
"legends_epals" = "ePals Légendes";
"more_epal" = "Plus d'ePals";
"lifestyle_epals" = "ePals de style de vie";
"gb_epals" = "ePals Femme/Homme";
"epal_faq" = "FAQ ePal ";
"influencer_project" = "Projet d'influence";
"legend_verification" = "Vérification de la légende ";
