"iOS语言Key(勿动)" = "德语";
"host_tips_msg" = "Dein Team wurde erstellt und wird jetzt auf der ersten Seite dargestellt. Spieler sind auf dem Weg. Du kannst auch deine Freunde in dein Team einladen.";
"more_traffic_detail_desc" = "Dein Stream wird auf der Hautptseite, der Community und Profilseite von ePal erscheinen.";
"alert_title_double_check" = "Dein Beitrag wird nicht gespeichert";
"comment_score_desc_x" = "Deine gesamte Reviewbewertung für diesen Dienst ist %@";
"unpaid_desc_x" = "Deine Bestellung wird in %@ storniert wenn sie nicht bezahlt wird";
"tips_no_network" = "Deine Netzwerk ist instabil, bitte versuche es erneut";
"toast_img_error_upload" = "Dein Bild wurde nicht hochgeladen, bitte versuche es erneut";
"notice_title_epal_online" = "Dein ePal wurde gerade online gestellt!";
"contact_information" = "Deine Kontaktinformationen";
"your_buff_balance_is" = "Dein Buff-Guthaben:";
"alert_desc_balance_is_insufficient" = "Dein Buff-Guthaben reicht nicht aus, bitte wieder aufladen";
"pending_for_review_desc" = "Ihre Bewerbung wird innerhalb von zwei Werktagen geprüft. Vielen Dank für Ihre Geduld";
"toast_remote_login" = "Dein Konto hat sich von einem anderen Standort angemeldet.";
"alert_desc_log_another" = "Dein Konto wurde von einem anderen Gerät angemeldet.";
"recharge_time_notice" = "Du erhältst eine zusätzlichen Preis, der $300 wert ist, für jeden Monat den du kumulativ wieder auflädst, Bonus Buff zählt nicht.";
"wallet_guide_3" = "Du erhältst eine zusätzlichen Preis, der $300 wert ist, für jeden Monat den du kumulativ wieder auflädst.";
"alert_desc_kick_out" = "Du wurdest offline gesetzt";
"empty_desc_instant_list" = "Du solltest der erste sein!";
"receive_2_buff_coupon" = "Du hast einen Gutschein für 2 Buff (USD) erhalten";
"notice_desc_epal_online" = "Du hast dort kürzlich „%@“ bestellt";
"need_least_one_game" = "Du must mindestens ein Spiel auswählen";
"hint_introduce_1" = "Du brauchst hier mindestens 10 Buchstaben";
"alert_desc_comment_4stars" = "Du must einen Kommentar hinterlassen, wenn der Review unter 4 Sterne ist. Das würde uns sehr helfen unseren Dienst zu verbessern.";
"epal_apply_should_i_do" = "Du könntest denken: „Was soll ich jetzt machen?“ Mache dir keine Sorgen, wir haben alles für dich vorbereitet";
"you_levelled_up" = "Du bist eine Stufe aufgestiegen!";
"you_have_received_x" = "Du hast %@ erhalten";
"hint_bind_email" = "Du hast noch keine E-Mail eingebunden";
"hint_bind_phone" = "Du hast noch kein Telefon eingebunden";
"hint_set_service_online" = "Du hast keinen Dienst online, bitte setze erst einen auf.";
"finish_x_order_gift" = "Du hast %@ bezahlte Bestellungen auf E-Pal abgeschlossen, wir hoffen du triffst weiterhin interessante Leute!";
"alert_msg_room_kicked" = "Du wurdest aus dem Zimmer geworfen";
"toast_kicked" = "Du wurdest rausgeworfen und diesem Zimmer jetzt nicht beitreten";
"toast_blocked" = "Du wurdest auf die schwarze Liste gesetzt und kannst diesem Zimmer nicht beitreten";
"you_have_a_call" = "Du hast einen Anruf";
"you_have" = "Du hast";
"alert_desc_an_expired_order" = "Du hast eine abgelaufene Bestellung. Wenn eine weitere Bestellung in 15 Minuten abläuft, werden wir die „Es werden keine Bestellung angenommen“ automatisch einschalten.";
"notice_title_new_order" = "Du Hast Eine Neue Bestellung!";
"forgot_check_agreement" = "Du hast vergessen, den Vertrag zu prüfen";
"no_message_desc" = "Du hast keine Mitteilungen";
"im_tips_black" = "Du kannst diese Tätigkeit nicht abschließen, weil er/sie dich blockiert hat";
"empty_desc_no_match" = "Du kannst versuchen Kunden durch andere E-Pal Funktionen zu finden";
"subscribe_epal_how_desc" = "Du kannst ePals abonnieren durch ihre Profile";
"alert_desc_refund" = "Du kannst den Kunden innerhalb von 72 Stunden nach Abschluss der Bestellung rückerstatten. Wenn du fortfährst, wird der Review dieser Bestellung gelöscht, und die ePal Bewertungspunkte könnten sich verringern. Bestätigst du fortzufahren?";
"you_can_visit_profile_if_they_see_you_too" = "Du kannst ihre Profile nur ansehen, wenn sie dein eMeow auch angesehen haben.";
"error_only_use_one_coupon_or_discount_code" = "Du kannst nur einen Coupon oder Rabatt-Code verwenden.";
"toast_img_error_count9" = "Du kannst bis zu 9 Bilder in einem Thema hochladen";
"comment_only_upload_6pictures" = "Du kannst nur 6 Bilder hochladen";
"toast_select_tags_only_3" = "Du kannst nur bis zu 3 Stile auswählen";
"alert_desc_gender" = "Du kannst dein Geschlecht nur einmal editieren";
"alert_desc_age" = "Du kannst dein Alter nur einmal editieren";
"block_list_desc" = "Hier kannst du die geblockten Anwender verwalten, wie sie zum Beispiel von der Liste nehmen.";
"notice_first_free" = "Du kannst die Anzahl der kostenlosen Bestellungen die du täglich erlaubst begrenzen, diese wird jeden Tag zurückgesetzt.";
"tips_gift_orders_to_friends" = "Du kannst Bestellungen deinen Freunde schenken";
"wallet_guide_2" = "Du kannst jeden Freitag PST 1 Aufladen für jede Option genießen.";
"im_limit_tips_0" = "Du kannst die Unterhaltung fortsetzen, nachdem du eine Antwort erhalten hast. Oder schalte unbegrenzte Mitteilungen frei, indem du mindestens eines der folgenden abschließt:";
"new_epal_alert_notice_to_bind_phone" = "Sie können jetzt Ihre Telefonnummer binden, um Bestellbenachrichtigungen in Echtzeit zu erhalten";
"im_bottom_pending_buyer" = "Du kannst jederzeit eine Mitteilung an deine ePals schicken, wenn sie die Bestellung nicht akzeptiert haben. Sie könnten deine Nachricht verpasst haben.";
"toast_offline_by_manager" = "Du bist für %@ Minuten vom zimmer suspendiert. Du wirst keinen Raum starten können.";
"toast_suspende_team_find_details_msg" = "Du bist für %@ vom zimmer suspendiert. In den Systemnachrichten findest du mehr Einzelheiten.";
"epal_apply_success_tips" = "Sie sind jetzt offiziell ein Teil der ePal-Community. Sie werden unseren über 100.000 ePals beitreten, um sich der Welt zu präsentieren!";
"alert_desc_invite_mic_by_anchor" = "Du bist zur Teilnehme in Sprachchat eingeladen";
"yesterday" = "Gestern";
"yes" = "Ja";
"hint_bio" = "Schreibe etwas Kurzes über dich, um dich vorzustellen";
"empty_desc_there_is_nothing_here" = "Toll, hier gibt es gar nichts";
"nobody_is_here" = "Toll, keiner hier";
"im_send_x_game" = "Möchtest du ein %@ Spiel mit mir spielen?";
"meet_invite_x" = "Möchtest du %@ mit mir spielen?";
"worked_with_x" = "Funktionierte mit %@";
"free_order_desc_4" = "Innerhalb von 24 Stunden, wird deine Erste Bestellung Kostenlos für 72 Stunden deaktiviert";
"legends_why_title" = "Warum für Legenden bestätigen";
"become_epal_why_title" = "Warum ein ePal werden";
"become_epal_who_title" = "Wer kann ein ePal sein?";
"alert_desc_deactivate" = "Wenn du deaktiviert bist, können Spieler dich nicht abonnieren, bereits abonnierte Spieler sind davon nicht betroffen. Deaktivierung bestätigen?";
"anonymous_epal_leaderboard_desc" = "Wenn aktiviert, wirst du nicht auf der ePal Rangliste angezeigt.";
"anonymous_client_leaderboard_desc" = "Wenn aktiviert, wirst du nicht auf der Kunde Rangliste angezeigt.";
"turn_off_suggestions_desc" = "Wenn aktiviert, wirst du vom System niemandem vorgeschlagen.";
"become_epal_what_title" = "Was ist ein ePal?";
"what_influencer" = "Was ist das Influencer-Projekt?";
"what_do_you_get" = "Was bekommst du?";
"post_instant_card_input_title" = "Was möchtest du machen?";
"legends_what_title" = "Was sind Legenden?";
"influencer_drive_desc_0" = "Wir tun unser Bestes, um Ansichten und Besucher zu deinem Inhalt zu erhalten.";
"welcoming_gift" = "Willkommensgeschenk";
"game_room_audience_tips_msg" = "Willkommen im Team, %@ ist erschienen, bitte aktualisiere deine In-Game ID und lege los!";
"welcome_epal" = "Willkommen bei E-Pal";
"chat_room_audience_tips_msg" = "Willkommen in %@s Team Du kannst dem Team-Voice-Chat hier beitreten, gehe ans Mikro und lege los";
"welcoming_gift_will_expire_x_date" = "Willkommensgeschenk wird am %@ ablaufen, verpasse es nicht.";
"welcoming_gift_expired" = "Willkommensgeschenk ist abgelaufen";
"desc_send_code_to_your_phone" = "Wir schicken einen Bestätigungscode an die angegebene Telefonnummer";
"desc_send_code_to_your_email" = "Wir schicken einen Bestätigungscode-E-Mail an die E-Mail-Adresse, die du angegeben hast";
"toast_report_success" = "Wir werden innerhalb von 3 Arbeitstagen an die angegebene E-Mail antworten";
"influencer_paying_desc" = "Wir bieten jeden Monat Barvergütungen von $200 bis $2000 an unsere besten Influencer und Inhaltserschaffer! Schließe dich unsere Discord-Community und kontaktiere Offizielle über Einzelheiten.";
"influencer_creation_desc" = "Wir haben eine Anleitung darüber gemacht, wie man E-Pal-bezogenen Inhalt erstellt. Wir hoffen, das hilft!";
"what_influencer_desc" = "Wir helfen Inhaltserschaffern ihren Inhalt zu Geld zu machen und sich selbst zu erhalten, während gleichzeitig Inhalt erstellt wird und mehr Anhänger zu finden.";
"alert_desc_two_expired_order" = "Wir haben den „Es werden keine Bestellung angenommen“ Schalter aktiviert, weil du zwei abgelaufen Bestellungen hast";
"influencer_drive_title" = "Wir Leiten Verkehr auf Deinen Inhalt";
"epal_support_video_platform_paste_it" = "Wir unterstützen derzeit Videos von YouTube, Twitch und TikTok. Kopiere den Video-Link in diesen Kasten, um es zu verbinden.";
"legends_what_desc_8" = "Wir bieten derzeit den Status Legenden für die folgenden 9 Spiele";
"legends_what_desc_x" = "Wir bieten derzeit den Status Legenden für die folgenden %@ Spiele";
"warning_you_are_leaving_epal_to_url" = "Du verlässt jetzt E-Pal";
"warning" = "Warnung";
"legends_become" = "Willst du auch eine Legende werden?";
"wallet" = "Brieftasche";
"tips_call_wait_pick" = "Warten, dass sie die Anruf annehmen";
"im_order_pending_buyer" = "Warten auf die Annahme der Bestellung durch den ePal";
"vote" = "Wahlstimme";
"volume" = "Lautstärke";
"voice_record_rating" = "Sprachaufnahmen-Bewertung";
"voice_recording" = "Sprachaufnahme";
"tips_voice_failed" = "Hochladen der Sprachaufnahme fehlgeschlagen, bitte erneut versuchen";
"voice_rating" = "Sprach-Bewertung";
"tips_voice_long" = "Die Sprachaufnahme muss länger als 3 Sekunden sein";
"tips_voice_used" = "Sprach-Chat kann nur innerhalb von 3 Stunden verwendet werden, nachdem die Bestellung gegenseitig akzeptiert wurde.";
"visits" = "Besuche";
"visitors" = "Besucher";
"client_title_visit" = "Besuchte Kunden";
"vip_service" = "VIP-Dienst";
"avatar_vip_gif_desc" = "VIP kann GIF-Profilbilder verwenden";
"views" = "Ansichten";
"profile_im_desc" = "Besuche ihre Profile";
"view_more_arrow" = "Besuche Mehr >";
"tips_video_failed" = "Hochladen des Videos fehlgeschlagen, bitte erneut versuchen";
"video" = "Video";
"share_topic" = "Vibe zusammen auf E-Pal\nSpiele zusammen, Triff Freunde";
"very_delayed" = "Sehr Verzögert";
"legends_verifi_now_arrow" = "Bestätige, dass du jetzt eine Legende sein willst! >";
"verify_now" = "Jetzt bestätigen";
"verification_code" = "Bestätigungscode";
"legend_verification_desc" = "Bestätigung | Super-Exposition | Höherer Service Preis";
"value_of_orders" = "Wert der Bestellungen";
"alert_desc_legends_what_7_8" = "Unsterblich3, Strahlend";
"valid_until" = "Gültig bis";
"valid_72_hour" = "Gültig für 72 Stunden";
"vaild_for_7_days" = "Gültig für 7 Tage";
"at_least_18_age" = "Anwender müssen mindestens 18 Jahre alt sein, um sich als ein ePal anzumelden.";
"alert_desc_activation" = "Anwender können jetzt deine persönliche Seite abonnieren!";
"users" = "Anwender";
"user_rating" = "Anerkennungsgrad des Anwenders";
"user" = "Anwender";
"used_up" = "Aufgebraucht";
"use_eye_catching_introduce" = "Verwende Blickfangende Einzeiler, um potentielle Kunden zu erlangen, mindestens 10 Buchstaben";
"use" = "Verwende";
"uploading" = "Hochladen";
"uploading_video_post_will_get" = "Wenn du deine Spielvideos als in ePal in der Community hochlädst, werden sich deine Bestellungen erhöhen.";
"skills_desc" = "Lade Screenshots oder Videos deiner Spiele/Dienste hoch, um deine Fertigkeiten zu zeigen";
"upload_failed" = "Hochladen fehlgeschlagen";
"voice_recording_desc" = "Lade eine 15 Sekunden lange Aufzeichnung in Englisch deiner Dienste hoch";
"update_now" = "Jetzt aktualisieren";
"update_log" = "Protokoll aktualisieren";
"update" = "Aktualisieren";
"toast_internet_23G" = "Instabiles mobiles Netzwerk entdeckt";
"unpin_post" = "Vom Profil lösen";
"unpaid" = "Unbezahlt";
"unmute_mic" = "Mikrofon lautschalten";
"alert_desc_emoji" = "Durch eMeow-Ziehungen freischalten";
"unlimited_chats" = "Unbegrenzte Chats";
"unknown_singer" = "Unbekannter Singer";
"unit_total" = "Gesamte Einheiten";
"units" = "Einheiten";
"unit" = "Einheit";
"unfilled" = "Ungefüllt";
"under_review" = "Wird geprüft";
"unblock" = "Entsperren";
"toast_unbind_succeed" = "Lösung erfolgreich";
"alert_title_unbind_phone" = "Telefon lösen";
"alert_title_unbind_email" = "E-Mail lösen";
"unbind" = "Lösen";
"in_an_order_desc" = "Nicht in der Lage Bestellungen anzunehmen, aber du kannst immer noch Nachrichten senden";
"empty_desc_unable_to_load_connected" = "Nicht in der Lage die Verbundenen zu laden";
"type" = "Art";
"twitch_panel" = "Twitch Panel";
"twitch_service_card" = "Twitch E-Pal Dienstkarte";
"twitch_epal_card" = "Twitch E-Pal-Karte";
"turn_off_suggestions" = "Vorschläge abschalten";
"try_reply_interesting_msg" = "Versuche mit interessanten Nachrichten zu antworten";
"try_other_keywrods_please" = "Bitte versuche andere Schlüsselworte zu verwenden";
"try_now" = "Jetzt versuchen";
"transcendent" = "Transzendent";
"total" = "Gesamt";
"topics" = "Themen";
"topic_content" = "Themeninhalt";
"influencer_perform_title" = "Beste E-Pal-Videos";
"top_epals" = "Top-ePals";
"top_client" = "Topkunde";
"top_50" = "Top 50";
"top_100" = "Top 100";
"today" = "Heute";
"empty_desc_potentail_44" = "Zum Team >";
"empty_desc_potentail_22" = "Zum Post >";
"empty_desc_potentail_33" = "Zum Vorkommnis >";
"toast_comment_less_10char" = "Um deine Bestellung besser zu verstehen, schreibe bitte 10 Buchstaben";
"insufficient_energy_desc" = "Um %@ zu füttern, brauchst du %@ev, die du erhalten kannst, indem du die Energie von dir/jemand anderem einsammelst.";
"free_order_desc_1" = "Um deine Kundenbasis aufzubauen, musst du die gleichen hochqualitativen Dienste und Reaktionszeit liefern, egal ob die Bestellung bezahlt oder kostenlos ist.";
"to" = "An";
"title_option" = "Titel (Optional)";
"title" = "Titel";
"tips_:" = "Tipps:";
"tips" = "Tipps";
"tip_center" = "Tipps Zentrum";
"tip" = "Tipp";
"limit_recharge" = "Zeitbegrenzte Aufladen";
"time_limited" = "Zeitbegrenzt";
"time_zone" = "Zeitzone";
"time" = "Zeit";
"this_week" = "Diese Woche";
"tips_user_blocked_you" = "Der Anwender hat die blockiert";
"toast_game_start" = "Diese Raum spielt gerade, bitte prüfe andere zimmers";
"inpu_introduce_desc" = "Diese Strafe wird auf deiner Dienstprofil erscheinen";
"cover_intro_desc" = "Diese Strafe wir auf der ePal-Liste erscheinen";
"tips_link" = "Dieser Link führt aus E-Pal heraus, sei bitte vorsichtig";
"toast_img_error_5m" = "Dieses Bild ist größer als 5 MB";
"link_copy_suceess" = "Dieses Spiel ist nicht online, kann nicht geteilt werden";
"the_food_been_fed" = "Dieses Futter wurde verfüttert";
"tips_epal_status_x_may_not_response_time" = "Der Status dieses ePals ist %@ und könnte nicht in der Lage sein rechtzeitig zu antworten.";
"this_epal_is_offline" = "Dieser ePal ist offline";
"tips_epal_not_accept_order_now" = "Dieser ePal nimmt derzeit keine Bestellungen an, es kann keine Bestellung platziert werden";
"this_epal_not_accept_order_now" = "Dieser ePal nimmt derzeit keine Bestellungen an";
"error_epal_disable_subscription" = "Dieser ePal hat Abonnements nicht aktiviert";
"alert_title_emoji" = "Dieses Emoji ist gesperrt";
"tips_account_be_frozen" = "Diese Konto wurde eingefroren aufgrund von Verletzungen der Plattformrichtlinien.";
"tips_bind_phone_success" = "Dieses Konto wurde eingebunden";
"call_ignore" = "Sie haben den Anruf ignoriert";
"empty_title_no_medals" = "Sie haben keine Medaillen";
"call_hange_up" = "Sie haben aufgelegt";
"empty_they_dont_provide_services" = "Sie bieten derzeit noch keine Dienste";
"call_not_pick" = "Sie haben nicht abgenommen";
"call_cancel" = "Sie haben storniert";
"no_service_add_one_to_play_withother" = "Es gibt noch keinen Dienst, füge einen Dienst hinzu und spiele mit anderen";
"no_photos_subtitle" = "Es gibt hier kein Foto";
"empty_leaderboard" = "Es gibt niemanden in dieser Rangliste";
"empty_desc_no_service" = "Es gibt noch kein Spiel, füge ein Spiel hinzu und spiele mit anderen";
"toast_no_host" = "Es gibt derzeit keinen Host";
"toast_no_open_mic" = "Es gibt keine Plätze für offene Mikrophone";
"toast_no_purchase_version" = "Es gibt in dieser Version keine Artikel zum Kaufen";
"theme" = "Thema";
"their_services" = "Ihre Dienste";
"toast_cannot_follow_self" = "Der Anwender, dem du etwas schenken willst, hat das zimmer bereits verlassen";
"user_remove_from_list" = "Der Anwender wurde von der Sperrliste entfernt.";
"user_not_exist" = "Dieser Anwender existiert nicht";
"subscribe_term_desc" = "Die Abonnementsgebühren werden automatisch durch den %@-Abonnementsdienst abgezogen. %@ wir das Abonnement am Ende des Abonnements erneuern. Du kannst jederzeit kündigen indem du in die Kontoeinstellungen von %@ gehst. Durch ein Abonnement stimmst du unseren Nutzungsbedingungen, Datenschutzrichtlinien und anderen angezeigten Vereinbarungen zu.";
"the_stream_of" = "Der Stream auf";
"share_epal_expired" = "Der zu teilende Bonus ist abgelaufen";
"alert_desc_comment_no_auth" = "Durch deine kürzlichen Aktionen ist die Review-Funktion dieses Kontos zeitweise gesperrt";
"notice_price_range" = "Die Preisspanne ist 2,00 - 999,99";
"tips_call_overtime" = "Die andere Partei könnte nicht in der Lage sein abzuholen";
"toast_call_busy" = "Die andere Partei ist beschäftigt, bitte versuche es später erneut";
"pending_seller_desc_x" = "Die Bestellung wird in %@ storniert wenn du sie nicht akzeptierst";
"pending_buyer_desc_x" = "Die Bestellung wird in %@ storniert wenn die Bestellung nicht vom ePal akzeptiert wird";
"pended_seller_cancel" = "Die Bestellung wurde nicht akzeptiert";
"unpaid_cancel_desc" = "Die Bestellung wurde wegen Nichtzahlung storniert";
"alert_content_help_rating_scores_part3" = "Die Anzahl der Dienste bezieht sich auf die Summe der abgeschlossenen Spielbestellungen und Lebensstil Bestellungen.";
"match_desc" = "Die Paarung ist 10 Minuten lang gültig, gehe bitte und chatte mit dem Kunden";
"the_list_is_empty" = "Die Liste ist leer";
"the_google_store" = "Der Google Store";
"tips_not_support_message" = "Die derzeitige Version unterstützt nicht die Darstellung dieser Nachricht";
"toast_game_started_by_kicked" = "Des derzeitige zimmer ist voll, bitte prüfe andere Teams.";
"alert_desc_apply_review" = "Der Inhalt, den du geändert hast muss überprüft werden. Wenn du auf Speichern klickst, wird Inhalt zu diesem Dienst überprüft. Während dieser Zeit werden die alten Dienste-Einstellungen nicht betroffen sein. Bestätigst du die Änderungen?";
"toast_report_cancel" = "Der Inhalt wird nicht gespeichert, wenn du jetzt gehst, bitte bestätige, ob du gehen willst";
"toast_comment_deleted" = "Dieser Kommentar wurde gelöscht";
"im_order_first" = "Der Kunde möchte bestellen: %@";
"bing_phone_QA" = "Die eingebundene Telefonnummer wird verwendet zum Anmelden oder um Bestellungen und andere Nachrichten zu erhalten";
"bing_email_QA" = "Die eingebundene E-Mail wird verwendet zum Anmelden oder um Bestellungen und andere Nachrichten zu erhalten";
"alert_desc_average_order_accepting_time" = "Die durchschnittliche Bestellungsannahmezeit in den letzten 7 Tagen beträgt %@. 
PS: 
Die Bestellungsannahmezeit während du dich im Stauts „Spielt“, „Ruht“ und „Offline“ befindest, werden nicht gezählt. 
Durchschnittliche Bestellungsannahmezeit während der letzten 7 Tage beträgt 5 oder weniger Minuten – 6 Punkte, zwischen 5 und 10 Minuten – 3 Punkte";
"alert_content_help_rating_scores_part2" = "Der Durchschnitt dieser 4 Aspekte wird die endgültige Bewertung dieser Bestellung. Der Durchschnitt aller Bewertungen in den letzten 180 Tagen wird die gesamte Review-Bewertung für diesen Dienst.";
"alert_content_rating_scores_less_than_10" = "Der Durchschnitt aller Bewertungen in den letzten 180 Tagen wird die gesamte Review-Bewertung für diesen Dienst.";
"alert_desc_average_im_response_time1_x" = "Die durchschnittliche IM-Reaktionszeit in den letzten 7 Tagen beträgt %@.";
"notice_avg_im_response_time_equal_0" = "Die durchschnittliche IM-Reaktionszeit in den letzten 7 Tagen beträgt --. Dieser Anwender hat in der letzten Zeit nicht gechattet.";
"notice_avg_im_response_time_greaterthan_0" = "Die durchschnittliche IM-Reaktionszeit in den letzten 7 Tagen beträgt %@. Die Anwender Antworten waren %@";
"NSLocationWhenInUseUsageDescription" = "Die Erlaubnis für den ungefähren geographische Standort wird verwendet, um Spieler in der Gegend des Anwenders zu empfehlen";
"the_app_store" = "Der App Store";
"empty_desc_user_not_exist" = "Das Konto existiert nicht";
"review_passed_desc" = "Der %@, den du abgeschickt hast, wurde genehmigt.";
"terms_of_service" = "Nutzungsbedingungen";
"alert_desc_legends_what_7_7" = "Großmeister, Herausforderer";
"alert_desc_team_list" = "Verbünde dich jetzt mit anderen Online-Spielern durch Spielen und Unterhaltungen zusammen!";
"team_name" = "Teamname";
"no_team_desc_2" = "Das Team ist während des Spiels in einem Sprach-Chat Raum zur Kommunikation und Zusammenarbeit.";
"team_details" = "Einzelheiten des Teams";
"team" = "Team";
"tasks" = "Aufgaben";
"notice_desc_not_order" = "Sprich zu unseren Mitarbeitern, damit sie deinen perfekten ePal gleich jetzt finden!";
"take_order" = "Bestellung annehmen";
"tags" = "Markierungen";
"tag_your_followers" = "Markiere deine Anhänger";
"tag" = "Markierung";
"anonymous_comments_desc" = "Das System wird standardmäßig eine 5-Sterne Wertung geben, wenn du nicht innerhalb von 72 Stunden nach Abschluss einer Bestellung eine Bewertung abgibst";
"system_language" = "Systemsprache";
"system" = "System";
"sync_your_stream" = "Synchronisiere deinen Stream";
"sync_system" = "Synchronisiere mit deinem System";
"switch" = "Umschalten";
"sure" = "Sicher";
"summary" = "Zusammenfassung";
"client_desc_suggestion" = "Vorschläge für potentielle Kunden";
"suggestions" = "Vorschläge";
"suggestion" = "Vorschlag";
"toast_unpin_success" = "Erfolgreich gelöst";
"toast_unfollow" = "Erfolgreich entfolgt";
"toast_pin_success" = "Erfolgreich angehängt";
"modify_success" = "Erfolgreich modifiziert";
"toast_follow" = "Erfolgreich gefolgt";
"subtotal" = "Zwischensumme";
"subscriptions" = "Abonnements";
"subscription" = "Abonnement";
"subscribing" = "Abonnieren";
"subscribers" = "Abonnenten";
"subscribe_through" = "Abonniert zu VIP durch";
"tips_subscribe_success" = "Erfolgreich zu VIP abonniert";
"subscribed_successfully" = "Erfolgreich abonniert";
"subscribed_clients" = "Abonnierte Kunden";
"subscribed" = "Abonniert";
"subscribe_get_30_off" = "Abonniere: 30 % Off";
"no_epal_subscription_desc" = "Abonniere deinen Lieblings-ePal und genieße bei Bestellungen einen 30 % Off";
"subscribe_to_vip" = "Abonniere VIP";
"bubble_subscribe_epal_get_30_discount" = "Abonniere diesen ePal und genieße 30%  Off";
"email_subscriptions_desc" = "Abonniere, um Bestellbenachrichtigungen, Neuigkeiten, große Aktualisierungen und Werbeaktionen zu erhalten";
"subscribe_epal_and_enjoy" = "Abonniere zu ePal und genieße";
"subscribe_to_epal" = "Abonniere zu ePal";
"subscribe_enjoy_30%_off" = "Abonniere einen Lieblings-ePal und genieße bei Bestellungen einen 30 %  Off";
"subscribe_now" = "Jetzt abonnieren";
"subscribe" = "Abonnieren";
"submit" = "Abschicken";
"styles" = "Stile";
"style" = "Stil";
"tips_cancel_auth" = "Streamer-Bestätigung entfernt";
"alert_title_streamer_paid_order" = "Bezahlte Streamer Bestellung Umwandlungsbelohnungen";
"streamer" = "Streamer";
"tips_auth_success" = "Stream-Verbindung erfolgreich";
"strategy" = "Strategie";
"store_rating" = "Ladenbewertung";
"stop_matching" = "Suche beenden";
"still_need_help" = "Brachust du noch Hilfe?";
"step" = "Schritt";
"alert_title_steamer_follower" = "Streamer-Anhänger Umwandlungsbelohnungen";
"status" = "Status";
"no_conversations_desc" = "Beginne mit ePals zu chatten";
"start_eapl_tutorial" = "Starte jetzt das ePal-Tutorial!";
"start_now" = "Starte jetzt";
"start" = "Start";
"more_traffic_desc" = "Besondere Empfehlungen auf der Hauptseite, Community und Profile";
"special_banner" = "Besonderes Banner";
"speaker" = "Sprecher";
"sound" = "Ton";
"sort_by" = "Sortieren nach";
"tips_you_cannot_buy_your_product" = "Es tut uns leid, du kannst deinen eigenen Produkte nicht kaufen.";
"sorry" = "Es tut uns leid";
"someone_subscribed_to_you" = "Jemand hat dich den letzten 7 Tagen abonniert";
"social_media" = "Soziale Medien";
"social" = "Sozial";
"slow" = "Langsam";
"skip" = "Überspringen";
"skins" = "Skins";
"skills" = "Fertigkeiten";
"skill_cover_rating" = "Fertigkeitsabdeckungsbewertung";
"sliver" = "Silber";
"sign_up_with_twitch" = "Registriere dich mit Twitch";
"sign_up_with_phone" = "Registriere dich mit dem Telefon";
"sign_up_with_google" = "Registriere dich mit Google";
"sign_up_with_facebook" = "Registriere dich mit Facebook";
"sign_up_with_email" = "Registriere dich mit E-Mail";
"sign_up_with_discord" = "Registriere dich an mit Discord";
"sign_up_with_apple" = "Registriere dich mit Apple";
"sign_up_with" = "Registriere dich mit";
"sign_up" = "Registriere dich";
"sign_in_with_twitch" = "Melde dich an mit Twitch";
"sign_in_with_phone" = "Melde dich an mit dem Telefon";
"sign_in_with_password" = "Melde dich an mit Passwort";
"sign_in_with_otp" = "Melde dich an mit OTP";
"sign_in_with_google" = "Melde dich an mit Google";
"sign_in_with_facebook" = "Melde dich an mit Facebook";
"sign_in_with_email" = "Melde dich an mit E-Mail";
"sign_in_with_discord" = "Melde dich an mit Discord";
"sign_in_with_apple" = "Melde dich an mit Apple";
"sign_in_with" = "Melde dich an mit";
"sign_in" = "Melde dich an";
"tabke_panel_subtitle" = "Zeige deine E-Pal Information in deinem Stream";
"twitch_epal_card_desc" = "Zeige dein Karten-Overlay in deinem Stream, um Zuschauer anzuziehen, die dich bestellen";
"twitch_service_card_desc" = "Zeige dein Karte in deinem Stream-Informationen, um Zuschauer anzuziehen, die dich bestellen";
"tip_please_reward_buff_to_epal" = "Zeige deine Wertschätzung an den ePal indem du ein Tipp gibst";
"extension_subtitle_1" = "Zeige Tipps- und Folgen-Schaltknöpfe auf deiner ePal Live-Seite.";
"she_speak" = "Sie/Er spricht";
"share_to_twitter" = "Geteilt auf Twitter";
"share_personal_page" = "Geteilte persönliche Seite in den letzten 3 Tagen";
"share_by" = "Geteilt von";
"shared_x_times" = "%@ Mal geteilt";
"share_free_order_alert_desc" = "Teile E-Pal mit deinen Freunden, um die erste Bestellung kostenlos für euch beide zu erhalten!";
"share_finish_order" = "Teile E-Pal mit jemand, um 2 Buff-Coupons kostenlos zu erhalten (≧▽≦*)o";
"share_epal" = "Teile E-Pal";
"share" = "Teile";
"settings" = "Einstellungen";
"setting_promotion" = "Promotion einstellen";
"new_epal_guide_setp2" = "Stelle Rabatte und Promotionen ein, um deine Wettbewerbsfähigkeit des Dienstes zu verbessern.";
"setting" = "Einstellung";
"set_your_password" = "Stelle dein Passwort ein";
"set_to_online" = "Auf Online stellen";
"set_promotion" = "Promotion einstellen";
"hint_city" = "Standorterlaubnis einstellen";
"set_languages" = "Sprache einstellen";
"set_it_up_now" = "Jetzt einstellen";
"set_avatar" = "Avatar einstellen";
"set_a_limit" = "Limit einstellen";
"set_a_background" = "Hintergrund einstellen";
"services" = "Dienste";
"service_types" = "Dienstarten";
"notice_sevice_type_same" = "Dienstart kann nicht das Gleiche sein";
"service_type" = "Dienstart";
"service_review" = "Dienste-Review";
"service_rating" = "Dienste-Bewertung";
"service_name" = "Dienst-Name";
"service_intro" = "Dienste-Intro";
"service_info" = "Dienste-Info";
"service_details" = "Dienste-Einzelheiten";
"service" = "Dienst";
"servers" = "Servers";
"hint_server_ranking_roles_etc" = "Server, Rangliste, Rollen etc.";
"server" = "Server";
"served" = "Serviert";
"subtitle_instant_last_ten_minutes" = "Sende deine Anfragen an ePals, jede Anfrage dauert 10 Minuten. Bitte prüfe deinen IM für ihre Nachrichten";
"send_to" = "Sende an";
"alert_desc_apply_legends_5" = "Unsere Mitarbeiter helfen Ihnen, es von dort aus zu vervollständigen.";
"send_successfully" = "Senden erfolgreich";
"send_otp" = "Sende OTP";
"send_gift" = "Sende Geschenk";
"audience_card_guide_title" = "Sende Spieleinformationen";
"send_game_card" = "Sende Spielekarte";
"send_image" = "Sende ein Bild";
"send" = "Sende";
"sellers_orders" = "Bestellungen des Verkäufers";
"selected" = "Ausgewählt";
"hint_select_your_tags" = "Wähle deine Markierungen";
"hint_select_match_game" = "Wähle die Spiele für die du Begegnungen erhalten möchtest";
"toast_select_users" = "Wähle bis zu %@ Anwender";
"select_unit" = "Wähle die Einheit";
"select_discount_title" = "Wähle die Art des Rabattes";
"select_post_type" = "Art des Posts wählen";
"buff_recharge_title" = "Eine Option zum Aufladen wählen";
"title_service_cover" = "Titelseite des Dienstes wählen";
"select_a_service" = "Dienst wählen";
"select_a_game" = "Spiel wählen";
"select_a_friend" = "Freund wählen";
"select" = "Wählen";
"sec" = "Sec";
"hint_search_game_lifestyle" = "Suche Spiel- und Lebensstil-Dienste";
"search" = "Suche";
"tips_screehot_failed" = "Hochladen des Screenshots fehlgeschlagen, bitte erneut hochladen";
"screenshot_optional" = "Screenshot (Optional)";
"screenshot" = "Screenshot.";
"notice_score_day" = "Ergebnisse der letzten 180 Tage.";
"score" = "Ergebnis";
"score_player" = "Ergebnis";
"scan" = "Scan";
"hint_say_something" = "Sage etwas …";
"save_your_banner" = "Speichere dein besonderes Banner";
"save_suceessfully" = "Speichern erfolgreich";
"save_succeed" = "Speichern erfolgreich";
"save_error" = "Fehler beim Speichern";
"alert_title_comment_back" = "Inhalt speichern";
"save" = "Speichern";
"rules" = "Regeln";
"rule" = "Regel";
"room_topic" = "Thema des Raums";
"room_privacy" = "Privatsphäre des Raumes";
"room_name" = "Raumname";
"room_information" = "Rauminformationen";
"room_background" = "Raumhintergrund";
"role" = "Rolle";
"reward_issued" = "Belohnungen ausgegeben";
"rewards" = "Belohnungen";
"toast_reward_send" = "Belohnung erfolgreich geschickt";
"reward" = "Belohnung";
"reviews" = "Reviews";
"review_passed" = "Review";
"review_failed" = "Review fehlgeschlagen";
"review" = "Review";
"retrieve_password" = "Passwort wiederherstellen";
"resting" = "Ruhen";
"responsiveness" = "Reaktionsfähigkeit";
"responsive" = "Reaktionsfähig";
"response_time" = "Reaktionszeit";
"reset_password" = "Passwort rücksetzen";
"reset" = "Rücksetzen";
"resend_seconds_x" = "Erneut senden(%@ s)";
"resend_successful" = "Erneut senden erfolgreich";
"resend" = "Erneut senden";
"rescan" = "Erneut scannen";
"requirements" = "Anforderungen";
"report_im_desc" = "Melde schlechte Bilder/Nachrichten";
"report" = "Bericht";
"reply" = "Antwort";
"renew" = "Erneuern";
"removed" = "Entfernt";
"remove" = "Entfernen";
"reload" = "Erneut laden";
"voice_finish_record" = "Loslassen zum Beenden";
"reject" = "Ablehnen";
"order_with_an_existing_client_QA" = "Regelmäßige Kunden: Wer dich In der Vergangenheit bestellt hat. Abschluss einer Bestellung mit einem regelmäßigen Kunden ergibt 2 Punkte";
"registration_time" = "Registrationszeit";
"refunded" = "Rückerstattet";
"refund" = "Rückerstattung";
"alert_desc_number_of_order_days" = "Bezieht sich auf die Anzahl der Bestelltage in den letzten 7 Tagen. Bestelltage sind die Tage, an denen du mindestens 1 Bestellung abgeschlossen hast. Jeder aktive Tag belohnt dich mit 1 Punkt.";
"alert_desc_number_of_active_days" = "Bezieht sich auf die Anzahl der aktiven Tage in den letzten 7 Tagen. Jeder aktive Tag belohnt dich mit 1 Punkt, du kannst bis zu 7 Punkte pro Woche erhalten.";
"recommended" = "Empfohlen";
"recommend" = "Empfehlen";
"epal_subscription_not_active_desc" = "Erhalte mehr Einkommen, indem du Abonnenten hast";
"toast_recharge_not_available" = "Aufladen ist nicht verfügbar, bitte versuche es später wieder";
"recharge_x_buff" = "%@ Buff Aufladen";
"recharge" = "Aufladen";
"recent_exposures" = "Kürzliche Expositionen";
"recent" = "Kürzlich";
"activity_notication_subtitle" = "Erhalte Benachrichtigungen, wenn dieser ePal im Live, IM oder Community postete";
"legends_why_desc" = "Erhalte mehr Anhänger und Gelegenheiten für Interaktionen mit Fans.";
"receive_ev" = "Erhalte ev";
"epal_recommendation_desc" = "Erhalte ePals, die von der Plattform empfohlen werden";
"client_recommendation_desc" = "Erhalte Kunden, die von der Plattform empfohlen werden";
"ranking_desc" = "Erhalte ein Ehrenabzeichen, wenn du auf der Rangliste bist";
"hint_contact_us" = "Grund für Meldung, Profil-Link und ID, wenn anwendbar. Hinweis: Rückerstattungen müssen die Bestell-ID-Nummer beinhalten.";
"re_apply" = "Erneut bewerben";
"alert_title_team_list" = "Echtzeit Team Sprach-Chat";
"read_all" = "Alles Lesen";
"cover_rule_title" = "Bewertungsregeln für Deckblattfoto";
"voice_rule_title" = "Bewertungsregeln für Audioaufnahmen";
"rating_criteria" = "Bewertungskriterien:";
"rate_epal" = "E-Pal bewerten";
"alert_title_legends_what_7" = "Rang-Anforderungen";
"rank" = "Rang";
"high_quality_epals" = "Qualität-ePal";
"alert_desc_average_im_response_time3" = "PS: Es wird nur die erste Reaktionszeit des ePals gezählt, nachdem der Käufer den Chat initiiert hat.";
"promotion" = "Promotion";
"promo_code" = "Promo-Code";
"profile" = "Profil";
"alert_desc_link_1" = "Wenn du fortfährst besteht die Gefahr, dass deine IP-Adresse, Standort, persönliche Einzelheiten zugänglich und/oder jeglicher anderen Art von Schädlicher Software ausgesetzt sind.";
"new_epal_guide_setp3" = "Chatte proaktiv mit Kunden, um die Chancen zu verbessern Bestellungen zu erhalten";
"prize_not_supoorsted" = "Das Preis-Pool wird nicht unterstützt.";
"prize_pool_instructions_arrow" = "Preis-Pool und Anleitungen";
"privileges" = "Privilegien";
"please_enter_password" = "Privatraum, bitte gib das Passwort ein";
"privacy_policy" = "Datenschutzrichtlinie";
"privacy" = "Privatsphäre";
"price_buff" = "Preis (Buff)";
"price_settings" = "Preiseinstellungen";
"price_range" = "Preisbereich";
"price" = "Preis";
"previous_period" = "Vorherige Zeitspanne";
"preview" = "Vorschau";
"please_press_refresh_btn_right_top_corner" = "Tippe auf die Aktualisierungstaste in der oberen rechten Ecke.";
"premium_discount" = "Premium-Rabatt";
"potential" = "Potential";
"posts" = "Postet";
"posted_instant" = "Hat eine „Instant“-Nachricht in den letzten 3 Tagen gepostet";
"posted_x_times" = "Hat %@ Mal gepostet";
"post_type" = "Art des Posts";
"alert_title_post_successful" = "Post erfolgreich";
"post_my_instant_card" = "Poste meine Instant-Karte";
"post_an_instant_card" = "Poste eine Instant-Karte";
"post" = "Poste";
"positions" = "Positionen";
"position" = "Position";
"influencer_popular_title" = "Beliebte Ereignisse";
"cover_exp_title_4" = "Schwach";
"points_history" = "Punktehistorie";
"plus_discount" = "Plus Rabatt";
"list_cover_desc" = "Bitte lade hier dein Selfie hoch als das Deckblattfoto des Dienstes";
"cover_image_desc" = "Bitte lade ein Deckblattfoto für deinen Raum hoch.";
"upgradge_latest_version" = "Bitte aktualisiere auf die neueste Version";
"update_app_try_again" = "Bitte aktualisiere deine App und versuche es erneut";
"prize_not_supoorsted_update_to_see" = "Bitte aktualisiere, um es zu sehen";
"im_order_finish_buyer" = "Bitte gib innerhalb von 72 Stunden Tipp/Review oder veranlasse eine Rückerstattung";
"toast_reward_error" = "Bitte gibe in Tipp innerhalb von 15 Minuten nachdem die Bestellung startet";
"please_sign_in_desc" = "Bitte melde dich an";
"twitch_panel_desc_1" = "Bitte erstelle dein E-Pal-Panel auf dem Twitch-Profil, um das Review zu bestehen";
"legends_how_desc_1" = "Senden Sie Ihre Bewerbung an Support@epal.gg";
"alert_desc_apply_legends_0" = "Bitte senden Sie Ihre Bewerbung an Support@epal.gg";
"please_select_server" = "Bitte wähle deinen Server";
"please_select_rank" = "Bitte wähle deine Rang";
"please_select_position" = "Bitte wähle deine Position";
"select_user_to_reward" = "Bitte wähle Anwender zum Belohnen";
"toast_select_tags" = "Bitte wähle bis zu 3 Markierungen.";
"hint_select_topics" = "Bitte Themen wählen";
"hint_select_discount" = "Bitte Art der Rabatte wählen";
"hint_select_language" = "Bitte wähle die Sprache";
"toast_no_select_gift" = "Bitte wähle den Artikel, den du verschenken willst";
"hint_select_style" = "Bitte Stil wählen";
"hint_select_server" = "Bitte Server wählen";
"hint_select_report_type" = "Bitte Berichtart wählen";
"hint_select_rank" = "Bitte Rang wählen";
"hint_select_position" = "Bitte Position wählen";
"hint_select_platform" = "Bitte Plattform wählen";
"hint_select_order" = "Bitte Bestell-ID wählen";
"subtitle_enter_game_lifestyle_interested" = "Bitte wähle die Spiele oder Lebensstil-Dienste, in denen du interessiert bist";
"room_background_desc" = "Bitte wähle ein Bild als Hintergrund für deinen Raum.";
"toast_please_select_a_user_to_reward" = "Bitte wähle einen Anwender zum Belohnen";
"hint_select_service" = "Bitte wähle einen Dienst";
"please_select_a_game" = "Bitte wähle ein Spiel";
"please_select" = "Bitte wähle";
"im_order_finish_seller" = "Bitte gib innerhalb von 72 Stunden ein Review oder veranlasse eine Rückerstattung";
"toast_comment_error" = "Bitte reviewe innerhalb von 15 Minuten, nachdem die Bestellung gestartet ist";
"toast_no_microphone" = "Bitte öffne die Mikrofon-Erlaubnis in den Telefoneinstellungen";
"user_rating_desc" = "Bitte hinterlasse ein Review für diesen Anwender, der Review ist anonym.";
"toast_password_need_6_15_characters" = "Bitte stelle sicher, dass das Passwort 6 bis 15 Zeichen, Zahlen, sowie Groß- und Kleinbuchstaben enthält.";
"alert_desc_bind_phone" = "Bitte verlinke deine Telefonnummer, um fortzufahren.";
"kepp_least_1_game" = "Bitte behalte mindestens 1 gewöhnliches Spiel";
"please_insert_valid_links" = "Bitte füge gültige Links ein";
"please_insert_notes" = "Bitte füge Hinweise ein.";
"hint_comment_input" = "Bitte füge mindestens 10 Buchstaben ein";
"please_input_title" = "Bitte Kachel eingeben";
"please_input_content" = "Bitte gib den Inhalt ein";
"legends_how_desc_3" = "Unsere Mitarbeiter helfen Ihnen, es von dort aus abzuschließen.";
"im_invite_x_feed_x" = "Bitte hilf mir meine %@ mit %@ zu füttern";
"toast_tips_iap_purchase" = "Bitte gehen in die Einstellungen und öffne die In-App-Einkäufe (IAP)";
"please_enter_dotdotdot" = "Bitte eingeben …";
"hint_enter_server" = "Bitte gib deinen Dienste-Server ein";
"hint_enter_rank" = "Bitte gib deinen Dienste-Rang ein";
"hint_enter_service_name" = "Bitte gib deinen Dienste-Namen ein";
"hint_user_rating" = "Bitte gib deinen Review ein";
"hint_enter_phone" = "Bitte gib deine Telefonnummer ein";
"hint_enter_password" = "Bitte gib dein Passwort ein";
"enter_the_otp" = "Bitte gib deinen OTP ein";
"hint_enter_nickname" = "Bitte gib dein Spitznamen ein";
"hint_name" = "Bitte gib dein Namen ein";
"hint_enter_invitaion_code" = "Bitte gib deinen Einladungscode ein";
"hint_enter_gender" = "Bitte gib dein Geschlecht ein";
"hint_enter_email" = "Bitte gib deine eMail ein";
"please_enter_promo_code" = "Bitte Promo Code eingeben";
"social_media_desc" = "Bitte gib nur Soziale Medien Links an wie Facebook, YouTube, Instagram, TikTok, Twitch, Twitter, Discord, etc.";
"password_error_info" = "Bitte 6 -15 Buchstaben eingeben";
"hint_enter_5_11_phone" = "Bitte 5 -11 Telefonnummer eingeben";
"please_enter" = "Bitte eingeben";
"im_send_order" = "Bitte genieße diese vorbezahlte Geschenkbestellung für dich.";
"dont_enter_repeated_links" = "Bitte gib keine wiederholten Links ein";
"toast_mic_change" = "Bitte wechsel deinen Standort nicht ständig";
"query_help_for_invite_code" = "Bitte kontaktiere deine registrierten Freunde auf der Plattform und erhalte einen Einladungscode vom Community-Ereignis.";
"im_order_top_finish_seller" = "Bitte kontaktiere den Kunden, um den Dienst zu starten";
"im_order_top_finish_buyer" = "Bitte kontaktiere ePal, um den Dienst zu starten";
"alert_desc_unbind_phone_x" = "Bitte bestätige, ob du die Telefonnummer %@ lösen willst.";
"alert_desc_unbind_email_x" = "Bitte bestätige, ob du die E-Mail %@ lösen willst.";
"alert_desc_order_completed" = "Bitte bestätige, ob der Dienst komplett ist.";
"empty_desc_music" = "Bitte bestätige, ob im Telefon Musik-Dateien im MP3 Format gespeichert sind";
"im_bottom_notpay_buyer" = "Bitte bestätige die Bestellungseinzelheiten mit ePal bevor die Bestellung platziert wird";
"alert_desc_delete_account" = "Bitte binde deine Telefonnummer oder E-Mail-Adresse in dein Konto ein, bevor du mit dieser Aktion fortfährst";
"bind_phone_desc" = "Bitte binde deine Telefonnummer ein, bevor due IM-Nachrichten sendest";
"tips_social" = "Bitte sei vorsichtig, wenn du Off-Plattform Konten herausgibst, um deine Sicherheit zu gewähren";
"tips_pay" = "Bitte vermeide Off-Transaktionen, um deine persönlichen Informationen zu schützen.";
"text_music_volume_desc" = "Bitte passe die Lautstärke an für den besten Spracheffekt";
"hint_auto_reply" = "Bitte gib deine automatische Antwort hier ein";
"im_order_top_pending_seller" = "Bitte nimm die Bestellung in 24 Stunden an";
"empty_title_music_playlist" = "Die Spielliste ist leer";
"playlist" = "Spielliste";
"room_host_guide" = "Spieler sind deinem Team beigetreten, klicke auf ihr Profilbild, um sie an ein Mikrofon einzuladen";
"play_with_me" = "Spiele mit mir auf epal.gg";
"play" = "Spiele";
"platinum" = "Platinum";
"platforms" = "Plattformen";
"platform_agreements" = "Plattform-Vereinbarungen";
"platform" = "Plattform";
"share_emeow_page" = "Pflanze Kätzchen auf E-Pal\nSpiele Spiele, Triff Freunde";
"place_order_anyway" = "Platziere Bestellungen sowieso";
"no_comments_subtitle" = "Platziere eine Bestellung, um einen Kommentar zu schreiben";
"pin_post" = "Befestige es an deinem Profil";
"photos_in_album≥2" = "Fotos im Album ≥ 2";
"photos" = "Fotos";
"photo" = "Foto";
"phone_verification" = "Foto Bestätigung";
"phone" = "Telefon";
"performance" = "Leistung";
"notice_title_rcm_epal" = "Perfekter ePal für dich";
"per_day" = "Pro Tag";
"people_met" = "Leute getroffen";
"pending_for_review" = "Zur Überprüfung ausstehend";
"pending_buff_1" = "Ausstehende Buff bezieht sich auf dein Buff-Einkommen, welches sich noch im Sicherheitszeitraum (3 - 15 Tage) befindet. Nach diesem Zeitraum werden sie auf dein Konto transferiert.";
"pending_buff" = "Ausstender Buff";
"pending" = "Ausstehend";
"peak_concurrent" = "Spitzenkonkurrent";
"paypal" = "PayPal";
"payment_successful" = "Zahlung erfolgreich";
"influencer_paying_title" = "Zahlende Patenschaft";
"pay" = "Bezahlen";
"hint_paste_share_link" = "Füge YouTube-, Twitch- und TikTok-Teilungs-Links ein";
"past_7_days" = "Letzte 7 Tage";
"past_30_days" = "Letzte 30 Tage";
"edit_pwd_error" = "Das Passwort muss 6 Stellen lang sein";
"toast_password_error" = "Passwort ist falsch, versuche es noch einmal";
"password" = "Passwort";
"share_room_text" = "Habe Partys auf E-Pal\nSpiele Spiele, Triff Freunde";
"alert_desc_legends_what_7_4" = "Großmeister";
"monz_tool_desc" = "Overley, Banner und andere Werkzeuge für Streams";
"outfit_change_successful" = "Outfit-Wechsel erfolgreich";
"outfit" = "Outfit";
"our_legends" = "Legenden-ePals";
"toast_rooms_is_full" = "Andere zimmer sind voll, bitte warte auf andere Spieler die mitspielen oder lade deine Freunde ein, um deinem zimmer beizutreten";
"other_service_vocer" = "Andere Dienste-Deckblatt-Fotos";
"other_language_stay_tuned" = "Andere Sprachen, bleib dran";
"title_other_epals_play_this_game" = "Andere ePals, die dieses Spiel spielen";
"other" = "Andere";
"orders" = "Bestellungen";
"client_title_order" = "Bestellende Kunden";
"ordering" = "Bestellen";
"ordered_x" = "Bestellt \"%@\" %@";
"ordered" = "Bestellt";
"create_time" = "Bestellzeit";
"order_message" = "Bestellnachricht";
"completed_dispute_desc" = "Die Bestellung wird angefochten, bitte warte auf den Kundendienst oder kontaktiere diesen jetzt";
"order_id" = "Bestell-ID";
"order_refunded" = "Bestellung wurde rückerstattet";
"im_order_cancel" = "Bestellung wurde storniert";
"order_for_friends" = "Bestellung für Freunde";
"im_order_top_dispute" = "Bestellung angefochten, bitte warte auf die Lösung durch den Kundendienst";
"order_days" = "Bestelltage";
"order_completion_time" = "Bestellungserfüllzeit";
"order_acceptance_time" = "Bestellannahmezeit";
"order" = "Bestellung";
"or" = "Oder";
"optional" = "Optional";
"opend_up_team" = "Hat in den letzten 3 Tagen ein Team gegründet";
"opend_x_temes" = "%@ Mal geöffnet";
"open_original" = "Original öffnen";
"open_mic" = "Mikrofon öffnen";
"search_game_epal_nodata" = "Huch … hier ist gar nichts. Versuche vielleicht etwas anderes.";
"search_faq_nodata" = "Huch … hier ist gar nichts. Versuche vielleicht ein anderes Schlüsselwort.";
"oops_there_is_nothing_here" = "Huch … hier ist gar nichts";
"tips_no_epal_here" = "Huch … Keine Kumpel hier";
"oops_can_find_user_try_other_keyword" = "Huch … Wir konnten diesen Anwender nicht finden. Bitte versuche ein anderes Schlüsselwort";
"empty_no_services_here" = "Huch … Kein Dienst hier";
"tips_no_connection" = "Huch, die Verbindung scheint kaputt zu sein, bitte versuche es später noch einmal";
"oops_something_wrong" = "Huch, etwas ist schief gelaufen!";
"empty_desc_searchimuser" = "Huch! Wir konnten den Anwender nicht finden, \nbitte versuche andere Schlüsselworte";
"empty_deleted_post" = "Huch! Das Thema wurde vom Autor\r\n gelöscht. Bitte durchsuche andere Themen";
"empty_desc_comment_detail_not_exist" = "Huch! Der Kommentar wurde vom Autor\r\n gelöscht. Bitte durchsuche andere Kommentare";
"points_history_desc" = "Zeigt nur die Punkte der letzten vier Wochen";
"alert_desc_link_2" = "Mache nur vorsichtig weiter.";
"toast_avatar_error_estar2" = "Nur eStar 2 könnte GIFs hochladen";
"toast_instant_create_error" = "Es kann nur 1 Instant-Karte auf einmal erzeugt werden.";
"toast_select_error" = "Es können nur %@ %@ ausgewählt werden";
"online_status" = "Onlinestatus";
"online" = "Online";
"ongoing_order" = "Fortlaufende Bestellungen";
"original_password" = "Altes Passwort";
"okay" = "Okay";
"ok" = "OK";
"offline" = "Offline";
"official" = "Offiziell";
"off_mic" = "Mikrofon AUS";
"off" = "OFF";
"obtain" = "Benutze";
"number_of_orders" = "Anzahl an Bestellungen";
"number_of_order_days" = "Anzahl an Bestelltagen in den letzten 7 Tagen";
"alert_title_number_of_order_days" = "Anzahl an Bestelltagen in den letzten 7 Tagen";
"number_of_active_days" = "Anzahl an Aktiven Tagen in den letzten 7 Tagen";
"alert_title_number_of_active_days" = "Anzahl an Aktiven Tagen in den letzten 7 Tagen";
"skill_exp_desc4" = "NSFW Text";
"yellow_photo_tip_upload_other" = "Es wurden NSFW-Materialien entdeckt, bitte lade andere Fotos hoch";
"notification" = "Benachrichtigung";
"notice" = "Notiz";
"notes" = "Hinweise";
"buff_recharge_subtitle" = "Hinweis: Buff-Aufladen kann nicht rückerstattet werden";
"note" = "Hinweis";
"not_yet_unlocked" = "Noch nicht freigeschaltet";
"hint_no_select" = "Nicht ausgewählt";
"not_scored" = "Nicht gewertet";
"not_recommend" = "NICHT EMPFOHLEN";
"not_on_leaderboards" = "Nicht auf den Ranglisten";
"not_now" = "Nicht jetzt";
"not_installed" = "Nicht installiert";
"empty_no_following_epals" = "Du folgst keinen ePals";
"not_connect" = "Nicht verbunden";
"not_accepting_orders" = "Nimmt keine Bestellungen an";
"normal_emojis" = "Normale Emojis";
"skill_exp_desc3" = "Kein spielbezogenes Bild";
"panel_title" = "Nicht-ePal Expositions-Panel";
"extension_title" = "Nicht-ePal Expositions-Verlängerung (auf der Webseite)";
"non_epal" = "Nicht-ePal";
"none" = "Nichts";
"nonconforming" = "Nicht-befolgend";
"nobody!" = "Niemand!";
"toast_no_select_user" = "Keine Anwender zum Beschenken";
"empty_title_transcation_history" = "Keine Transaktionshistorie";
"no_topics_yet" = "Noch keine Themen~";
"no_team_desc_1" = "Kein Team verfügbar für %@, möchtest du eines erstellen?";
"empty_title_no_team" = "Kein Team verfügbar";
"no_subscribers_yet" = "Noch keine Abonnenten";
"no_social_media" = "Noch keine Sozialen Medien Links";
"skill_exp_desc2" = "Keine Fertigkeitsanzeige - d. h. keine Stufe, Rang, etc.";
"search_game_nodata" = "Es wurden keine Dienste gefunden. Bitte versuche einen anderen Dienst";
"empty_no_services_found" = "Keine Dienste gefunden";
"no_service_online" = "Kein Dienst online";
"no_service_no_fun" = "Kein Dienst, kein Spaß";
"no_price_try_again" = "Derzeit keine Gewinne, versuche es noch einmal!";
"empty_desc_potentail_1" = "Derzeit keine potentielle Kunden";
"no_photos" = "Keine Fotos";
"no_other_info…" = "Keine weitere Informationen …";
"empty_title_no_order_history" = "Keine Bestellhistorie";
"no_notes_for_now" = "Derzeit noch keine Hinweise";
"no_new_messages" = "Keine neuen Nachrichten";
"no_more_topics" = "Keine weiteren Themen~";
"no_more_instant_cards" = "Keine weiteren Instant-Karten";
"no_more_epals" = "Keine weiteren ePals~";
"no_more_comments" = "Keine weiteren Kommentare~";
"no_more_available" = "Nicht mehr verfügbar.";
"no_messages" = "Keine Nachrichten";
"no_message_now" = "Derzeit keine Nachrichten";
"no_match_found" = "Keine Übereinstimmung gefunden";
"empty_title_music" = "keine lokale Musik verfügbar";
"empty_title_instant_list" = "Keine Instant-Karten verfügbar";
"extension_subtitle_2" = "Es ist keine Installation erforderlich, es wird beim Live-Stream gezeigt.";
"no_information_available" = "Keine Informationen verfügbar";
"no_history" = "Keine Historie";
"empty_desc_no_game_card" = "Keine Spielkarte verfügbar";
"no_event_zone" = "Keine Ereignis-Zone";
"no_epals_availabel" = "Keine ePals verfügbar";
"no_epal_subscription" = "Keine ePal Abonnement";
"empty_no_comment" = "Noch keine Diskussion~";
"table_nodata" = "Keine Daten";
"empty_desc_no_coupons_here" = "Keine Coupons hier.";
"no_conversations" = "Keine Konversationen";
"no_comments" = "Keine Kommentare";
"no_available_coupons" = "Keine verfügbaren Coupons";
"no_auto_reply" = "Noch keine automatische Antwort";
"empty_no_audience" = "Kein Publikum";
"no" = "Keine";
"nickname" = "Spitzname";
"next_time" = "Nächstes Mal";
"contribution_timer_prefix" = "Nächster zurücksetzen in";
"next" = "Nächste";
"newcomer_selfies" = "Neuling-Selfies";
"newcomer_gift" = "Neuling-Geschenk";
"wallet_guide_1" = "Neue Anwender können beim Wiederaufladen 20 % mehr Buff genießen";
"new_user_exclusive_gifts" = "Exklusive Geschenke für Neue Anwender";
"new_password" = "Neues passwort";
"im_order_pending_seller" = "Neue Bestellung";
"new_message" = "Neue Mitteilung";
"new_epals" = "Neue ePals";
"order_with_a_new_client_QA" = "Neue Kunden: Wer dich noch nie zuvor bestellt hat. Abschluss einer Bestellung mit einem neuen Kunden bringt 2 Punkte";
"new" = "Neu";
"toast_internet_lost" = "Netzwerkverbindung verloren, bitte prüfe deine Internetverbindung";
"need_help" = "Brauchst du Hilfe?";
"name" = "Name";
"mythical" = "Mythisch";
"my_subscriptions" = "Meine Abonnements";
"my_subscription" = "Mein Abonnement";
"my_stream" = "Mein Stream";
"my_store_rating" = "Meine Ladenbewertung";
"my_store" = "Mein Laden";
"my_services" = "Meine Dienste";
"my_rank" = "Mein Rang";
"my_phone_number" = "Meine Telefonnummer";
"my_orders" = "Meine Bestellungen";
"my_medals" = "Meine Medaillen";
"my_links" = "Meine Links";
"my_epal_vip" = "Mein E-Pal VIP";
"my_coupons" = "Meine Coupons";
"my_clients" = "Meine Kunden";
"my_business" = "Mein Geschäft";
"mute_im_desc" = "Nachricht dieses Anwenders stumm schalten";
"mute_mic" = "Mikrofon stumm schalten";
"mute" = "Stumm schalten";
"music" = "Musik";
"rule_multimedia_policy" = "Multimedia-Richtlinie";
"monz_tool" = "Monetisierungswerkzeuge";
"more_traffic" = "Mehr Verkehr";
"epal_subscription_incom_title" = "Mehr Abonnements, mehr Einkommen";
"more_orders" = "Mehr Bestellungen";
"more_options" = "Mehr Optionen";
"more_match_orders" = "Mehr Match Bestellungen";
"more_features" = "Mehr Merkmale";
"more_exposure" = "Mehr Exposition";
"more_content" = "Mehr Inhalt";
"more" = "Mehr";
"months" = "Monate";
"month" = "Monat";
"influencer_growing_desc" = "Monetisierung, Verkehr, Inhalt";
"toast_modify_success" = "Modifikation erfolgreich";
"cover_exp_title_3" = "Mittelmäßig";
"mins" = "Minuten";
"minimize" = "Minimieren";
"min" = "Min.";
"toast_mic_closed" = "Mikrofon ist aus";
"mic_invite" = "Mikrofon Einladung";
"mic_number" = "Mikrofon";
"resting_desc" = "Benachrichtigungen über Nachrichten werden stumm geschaltet";
"message_clients" = "Nachrichten an Kunden senden";
"message" = "Nachricht";
"alert_desc_instant_list" = "Triff gleichgesinnte Spieler durch Austausch von Instant-Profilkarten (halten 30 Minuten)";
"become_epal_friend_desc" = "Triff Spieler aus der ganzen Welt";
"share_profile" = "Triff Spieler aus der ganzen Welt\nSpiele Spiele, Triff Freunde";
"meet" = "Treffe";
"medals" = "Medaillen";
"me" = "Ich";
"empty_subtitle_try_another_filter" = "Versuche es vielleicht mit anderen Filtern";
"matching_games" = "Führe Spiele zusammen";
"matching_completed" = "Zusammenführung abgeschlossen";
"matching_time" = "Übereinstimmen";
"desc_matcted_epal_appear_in_im" = "Übereinstimmende ePals werden in deiner IM-Box erscheinen.";
"toast_match_started_matched_appear_in_im" = "Zusammenführung gestartet. Passende ePals werden in deiner IM-Box erscheinen";
"match_settings" = "Spiel-Einstellungen";
"manage" = "Verwalten";
"male" = "Männlich";
"more_content_detail_desc" = "Erstellen von Videos oder das Streamen von E-Pal betreffenden Inhalten kann dir helfen schnell Fans anzuziehen";
"make_friends" = "Mache Freunde";
"make_post" = "Habe in der Community einen Post in den letzten 3 Tagen gemacht";
"lucky_draw" = "Verlosung";
"alert_desc_legends_what_7_9" = "Großmeister, Herausforderer";
"log_out" = "Abmelden";
"local_images" = "Lokale Bilder";
"sync_your_stream_desc" = "Livestream wird nicht mit E-Pal synchronisiert, wenn deaktiviert";
"live_support" = "Lebenserhaltung";
"live_epals" = "Live ePals";
"live" = "Live";
"tips_cover_failed" = "Listendeckblatt hochladen fehlgeschlagen, bitte erneut hochladen";
"list_cover" = "Listendeckblatt";
"link_twitch" = "Twitch verlinken";
"line_busy" = "Leitung besetzt";
"likes" = "Gefällt";
"light_mode" = "Heller Modus";
"skill_tips_title" = "Lebensstil Bilder/Videos:";
"lifestyle" = "Lebensstil";
"levels" = "Stufen";
"level_up" = "eine Stufe aufsteigen";
"lets_play_some_orders_now" = "Lass uns einige Bestellungen jetzt platzieren!";
"empty_desc_transcation_history" = "Lass uns das Geld fließen lassen!";
"lets_get_some_orders_now" = "Holen wir uns jetzt ein paar Bestellungen!";
"empty_desc_no_team" = "Lass uns eine erstellen jetzt!";
"price_type_default" = "Lass uns %@ zusammen spielen!";
"legends_verification" = "Legenden Bestätigung";
"legends_title" = "DIE LEGENDEN KOMMEN! ! !";
"legends" = "Legenden";
"alert_desc_anchor_leave" = "Verlassen des Teams wird den Stream beenden";
"leave" = "Verlassen";
"learn_influencer" = "Erfahre mehr über das Influencer-Projekt";
"learn_more" = "Mehr erfahren";
"learn_more_influencer" = "Lerne von weiteren Influencers";
"learn_epal" = "Lerne ein ePal zu sein";
"alert_desc_legends_what_7_1" = "Großmeister, Herausforderer";
"leaderboard" = "Rangliste";
"ranking" = "Rangliste";
"latest" = "Neueste";
"later" = "Später";
"last_sessions_top_contributor" = "Top Beitragender der letzten Sitzung";
"languages" = "Sprachen";
"language_prepareing" = "Sprachvorbereitung";
"language" = "Sprache";
"alert_desc_room_kicke" = "Anwender aus dem derzeitigen zimmer werfen?";
"toast_kick_success" = "Rauswurf erfolgreich";
"kick" = "Rauswerfen";
"gotten_all_privileges" = "Mach weiter so, du hast alle Expositionsprivilegien erhalten.";
"privilege_exposures_desc" = "Mach weiter so, %@ Privileg Exposition wartet.";
"just_now" = "Gerade eben";
"joined_the_room" = "Ist dem Raum beigetreten";
"joined_on" = "Beigetreten am";
"joined" = "Beigetreten";
"join_our_discord" = "Trete unserem Discord bei";
"join_discord_epal" = "Trete unserem offiziellen Discord Server für ePals bei:";
"join_epal_now" = "Trete jetzt E-Pal bei";
"join_community" = "Der Community beitreten";
"im_gift_tip" = "Ich habe dir %@ * %@ geschenkt";
"its_great" = "Das ist großartig!";
"item" = "Artikel";
"seems_you_got_it_exchange_to_x_points" = "Es schient, du hast %@ gewonnen! Der Preis wird in %@ ev Punkte getauscht.";
"empty_title_block_list" = "Hier ist es leer";
"iron" = "Eisen";
"rewards_desc" = "Lade deine Freunde ein, um die Promotion zusammen zu genießen";
"invite_users_to_mic" = "Anwender ans Mikrofon einladen";
"invite_members" = "Mitglieder einladen";
"invite_fans" = "Fans einladen";
"invite_code" = "Einladecode";
"invite" = "Lade ein";
"toast_invitation_successful" = "Einladung erfolgreich";
"invitation_code_optional" = "Einladungscode (Optional)";
"invitation_code" = "Einladungscode";
"invitation" = "Einladung";
"toast_internet_error" = "Internetfehler";
"empty_desc_no_order_history" = "Interagiere mit dem Community-Tab und promote dich selbst auf Sozialen Medien, um Bestellungen zu erhalten!";
"toast_gift_count_insufficient" = "Ungenügend Geschenke, versuche es bitter erneut";
"insufficient_ev" = "Ungenügend ev";
"insufficient_energy" = "Ungenügend Energie";
"alert_desc_post_successful" = "Instant-Karten werden gleichgesinnte Spieler anziehen. Bitte sei geduldig und höre auf deinen DM.";
"timer_instant_card_on_display_x" = "Instant-Karte ausgestellt %@";
"alert_title_instant_list" = "Instant - Finde Online-Spieler";
"instant" = "Instant";
"accept_extension_subtitle_2" = "Installation erforderlich, es wird angezeigt, während livestreaming.";
"input_team_password" = "zimmer-Passwort eingeben";
"placeholder_search_game_epals" = "Gib Dienst, Name oder ID ein";
"input_room_information" = "Gib Rauminformationen ein";
"initiated_chats" = "Chats mit „Meinen Kunden“ initiiert in den letzten 3 Tagen";
"initiated_x_conversations" = "Initiierte %@ Unterhaltungen";
"toast_info_update" = "Informationsaktualisierung erfolgreich";
"Info" = "Info";
"influencer_tools" = "Influencer-Werkzeuge";
"influencer_growing" = "Influencer-Projekt";
"influencer" = "Influencer";
"incomplete" = "unvollständig";
"income_x" = "Einkommen %@";
"income" = "Einkommen";
"incognito_browsing" = "Inkognito surfen";
"in_progress" = "In Bearbeitung";
"in_an_order" = "In einer Bestellung";
"complete_your_profile_desc" = "Verbessern deines Profils ist der erste Schritt zu Bestellungen";
"complete_profile_desc" = "Verbessern deines Profils ist der erste Schritt zu Bestellungen";
"gain_more_subscriptions_desc" = "Verbessere deine Dienstqualität, um mehr Abonnements zu bekommen";
"improve_order_taking_ability" = "Verbessere Bestellannahme-Fähigkeit, erhalte mehr Bestellungen mit NULL Kommission";
"epal_tips_desc" = "Verbessere Bestellannahme-Fähigkeit, um mehr Bestellungen zu erhalten";
"improve_now" = "Jetzt verbessern";
"new_epal_guide_setp1" = "Verbessere ePal-Bewertungen, aktive ePal Abonnements und verbessere Bestellannahme-Fähigkeiten";
"image_video_guide" = "Richtlinien für Bilder und Videos";
"image_send" = "Bild abgeschickt";
"img_load_failed" = "Bild laden fehlgeschlagen";
"cat_status_so_happy" = "Ich bin so glücklich!";
"im_settings" = "IM-Einstellungen";
"alert_desc_average_im_response_time2" = "IM-Reaktionszeit wird nicht gewertet, wenn dein Status „Spielt“, „Ruht“ und „Offline“ ist.";
"im_online_chat_with_me" = "Ich bin online, chatte mit mir";
"im_message" = "IM-Nachricht";
"cat_status_feeling_unwell" = "Mir geht es nicht gut";
"cat_status_excited" = "Ich bin aufgeregt";
"cat_status_chiling" = "Ich entspanne gerade";
"ignored" = "Ignoriert";
"pending_buff_4" = "Wenn du über 50 Bestellungen abgeschlossen hast, würde dein Sicherheitszeitraum 3 Tage betragen.";
"pending_buff_2" = "Wenn du weniger als 20 Bestellungen abgeschlossen hast, würde dein Sicherheitszeitraum 15 Tage betragen.";
"pending_buff_3" = "Wenn du 20 bis 49 Bestellungen abgeschlossen hast, würde dein Sicherheitszeitraum 7 Tage betragen.";
"completed_buyer_desc_x" = "Wenn du eine Rückerstattung möchtest, kontaktiere bitte den ePal direkt. Wenn es irgendwelche Probleme gibt, berichte diese in %@";
"free_order_desc_2" = "Wenn du drei erhältst";
"desc_recive_text_help_title" = "Wenn du unseren Text nicht erhalten hast";
"desc_receive_email_help_title" = "Wenn du unsere E-Mail nicht erhalten hast";
"alert_desc_order_refund_accept" = "Wenn du einer Rückerstattung zustimmst, wird der Bestellbetrag mit der Methode erstattet, mit der es ursprünglich bezahlt wurde Bist du sicher, dass du eine Rückerstattung möchtest?";
"not_accepting_orders_desc" = "Wenn angehakt, werden Kunden keine Bestellungen mit dir machen können";
"alert_desc_order_refund_reject" = "Wenn die Rückerstattung abgelehnt wird, könnte der Kunde bei der Plattform eine Schlichtung beantragen. Bist du sicher, dass du die Rückerstattung ablehnen willst?";
"im_bottom_pending_seller" = "Wenn die Bestellung nicht angenommen werden kann, erkläre das bitte deinem Kunden.";
"identity" = "Identität";
"cat_happy_if_complete_5_tasks" = "Wenn du so glücklich bist, könntest du weitere 5 Aufgaben erledigen";
"id" = "ID";
"im_buff_tip" = "Ich habe dir %@ Buffs geschenkt";
"its_great_desc" = "Ich bin froh, dass es dir gefiel! \r\n\r\nUnser Team würde eine Bewertung im App/Play Store begrüßen. Könntest du uns etwas Unterstützung zeigen? (つ´ω`)つ";
"cat_happy_if_feed_one_more" = "Ich werde Glücklich sein, wenn du mich 1 Mal mehr fütterst.";
"im_subscribe_you" = "Ich habe dich gerade abonniert.";
"i_have_a_promo_code" = "Ich habe einen Promo-Code";
"alert_content_title_improve_response_time" = "Wie man die IM-Reaktionszeit verbessert?";
"how_to_find_youtube_share_link" = "Wie man den YouTube-Teilen-Link findet?";
"how_to_find_the_share_lik" = "Wie man den Teilen-Link findet?";
"accept_panel_title" = "Wie man das Panel anpasst?";
"how_to_build_card" = "Wie man eine E-Pal-Karte erstellt";
"legends_how_title" = "Wie wird man ein Legend ePal?";
"how_it_works" = "Wie es funktioniert";
"epal_subscription_how_title" = "Wie funktionert es";
"how_help" = "Wie können wir helfen?";
"influencer_how_title" = "WIE KÖNNEN WIR HELFEN";
"hours" = "Stunden";
"hour" = "Stunde";
"hot" = "Heiß";
"host" = "Host";
"voice_start_record" = "Halten zum Starten";
"highlights" = "Höhepunkte";
"become_epal_desc" = "Hohes Einkommen · Flexibel · Mache Freunde";
"high_income" = "Hohes Einkommen";
"hide_birthday" = "Geburtstag verbergen";
"share_service" = "Hallo~Leute, dies ist %@s Dienst in %@, klickt auf das Bild, um mit %@ zu spielen~";
"share_user_service_content" = "Hallo~Leute, dies ist %@s Dienst in %@, klickt auf das Bild, um mit %@ zu spielen~";
"share_user_profile_content" = "Hallo~Leute, dies ist %@s Profil in %@, klickt auf das Bild, um mit %@ zu spielen~";
"car_first_give_name_title" = "Hallo Meeensch, kannst du mir einen Namen geben?";
"im_ceo_free_coupon_x" = "Hallo %@, vielen Dank für die erstmalige Nutzung von E-Pal! Teile E-Pal mit jemandem, um einen 2 Buff Coupon kostenlos zu erhalten (≧▽≦*)o!";
"recommend_other_epal_to_you_order" = "hier ist ein andere online ePal oder du kannst weitermachen die Bestellung zu platzieren";
"help_center" = "Hilfezentrum";
"10000_influencer_desc" = "Habe ihre Kariere durch E-Pal vorangetrieben";
"empty_subtitle_follow_other_to_access" = "Habe leichten Zugang zu deinen Lieblings ePals indem du ihnen folgst";
"have_a_try" = "Versuche es einfach";
"msg_join" = "hat dem zimmer eingetreten";
"hanged_up" = "Aufgelegt";
"hang_up" = "Lege auf";
"order_with_an_existing_client" = "Hatte eine Bestellung mit einem bestehenden Kunden in den letzten 7 Tagen";
"order_with_a_new_client" = "Hatte eine Bestellung mit einem neuen Kunden in den letzten 7 Tagen";
"guest" = "Gast";
"growing_project" = "Wachstumsprojekt";
"got_it" = "Verstanden";
"customer_relations_desc" = "Gute Kundenbeziehungen werden zu regelmäßigen Bestellungen führen";
"cover_exp_title_2" = "Gut";
"gold" = "Gold";
"go_setting" = "Gehe zu Einstellungen";
"go_on" = "Gehe weiter";
"go_follow_meet_one" = "Gehe und folge jemandem oder triff jemanden neues!";
"go" = "Gehe";
"give_up_edit" = "Bearbeiten aufgeben";
"give_up" = "Aufgeben";
"im_gift_coupon_x_buff" = "Hat dir einen Coupon für %@ Buff geschenkt";
"toast_gift_order_sent" = "Geschenkbestellung abgeschickt";
"git_order" = "Geschenkbestellung";
"gift_now" = "Schenken >";
"gift_income_e-coins" = "Geschenkeinkommen Buff";
"gift_coupons" = "Geschenk-Coupons";
"gift_buff" = "Geschenk Buff";
"gift" = "Geschenk";
"cat_status_get_disappointed" = "Enttäuscht werden";
"get_y" = "Erhalte Y";
"get_it_now" = "Erhalte es jetzt";
"get_it" = "Erhalte es";
"epal_level_desc" = "Erhalte Exposition und Coupons durch Stufenanstieg";
"start_level_up_get_emeows_cooler" = "Erhalte sogar noch tollere eMeows durch Stufenanstieg! Lass uns jetzt anfangen!";
"get_ev_arrow" = "Erhalte ev";
"get_2_buff_coupon" = "Erhalte 2 Buff Coupon";
"banner_personal_desc" = "Erzeuge dein eigenes Banner und einzigartigen Link, die dann in deinem Stream und auf deinen Sozialen Medien für Bestellungen von deinen Fans benutzt werden können.";
"general" = "Generell";
"gender" = "Geschlecht";
"gears" = "Gänge";
"gateway" = "Gateway";
"games" = "Spiele";
"game_team" = "Spielteam";
"skill_intro_title" = "Spiel-Screenshots und Videos:";
"game_room" = "Spielraum";
"game_info" = "Spielinfo";
"game_in_progress" = "Spiel im Gange";
"game_card_added" = "Spielkarte hinzugefügt";
"game_card" = "Spielkarte";
"game" = "Spiel";
"store_rating_subscription_desc" = "Erhalte zusätzliches Einkommen, wenn dich Spieler abonnieren";
"someone_subscribed_to_you_QA" = "Erhalte 5 Punkte, wenn du in den letzten 7 Tagen von einem Kunden abonniert wurdest";
"from" = "Von";
"friends" = "Freunde";
"frendliness" = "Freundlichkeit";
"hint_free_order_count" = "Kostenlose Bestellungen die du bietest";
"free_order_epals" = "Kostenlose Bestellung ePals";
"unlimited_chats_subtitle" = "Kostenlose Kommunikation mit diesem ePal, keine Einschränkungen";
"alert_desc_legends_what_7_3" = "Großmeister";
"forget_your_password" = "Vergisst du dein Passwort?";
"for_you" = "Für dich";
"for_newcomer" = "Für Neulinge";
"hint_introduce_2" = "Zum Beispiel:[LoL] Ich bin ein Gott in der Liga, 1 kostenlose Bestellung, wenn du mich alleine besiegst mid";
"for" = "Für";
"following" = "Folgen Sie";
"followers" = "Anhänger";
"followed_epals" = "Gefolgten ePals";
"following_im_desc" = "Folge ihnen jetzt";
"follow" = "Folge";
"flexible" = "Flexibel";
"finished" = "Abgeschlossen";
"finish_task_grow_emeow_fast" = "Beende deine Aufgaben, um deine eMeow schneller wachsen zu lassen. Los geht's!";
"finish" = "Abschließen";
"video_paste_help_desc" = "Finde das Video welches du teilen willst. Klicke die Teilen-Schaltfläche und finde den Link. Kopiere ihn und füge in bei E-Pal ein.";
"find_new_clients" = "Finde neue Kunden";
"empty_desc_floowing_List" = "Finde ePal, um in der Community und ePal-Tabs zu folgen!";
"how_to_build_card_desc" = "Finde E-Pal-Karte in den „Erweiterungen“ von Twitch und installiere.";
"final_price" = "Gesamtpreis";
"filter_x" = "Filter(%@)";
"filter" = "Filter";
"desc_fill_your_code_in_box" = "Fülle den Kasten mit dem Bestätigungscode der dir geschickt wurde";
"female" = "Weiblich";
"cover_exp_desc_2" = "Fühlt sich natürlich an, aber die Gesichtsmerkmale sind teilweise verdeckt und der Hintergrund ist ein wenig chaotisch.";
"feeds" = "Füttert";
"feed_request" = "Futteranfrage";
"feed_now" = "Jetzt füttern";
"feed" = "Füttere";
"fed_by_x" = "Gefüttert von %@";
"fed_by" = "Gefüttert von";
"favorites" = "Favoriten";
"favorite" = "Favorit";
"fast_review" = "Schnelle Bewertung";
"fast" = "Schnell";
"faq" = "FAQ";
"fans" = "Fans";
"toast_join_failed" = "Zimmer beitreten fehlgeschlagen, bitte versuche es noch einmal";
"failed" = "Fehlgeschlagen";
"expiry_date_x" = "Ablaufdatum: %@";
"expired" = "Abgelaufen";
"epal_points_rules_desc3" = "Abgelaufene Bestellungen bedeutet, wenn ePal nicht innerhalb von 24 Stunden auf eine Bestellung antworten, was zu der systematischen Stornierung der Bestellung führt";
"expense_x" = "Ausgabe %@";
"expand" = "Erweitern";
"exp" = "erf";
"client_title_existing" = "Bestehende Kunden";
"rewards_tag" = "Exklusiv für Qualitätskunden";
"skill_cover_rating_QA" = "Exzellent - über 80 Punkte - 8\nGut - 60 - 80 Punkte - 4\nMittel - 40 - 60 Punkte - 0\nSchwach - weniger als 40 Punkte - 0";
"voice_recording_QA" = "Exzellent - über 80 Punkte - 8\nGut - 60 - 80 Punkte - 4\nMittel - 40 - 60 Punkte - 0\nSchwach - weniger als 40 Punkte - 0";
"cover_exp_title_1" = "Exzellent";
"skill_exp_title" = "Beispiele guter & schlechter Bilder";
"example_epal" = "Beispiel ePals";
"more_content_desc" = "Beispielvorlage von Exzellentem Inhalt";
"examples" = "Beispiele";
"example" = "Beispiel";
"event_zone" = "Ereignis-Zone";
"event" = "Ereignis";
"ev_production_reduced_to_0" = "Ev-Erzeugung ist auf 0 reduziert";
"v_production_reduced_to_x" = "Ev-Erzeugung ist reduziert um %@";
"get_more_ev_if_feed_one_more" = "Ev erzeugt +%@, ich würde Aufgeregt werden, wenn du mich 1 Mal mehr fütterst.";
"get_more_ev_if_complete_x_tasks" = "Ev erzeugt +%@, ich würde Aufgeregt werden, wenn du %@ weitere Aufgaben erfüllst!";
"get_more_ev_x" = "Ev erzeugt +%@";
"ev" = "ev";
"etx_xx_replys" = "usw. %@ Antworten";
"epal_points_rules_desc2" = "eStars 1 und 2, Privilegien werden für jeweils 1 oder 2 Wochen bleiben, selbst wenn die gleichen Stufen in den nächsten Wochen nicht erreicht werden.";
"estar" = "eStar";
"equipped" = "Ausgerüstet";
"equip" = "Ausrüsten";
"subscribe_epal_recmd" = "ePals die dir vielleicht gefallen";
"become_epal_what_desc" = "ePals sind Freiberufler, die personalisierte Spieldienste bieten";
"epals" = "ePals";
"epal_platform_polocy" = "Epal.gg widmet sich der Erschaffung einer sozialen Spiele Plattform, auf der sich Anwender sicher und kreativ ausdrücken können. Um dieses Ziel erreichen, beachte bitte unsere Multimedia-Richtlinie, wenn Bilder zu deiner Spielanwendung hochgeladen werden. Diese Richtlinie sind für alle Geschlechter.";
"pended_buyer_cancel" = "ePal war beschäftigt, Bestellung wurde nicht angenommen";
"epal_vip" = "E-Pal VIP";
"epal_types" = "ePal Arten";
"epal_tips" = "ePal Tipps";
"pending_buff_5" = "ePal Abonnements: Um die Abonnementrechte der Kunden sicherzustellen, wird die Abonnementsdienstgebühr für den ePal monatlich abbuchbar sein.";
"epal_subscription_not_active" = "ePal Abonnement nicht aktive";
"tips_deactivate_success" = "ePal Abonnement deaktiviert";
"epal_subscription" = "ePal Abonnement";
"epal_recommendation" = "ePal Empfehlungen";
"epal_promotion" = "ePal Promotion";
"epal_points_rules" = "ePal Punkteregeln";
"epal_points_rules_desc1" = "ePal Punkte werden jeden Montag 2Uhr (PST) berechnet, qualifizierte ePals werden für die Woche privilegierte Expositionen genießen.";
"sign_in_check_agreement_highlight" = "E-Pal-Plattform Nutzungsrichtlinien";
"epal_signup_need_13yearsold" = "E-Pal-Plattform, verbietet Anwendern unter dem Alter von 13 Jahren sich zu registrieren";
"tabke_panel_title" = "ePal Bestellannahme-Panel";
"epal_order_extension" = "ePal Bestellverlängerung";
"accept_extension_title" = "ePal Bestellung Annahmeverlängerung (am Standort)";
"epal_match" = "ePal Übereinstimmung";
"epal_level" = "ePal Stufen";
"legends_what_desc_0" = "ePal Legenden sollten mindestens EINE der folgenden Kategorien entsprechen:";
"notice_title_not_order" = "ePal nimmt deine Bestellungen nicht an?";
"about_us_desc" = "E-Pal ist eine soziale Plattform für Spieler um weltweit Freunde zu machen durch spielen von Videospielen";
"become_epal_about_desc" = "E-Pal ist eine soziale Plattform für Spieler um weltweit Freunde zu machen durch spielen von Videospielen";
"im_ceo_share" = "E-Pal ist eine brandneue Welt sozialer Interaktionen!";
"tips_nsfw" = "E-Pal gestattet keine Form von NSFW-Diensten, Regelbrüche werden in Kontosuspendierung resultieren";
"epal_buff" = "E-Pal Buff";
"epal" = "ePal";
"effect" = "Eingangs-Effekte";
"hint_use_promo_code" = "Gib deinen Promo-Code ein";
"enter_my_room" = "Meinen Raum betreten";
"enjoyment" = "Vergnügen";
"enjoying_epal_so_far" = "Gefällt dir E-Pal bislang?";
"enjoy_reduced_transaction" = "Genieße reduzierte Transaktionsgebühren, wenn du %@ Punkte erreichst";
"epal_vip_privilege" = "Genieße %@ exklusive Privilegien";
"engagement" = "Engagement";
"ended" = "Beendet";
"enabled" = "Aktiviert";
"enable_now" = "Jetzt aktivieren";
"enable_auto_renew" = "Automatische Erneuerung aktivieren";
"empty" = "Leer";
"emeow_emojis" = "eMeow Emojis";
"emeow" = "eMeow";
"email_verification" = "E-Mail-Bestätigung";
"email_subscriptions" = "E-Mail-Abonnements";
"email_format_incorrect" = "E-Mail-Format ist falsch";
"email" = "E-Mail";
"hint_room_name" = "Teamname hier bearbeiten";
"edit_service" = "Dienst bearbeiten";
"edit_personal_information" = "Profil bearbeiten";
"edit_profile" = "Profil bearbeiten";
"edit_my_team" = "Mein Team bearbeiten";
"hint_cat_name" = "eMeows Name bearbeiten";
"edit_avatar" = "Avatar bearbeiten";
"edit_album" = "Album bearbeiten";
"edit" = "Bearbeiten";
"become_epal_income_desc" = "Verdiene mehr als 5.000 USD pro Monat beim Spielen";
"become_an_epal_desc" = "Verdiene zusätzliches Geld durch Spielen mit anderen";
"hint_social_media" = "E.g.,http://www.epal.gg/epal/1";
"hint_post_instant_card" = "z. B. Ich bin ein Hochschulstudent aus New York. Ich bin ein großer Fan von DND und Among Us, schicke mir dein Lieblings-Setup!";
"hint_price_type" = "z. B. Gelegenheitsspiele, Ranglisten, Coaching";
"duration" = "Dauer";
"draw_for_free" = "Kostenlose Verlosung";
"download_epal_content" = "Download E-Pal-Inhaltsrichtlinien";
"download_app" = "APP herunterladen";
"dont_use_promocode" = "Keinen Promo-Code verwenden";
"dont_have_acount" = "Hast du kein Konto?";
"cover_exp_desc_4" = "Enthält keine echte Person und hat keinen echten Inhalt. Es ist unattraktiv.";
"notice_title_try_new" = "Möchtest du etwas neues versuchen?";
"alert_desc_log_out" = "Möchtest du dich abmelden?";
"ask_give_up_your_edit" = "Möchtest du die Bearbeitung aufgeben?";
"alert_desc_delete_service" = "Möchtest du diesen Dienst löschen?";
"tips_delete_photo" = "Möchtest du dieses Foto löschen?";
"do_you_want_bind_existing_acount" = "Möchtest du eine neues Konto erstellen oder ein existierendes E-Pal-Konto an dein %@-Konto anbinden?";
"accept_extension_subtitle_1" = "Zeige Schaltflächen auf deiner ePal Live-Seite an für Trinkgelder und zum Bestellen.";
"discussion" = "Diskutieren";
"discount" = "Rabatt";
"disabled" = "Deaktiviert";
"disable_auto_renew" = "Automatische Erneuerung deaktivieren";
"query_dont_receive_code" = "Hast du den Code nicht erhalten？";
"dismond" = "Diamant";
"details" = "Einzelheiten";
"description" = "Beschreibung";
"alert_desc_delete_account_password_set" = "Das Löschen deines Kontos wir deine gesamtes Einkommen und Guthaben entfernen. Wenn du zu VIP abonniert bist, musst du dieses durch deine Zahlungsmethoden stornieren. BIST DU SICHER DU WILLST DEIN KONTO LÖSCHEN?";
"toast_deleted_succeed" = "Löschung erfolgreich";
"delete_message" = "Nachricht löschen";
"delete_account" = "Konto löschen";
"delete(x)" = "(%@) Löschen";
"delete" = "Löschen";
"free_order_desc_3" = "Strafen für Verzögerte Reaktionen";
"notice_free_order" = "Strafe für Verzögerte Reaktion bezieht sich darauf, wenn ein ePal „Online“ ist, aber nicht innerhalb von 30 Minuten auf eine Bestellanfrage reagiert. Dies wird dir 1 Strafe hinzufügen, welche einen Hinweis anzeigt, der aussagt: Dieser ePal könnte nicht rechtzeitig auf Kunden reagieren, die Bestellungen platzieren möchten.";
"notice_free_order_title" = "Strafe für Verzögerte Reaktion";
"legends_how_desc_2" = "Geben Sie den Spitznamen an, für den Sie allgemein bekannt sind, Ihre E-Pal-ID oder Ihren Kontolink, Ihre In-Game-ID und alle Social-Media-Konten, die uns helfen würden, Sie zu verifizieren.";
"deactivate_epal_sub" = "ePal Abonnement deaktivieren";
"deactivate" = "Deaktivieren";
"dark_mode" = "Dunkler Modus";
"daily_tasks" = "Tägliche Aufgaben";
"customized" = "Angepasst";
"custom_something_want_say" = "Angepasst an etwas, das du sagen willst";
"customize" = "Anpassen";
"alert_desc_help_center" = "Der Kundendienst ist derzeit offline und wird antworten, wenn er zurück ist. Während du auf uns wartest, schreibe bitte einen Bericht.";
"customer_service" = "Kundendienst";
"customer_relations" = "Kundenbeziehungen";
"custom_greeting" = "Benutzerdefinierte Begrüßung";
"custom" = "Benutzerdefiniert";
"toast_voice_channel_is_occupied" = "Derzeit wird ein anderer Sprachdienst verwendet, bitte versuche es später noch einmal";
"current_time" = "Momentane Zeit";
"current_subscribers" = "Momentane Abonnenten";
"current_rating_points" = "Derzeitige Bewertungspunkte (noch abzurechnen)";
"current_rating" = "Momentane Bewertung";
"current_privileges" = "Momentane Privilegien";
"current_level" = "Momentane Stufe";
"no_message_title" = "Kuckuck, Kuckuck …";
"alert_desc_legends_what_7_2" = "Die globale Elite";
"creating_ev" = "Erzeuge ev";
"influencer_desc" = "Erstelle Inhalt über E-Pal und genieße mehr Ansichten, Anhänger und Einkommen! WIR KÜMMERN UNS UM DICH! Schließe dich unserer Community an und erhalte die volle Unterstützung.";
"create_at" = "Erstelle auf";
"create_a_team" = "Erstelle ein Team";
"create_a_room" = "Erstelle einen Raum";
"create" = "Erstelle";
"cover_rating" = "Titel-Bewertung";
"cover_intro" = "Titel-Einführung";
"alert_cover_rating" = "Titelbild-Bewertung";
"cover_voice_rating" = "Titelbild- & Sprachbewertung";
"cover_image" = "Titelbild";
"coupons" = "Coupons";
"share_coupon_complete" = "Coupon von Teilen wurde gutgeschrieben";
"coupon" = "Coupon";
"could_be_better_desc" = "Könntest du uns bitte helfen und uns Liebe und Unterstützung geben? \r\n\r\nDeine Vorschläge werden E-Pal einen besseren Ort machen.";
"could_be_better" = "Könnte besser sein";
"copy_your_link" = "Kopiere deinen Link";
"tips_copy_success" = "Kopieren erfolgreich";
"copy" = "Kopieren";
"contribution" = "BEITRAGE";
"cheer_to_get_one_privilege" = "Jubel weiter, dann kannst du auch 1 Expositions-Privileg erhalten.";
"continue" = "Fortfahren";
"content_not_saved" = "Inhalt nicht gespeichert";
"alert_desc_comment_back" = "Der Inhalt ist nicht gespeichert, möchtest du gehen?";
"influencer_creation_title" = "Inhaltserstellung-Tutorial";
"content_optional" = "Inhalt (Optional)";
"content" = "Inhalt";
"contact_us" = "Kontaktiere uns";
"contact" = "Kontaktiere";
"share_free_order_content" = "Glückwunsch zum Erhalt der ersten kostenlosen Bestellung, spiele jetzt mit den ePals!";
"alert_desc_your_paid_order" = "Glückwunsch! Deine bezahlte Bestellungsumrechnung für diesen Monat ist %@ gelistet %@. Deine Belohnung ist %@ Buff";
"alert_desc_your_follower" = "Glückwunsch! Deine Anhänger-Umrechnung für diesen Monat ist %@ gelistet %@. Deine Belohnung ist %@ %@";
"congratulations_mark" = "Glückwunsch!";
"congratulations_x_buff_issued_to_wallet" = "Glückwunsch zum Gewinn von %@. Der Buff-Preis wird in deine Brieftasche geschickt";
"congratulations" = "Glückwunsch";
"new_user_send_buff_prefix" = "Glückwunsch! Du hast erhalten";
"alert_desc_delete_card" = "Bestätige die Löschung dieser Karte?";
"confirm_subscription" = "Bestätige das Abonnement";
"confirm_payment" = "Bestätige die Zahlung";
"confirm_order" = "Bestätige die Bestellung";
"confirm" = "Bestätige";
"completed" = "Abgeschlossen";
"complete_your_profile" = "Vervollständige dein Profil";
"complete_profile" = "Vervollständige dein Profil";
"supplement_user_info_title" = "Vervollständige Deine Einzelheiten, Um Echte Freunde Zu Treffen";
"complete" = "Schließe ab";
"community_guidelines" = "Community Richtlinien";
"community" = "Community";
"audience_card_guide_desc" = "Kommuniziere deine Strategie für das Spiel. Du kannst ebenso deine Spiel-Karte schicken, um deinen Rang und Fertigkeiten zu zeigen";
"comment" = "Kommentar";
"coming_soon" = "KOMMT BALD";
"notice_desc_rcm" = "Komme rüber und sage Hallo!";
"notice_desc_client_online" = "Komme rüber und sage Hallo!";
"notice_desc_new_epal" = "Komme rüber und sage Hallo!";
"share_emow_levelup" = "Komme und schließe dich mir auf E-Pal an, um Freunde mit den gleichen Interessen zu treffen. Du kannst ebenso eine PS5, Nintendo Switch und viele andere Preise gewinnen!";
"collectable" = "Sammelstück";
"collect_energy" = "Sammle Energie";
"collapse" = "Zusammenbruch";
"coach" = "Coach";
"close_mic" = "Mikrofon stumm schalten";
"alert_content_help_rating_scores_part1" = "Kunden werden jeden Dienst in 4 Aspekten bewerten: Reaktionszeit, Freundlichkeit, In-Game Leistung und Spaß.";
"client_desc_visit" = "Kunden, die besucht, gefolgt, gechattet oder versucht haben zu bestellen";
"client_desc_subscribe" = "Kunden, die dich abonniert haben";
"client_desc_existing" = "Kunden, die Bestellungen mit dir abgeschlossen haben";
"client_desc_order" = "Kunden auf Übereinstimmung";
"clients" = "Kunden";
"client_title_suggestion" = "Kundenvorschläge";
"client_recommendation" = "Kundenempfehlungen";
"client_management" = "Kunden-Management";
"click_to_upload" = "Anklicken zum Hochladen";
"click_to_check" = "Anklicken zum Prüfen";
"audience_mic_guide_desc" = "Klicke auf einen verfügbaren Mikrofon-Platz, um dem Sprachchat beizutreten";
"audience_mic_guide_title" = "Klicke auf ein leeres Mikrofon";
"cover_exp_desc_1" = "Klarer Hintergrund und gut definierte Gesichtszüge. Dies ist ein gutes Porträt";
"claimed" = "Beansprucht";
"claim" = "Beanspruche";
"city" = "Stadt";
"choose_a_service" = "Wähle einen Dienst";
"choose" = "Wähle";
"chit_chat" = "Geplauder";
"check_legend" = "Sieh dir die Legenden-Bestätigung an";
"legends_desc" = "Sieh dir die Spiele-Legenden auf E-Pal an, sie sind die fesselndsten Spieler, Entwickler und professionellen Spieler, die du jemals finden kannst!";
"notice_desc_try_new" = "Sieh dir die neu zugelassenen ePals an";
"check_out" = "Sieh dir an";
"check_order" = "Bestellung prüfen";
"check_more" = "Mehr Prüfen";
"check" = "Prüfen";
"chat..." = "Chat …";
"chat_with_your_epal" = "Chatte mit deinem ePal";
"tips_call_notice" = "Chatte mit dem Spieler per Sprach-Chat";
"chat_room" = "Chat-Raum";
"chat" = "Chat";
"chart" = "Tabelle";
"alert_desc_name_input_empty" = "Änderungen werden nicht gespeichert, wenn du jetzt gehst";
"change_saved" = "Änderungen gespeichert";
"toast_change_succeed" = "Änderung erfolgreich";
"change_password" = "Passwort ändern";
"change_avatar" = "Avatar ändern";
"change" = "Ändern";
"certifications" = "Zertifizierungen";
"card" = "Karte";
"now_view_order" = "Bestellung kann nicht angesehen werden";
"tips_blank_message" = "Leere Nachricht kann nicht geschickt werden";
"toast_connot_enter_other_room" = "Kann andere Räume während einer Live-Sendung nicht betreten";
"canceled" = "Storniert";
"cancel_authorize" = "Autorisierung stornieren";
"cancel" = "Storniere";
"toast_not_open_mailbox" = "Kann Postfach nicht öffnen";
"tips_no_discord" = "Kann Discord nicht öffnen";
"call_to_start" = "Zum Starten anrufen";
"call_time" = "Anrufzeit";
"alert_desc_legends_what_7_6" = "Meister, Großmeister, Herausforderer";
"call_duration" = "Anrufdauer";
"call" = "Anruf";
"buyers_orders" = "Bestellungen des Käufers";
"buy_get_free" = "Kaufe X Erhalte Y";
"buy_x" = "Kaufe X";
"buy_x_get_free" = "Kaufe %@ Erhalte %@";
"buff_recharge" = "Buff-Aufladen";
"buff_income" = "Buff-Einkommen";
"buff_explained" = "Buff-Erklärung";
"buff_charge" = "Buff-Belastung";
"buff_balance" = "Buff-Guthaben";
"buff" = "Buff";
"bronze" = "Bronze";
"alert_title_block" = "Blockierter Anwender";
"block_im_desc" = "Blockiere die Nachricht dieses Anwenders";
"block" = "Block";
"birthday" = "Geburtstag";
"bio" = "Bio";
"binding_successful" = "Anbinden erfolgreich";
"binding_failed" = "Anbinden fehlgeschlagen";
"bind_succeed" = "Anbinden erfolgreich";
"bind_phone_number" = "Telefonnummer anbinden";
"bind_phone" = "Telefon anbinden";
"title_bind_epal_account" = "E-Pal-Konto anbinden";
"bind_email" = "E-Mail anbinden";
"bind_account" = "Konto anbinden";
"bind" = "Anbinden";
"epal_subscription_service_title" = "Besserer Dienst, Mehr Abonnements";
"below_x" = "Unter %@";
"alert_desc_order_start" = "Bevor der Dienst beginnt, bestätige bitte, dass du mit deinem ePal kommuniziert hast";
"become_epal_title" = "Werde Jetzt ein ePal!";
"become_an_epal" = "Werde ein ePal!";
"responsiveness_desc" = "Sei reaktiv und verpasse keine Bestellungen";
"more_exposure_desc" = "Sei proaktiv, um die Chancen zu erhöhen, Bestellungen zu erhalten";
"basic" = "Grundlegend";
"tips_epal_punishment_may_not_response_time" = "Basierend auf dem derzeitigen Status dieses ePals, könnte diese Bestellung nicht rechtzeitig beantwortet werden.";
"banner_personal" = "Banner und Persönlicher Link";
"backgrounds" = "Hintergründe";
"awards" = "Auszeichnungen";
"avg_im_response_time" = "Durchschn. IM Reaktionszeit";
"average_score" = "Durchschnittliches";
"average_order_ratings" = "Durchschnittliche Bestellbewertungen in den letzten 7 Tagen";
"average_order_accepting_time" = "Durchschnittliche Bestellakzeptanzzeit während der letzten 7 Tagen";
"alert_title_average_order_accepting_time" = "Durchschnittliche Bestellakzeptanzzeit";
"alert_desc_average_im_response_time4" = "Durchschnittliche IM-Reaktionszeit in den letzten 7 Tagen ist geringer oder gleich 5 Minuten - 6 Punkte, zwischen 5 und 10 Minuten - 3 Punkte.";
"average_im_response_time" = "Durchschnittliche IM-Reaktionszeit in den letzten 7 Tagen";
"alert_title_average_im_response_time" = "Durchschnittliche IM-Reaktionszeit";
"avatar_desc" = "Avatar muss ein .JPG, .JPEG oder .PNG sein und darf 5 MB nicht überschreiten.";
"toast_avatar_error_5m" = "Avatar muss ein .JPG, .JPEG, .GIF oder .PNG sein und darf 5 MB nicht überschreiten.";
"avatar" = "Avatar";
"available_in_x" = "Verfügbar in %@";
"available_coupons" = "Verfügbare Coupons";
"auto_reply" = "Automatische Antwort";
"subscribe_term_title" = "Automatische Erneuerung, jederzeit stornierbar";
"auto_renew_enabled" = "Automatische Erneuerung aktiviert";
"auto_renew_disabled" = "Automatische Erneuerung deaktiviert";
"authorize_your_twitch" = "Autorisiere dein Twitch";
"ask_for" = "Frage nach";
"area_code" = "Postleitzahl";
"query_are_you_unblock_user" = "Bist du sicher, du möchtest diesen Anwender freigeben?";
"alert_desc_double_check" = "Bist du sicher, dass du deine Bemühungen jetzt aufgeben willst?";
"alert_desc_order_delete" = "Bist du sicher, du möchtest diese Bestellung löschen?";
"alert_desc_order_reject" = "Bist du sicher, du möchtest diese Bestellung ablehnen?";
"alert_desc_order_cancel" = "Bist du sicher, du möchtest dieser Bestellung stornieren?";
"alert_desc_delete_topic" = "Bist du sicher, du möchtest dieses Thema löschen?";
"alert_desc_delete_message" = "Bist du sicher, du möchtest diese Nachricht löschen?";
"alert_content_delete_comment" = "Bist du sicher, du möchtest diesen Kommentar löschen?";
"alert_desc_delete_comment" = "Bist du sicher, du möchtest diesen Kommentar löschen?";
"apply_for_free" = "Kostenlos bewerben";
"apply_game_success" = "Bewerbung erfolgreich";
"appeal" = "Einspruch";
"app_store" = "App Store";
"NSCameraUsageDescription" = "App benötigt Kamerazugriff, um Fotos zu machen und Avatare";
"NSPhotoLibraryUsageDescription" = "App benötigt Zugriff auf Album, um In-App-Fotos und Avatare einzustellen";
"NSUserTrackingUsageDescription" = "App benötigt Zugriff auf deine Geräte-ID-Informationen. Diese Informationen werden für Anwender-Analyse, App-Optimierung und Promotion verwendet";
"NSMicrophoneUsageDescription" = "App benötigt Zugriff auf dein Mikro, um Audio-Nachrichten aufzunehmen";
"NSAppleMusicUsageDescription" = "App benötigt Zugriff auf deine Medien-Bibliothek, um Musik abspielen zu können";
"privacy_music" = "App benötigt Zugriff auf deine Medien-Bibliothek, um Musik abspielen zu können";
"alert_desc_legends_what_7_5" = "Meister, Apex Predator";
"become_epal_flexible_desc" = "Jederzeit an jedem Ort";
"anonymous_on_leaderboard" = "Anonym auf der Rangliste";
"anonymous_comments" = "Anonyme Kommentare";
"animated_emojis" = "Animierte Emojis";
"all_services" = "Alle Dienste";
"all_reviews" = "Alle Reviews";
"post_rule" = "Alle getätigten Posts sollten unsere <Community Richtlinien> befolgen. Ein Verstoß dieser Richtlinien könnte in einer Suspension des Kontos resultieren.";
"all_picture" = "Alle Bilder";
"all_people" = "Alle Menschen";
"all_games" = "Alle Spiele";
"all_followers" = "Alle Anhänger";
"all_filter" = "Alle Filter";
"all" = "Alle";
"album" = "Album";
"order_refunded_coupon" = "Zugestimmt, einen Coupon rückzuerstatten";
"order_refunded_buff_coupon_x" = "Zugestimmt %@ Buff und einen Coupon rückzuerstatten";
"order_refunded_buff_x" = "Zugestimmt %@ Buff rückzuerstatten";
"agree" = "Zugestimmt";
"age" = "Alter";
"alert_desc_after_subscribe" = "Nachdem du E-Pal-VIP abonniert hast, könnte es einige Minuten dauern, bis das System reagiert. Sei bitte geduldig.";
"alert_desc_after_recharge" = "Nachdem der Buff belastet wurde, kann es einige Zeit dauern, bis er ankommt, beobachte bitte deine Brieftasche.";
"my_stream_desc" = "Nachdem du E-Pal mit deinem Stream verbindest, denke daran Panel oder Erweiterung hinzuzufügen, je nach Bedarf, ansonsten wirst du nicht für Streamer-Umwandlungsbelohnungen berechtigt sein.";
"sign_in_check_agreement_first" = "Nach der Prüfung, hast du angegeben, dass du gelesen und zugestimmt hast";
"alert_block_other_result" = "Nach dem Blocken wird diese Person nicht in der Lage sein in der Community mit dir zu interagieren, zu chatten oder Bestellungen zu platzieren";
"additional_requests" = "Zusätzliche Anfragen";
"added" = "ZUGEFÜGT";
"no_social_media_desc" = "Füge deine sozialen Medien jetzt zur Liste!";
"toast_social_limit" = "Füge bis zu 5 soziale Medien Links hinzu";
"add_service_type" = "Dienstart hinzufügen";
"add_local_music" = "Lokale Musik hinzufügen";
"add_link" = "Link hinzufügen";
"add_image" = "Bild hinzufügen";
"add_game_card" = "Spiel-Karte hinzufügen";
"toast_blocked_success" = "Blockierter Erfolg hinzufügen";
"add_bio" = "Bio hinzufügen";
"add(x)" = "(%@) hinzufügen";
"add" = "hinzufügen";
"activity_notication" = "Aktivitätsbenachrichtigung";
"active_days" = "Aktive Tage";
"active" = "Aktive";
"alert_title_activation" = "Aktivierung erfolgreich";
"hide_birthday_desc" = "Aktivierte Sichtbarkeit deines Geburtstags für andere Anwender verhindern";
"incognito_browsing_desc" = "Aktiviere Ansicht von Anwender Profilen ohne einen Besuchshinweis";
"achievements" = "Errungenschaften";
"accumulative_subscribers" = "Abonnements";
"accumulative_income" = "Kumulatives Einkommen";
"recharge_time" = "Kumulative monatliche Belastung";
"account" = "Konto";
"alert_desc_comment_less_3h" = "Gemäß deiner Bewertungen für diesen Dienst, möchtest du, dass wir dir helfen?";
"desc_checkmark_epal_subscribe_auto_renew" = "Stimme der Erneuerung deines Abonnements mit deinem Buff-Guthaben zu, wenn diese ausläuft.";
"accept" = "Annehmen";
"about_us" = "Über uns";
"become_epal_about" = "Über E-Pal";
"about" = "Über";
"alert_desc_room_block" = "Der Anwender kann dem zimmer nicht beitreten, nachdem er auf die Schwarze Liste gesetzt wurde. Bitte bestätige, dass du fortfahren möchtest?";
"skill_exp_desc1" = "Ein Screenshot zeigt eindeutig deine Spielfertigkeiten";
"notice_title_client_online" = "Ein regelmäßiger Kunde kam gerade online";
"notice_title_new_epal" = "Ein neuer Kunde ist gerade E-Pal beigetreten!";
"cover_exp_desc_3" = "Eine Menge Hindernisse über dem Gesicht. Schreckliche Beleuchtung und ein schmuddeliger Hintergrund.";
"notice_title_match_epal" = "Ein Kunde ordnet sich ePals zu";
"notice_title_rcm_client" = "Ein Kunde möchte bestellen";
"epal_order_more" = "70 % oder mehr Bestellungen";
"cover_rule_desc7" = "7. Diese Bewertungen für deine Sprach-Linie ist ein Bewertungssystem, um die Gesamtqualität deiner Ladenseite zu verbessern und daher die Entfernung potentieller Probleme.";
"legends_what_desc_7" = "2. Hochrangiger Spieler";
"7_more_draws_if_subscribe_now" = "7 zusätzliche Verlosungen, wenn du Jetzt Abonnierst>";
"voice_rule_desc6" = "6. Sprachaufnahmen müssen in Englisch sein.";
"legends_what_desc_6" = "6. TikTok Anhänger 200 k oder mehr";
"cover_rule_desc6" = "6. Exzellent ist 80 oder höher, Gut ist 60 bis 79, Mittel ist 40 bis 59 und Schwach ist 39 und darunter;";
"50ev_to_draw" = "50 ev zur Verlosung";
"tabke_panel_desc" = "50 % oder mehr Bestellungen";
"panel_desc" = "50 % oder mehr Anhänger";
"legends_what_desc_5" = "5. YouTube Abonnenten 200 k oder mehr";
"cover_rule_desc5" = "5. Ob alle Gesichtsmerkmale klar definiert sind;";
"voice_rule_desc5" = "5. Diese Bewertungen für deine Sprach-Linie ist ein Bewertungssystem, um die Gesamtqualität deiner Ladenseite zu verbessern und daher die Entfernung potentieller Probleme.";
"influencer_drive_desc_5" = "5. Interaktion im Kommentarbereich deines Videos";
"voice_tips_desc5" = "5. Humor ist ein gutes Verkaufspunkt, also erzähle ein paar Witze, wenn du welche hast.";
"alert_desc_average_order_ratings" = "5 Sterne - 5 Punkte\n4,5 bis 4,9 Sterne - 3 Punkte\nWeniger als 4,5 Sterne - 0 Punkte";
"5_10_mins" = "5 - 10 Minuten";
"cover_rule_desc4" = "4. Ob das ein Bild einer echten Person ist;";
"alert_desc_apply_legends_4" = "4.  Any Social-Media-Konten, die uns helfen würden, Sie zu verifizieren.";
"legends_what_desc_4" = "4. Soziale Medien (z. B. Twitter, Instagram usw.) Anhänger 200 k und mehr";
"influencer_drive_desc_4" = "4. Teile dein Video auf anderen Foren & Plattformen wie Reddit usw.";
"voice_tips_desc4" = "4. Es sollte deine Erfahrung, Fertigkeit und bevorzugtes Spiel beinhalten, wie „Gold Jungle main“";
"skill_intro_desc4" = "4. Wenn Platzierung, Ranglisten für dieses Spiel nicht relevant sind, kannst du auch deine Fertigkeiten zeigen, indem du episch Spielmomente hochlädst.";
"my_stream_tips_4" = "4. Weiter Funktionen findest du in „Einstellungen“";
"voice_rule_desc4" = "4. Exzellent ist 80 oder höher, Gut ist 60 bis 79, Mittel ist 40 bis 59 und Schwach ist 39 und darunter;";
"cover_tips_desc4" = "4. Kunden überwältigend bevorzugen Bilder von menschlichen Gesichtern zu sehen, also vermeide Bilder von Tieren oder Screenshots von Videos oder In-Game Inhalten.";
"30_off_on_orders_subtitle" = "30 % Off auf die Dienste dieses ePals Erste Bestellung kostenlos ausgeschlossen oder andere geschenkte Bestellungen";
"30_off_on_orders" = "30 % Off auf Bestellungen";
"subscribe_epal_discount" = "30 % Off auf Bestellungen";
"cover_tips_desc3" = "3. Deine Gesichtszüge sollten im Bild klar definiert sein. Verwende keine Filter, die Teile deines Gesichts verdecken;";
"voice_rule_desc3" = "3. Ob du über deine In-Game-Fertigkeiten und/oder Vorlieben gesprochen hast;";
"cover_rule_desc3" = "3. Die Beleuchtung des Bildes";
"epal_subscription_how_desc_3" = "3. Abonnenten werden Benachrichtigungen erhalten, wenn due Räume erstellst und auf Instant und Posts postest";
"im_limit_tips_3" = "3. Abonniere diesen ePal.";
"legends_what_desc_3" = "3. Streamer mit 100 k oder mehr Anhänger auf der Streaming Plattform";
"influencer_drive_desc_3" = "3. Teile dein Video auf E-Pals offizieller Sozialem Medium";
"alert_content_improve_response_time_part3" = "3. Das Einrichten einer automatischen Antwort kann die Kundenerfahrung verbessern, wenn du nicht anwesend bist. Automatische Antwort zählt nicht zur Reaktionszeit.";
"voice_tips_desc3" = "3. Es sollte eine selbst-Vorstellung enthalten;";
"skill_intro_desc3" = "3. Bilder/Videos und alle Texte müssen den E-Pal Anleitungen und Richtlinien entsprechen Sie müssen ebenso relevant zu E-Pal sein, Werbungen auf E-Pal oder spielbezogene Anwender-Beiträge.";
"my_stream_tips_3" = "3. Wenn du auf Mehreren Plattformen Streamst, werden wir die Signale der ersten initiierten Plattform verwenden.";
"desc_receive_email_help_3" = "3. Wenn diese Schritte das Problem nicht beheben, klicke bitte auf „Erneut senden“ oder gehe zurück zur vorherigen Seite und versuche eine andere E-Mail";
"alert_desc_apply_legends_3" = "3. Ihre Spiel-ID";
"become_epal_who_desc_3" = "3. Gerne Gespräche initiieren, hilfsbereit und humorvoll. Sorgen Sie während der Bestellungen für Unterhaltung.";
"empty_desc_potentail_4" = "3. Erstelle eine Raum im Live, um Exposition zu erhalten.";
"twitch_panel_desc_4_epal" = "3. Eine explizite Aussage wie „Bestelle mich auf epal.gg“ wird deine Anklickquote verbessern";
"twitch_panel_desc_4_user" = "3. Eine explizite Aussage wie „Finde mich auf epal.gg“ wird deine Anklickquote verbessern";
"3_buff_received_need_more_x_play_with_epals" = "3 Buff erhalten. Du kannst bis zu %@ Buff auffüllen, um Bestellungen mit ePals zu platzieren.";
"3_buff_received_play_now_with_epals" = "3 Buff erhalten. Du kannst jetzt Bestellungen mit ePals platzieren.";
"new_user_send_buff_highlight" = "3 Buff (Wert $3)";
"youtube_share_link_step_2" = "2. Kopiere den Teilen-Link in das Auftauchende Fenster";
"skill_intro_desc2" = "2. Du must eine Form von Spielefertigkeiten anzeigen Stufe, Rang, Historische Spiele, eine In-Spiel Rangliste, BattlePass Stufe usw. Wenn du einen Rang aufgelistet hat, muss der Screenshot diesen Rang zeigen.";
"im_limit_tips_2" = "2. Innerhalb von 3 Stunden nach Bestellabschluss;";
"voice_rule_desc2" = "2. Ob du dich selbst vorgestellt hast;";
"cover_rule_desc2" = "2. Was ist im Hintergrund, sauber oder chaotisch?";
"cover_tips_desc2" = "2. Verwende Bilder mit sauberem oder gestelltem Hintergrund;";
"epal_subscription_how_desc_2" = "2. Abonnenten sind nicht in den Anzahl der Kommunikationen per IM mit dir eingeschränkt.";
"legends_what_desc_2" = "2. Streamer mit durchschnittlich 2.000 oder mehr gleichzeitigen Zuschauern (letzte 30 Tage)";
"twitch_panel_desc_3" = "2. Stelle das Panel-Bild und den Hyperlink ein; Der Link sollte direkt auf ein E-Pal Profil (％@) zeigen";
"influencer_drive_desc_2" = "2. Poste dein Video erneut in E-Pals POSTS-Bereich";
"empty_desc_potentail_3" = "2. Poste auf Instant, um Exposition zu erhalten.";
"skill_tips_desc2" = "2. Bilder/Videos und alle Texte müssen den Anleitungen und Richtlinien unserer Plattform entsprechen Sie müssen ebenso relevant zu E-Pal sein, Werbungen auf E-Pal oder spielbezogene Anwender-Beiträge.";
"my_stream_tips_2" = "2. Wenn deine Streaming-Plattform nicht auf E-Pal angezeigt werden kann, versuche bitte erneut zu verbinden.";
"alert_content_improve_response_time_part2" = "2. Wenn du bereit bist Bestellungen anzunehmen, prüfe bitte regelmäßig deine Benachrichtigungen. Du kannst jederzeit die Benachrichtigungstöne in den Einstellungen aktivieren.";
"desc_recive_text_help_2" = "2. Wen du den Bestätigungscode immer noch erhalten kannst, versuche ihn erneut zu senden oder gehe zurück zum vorherigen Schritt und ändere die Telefonnummer";
"alert_desc_apply_legends_2" = "2. Ihre E-Pal-ID oder Ihr Kontolink,";
"voice_tips_desc2" = "2. Sprich nicht zu schnell oder zu langsam, mache dich leicht verständlich;";
"desc_receive_email_help_2" = "2. Prüfe deinen Spam-Ordner";
"epal_subscription_service_desc_2" = "2. Bilde freundliche langzeit Beziehungen mit Kunden";
"become_epal_who_desc_2" = "2. In der Lage mindestens 1 Kategorie auf E-Pal zu bieten";
"first_order_free" = "1. Bestellung kostenlos";
"epal_subscription_incom_desc_3" = "1.000 Abonnenten = $7.990/Monat";
"epal_subscription_incom_desc_2" = "100 Abonnenten = $799/Monat";
"im_limit_tips_1" = "1 Folgt euch gegenseitig;";
"youtube_share_link_step_1" = "1. Klicke auf die TEILEN-Schaltfläche unter dem Video";
"alert_desc_apply_legends_1" = "Geben Sie den Spitznamen an, für den Sie allgemein bekannt sind";
"voice_rule_desc1" = "1. Die Qualität der Audio-Aufnahme und dessen Hintergrundgeräusche;";
"cover_rule_desc1" = "1. Die generelle Qualität des Bildes und seiner Auflösung;";
"epal_subscription_how_desc_1" = "1. Abonnenten werden eine 30 % Off auf alle deine Dienste genießen, ausschließlich „Erste Bestellung Kostenlos“ und „Kaufe X, Erhalte Y“-Bestellungen";
"influencer_drive_desc_1" = "1. Zeige deine besten Videos hier als deine best-leistendsten Videos";
"skill_intro_desc1" = "1. Screenshots müssen Informationen eines Kontos enthalten, dessen alleiniger Inhaber du bist";
"epal_subscription_service_desc_1" = "1. Responsive, Angenehm, Freundlich, Leistung";
"voice_tips_desc1" = "1. Nimm deine Sprache in einer ruhigen Umgebung auf mit einem anständigen Mikrofon und versuche deine Lautstärke gleichmäßig zu halten;";
"empty_desc_potentail_2" = "1. Poste in der Community und erhalte Exposition.";
"desc_recive_text_help_1" = "1. Bitte prüfe und bestätige, dass deine Telefonnummer korrekt geschrieben ist";
"desc_receive_email_help_1" = "1. Bitte prüfe und bestätige, dass deine E-Mail korrekt geschrieben ist";
"skill_tips_desc1" = "1. Es wird empfohlen Bilde/Videos hochzuladen, um dich selbst zu zeigen und zu promoten.";
"legends_what_desc_1" = "1. Ist/war ein professioneller eSports-Spieler/Coach (aktuell oder zurückgetreten)";
"alert_content_improve_response_time_part1" = "1. Wenn du, warum auch immer, beschäftigt bist, wechsle deinen Onlinestatus zu: „Offline“, „In einer Bestellung“ oder „Ruht“. Deine IM-Reaktionszeit wird nicht berechnet, wenn du dich in diesen Status befindest.";
"cover_tips_desc1" = "1. Hochauflösende Bilder mit großartiger Beleuchtung sind immer bevorzugt;";
"twitch_panel_desc_2" = "1. Gehe zu deinem Twitch-Profil und klicke auf „Paneele bearbeiten“";
"my_stream_tips_1" = "1. Nachdem zu erfolgreich verbunden bist, wird E-Pal automatisch synchronisieren und deinen Live-Raum auf E-Pal zeigen.";
"become_epal_who_desc_1" = "1. 18 Jahre oder älter";
"epal_subscription_incom_desc_1" = "1 Abonnent = $7,99/Monat";
"alert_desc_number_of_active_days2" = "1 Punkt für jeden aktiven Tag";
"alert_desc_number_of_order_days2" = "1 Punkt für jeden „Bestelltag“, „Bestelltag“ ist eine Tag mit abgeschlossenen Bestellungen";
"one_privilege" = "1 Expositions-Privileg";
"less_5_mins" = "≤ 5 Minuten";
"greater_10_mins" = "> 10 Minuten";
"post_rule_highlight" = "<Community Richtlinien>";
"free_units_x" = "+%d Freie Einheit";
"add_more_price" = "+ Füge mehr Dienstarten hinzu";
"buff_explained_1" = "„Buff“ ist eine virtuelle Währung, die auf E-Pal verwendet wird. Diese kann verwendet werden zum Bezahlen von Diensten und Tipps. 1,00 Buff = $1,00";
"buff_explained_3" = "„Buff-Einkommen“ Buff verdient durch Lieferung von Diensten.";
"buff_explained_2" = "„Buff-Guthaben“ ist das verbleibende Guthaben auf deinem Konto, das ausgegeben werden könnte. Das Geld in „Buff-Guthaben“ ist eine nicht-abhebbare Währung, die nur auf der Plattform ausgegeben werden kann.";
"voice_call_[]" = "[Sprachanruf]";
"system_[]" = "[System]";
"image_[]" = "[Bild]";
"pertime" = "/Zeit";
"perhour" = "/Stunde";
"pergame" = "/Spiel";
"per30min" = "/30 Min.";
"per15min" = "/15 Min.";
"obtained" = "(Erhalten)";
"not_yet_obtained" = "(Noch nicht erhalten)";
"10000_influencer" = "%zd+ Influencers";
"years_ago" = "Vor %d Jahren";
"weeks_ago" = "Vor %d Wochen";
"xx_new_messages" = "%d Neue Nachrichten";
"months_ago" = "Vor %d Monate";
"mins_ago" = "Vor %d Minuten";
"hours_ago" = "Vor %d Stunden";
"days_ago" = "Vor %d Tagen";
"influencer_view_comments" = "%@ Ansichten, %@ Kommentare";
"x_units_total" = "%@ Einheiten Gesamt";
"x_buff_to_draw" = "%@ zu Verlosen";
"order_finish_share_title_sweet" = "%@ teilte dir einen Promotion-Link mit, um %@ [%@] mit diesem netten und süßen ePal zu spielen. Genieße %@%%, gültig für 7 Tage, verpasse es nicht. Diese Promotion kann nur einmal pro Anwender verwendet werden.";
"order_finish_share_title_skilled" = "%@ teilte dir einen Promotion-Link mit, um %@ [%@] mit diesem hochgradig geschickten ePal zu spielen. Genieße %@, gültig für 7 Tage, verpasse es nicht. Diese Promotion kann nur einmal pro Anwender verwendet werden.";
"completed_seller_desc_x" = "%@ verbleibend für Bewertung und Rückerstattung";
"privilege_exposures_highlight" = "%@ Privileg";
"x_photos_in_album" = "%@ Fotos im Album";
"x_or_more" = "%@ oder mehr";
"x_has_won_x" = "%@ hat gewonnen %@";
"has_invite_mic_x" = "%@ wurde das Mikrofon eingeladen";
"x_buff_coupon" = "%@ Buff-Coupon";
"estar2_privilege" = "- eStar 2 Privilegien";
"200_to_2000" = "$200 bis $2.000";
"negative_premium" = "- Premium";
"view_full_image" = "Komplettes Bild ansehen";
"stream_live" = "Live";
"square" = "Platz";
"no_live_room_list" = "Momentan keine Live-Inhalte";
"only_epal_user_can_start_live" = "Nur ePal darf den Streaming-Raum starten";
"trends" = "Trends";
"latest" = "Neueste";
"gifts" = "Geschenk";
"live_or_chat_past_days" = "Live gestreamt in den letzten 3 Tagen";
"epal_apply_refuse" = "Bewerbung nicht möglich, da Sie mehrfach abgelehnt wurden oder die ePal-Bewerbungsvoraussetzungen nicht erfüllen";
"sort" = "Sortieren";
"welcome_to_my_stream_room" = "Willkommen in meinem Streaming-Raum";
"stream_title" = "Raumname";
"stream_title_hint" = "Raumnamen einfügen";
"stream_cover" = "Titelbild des Streaming-Raums";
"guests" = "Gäste";
"start_stream" = "Live starten";
"please_use_real_person_photo" = "Bitte verwende ein Foto einer echten Person für das Titelbild";
"guest_mode_turned_off" = "Der Gastmodus wurde deaktiviert";
"toast_internet_reconnection" = "Das Netz ist schlecht und die Verbindung wird automatisch wiederhergestellt";
"toast_internet_cannot_live" = "Das Internet ist nicht schnell genug für eine Live-Übertragung";
"toast_internet_anchor_leave" = "Dieser Streamer hat sich zurückgezogen, schau dir vielleicht andere Streams an";
"toast_internet_check" = "Das aktuelle Netzwerk ist schlecht. Überprüfen Sie die Netzwerkumgebung";
"stream_details" = "Informationen zum Streaming-Raum";
"announcement" = "Bekanntmachung";
"no_information" = "Keine Informationen verfügbar";
"inser_announcement" = "Bekanntmachung eingeben";
"rewarded" = "Belohnt";
"reward_all_fix" = "von";
"update_anno" = "hat Bekanntmachung aktualisiert";
"modified_room_name" = "hat den Namen des Streaming-Raums aktualisiert";
"guest_mode_turned_on" = "hat das Fenster für Gäste geöffnet";
"swap_camera" = "Kamera";
"beauty_face" = "Schönheit";
"gift_effect" = "Geschenk-Spezialeffekte";
"block_list" = "Schwarze Liste";
"stream_stats" = "Streaming-Daten";
"stream_duration" = "Streaming-Zeit";
"unique_viewers" = "Anzahl der eintretenden Personen";
"stream_turnover" = "Streaming-Details";
"alert_room_closed" = "Der Streaming-Raum ist geschlossen, du kannst andere Streaming-Räume ansehen";
"toast_internet_reconnection" = "Das Netz ist schlecht und die Verbindung wird automatisch wiederhergestellt";
"host_invite_you_join_mic" = "Der Streamer lädt dich zur Interaktion am Mikrofon ein";
"set_the_password" = "Legen Sie das Passwort fest";
"about_service" = "Über Dienst";
"close_full_effect" = "Geschenkeffekt geschlossen";
"input_steam_name" = "Bitte geben Sie einen Raumnamen ein";
"upload_steam_cover" = "Bitte laden Sie ein Zimmercover hoch";
"xx_viewers" = "%@ Zuschauer";
"alert_live_break" = "Stream wurde unerwartet unterbrochen";
"alert_live_break_msg" = "Möchten Sie den letzten Stream fortsetzen?";
"alert_live_break_resume" = "Stream fortsetzen";
"join" = "Beitreten";
"is_here" = "ist hier";
"beauty_lightening" = "Weiß";
"beauty_redness" = "Rosig";
"beauty_sharpness" = "Scharf";
"beauty_smoothness" = "Glatt";
"beauty_none" = "Nichts";
"leaderboard_rules" = "Ranglistenregeln";
"x_medals" = "%@s Medaillen";
"streaming" = "Streamen";
"available_covers" = "Verfügbare Abdeckungen";
"video_access_limit" = "Der Videozugriff wurde eingeschränkt, bitte gehen Sie und richten Sie ihn ein";
"camera_check" = "Bitte überprüfen Sie die Verfügbarkeit der Kamera Ihres Telefons";
"cover_setting" = "Cover-Einstellung";
"new_covers" = "Neue Abdeckung";
"single_word_format_day" = "d";
"single_word_format_hour" = "h";
"single_word_format_minute" = "m";
"toast_guest_switch" = "Nachdem Sie die Gäste aktiviert haben, können Sie anderen Benutzern erlauben, Gäste im Raum zu werden und mit anderen per Video und Sprache zu chatten";
"finish_effect" = "Nach Abschluss der Eingangseffekt-Aufgabe dieser Woche wird der Eingangseffekt am Montag um 00:00 Uhr PST gesendet. Aktueller Fortschritt:";
"room_invite" = "Streamroom-Einladung";
"room_invite_desc" = "Akzeptieren Sie Stream-Room- und Voice-Room-Einladungen";
"edit_room" = "Bearbeitungsraum";
"edit_announcement" = "Ankündigung bearbeiten";
"cover" = "Abdeckung";
"in_dispute" = "Im Streit";
"fans_client" = "Follower-Client";
"client_desc_fans_tool" = "Eingeladener Kunde des Influencer-Projekts";
"no_fans_client" = "Kein Follower-Client";
"the_influencer_project" = "Erfahren Sie mehr über das Influencer-Projekt >";
"limited" = "begrenzt";
"exposure_priority" = "Belichtungspriorität";
"store_rating_tips" = "Bieten Sie gute Dienstleistungen an, um Bestellungen zu erhalten";
"store_rating_information" = "Information";
"store_rating_exposure" = "Belichtung";
"store_rating_responsiveness" = "Empfänglichkeit";
"store_rating_service" = "Service";
"store_rating_information_desc" = "Das Vervollständigen Ihrer Informationen ist der erste Schritt, um Bestellungen zu erhalten";
"store_rating_exposure_desc" = "Eine erhöhte Präsenz führt zu mehr Bestellungen";
"store_rating_responsiveness_desc" = "Sie müssen reaktionsschnell sein, um die erhaltenen Aufträge zu erfassen";
"store_rating_service_desc" = "Bieten Sie einen guten Service, damit sie wiederkommen, um Sie erneut zu bestellen";
"service_cover" = "Serviceabdeckung";
"voice_introduction" = "Stimme Einführung";
"set_up_promotion" = "Aktion einrichten";
"set_up_languages" = "Sprachen einrichten";
"add_self_introduction" = "Selbstvorstellung hinzufügen";
"add_pictures_to_album" = "Bilder zum Album hinzufügen";
"service_cover_qa_title" = "Bewertung der Serviceabdeckung";
"service_cover_qa_desc1" = "Dies ist ein Durchschnitt aus der Bewertung aller Ihrer Serviceabdeckungen";
"service_cover_rating" = "Titel-Bewertung";
"result" = "Ergebnis";
"service_cover_qa_desc2" = "Überprüfen Sie detailliertere Regeln, wenn Sie Dienste bearbeiten oder einrichten";
"rating_result" = "Bewertungsergebnis";
"service_cover_qa_desc3" = "Die durchschnittliche Bewertung ist jetzt";
"voice_introduction_qa_title" = "Bewertung der Spracheinführung";
"voice_introduction_qa_desc1" = "Dies ist ein Durchschnitt aus der Bewertung aller Ihrer Service-Audios";
"voice_introduction_qa_desc3" = "Die durchschnittliche Bewertung ist jetzt";
"excellent" = "Exzellent";
"good" = "Gut";
"mediocre" = "Mittelmäßig";
"bad" = "Schlecht";
"exposure_chats" = "Número de vez de charlas en \"my clients\" en los últimos 7 días";
"exposure_match" = "Número de vez de pedidos logrados en \"my clients\" en los últimos 7 días";
"exposure_live" = "Número de transmisiones en vivo o por voz completadas en los últimos 7 días";
"exposure_posts" = "Número de publicaciones publicadas en los últimos 7 días";
"exposure_share" = "Número de veces que se ha compartido una página personal en los últimos 7 días";
"chats" = "Chats";
"match_order" = "Übereinstimmungsreihenfolge";
"exposure_chats_qa" = "Chats über „Meine Kunden“ in den letzten 3 Tagen:\n\n1 Bewertung pro 1 Chat";
"exposure_match_qa" = "Match-Bestellung über „Meine Kunden“ in den letzten 3 Tagen:\n\n1 Bewertung pro erfolgreicher Bestellung";
"exposure_live_qa" = "Anzahl der in den letzten 3 Tagen gehosteten Live- oder Chatrooms:\n\n1 Bewertung pro Live oder Chatroom";
"exposure_posts_qa" = "Beiträge der letzten 3 Tage:\n\n1 Bewertung pro Beitrag";
"exposure_share_qa" = "Profilfreigaben in den letzten 3 Tagen:\n\n1 Bewertung pro Aktie";
"responsiveness_order" = "Durchschnittliche Auftragsannahmezeit in den letzten 7 Tagen";
"responsiveness_im" = "Durchschnittliche IM-Antwortzeit in den letzten 7 Tagen";
"responsiveness_active" = "Anzahl der aktiven Tage in den letzten 7 Tagen";
"order_accepting_time" = "Auftragsannahmezeit";
"reply_time" = "Antwortzeit";
"responsiveness_order_qa_desc1" = "Bestellungen, die außerhalb des Bereichs liegen, werden mit 0 bewertet";
"responsiveness_order_qa_desc2" = "Beinhaltet keine Bestellzeit, während Ihr Status \"Spielen, Ausruhen oder Offline\" ist";
"responsiveness_im_qa_desc1" = "Antworten, die außerhalb des Bereichs liegen, werden mit 0 bewertet";
"responsiveness_im_qa_desc2" = "Beinhaltet keine Antwortzeit, während Ihr Status \"Spielen, Ausruhen oder Offline\" ist";
"responsiveness_active_qa_desc" = "Die Anmeldung bei E-Pal zählt als \"Aktiv\"";
"service_new_buy" = "Die Anzahl der Neukunden, die in den letzten 30 Tagen 5 oder öfter erneut gekauft haben (6 Bestellungen einschließlich der ersten Bestellung)";
"service_old_buy" = "Die Anzahl bestehender Kunden, die in den letzten 30 Tagen mindestens 5 Mal einen erneuten Kauf getätigt haben";
"service_subscribers" = "Die Anzahl neuer Abonnenten, die Sie in den letzten 30 Tagen gewonnen haben";
"service_reward" = "Die Anzahl der Nachbestellungstipps, die Sie in den letzten 30 Tagen erhalten haben";
"service_comment" = "Die durchschnittliche Bewertung aller Ihrer Bestellungen in den letzten 30 Tagen";
"repurchased_new_clients" = "Zurückgekaufte Neukunden";
"repurchased_existing_clients" = "Bestandskunden zurückgekauft";
"order_tips" = "Tipps bestellen";
"review_score" = "Bewertungspunktzahl";
"repurchased_clients" = "Zurückgekaufte Kunden";
"ePal_subscribers" = "ePal-Abonnenten";
"service_new_buy_desc1" = "Neukunde bezieht sich auf Kunden, die in den letzten 3 Tagen zum ersten Mal bei Ihnen bestellt haben, ausgenommen erstattete Bestellungen";
"service_new_buy_desc2" = "Jede Bestellung nach der ersten Bestellung gilt als „Wiederkauf“";
"service_old_buy_desc1" = "Bestehende Kunden sind Kunden, die Sie vor den letzten 30 Tagen zum ersten Mal bestellt haben, ausgenommen erstattete Bestellungen.";
"service_old_buy_desc2" = "Jede Bestellung nach der ersten Bestellung gilt als „Wiederkauf“";
"service_subscribers_desc1" = "Ausgenommen Stornierungen";
"service_comment_desc1" = "Ausgenommen Bestellungen ohne Bewertungen";
"pro_player_high_rank_player" = "Pro-Gamer, hochrangige Spieler";
"legends_detail_sutitle" = "Offiziell verifiziert, hohe Exposition und Einkommen";
"legends_what_desc_received_prize_or_money" = "3. Bei bemerkenswerten Gaming-Events gespielt und Preisgelder erhalten haben";
"legends_are_coming" = "Legenden kommen!!!";
"supported_games" = "Unterstützte Spiele";
"legends_what_games_can_apply" = "Alle Nicht-Lifestyle-Spiele auf E-Pal werden unterstützt";
"about_store_rating" = "Über Ladenbewertung";
"epal_levels" = "ePal Stufen";
"store_rating_and_level_meanings" = "Shop-Bewertung und ePal-Level entscheiden über Ihre Präsenz und zeigen, wie gut Sie als ePal sind";
"exposure_priority_desc" = "•  Schließen Sie ePal-Aufgaben ab, um die Ladenbewertung zu erhöhen\n•  Store-Bewertung entscheidet über Ihr ePal-Level\n•  Verschiedene Stufen haben unterschiedliche Belichtungen";
"service_quality_desc" = "•  Statistiken zeigen, dass Kunden hochrangige ePals bevorzugen\n•  Hohes Niveau bedeutet auch, dass Sie hervorragende Dienstleistungen erbringen und die Leute zu Ihnen zurückkehren";
"rating_update_desc" = "•  Ihre Bewertung wird in Echtzeit aktualisiert, sobald Sie eine Aufgabe abgeschlossen haben\n•  Level-Update ist etwas langsamer, es kann einige Stunden hinter dem Store-Rating-Update zurückbleiben";
"service_quality" = "Servicequalität";
"rating_update" = "Bewertungsaktualisierungen";
"videos" = "Videos";
"rank_requirement" = "Anforderungen";
"girl_epals" = "Weibliche ePals";
"boy_epals" = "Männliche ePals";
"legends_epals" = "Legenden-ePals";
"more_epal" = "Mehr ePals";
"lifestyle_epals" = "Lifestyle-ePals";
"gb_epals" = "Weibliche/männliche ePals";
"epal_faq" = "ePal-FAQ";
"influencer_project" = "Influencer-Projekt";
"legend_verification" = "Legenden überprüfung";
