"iOS语言Key(勿动)" = "对应西语";
"host_tips_msg" = "Su Equipo ha sido creado, y ahora se está mostrando en la página de inicio. Jugadores en camino. También puede invitar a sus amigos a unirse a su Equipo.";
"more_traffic_detail_desc" = "Tu stream aparecerá en la página principal de ePal, comunidad y perfil";
"alert_title_double_check" = "Su publicación no se guardará";
"comment_score_desc_x" = "Su calificación general de evaluación para este servicio es %@";
"unpaid_desc_x" = "Su pedido se cancelará en %@ si no se paga";
"tips_no_network" = "Red inestable, vuelva a intentar";
"toast_img_error_upload" = "No se pudo cargar su imagen, intente de nuevo";
"notice_title_epal_online" = "¡Su ePal acaba de estar en línea!";
"contact_information" = "Su Información de Contacto";
"your_buff_balance_is" = "Su Saldo de Buff:";
"alert_desc_balance_is_insufficient" = "Su saldo de buff es insuficiente, recargue";
"pending_for_review_desc" = "Tu solicitud será revisada en 2 días hábiles, gracias por tu paciencia.";
"toast_remote_login" = "Su cuenta ha iniciado sesión desde otra ubicación";
"alert_desc_log_another" = "Su cuenta se ha iniciado sesión en otro dispositivo";
"recharge_time_notice" = "Recibirás un premio adicional de 300$ por cada recarga mensual acumulada, los Buff Bonus no cuentan.";
"wallet_guide_3" = "Recibirá un premio adicional de $300 por cada recarga acumulativa mensual";
"alert_desc_kick_out" = "Fuiste desconectado";
"empty_desc_instant_list" = "¡Usted debe ser el primero!";
"receive_2_buff_coupon" = "Has recibido un cupón de 2 Buff (USD)";
"notice_desc_epal_online" = "Realizó pedidos sobre \"%@\" con ellos recientemente";
"need_least_one_game" = "Debes tener al menos un juego seleccionado";
"hint_introduce_1" = "Necesitas al menos 10 caracteres aquí";
"alert_desc_comment_4stars" = "Debes dejar un comentario cuando la reseña es inferior a 4 estrellas. Esto nos ayudaría mucho a mejorar nuestro servicio";
"epal_apply_should_i_do" = "Usted podría estar pensando: \"¿Qué debería hacer ahora?\" No se preocupe, todos están preparados para usted";
"you_levelled_up" = "¡Ha Mejorado Su Nivel!";
"you_have_received_x" = "Ha recibido %@";
"hint_bind_email" = "No has vinculado ningún E-Mail";
"hint_bind_phone" = "No ha vinculado un Teléfono";
"hint_set_service_online" = "No tiene servicios en línea, por favor configúrelo en línea primero.";
"finish_x_order_gift" = "Has finalizado %@ órdenes pagas en E-Pal ¡esperamos que sigas conociendo gente interesante!";
"alert_msg_room_kicked" = "Se ha expulsado del Habitación";
"toast_kicked" = "Ha sido expulsado y no puede entrar en este Habitación ahora";
"toast_blocked" = "Ha sido incluido en la lista negra y no puede ingresar en este Habitación";
"you_have_a_call" = "Tiene una llamada";
"you_have" = "Usted tiene";
"alert_desc_an_expired_order" = "Tiene un pedido caducado. Activaremos la opción \"No aceptar pedidos\" automáticamente si otro pedido caduca después de 15 minutos.";
"notice_title_new_order" = "¡Tiene Un Nuevo Pedido!";
"forgot_check_agreement" = "Olvidó comprobar el acuerdo";
"no_message_desc" = "No tiene mensajes";
"im_tips_black" = "No puede completar esta operación porque se ha bloqueado";
"empty_desc_no_match" = "Puede intentar encontrar clientes a través de otras funciones de E-Pal";
"subscribe_epal_how_desc" = "Puede suscribirse a ePals a través de su perfil";
"alert_desc_refund" = "Puede reembolsar al cliente dentro de las 72 horas posteriores a la finalización del pedido. Si continúa, se eliminará la evaluación de este pedido y los puntos de Calificación de ePal se disminuirá. ¿Confirma continuar?";
"you_can_visit_profile_if_they_see_you_too" = "Solo puede visitar sus perfiles si ellos también revisaron su eMeow.";
"error_only_use_one_coupon_or_discount_code" = "Solo puede utilizar un Cupón o código de Descuento";
"toast_img_error_count9" = "Solo puede cargar hasta 9 imágenes en un tema";
"comment_only_upload_6pictures" = "Solo puede subir 6 fotos";
"toast_select_tags_only_3" = "Solo puede seleccionar hasta 3 estilos";
"alert_desc_gender" = "Solo puedes editar tu género una vez";
"alert_desc_age" = "Solo puedes editar tu edad una vez";
"block_list_desc" = "Puede administrar los usuarios bloqueados aquí, cómo eliminarlos de la lista";
"notice_first_free" = "Puede limitar la cantidad de pedidos gratuitos que proporciona cada día, la cual se repondrá cada día a la medianoche.";
"tips_gift_orders_to_friends" = "Puede regalar pedidos a sus amigos";
"wallet_guide_2" = "Puede disfrutar de 1 beneficio de recarga para cada opción todos los Viernes PST.";
"im_limit_tips_0" = "Puede continuar la conversación después de recibir una respuesta. O desbloquea mensajes ilimitados por completar al menos uno de los siguientes";
"new_epal_alert_notice_to_bind_phone" = "Puedes recibir pedidos en cualquier momento y en cualquier lugar por vincular el número de móvil";
"im_bottom_pending_buyer" = "Siempre puede enviar un mensaje al ePal de nuevo si no aceptaron el pedido. Es posible que se hayan perdido su mensaje.";
"toast_offline_by_manager" = "Está suspendido del habitación durante %@ minutos. No podrá crear una sala.";
"toast_suspende_team_find_details_msg" = "Está suspendido del habitación %@, encuentre más detalles en los mensajes de sistema.";
"epal_apply_success_tips" = "¡Te has convertido oficialmente en miembro de la comunidad de ePal. mostrarás tu valor y encanto junto con cientos de miles de ePals frente a jugadores de todo el mundo!";
"alert_desc_invite_mic_by_anchor" = "Se invita a unirse a un chat de voz";
"yesterday" = "Ayer";
"yes" = "Sí";
"hint_bio" = "Escriba una breve biografía";
"empty_desc_there_is_nothing_here" = "Vaya, no hay nada aquí";
"nobody_is_here" = "Vaya, nadie está aquí";
"im_send_x_game" = "¿Te gustaría tener un juego de %@ conmigo?";
"meet_invite_x" = "¿Le gustaría jugar %@ conmigo?";
"worked_with_x" = "Trabajó con %@";
"free_order_desc_4" = "dentro de las 24 horas, su primer pedido gratuito estará indisponible por 72 horas.";
"legends_why_title" = "Por qué verificar para Leyendas";
"become_epal_why_title" = "Por qué convertirse en un ePal";
"become_epal_who_title" = "¿ Quién puede ser ePal?";
"alert_desc_deactivate" = "Cuando está desactivada, los jugadores no podrán suscribirse a usted, pero los jugadores suscritos no se verán afectados. ¿Confirmar para desactivar?";
"anonymous_epal_leaderboard_desc" = "Si está activado, no se te mostrará en la tabla de posiciones";
"anonymous_client_leaderboard_desc" = "Cuando se active, no aparecerás en la Tabla de Posiciones de clientes";
"turn_off_suggestions_desc" = "Cuando se active, el sistema no te sugerirá a nadie";
"become_epal_what_title" = "¿Qué es un ePal?";
"what_influencer" = "¿Que es el Proyecto de Influencers?";
"what_do_you_get" = "¿Qué obtienes?";
"post_instant_card_input_title" = "¿Qué le apetece hacer?";
"legends_what_title" = "¿Qué son las Leyendas?";
"influencer_drive_desc_0" = "Haremos todo lo posible para atraer vistas y espectadores a su contenido.";
"welcoming_gift" = "Regalo de Bienvenida";
"game_room_audience_tips_msg" = "Bienvenido al Equipo de %@ ha llegado, ¡actualice su ID del juego y empiece!";
"welcome_epal" = "Bienvenido a \nE-Pal";
"chat_room_audience_tips_msg" = "Bienvenido al Equipo de %@. Puede unirse al chat de voz del Equipo aquí, haga clic en el Micrófono para comenzar";
"welcoming_gift_will_expire_x_date" = "El Regalo de Bienvenida expirará en %@, no se lo pierda.";
"welcoming_gift_expired" = "El Regalo de Bienvenida ha expirado";
"desc_send_code_to_your_phone" = "Le enviaremos un código de verificación al teléfono que ha introducido";
"desc_send_code_to_your_email" = "Enviaremos un correo electrónico con el código de verificación a la dirección de correo electrónico que ha introducido";
"toast_report_success" = "Responderemos dentro de los 3 días hábiles mediante el correo electrónico proporcionado";
"influencer_paying_desc" = "¡Ofrecemos bonos en efectivo de $200 a $2000 a nuestros influencers y creadores de contenido de mejor rendimiento cada mes! Únase a nuestra comunidad de Discord y comuníquese con el personal oficial para obtener más detalles.";
"influencer_creation_desc" = "Creamos una guía sobre cómo crear contenido relacionado con E-Pal. ¡Esperamos que lo ayude!";
"what_influencer_desc" = "Ayudamos a los creadores de contenido a monetizar su contenido y mantenerse, mientras generan contenido y atraen más seguidores";
"alert_desc_two_expired_order" = "Hemos activado la opción \"No aceptar pedidos\" porque ya tiene dos pedidos caducados";
"influencer_drive_title" = "Dirigimos Tráfico a Su Contenido";
"epal_support_video_platform_paste_it" = "Solo soportamos videos de YouTube, Twitch, y TikTok. Copia el link del video a esta caja para conectarlo.";
"legends_what_desc_8" = "En el presente brindamos el estado de Leyendas para los siguientes 9 juegos";
"legends_what_desc_x" = "Actualmente estamos ofreciendo el estatus de Leyendas para los siguientes %@ juegos";
"warning_you_are_leaving_epal_to_url" = "Ahora está saliendo de E-Pal";
"warning" = "Advertencia";
"legends_become" = "¿Quiere convertirse en una Leyenda también?";
"wallet" = "Billetera";
"tips_call_wait_pick" = "Esperando a que contesten la llamada";
"im_order_pending_buyer" = "Esperando a que ePal acepte el pedido";
"vote" = "Votar";
"volume" = "Volumen";
"voice_record_rating" = "Clasificación de grabación de voz";
"voice_recording" = "Grabación de Voz";
"tips_voice_failed" = "Carga fallida de la Grabación de Voz, súbala de nuevo";
"voice_rating" = "Puntaje de voz";
"tips_voice_long" = "La línea de voz debe durar más de 3 segundos";
"tips_voice_used" = "El chat de voz solo se puede usar dentro de las 3 horas después de aceptar el pedido o seguirse entre sí";
"visits" = "Visitas";
"visitors" = "Visitantes";
"client_title_visit" = "Clientes Visitados";
"vip_service" = "Servicio VIP";
"avatar_vip_gif_desc" = "VIP puede usar GIF como foto de perfil";
"views" = "vistas";
"profile_im_desc" = "Ver su perfil";
"view_more_arrow" = "Ver Más >";
"tips_video_failed" = "Carga fallida de video, súbalo de nuevo";
"video" = "Vídeo";
"share_topic" = "Vibremos juntos en E-Pal\nJuega y haz amigos";
"very_delayed" = "Muy Retrasado";
"legends_verifi_now_arrow" = "¡Verifique Para Ser Una Legend Ya! >";
"verify_now" = "Verificar Ahora";
"verification_code" = "Código de verificación";
"legend_verification_desc" = "Verificación | Súper Exposición | Precio de Servicio más Alto";
"value_of_orders" = "Valor de Pedidos";
"alert_desc_legends_what_7_8" = "Immortal3, Radiant";
"valid_until" = "Válido hasta";
"valid_72_hour" = "Válido por 72 horas";
"vaild_for_7_days" = "Válida en 7 días";
"at_least_18_age" = "Los usuarios deben tener al menos 18 años para registrarse como ePal.";
"alert_desc_activation" = "¡Los usuarios pueden suscribirse a usted en su página personal ahora!";
"users" = "Usuarios";
"user_rating" = "Clasificación de Usuario";
"user" = "Usuario";
"used_up" = "Agotado";
"use_eye_catching_introduce" = "Use unos dichos graciosos y llamativos para ganar clientes potenciales, de 10 caracteres como mínimo";
"use" = "Usar";
"uploading" = "Cargando";
"uploading_video_post_will_get" = "Subir sus videos de juego en la Comunidad como un ePal aumentará sus pedidos.";
"skills_desc" = "Cargue capturas de pantalla o videos de sus juegos / servicios para mostrar sus habilidades";
"upload_failed" = "Carga Fallida";
"voice_recording_desc" = "Cargue una grabación de 15 segundos de la introducción de sus servicios en inglés";
"update_now" = "Actualizar Ahora";
"update_log" = "Registro de Actualización";
"update" = "Actualizar";
"toast_internet_23G" = "Red móvil inestable detectada";
"unpin_post" = "Desfijar de su perfil";
"unpaid" = "No pagado";
"unmute_mic" = "Activar Micrófono";
"alert_desc_emoji" = "Desbloquéelo a través de los sorteos de eMeow";
"unlimited_chats" = "Chats Ilimitados";
"unknown_singer" = "Cantante Desconocido";
"unit_total" = "unidades totales";
"units" = "Unidades";
"unit" = "Unidad";
"unfilled" = "sin llenar";
"under_review" = "Bajo Revisión";
"unblock" = "Desbloquear";
"toast_unbind_succeed" = "Desvinculación exitosa";
"alert_title_unbind_phone" = "Desvincular número de teléfono";
"alert_title_unbind_email" = "Desvincular email";
"unbind" = "Desvincular";
"in_an_order_desc" = "No está disponible para recibir pedidos, pero aún puede enviar mensajes";
"empty_desc_unable_to_load_connected" = "No se puede cargar conectado";
"type" = "Tipo";
"twitch_panel" = "Panel de Twitch";
"twitch_service_card" = "Tarjeta de servicio de E-Pal para Twitch";
"twitch_epal_card" = "Tarjeta de E-Pal para Twitch";
"turn_off_suggestions" = "Desactivar las sugerencias";
"try_reply_interesting_msg" = "Intente responder unos mensajes interesantes";
"try_other_keywrods_please" = "Pruebe otras palabras clave";
"try_now" = "Pruebe Ya";
"transcendent" = "Trascendente";
"total" = "Total";
"topics" = "Temas";
"topic_content" = "Contenido del Tema";
"influencer_perform_title" = "Vídeos de E-Pal con Mejor Rendimiento";
"top_epals" = "ePals Destacado";
"top_client" = "Cliente Destacado";
"top_50" = "Los 50 mejores";
"top_100" = "Los 100 mejores";
"today" = "Hoy";
"empty_desc_potentail_44" = "Ir al Equipo >";
"empty_desc_potentail_22" = "Ir a Publicar >";
"empty_desc_potentail_33" = "Ir a Instantánea >";
"toast_comment_less_10char" = "Para ayudarnos a comprender mejor la orden, por favor escribe al menos 10 caracteres";
"insufficient_energy_desc" = "Para alimentar a %@, necesitará %@ev, que se pueden obtener mediante recolectar su energía o la de otra persona.";
"free_order_desc_1" = "Para construir su base de clientes, debe brindar los servicios y el tiempo de respuesta iguales de alta calidad, independientemente de si el pedido es pagado o gratuito.";
"to" = "Hasta";
"title_option" = "Título (Opcional)";
"title" = "Título";
"tips_:" = "Consejos:";
"tips" = "Consejos";
"tip_center" = "Centro de Propinas";
"tip" = "Propina";
"limit_recharge" = "Recarga de Tiempo Limitado";
"time_limited" = "Tiempo Limitado";
"time_zone" = "Zona horaria";
"time" = "Tiempo";
"this_week" = "Esta Semana";
"tips_user_blocked_you" = "Este usuario le ha bloqueado";
"toast_game_start" = "Este habitación está en juego, revise otros habitacións";
"inpu_introduce_desc" = "Esta oración aparecerá en su página de perfil de servicio";
"cover_intro_desc" = "Esta oración se mostrará en la lista de ePal";
"tips_link" = "Este enlace conduce al exterior de E-Pal, tenga cuidado";
"toast_img_error_5m" = "Esta imagen supera 5 MB";
"link_copy_suceess" = "Este juego no es un juego en línea, por lo cual no se puede compartir";
"the_food_been_fed" = "Esta comida ha sido alimentada";
"tips_epal_status_x_may_not_response_time" = "El estado actual de este ePal es %@, y es posible que no pueda responder a tiempo.";
"this_epal_is_offline" = "Este ePal está FUERA DE LÍNEA";
"tips_epal_not_accept_order_now" = "Este ePal no acepta pedidos en este momento, no se puede realizar ningún pedido";
"this_epal_not_accept_order_now" = "Este ePal no acepta pedidos en este momento";
"error_epal_disable_subscription" = "Este ePal no ha habilitado la Suscripción";
"alert_title_emoji" = "Este Emoji está bloqueado";
"tips_account_be_frozen" = "Esta cuenta se ha congelado debido a violación de las directrices de la plataforma.";
"tips_bind_phone_success" = "Esta cuenta ha sido vinculada";
"call_ignore" = "Ignoraron la llamada";
"empty_title_no_medals" = "No tienen medallas";
"call_hange_up" = "Colgaron";
"empty_they_dont_provide_services" = "Todavía no proporcionan ningún servicio";
"call_not_pick" = "No contestaron";
"call_cancel" = "Cancelaron";
"no_service_add_one_to_play_withother" = "No hay servicio todavía, añada un servicio y diviértase con los demás";
"no_photos_subtitle" = "Sin foto aquí";
"empty_leaderboard" = "Nadie en esta Tabla de Clasificación";
"empty_desc_no_service" = "No hay juego todavía, añada uno y juéguelo con los demás";
"toast_no_host" = "En este momento no hay ancla";
"toast_no_open_mic" = "No hay espacio de micrófono abierto";
"toast_no_purchase_version" = "Actualmente no hay items disponibles para comprar en esta versión";
"theme" = "Tema";
"their_services" = "Sus Servicios";
"toast_cannot_follow_self" = "El usuario que desea regalar ya ha dejado el habitación";
"user_remove_from_list" = "El usuario se ha eliminado de la lista de bloqueo.";
"user_not_exist" = "Este usuario no existe";
"subscribe_term_desc" = "Las tarifas de suscripción se deducirán automáticamente a través del servicio de suscripción de %@. %@ renovará la suscripción al final de su suscripción. Puede cancelar su suscripción en cualquier momento a través de Ajustes de Cuenta en %@. Al suscribirse, acepta los Términos de Servicio, la Política de Privacidad y otros acuerdos de nuestra plataforma que se muestran.";
"the_stream_of" = "El stream de";
"share_epal_expired" = "El bonus por compatir ha expirado";
"alert_desc_comment_no_auth" = "Las reseñas están temporalmente suspendidas en esta cuenta debido a sus recientes acciones";
"notice_price_range" = "El rango de Precios es de 2,00 - 999,99";
"tips_call_overtime" = "Es posible que la otra parte no pueda contestar la llamada";
"toast_call_busy" = "La otra parte está ocupada, inténtalo de nuevo más tarde";
"pending_seller_desc_x" = "El pedido se cancelará en %@ si no lo acepta";
"pending_buyer_desc_x" = "El pedido se cancelará en %@ si el pedido no es aceptado por el ePal";
"pended_seller_cancel" = "El pedido no se aceptó";
"unpaid_cancel_desc" = "El pedido se ha cancelado por falta de pago";
"alert_content_help_rating_scores_part3" = "La cantidad de servicios se refiere al total de pedidos de juegos completados, más los pedidos de estilo de vida.";
"match_desc" = "El Emparejamiento es válido por 10 minutos, vaya a chatear con el cliente";
"the_list_is_empty" = "La Lista Está Vacía";
"the_google_store" = "la Google Store";
"tips_not_support_message" = "La versión actual no admite la visualización de este mensaje";
"toast_game_started_by_kicked" = "El presente habitación está lleno, revise otros equipos.";
"alert_desc_apply_review" = "El contenido que ha cambiado debe ser revisado. Si hace click en Guardar, se revisará el contenido relacionado con este servicio. Durante este tiempo, los antiguos ajustes del servicio no se verán afectados. ¿Confirma los cambios?";
"toast_report_cancel" = "El contenido no se guardará después de salir, confirme si quiere salir";
"toast_comment_deleted" = "El comentario ha sido eliminado";
"im_order_first" = "El cliente podría desear pedir: %@";
"bing_phone_QA" = "El número de telefono es usado para iniciar sesión o recibir ordenes y otros mensajes";
"bing_email_QA" = "El correo electrónico vinculado se utiliza para iniciar sesión o recibir ordenes y otros mensajes";
"alert_desc_average_order_accepting_time" = "El tiempo de respuesta de ordenes promedio es %@ en los últimos 7 días.
PD: El tiempo en aceptar una orden cuando tu estado es \"Jugando\", \"Descansando\" y \"Desconectado\" no está incluido. 
Tiempo de aceptar ordenes promedio en los últimos 7 dias es menor o igual a 5 minutos - 6 Puntos, entre 5 y 10 minutos - 3 Puntos";
"alert_content_help_rating_scores_part2" = "La media de estos 4 aspectos se convertirá en la clasificación final para este pedido. La media de todas las clasificaciones recibidas en los últimos 180 días se convertirá en la clasificación de revisión general de este servicio.";
"alert_content_rating_scores_less_than_10" = "La media de todas las clasificaciones recibidas en los últimos 180 días se convertirá en la clasificación de revisión general de este servicio.";
"alert_desc_average_im_response_time1_x" = "El tiempo promedio de respuesta de IM es %@ en los últimos 7 días.";
"notice_avg_im_response_time_equal_0" = "El tiempo medio de respuesta de IM de los últimos 7 días es --. Este usuario no ha estado chateando recientemente";
"notice_avg_im_response_time_greaterthan_0" = "El tiempo medio de respuesta de IM de los últimos 7 días es %@. Las respuestas de este usuario han sido %@";
"NSLocationWhenInUseUsageDescription" = "El permiso de ubicación geográfica aproximada se utilizará para recomendar jugadores en la región del usuario";
"the_app_store" = "la App Store";
"empty_desc_user_not_exist" = "La cuenta no existe";
"review_passed_desc" = "El %@ que presentó se ha aprobado.";
"terms_of_service" = "Términos de Servicio";
"alert_desc_legends_what_7_7" = "Grandmaster, Challenger";
"alert_desc_team_list" = "¡Haga equipo con otros jugadores en línea a través de juegos y conversaciones ahora!";
"team_name" = "Nombre del Equipo";
"no_team_desc_2" = "Team es una sala de chat de voz en tiempo real para comunicarse e interactuar mientras juegas.";
"team_details" = "Detalles del Equipo";
"team" = "Equipo";
"tasks" = "Tareas";
"notice_desc_not_order" = "¡Hable con nuestro personal ahora mismo para que le ayuden a encontrar con su ePal perfecto!";
"take_order" = "Tomar pedido";
"tags" = "Etiquetas";
"tag_your_followers" = "Etiquetar a sus seguidores";
"tag" = "Etiqueta";
"anonymous_comments_desc" = "El sistema dará la calificación predeterminada de 5 estrellas si no da una evaluación dentro de las 72 horas posteriores a la finalización del pedido";
"system_language" = "Lenguaje del Sistema";
"system" = "Sistema";
"sync_your_stream" = "Sincronizar tu stream";
"sync_system" = "Vincular con el sistema";
"switch" = "Cambiar";
"sure" = "Claro";
"summary" = "Resumen";
"client_desc_suggestion" = "Sugerencias para clientes potenciales";
"suggestions" = "Sugerencias";
"suggestion" = "Sugerencia";
"toast_unpin_success" = "Desfijado con éxito";
"toast_unfollow" = "Dejado de seguir con éxito";
"toast_pin_success" = "fijado con éxito";
"modify_success" = "Modificado con éxito";
"toast_follow" = "Seguido con éxito";
"subtotal" = "Subtotal";
"subscriptions" = "Suscripciones";
"subscription" = "Subscripción";
"subscribing" = "Suscribiendo";
"subscribers" = "Suscriptores";
"subscribe_through" = "Suscrito a VIP a través de";
"tips_subscribe_success" = "Suscrito a VIP con éxito";
"subscribed_successfully" = "Suscrito con Éxito";
"subscribed_clients" = "Clientes Suscritos";
"subscribed" = "Suscrito";
"subscribe_get_30_off" = "Suscribir: 30% Off";
"no_epal_subscription_desc" = "Suscríbase a su ePal favorito y disfrute de un 30% off en sus pedidos.";
"subscribe_to_vip" = "Suscríbase a VIP";
"bubble_subscribe_epal_get_30_discount" = "Suscríbase a este ePal y disfruta de un 30% off";
"email_subscriptions_desc" = "Suscribete para recibir notificaciones de ordenes, noticias, actualizaciones importantes y eventos promocionales";
"subscribe_epal_and_enjoy" = "Suscríbase a ePal y Disfrute";
"subscribe_to_epal" = "Suscríbase a ePal";
"subscribe_enjoy_30%_off" = "Suscríbase a un ePal y disfrute de un 30% off en todos los pedidos";
"subscribe_now" = "Suscribir Ahora";
"subscribe" = "Suscribir";
"submit" = "Enviar";
"styles" = "Estilos";
"style" = "Estilo";
"tips_cancel_auth" = "Verificación de Streamer Eliminada";
"alert_title_streamer_paid_order" = "Recompensas de Conversión de Pedidos Pagados para Streamer";
"streamer" = "Streamer";
"tips_auth_success" = "Conexión de Transmisión Exitosa";
"strategy" = "Estrategia";
"store_rating" = "Calificación de Tienda";
"stop_matching" = "Deja de Emparejar";
"still_need_help" = "¿Aún Necesita Ayuda?";
"step" = "Paso";
"alert_title_steamer_follower" = "Recompensas de Conversión de Seguidores para Streamers";
"status" = "Estado";
"no_conversations_desc" = "Comenzar a chatear con ePals.";
"start_eapl_tutorial" = "¡Comience el tutorial de ePal ahora!";
"start_now" = "Comenzar";
"start" = "Comenzar";
"more_traffic_desc" = "Recomendaciones especiales en la página principal, comunidad y perfiles";
"special_banner" = "banner especial";
"speaker" = "Altavoz";
"sound" = "Sonido";
"sort_by" = "Ordenar por";
"tips_you_cannot_buy_your_product" = "Lo sentimos, no puede comprar sus propios productos.";
"sorry" = "Lo sentimos";
"someone_subscribed_to_you" = "Alguien se suscribió a ti en los ultimos 7 días";
"social_media" = "Redes Sociales";
"social" = "Social";
"slow" = "Lento";
"skip" = "Saltar";
"skins" = "Skins";
"skills" = "Habilidades";
"skill_cover_rating" = "Calificación de la Portada";
"sliver" = "Plata";
"sign_up_with_twitch" = "Registrarse con Twitch";
"sign_up_with_phone" = "Registrarse con Número de teléfono";
"sign_up_with_google" = "Registrarse con Google";
"sign_up_with_facebook" = "Registrarse con Facebook";
"sign_up_with_email" = "Registrarse con Correo electrónico";
"sign_up_with_discord" = "Registrarse con Discord";
"sign_up_with_apple" = "Registrarse con Apple";
"sign_up_with" = "Registrarse con";
"sign_up" = "Registrarse";
"sign_in_with_twitch" = "Iniciar sesión con Twitch";
"sign_in_with_phone" = "Ingrese con número telefónico";
"sign_in_with_password" = "Ingresar con tu contraseña";
"sign_in_with_otp" = "Iniciar sesión con OTP";
"sign_in_with_google" = "Iniciar sesión con Google";
"sign_in_with_facebook" = "Iniciar sesión con Facebook";
"sign_in_with_email" = "Ingrese con correo";
"sign_in_with_discord" = "Iniciar sesión con Discord";
"sign_in_with_apple" = "Iniciar sesión con Apple";
"sign_in_with" = "Iniciar sesión con";
"sign_in" = "Iniciar sesión";
"tabke_panel_subtitle" = "Mostrar su información de E-Pal en su Transmisión";
"twitch_epal_card_desc" = "Muestra tu tarjeta en tu stream para atraer observadores para que te ordenen";
"twitch_service_card_desc" = "Muestra tu tarjeta en tu información de stream para atraer observadores para que te ordenen";
"tip_please_reward_buff_to_epal" = "Muestra tu aprecio a este ePal con una propina";
"extension_subtitle_1" = "Mostrar el botón de Propina y Seguir en su página de ePal en Vivo.";
"she_speak" = "Ella / él habla";
"share_to_twitter" = "¡Compartido a Twitter!";
"share_personal_page" = "Compartió la página personal en los últimos 3 días";
"share_by" = "compartido por";
"shared_x_times" = "%@ veces de compartimiento";
"share_free_order_alert_desc" = "¡Comparte E-Pal con tus amigos para conseguir la primera orden gratis para ambos!";
"share_finish_order" = "Comparte E-Pal para obtener un cupón de 2 Buff gratis (≧▽≦*)o";
"share_epal" = "Compartir E-Pal";
"share" = "Compartir";
"settings" = "Ajustes";
"setting_promotion" = "Ajustes de Promoción";
"new_epal_guide_setp2" = "Estableciendo descuentos y promociones para mejorar la competitividad del servicio";
"setting" = "Ajustes";
"set_your_password" = "Establecer su contraseña";
"set_to_online" = "Colocar En Línea";
"set_promotion" = "Establecer Promoción";
"hint_city" = "Establecer permiso de localización";
"set_languages" = "Establecer Idiomas";
"set_it_up_now" = "Ajústelo ahora";
"set_avatar" = "Establecer avatar";
"set_a_limit" = "Establecer un Límite";
"set_a_background" = "Establecer un fondo";
"services" = "Servicios";
"service_types" = "Tipos de Servicio";
"notice_sevice_type_same" = "El Tipo De Servicio No Puede Ser El Mismo";
"service_type" = "Tipo de Servicio";
"service_review" = "Evaluación de Servicio";
"service_rating" = "Puntaje de servicio";
"service_name" = "Nombre del Servicio";
"service_intro" = "Introducción del Servicio";
"service_info" = "Información del Servicio";
"service_details" = "Detalles del Servicio";
"service" = "Servicio";
"servers" = "Servidores";
"hint_server_ranking_roles_etc" = "Servidor, clasificación, roles, etc.";
"server" = "Servidor";
"served" = "Servido";
"subtitle_instant_last_ten_minutes" = "Envíe sus solicitudes a ePals, cada solicitud dura 10 minutos. Compruebe su IM para ver mensajes";
"send_to" = "Enviar a";
"alert_desc_apply_legends_5" = "El oficial de E-Pal  se pondrá en contacto contigo para completar el proceso de verificación";
"send_successfully" = "Enviado con éxito";
"send_otp" = "Enviar OTP";
"send_gift" = "Enviar Regalo";
"audience_card_guide_title" = "Enviar Detalles del Juego";
"send_game_card" = "enviar Tarjeta de Juego";
"send_image" = "enviar una imagen";
"send" = "Enviar";
"sellers_orders" = "Pedidos de Vendedor";
"selected" = "Seleccionado";
"hint_select_your_tags" = "Seleccione sus etiquetas";
"hint_select_match_game" = "Selecciona los juegos con los que quieres recibir partidas";
"toast_select_users" = "Selecciona hasta %@ usuarios";
"select_unit" = "Seleccionar Unidad";
"select_discount_title" = "Seleccionar el tipo de descuentos";
"select_post_type" = "Seleccionar el tipo de publicación";
"buff_recharge_title" = "Seleccione una opción para recargar";
"title_service_cover" = "Seleccione una Portada de Servicio";
"select_a_service" = "Selecciona un Servicio";
"select_a_game" = "Seleccione un Juego";
"select_a_friend" = "Seleccionar a un Amigo";
"select" = "Seleccionar";
"sec" = "Sec";
"hint_search_game_lifestyle" = "Buscar Juego o servicios de Estilo de Vida";
"search" = "Buscar";
"tips_screehot_failed" = "Carga fallida de la captura de pantalla, súbala de nuevo";
"screenshot_optional" = "Captura de pantalla (Opcional)";
"screenshot" = "Captura de pantalla";
"notice_score_day" = "Puntuaciones de los últimos 180 días.";
"score" = "Puntuación";
"score_player" = "Puntuación";
"scan" = "Escanear";
"hint_say_something" = "Diga algo...";
"save_your_banner" = "Guarda tu banner especial";
"save_suceessfully" = "Guardar con éxito";
"save_succeed" = "Guardado con éxito";
"save_error" = "Error al guardar";
"alert_title_comment_back" = "Guardar Contenido";
"save" = "Guardar";
"rules" = "Reglas";
"rule" = "Reglamento";
"room_topic" = "Tema de Sala";
"room_privacy" = "Privacidad de Habitación";
"room_name" = "Nombre de la Habitación";
"room_information" = "Información de la habitación";
"room_background" = "Fondo de la Habitación";
"role" = "Rol";
"reward_issued" = "Recompensas Emitidas";
"rewards" = "Recompensas";
"toast_reward_send" = "Recompensa enviada con éxito";
"reward" = "Recompensa";
"reviews" = "Puntuaciones";
"review_passed" = "Revisión Aprobada";
"review_failed" = "Revisión Fallida";
"review" = "Reseña";
"retrieve_password" = "Recuperar la contraseña";
"resting" = "Descansando";
"responsiveness" = "Capacidad de respuesta";
"responsive" = "Rapidez de respuesta";
"response_time" = "Tiempo de Respuesta";
"reset_password" = "Restablecer Contraseña";
"reset" = "Restablecer";
"resend_seconds_x" = "Reenviar (%@ s)";
"resend_successful" = "Reenviado con éxito";
"resend" = "Reenviar";
"rescan" = "Volver a escanear";
"requirements" = "Requisitos";
"report_im_desc" = "Denunciar fotos / mensajes inadecuados";
"report" = "Informe";
"reply" = "Respuesta";
"renew" = "Renovar";
"removed" = "Eliminado";
"remove" = "Eliminar";
"reload" = "Recargar";
"voice_finish_record" = "Suelte para terminar";
"reject" = "Rechazar";
"order_with_an_existing_client_QA" = "Clientes regulares: Completar una orden con un cliente regular otorga 2 puntos";
"registration_time" = "Tiempo de registro";
"refunded" = "Reembolsado";
"refund" = "Reembolsar";
"alert_desc_number_of_order_days" = "Se trata del número del día de pedido en los últimos 7 días. Los días de pedido son los días en los que ha completado al menos 1 pedido. Cada día activo le recompensa de 1 punto.";
"alert_desc_number_of_active_days" = "Se refiere al número de días activos en los últimos 7 días. Cada día activo le recompensa de 1 punto, puede obtener hasta 7 puntos cada semana.";
"recommended" = "Recomendado";
"recommend" = "Recomendado";
"epal_subscription_not_active_desc" = "Recibir más ingreso teniendo suscriptores";
"toast_recharge_not_available" = "Recarga no disponible, por favor intenta mas tarde";
"recharge_x_buff" = "Recarga %@ Buff";
"recharge" = "Recargar";
"recent_exposures" = "Exposiciones Recientes";
"recent" = "Reciente";
"activity_notication_subtitle" = "Se reciben notificaciones cuando este ePal publique en Live, Instantánea o Comunidad";
"legends_why_desc" = "Recibir más seguidores y oportunidades para interactuar con los aficionados.";
"receive_ev" = "Recibir ev";
"epal_recommendation_desc" = "Reciba ePals recomendados por la plataforma";
"client_recommendation_desc" = "Recibe clientes recomendados por la plataforma";
"ranking_desc" = "Recibir una insignia de honor cuando esté en la tabla de clasificación";
"hint_contact_us" = "Razón de la denuncia, Enlace de Perfil e ID, según corresponda. Nota: las solicitudes de reembolso deben incluir el número de ID del pedido.";
"re_apply" = "Aplicar otra vez";
"alert_title_team_list" = "Chat de Voz en Equipo en Tiempo Real";
"read_all" = "Leer Todo";
"cover_rule_title" = "Reglas de calificación para la imagen de portada";
"voice_rule_title" = "Reglas de calificación para la grabación de audio";
"rating_criteria" = "Criterios de calificación:";
"rate_epal" = "Evaluar E-Pal";
"alert_title_legends_what_7" = "Requisito de Clasificación";
"rank" = "Clasificación";
"high_quality_epals" = "ePals de Calidad";
"alert_desc_average_im_response_time3" = "P. D.: Solo se cuenta el tiempo de la primera respuesta de ePal después de que el comprador inicie el chat.";
"promotion" = "Promoción";
"promo_code" = "Código Promocional";
"profile" = "Perfil";
"alert_desc_link_1" = "Continuar esta operación puede arriesgar la exposición de su dirección IP, ubicación, datos personales y/o cualquier tipo de malware perjudicial.";
"new_epal_guide_setp3" = "Chatea proactivamente con los clientes para mejorar la obtención de ordenes";
"prize_not_supoorsted" = "El sistema de premios no admite.";
"prize_pool_instructions_arrow" = "Bolsa de Premios e Instrucciones";
"privileges" = "Privilegios";
"please_enter_password" = "Habitación Privada, introduzca la contraseña";
"privacy_policy" = "Política de Privacidad";
"privacy" = "Privacidad";
"price_buff" = "Precio(Buff)";
"price_settings" = "Ajustes de Precios";
"price_range" = "Rango de Precio";
"price" = "Precio";
"previous_period" = "Periodo Anterior";
"preview" = "Previsualizar";
"please_press_refresh_btn_right_top_corner" = "Presione el botón Refrescar en la esquina superior derecha";
"premium_discount" = "Descuento Premium";
"potential" = "Potencial";
"posts" = "Publicación";
"posted_instant" = "Publicó un mensaje \"Instantáneo\" en los ultimos 3 días.";
"posted_x_times" = "Publicado %@ veces";
"post_type" = "Tipo de Publicación";
"alert_title_post_successful" = "Publicado con Éxito";
"post_my_instant_card" = "Publicar mi tarjeta instantanea";
"post_an_instant_card" = "Publicar una instantánea";
"post" = "Publicar";
"positions" = "Posición";
"position" = "Posición";
"influencer_popular_title" = "Eventos Populares";
"cover_exp_title_4" = "Insuficiente";
"points_history" = "Historial de Puntos";
"plus_discount" = "Más Descuento";
"list_cover_desc" = "Por favor sube una selfie para usar de imágen de portada de este servicio";
"cover_image_desc" = "Sube una foto de portada para su habitación.";
"upgradge_latest_version" = "Por favor mejora a la última versión";
"update_app_try_again" = "Por favor actualiza tu App e inténtalo de nuevo";
"prize_not_supoorsted_update_to_see" = "Actualice para ver";
"im_order_finish_buyer" = "Propine / evalúe o realice un reembolso en 72 horas";
"toast_reward_error" = "Propine 15 minutos después de comenzar el pedido";
"please_sign_in_desc" = "Inicie Sesión";
"twitch_panel_desc_1" = "Ajuste su panel E-Pal en el perfil de Twitch para aprobar la revisión.";
"legends_how_desc_1" = "enviar la solicitud a support@epal.gg";
"alert_desc_apply_legends_0" = "Enviar la solicitud a support@epal.gg";
"please_select_server" = "Seleccione su servidor";
"please_select_rank" = "Seleccione su clasificación";
"please_select_position" = "Seleccione su posición";
"select_user_to_reward" = "Seleccione el usuario para recompensar";
"toast_select_tags" = "Seleccione hasta 3 etiquetas.";
"hint_select_topics" = "Por favor selecciona temas";
"hint_select_discount" = "Seleccione el tipo de descuentos";
"hint_select_language" = "Seleccione el idioma";
"toast_no_select_gift" = "Seleccione el artículo que desea regalar";
"hint_select_style" = "Seleccione estilo";
"hint_select_server" = "Seleccione servidor";
"hint_select_report_type" = "Seleccione el tipo de informe";
"hint_select_rank" = "Seleccione clasificación";
"hint_select_position" = "Por favor selecciona una posición";
"hint_select_platform" = "Seleccione la plataforma";
"hint_select_order" = "Seleccione ID de pedido";
"subtitle_enter_game_lifestyle_interested" = "Seleccione los Juegos o servicios de Estilo de Vida que le interesan";
"room_background_desc" = "Seleccione una imagen como fondo para su habitación.";
"toast_please_select_a_user_to_reward" = "Seleccione al usuario para recompensar";
"hint_select_service" = "Seleccione un servicio";
"please_select_a_game" = "Seleccione un juego";
"please_select" = "Seleccione";
"im_order_finish_seller" = "Evalúe o realice un reembolso en 72 horas";
"toast_comment_error" = "Evalúe 15 minutos después de comenzar el pedido";
"toast_no_microphone" = "Por favor otorga permiso a tu micrófono en los ajustes de tu móvil";
"user_rating_desc" = "Dé una evaluación para este usuario, y la evaluación es anónima.";
"toast_password_need_6_15_characters" = "Asegúrese de que la contraseña sea entre 6 y 15 caracteres conteniendo números, letras mayúsculas y minúsculas";
"alert_desc_bind_phone" = "Enlace su número de teléfono para continuar.";
"kepp_least_1_game" = "Mantenga al menos 1 juego común";
"please_insert_valid_links" = "Inserte enlace válido";
"please_insert_notes" = "Inserte notas.";
"hint_comment_input" = "Escriba al menos 10 caracteres";
"please_input_title" = "Introduzca el título";
"please_input_content" = "Introduzca el contenido";
"legends_how_desc_3" = "El oficial de E-Pal  se pondrá en contacto contigo para completar el proceso de verificación";
"im_invite_x_feed_x" = "Ayúdeme a alimentar a mi %@ con un %@";
"toast_tips_iap_purchase" = "Por favor ve a la página de ajustes para abrir compras IAP";
"please_enter_dotdotdot" = "Introduzca...";
"hint_enter_server" = "Introduzca su servidor de servicio";
"hint_enter_rank" = "Introduzca su clasificación de servicio";
"hint_enter_service_name" = "Introduzca su nombre de servicio";
"hint_user_rating" = "Introduzca su reseña";
"hint_enter_phone" = "Introduzca su número de teléfono";
"hint_enter_password" = "Introduzca su contraseña";
"enter_the_otp" = "Introduzca su OTP";
"hint_enter_nickname" = "Introduzca su apodo";
"hint_name" = "Por favor, escriba su nombre";
"hint_enter_invitaion_code" = "Introduzca su código de invitación";
"hint_enter_gender" = "Introduzca su sexo";
"hint_enter_email" = "Introduzca su correo electrónico";
"please_enter_promo_code" = "Por favor ingresa el Código de Promoción";
"social_media_desc" = "Por favor, ingrese solo enlaces de redes sociales como: Facebook, Youtube, Instagram, TikTok, Twitch, Twitter, Discord, etc.";
"password_error_info" = "Introduzca de 6 a 15 caracteres";
"hint_enter_5_11_phone" = "Introduzca el número de teléfono de 5 - 11 dígitos";
"please_enter" = "Introduzca";
"im_send_order" = "Por favor disfruta este regalo prepagado solo para ti";
"dont_enter_repeated_links" = "No inserte enlaces repetidos";
"toast_mic_change" = "No cambie de ubicación con frecuencia";
"query_help_for_invite_code" = "Póngase en contacto con sus amigos registrados en la plataforma y obtenga un código de invitación para eventos comunitarios.";
"im_order_top_finish_seller" = "Comuníquese con el cliente para iniciar el servicio";
"im_order_top_finish_buyer" = "Contacte al ePal para iniciar el servicio";
"alert_desc_unbind_phone_x" = "Por favor confirma desvinculacion de telefono %@";
"alert_desc_unbind_email_x" = "Por favor confirma la desvinculacion del e-mail %@";
"alert_desc_order_completed" = "Confirme si el servicio está completo.";
"empty_desc_music" = "Confirme si los archivos de música en formato MP3 se almacenan en el teléfono";
"im_bottom_notpay_buyer" = "Confirme los detalles del pedido con ePal antes de realizarlo";
"alert_desc_delete_account" = "Porfavor vincula tu número de celular o correo electrónico a tu cuenta antes de proceder con esta acción.";
"bind_phone_desc" = "Vincule su número de teléfono antes de enviar mensajes de IM";
"tips_social" = "Tenga cuidado cuando entregue las cuentas externas a la plataforma para garantizar su seguridad";
"tips_pay" = "Evite las transacciones externas a la plataforma para proteger su información personal";
"text_music_volume_desc" = "Ajuste el volumen para el mejor efecto vocal";
"hint_auto_reply" = "Por favor añade tu mensaje automático aquí";
"im_order_top_pending_seller" = "Acepte el pedido en 24 horas";
"empty_title_music_playlist" = "Lista de reproducción vacía";
"playlist" = "Lista de reproducción";
"room_host_guide" = "Los jugadores se han unido a su Equipo, haga clic en su foto de perfil para invitarlos a la charla de micrófono";
"play_with_me" = "Juega conmigo en epal.gg";
"play" = "Reproducir";
"platinum" = "Platino";
"platforms" = "Plataformas";
"platform_agreements" = "Acuerdos de la Plataforma";
"platform" = "Plataforma";
"share_emeow_page" = "Planta gatitos en E-Pal\nJuega y haz amigos";
"place_order_anyway" = "Realizar Pedido de Todos Modos";
"no_comments_subtitle" = "Haga un pedido para escribir un comentario";
"pin_post" = "Fijar en su perfil";
"photos_in_album≥2" = "Fotos en el Album ≥2";
"photos" = "Fotos";
"photo" = "Foto";
"phone_verification" = "Verificación telefónica";
"phone" = "Teléfono";
"performance" = "Desarrollo del servicio";
"notice_title_rcm_epal" = "Perfecto ePal para usted";
"per_day" = "Por Día";
"people_met" = "Personas Encontradas";
"pending_for_review" = "En revisión";
"pending_buff_1" = "Buff Pendiente se refiere a sus ingreso de Buff que están dentro del Período de Seguridad (3 - 15 días). Serán transferidos a su cuenta después de este período.";
"pending_buff" = "Buff Pendiente";
"pending" = "Pendiente";
"peak_concurrent" = "Pico Concurrente";
"paypal" = "PayPal";
"payment_successful" = "Pago Exitoso";
"influencer_paying_title" = "Pago de Patrocinio";
"pay" = "Pagar";
"hint_paste_share_link" = "Permite a los usuarios subir videos de TikTok o YouTube cuando apliquen para ser ePal";
"past_7_days" = "Últimos 7 Días";
"past_30_days" = "Últimos 30 Días";
"edit_pwd_error" = "La contraseña debe tener 6 dígitos de longitud";
"toast_password_error" = "Contraseña incorrecta, intente de nuevo";
"password" = "Contraseña";
"share_room_text" = "Party up en E-Pal\nJuega y haz amigos";
"alert_desc_legends_what_7_4" = "Grandmaster";
"monz_tool_desc" = "Overlay, banner y otras herramientas para streams";
"outfit_change_successful" = "Cambio de Atuendo Exitoso";
"outfit" = "Ropa";
"our_legends" = "ePals de Leyenda";
"toast_rooms_is_full" = "Otros habitación están llenos. Espere a que otros jugadores se unan o invite a sus amigos para que se unan a su habitación";
"other_service_vocer" = "Imágenes de Portada de Otros Servicios";
"other_language_stay_tuned" = "Esté atentos a otros idiomas";
"title_other_epals_play_this_game" = "Otros ePals que juegan este juego";
"other" = "Otro";
"orders" = "Pedidos";
"client_title_order" = "Clientes de Pedidos";
"ordering" = "Pedidos";
"ordered_x" = "\"%@\" %@ Pedidos";
"ordered" = "Pedido";
"create_time" = "Hora del Pedido";
"order_message" = "Mensaje de Pedido";
"completed_dispute_desc" = "Este pedido está en disputa, espere el servicio al cliente o comuníquese con ellos ahorita";
"order_id" = "ID del Pedido";
"order_refunded" = "El pedido se ha reembolsado";
"im_order_cancel" = "El pedido se ha cancelado";
"order_for_friends" = "Pedido para amigos";
"im_order_top_dispute" = "Pedido en disputa, espere a que el servicio al cliente lo resuelva";
"order_days" = "Días de Pedido";
"order_completion_time" = "Hora de Completación de Pedido";
"order_acceptance_time" = "Tiempo de Aceptación del Pedido";
"order" = "Pedido";
"or" = "O";
"optional" = "Opcional";
"opend_up_team" = "Organizó un Equipo en los últimos 3 días";
"opend_x_temes" = "%@ veces de organización";
"open_original" = "Abrir el Original";
"open_mic" = "Encender Micrófono";
"search_game_epal_nodata" = "Ups… no hay nada aquí. Tal vez intente algo más.";
"search_faq_nodata" = "Ups… no hay nada aquí. Tal vez intente con una palabra clave diferente.";
"oops_there_is_nothing_here" = "Ups… no hay nada aquí";
"tips_no_epal_here" = "Ups… Sin amigos aquí";
"oops_can_find_user_try_other_keyword" = "Ups... No podemos encontrar a ese usuario. Intente con otra palabra clave";
"empty_no_services_here" = "Ups... No hay servicio aquí";
"tips_no_connection" = "Ups, la conexión parece fallida, inténtelo otra vez más tarde";
"oops_something_wrong" = "¡Ups, algo salió mal!";
"empty_desc_searchimuser" = "Ups! No pudimos encontrar ese usuario, \npor favor intenta otras palabras clave";
"empty_deleted_post" = "¡Ups! El tema se ha eliminado por el autor\r\nRevise otros temas";
"empty_desc_comment_detail_not_exist" = "¡Ups! El comentario es eliminado por el autor\r\nConsulte otros comentarios";
"points_history_desc" = "Solo muestra los puntos de las últimas cuatro semanas";
"alert_desc_link_2" = "Sólo proceda con precaución.";
"toast_avatar_error_estar2" = "Solo eStar 2 puede subir GIFS";
"toast_instant_create_error" = "Solo se puede crear 1 tarjeta de Instantánea a la vez.";
"toast_select_error" = "Solo se pueden seleccionar %@ %@";
"online_status" = "Estado En Línea";
"online" = "En línea";
"ongoing_order" = "Pedido en Curso";
"original_password" = "Contraseña anterior";
"okay" = "Okay";
"ok" = "OK";
"offline" = "Desconectado";
"official" = "Oficial";
"off_mic" = "Apagar Micrófono";
"off" = "OFF";
"obtain" = "Obtener";
"number_of_orders" = "Numero de Pedidos";
"number_of_order_days" = "Número de días de pedido en los últimos 7 días";
"alert_title_number_of_order_days" = "Número de días de pedido en los últimos 7 días";
"number_of_active_days" = "Número de días activos en los últimos 7 días";
"alert_title_number_of_active_days" = "Número de días activos en los últimos 7 días";
"skill_exp_desc4" = "Texto NSFW";
"yellow_photo_tip_upload_other" = "Se ha detectado contenido prohibido, por favor sube otra foto.";
"notification" = "Notificación";
"notice" = "Aviso";
"notes" = "Notas";
"buff_recharge_subtitle" = "Nota: El Buff recargado no se puede reembolsar";
"note" = "Nota";
"not_yet_unlocked" = "Aún no desbloqueada";
"hint_no_select" = "No seleccionado";
"not_scored" = "no puntuado";
"not_recommend" = "NO RECOMENDADO";
"not_on_leaderboards" = "No se Presenta En las Tablas de Clasificación";
"not_now" = "Ahora No";
"not_installed" = "No instalado";
"empty_no_following_epals" = "No está siguiendo a ningún ePal";
"not_connect" = "No conectado";
"not_accepting_orders" = "No aceptando ordenes";
"normal_emojis" = "Emojis Normales";
"skill_exp_desc3" = "Imagen no relacionada con el juego";
"panel_title" = "Panel de Exposición de no ePals";
"extension_title" = "Extensión de Exposición de no ePals (en el sitio)";
"non_epal" = "No ePal";
"none" = "Ninguno";
"nonconforming" = "No conforme";
"nobody!" = "¡nadie!";
"toast_no_select_user" = "No hay usuarios para regalar";
"empty_title_transcation_history" = "Sin Historial de Transacciones";
"no_topics_yet" = "Aún no hay temas~";
"no_team_desc_1" = "No hay un grupo disponible para %@, ¿te gustaría crear uno?";
"empty_title_no_team" = "No hay Equipo disponible";
"no_subscribers_yet" = "Sin Suscriptores Todavía";
"no_social_media" = "Aún No Hay Enlaces de Redes Sociales";
"skill_exp_desc2" = "Sin visualización de habilidades, es decir, sin nivel, clasificación, etc.";
"search_game_nodata" = "No se encontraron servicios. Intente con un servicio diferente";
"empty_no_services_found" = "No hay servicios encontrados";
"no_service_online" = "Sin servicio en línea";
"no_service_no_fun" = "Sin servicio no hay diversión";
"no_price_try_again" = "¡No hay premios esta vez, inténtelo de nuevo!";
"empty_desc_potentail_1" = "No hay clientes potenciales en este momento";
"no_photos" = "Sin fotos";
"no_other_info…" = "Sin otra información...";
"empty_title_no_order_history" = "No hay Historial de Pedidos";
"no_notes_for_now" = "No hay notas en este momento";
"no_new_messages" = "No hay mensajes nuevos";
"no_more_topics" = "No hay Más temas~";
"no_more_instant_cards" = "No hay Más Tarjetas de Instantánea";
"no_more_epals" = "No hay Más ePals~";
"no_more_comments" = "No hay más comentarios~";
"no_more_available" = "No hay más disponibles.";
"no_messages" = "Sin mensajes";
"no_message_now" = "Sin mensaje ahora";
"no_match_found" = "No hay Emparejamiento Encontrado";
"empty_title_music" = "No hay música local disponible";
"empty_title_instant_list" = "¡No hay tarjeta de Instantánea disponible, usted debe ser el primero!";
"extension_subtitle_2" = "No se requiere instalación, se mostrará durante la transmisión en vivo.";
"no_information_available" = "Sin información disponible";
"no_history" = "No hay historial";
"empty_desc_no_game_card" = "Sin Tarjeta de Juego Disponible";
"no_event_zone" = "Zona sin eventos";
"no_epals_availabel" = "Sin ePals Disponibles";
"no_epal_subscription" = "Sin Suscripción de ePal";
"empty_no_comment" = "Aún no hay discusión~";
"table_nodata" = "Sin Datos";
"empty_desc_no_coupons_here" = "No hay cupones aquí.";
"no_conversations" = "Sin conversaciones";
"no_comments" = "Sin Comentarios";
"no_available_coupons" = "Sin Cupones Disponibles";
"no_auto_reply" = "No hay respuesta automática todavía";
"empty_no_audience" = "Sin audiencia";
"no" = "No";
"nickname" = "Apodo";
"next_time" = "Próxima Vez";
"contribution_timer_prefix" = "Siguiente reinicio en";
"next" = "Siguiente";
"newcomer_selfies" = "Selfies";
"newcomer_gift" = "Regalo para nuevos";
"wallet_guide_1" = "Los nuevos usuarios pueden disfrutar de un 20 % más de Buff al recargar";
"new_user_exclusive_gifts" = "Regalos Exclusivos para Nuevos Usuarios";
"new_password" = "Nueva contraseña";
"im_order_pending_seller" = "Nueva orden";
"new_message" = "Nuevo Mensaje";
"new_epals" = "Nuevos ePals";
"order_with_a_new_client_QA" = "Clientes Nuevos: Quienes nunca te han ordenado antes. Completar una orden con un cliente nuevo otorgará 2 puntos";
"new" = "Nuevo";
"toast_internet_lost" = "Conexión de red perdida, revise su conexión a Internet";
"need_help" = "¿Necesita ayuda?";
"name" = "Nombre";
"mythical" = "Mítico";
"my_subscriptions" = "Mis Suscripciones";
"my_subscription" = "Mi Suscripción";
"my_stream" = "Mi Transmisión";
"my_store_rating" = "Calificación de Mi Tienda";
"my_store" = "Mi Tienda";
"my_services" = "Mis Servicios";
"my_rank" = "Mi Clasificación";
"my_phone_number" = "Mi Número de Teléfono";
"my_orders" = "Mis Pedidos";
"my_medals" = "Mis Medallas";
"my_links" = "Mis Enlaces";
"my_epal_vip" = "Mi E-Pal VIP";
"my_coupons" = "Mis Cupones";
"my_clients" = "Mis Clientes";
"my_business" = "Mis Negocios";
"mute_im_desc" = "Bloquear el mensaje de este usuario";
"mute_mic" = "Silenciar Micrófono";
"mute" = "Silencio";
"music" = "Música";
"rule_multimedia_policy" = "Política Multimedia";
"monz_tool" = "Herramientas de monetización";
"more_traffic" = "Más Tráfico";
"epal_subscription_incom_title" = "Más suscripción, más ingreso";
"more_orders" = "Más Pedidos";
"more_options" = "Más Opciones";
"more_match_orders" = "Más Pedido de Emparejamiento";
"more_features" = "Más Características";
"more_exposure" = "Más Exposición";
"more_content" = "Más Contenido";
"more" = "Más";
"months" = "meses";
"month" = "mes";
"influencer_growing_desc" = "Monetización, Tráfico, Contenido";
"toast_modify_success" = "Modificado con éxito";
"cover_exp_title_3" = "Moderado";
"mins" = "minutos";
"minimize" = "Minimizar";
"min" = "min";
"toast_mic_closed" = "Micrófono apagado";
"mic_invite" = "Invitación de Micrófono";
"mic_number" = "Micrófono";
"resting_desc" = "Las notificaciones de mensajes serán silenciadas";
"message_clients" = "Clientes de Mensajes";
"message" = "Mensaje";
"alert_desc_instant_list" = "Conozca a jugadores que comparten ideas similares a través del intercambio de tarjetas de perfil Instantáneas (últimos 30 minutos)";
"become_epal_friend_desc" = "Conocer a jugadores de todo el mundo";
"share_profile" = "Conoce jugadores de alrededor del mundo\nJuega y haz amigos";
"meet" = "Conocer";
"medals" = "Medallas";
"me" = "Yo";
"empty_subtitle_try_another_filter" = "Intente de nuevo con diferentes filtros";
"matching_games" = "Juegos en común";
"matching_completed" = "Emparejamiento Completado";
"matching_time" = "Emparejando";
"desc_matcted_epal_appear_in_im" = "ePals emparejados aparecerá en tu caja de IM";
"toast_match_started_matched_appear_in_im" = "Emparejamiento empezado. ePals emparejados aparecerán en su buzón de IM";
"match_settings" = "Ajustes de Emparejamiento";
"manage" = "Gestionar";
"male" = "Masculino";
"more_content_detail_desc" = "Haz videos o streamea contenido relacionado a E-Pal para atraer fans más rápido";
"make_friends" = "Hacer Amigos";
"make_post" = "Hizo una publicación en la comunidad en los últimos 3 días";
"lucky_draw" = "Sorteo de la Suerte";
"alert_desc_legends_what_7_9" = "Grandmaster, Challenger";
"log_out" = "Cerrar Sesión";
"local_images" = "Imágenes Locales";
"sync_your_stream_desc" = "Tu stream no sera sincronizado con E-Pal cuando esté activado";
"live_support" = "Soporte en Vivo";
"live_epals" = "ePals en vivo";
"live" = "Live";
"tips_cover_failed" = "Carga fallida de la Portada de la Lista, súbala de nuevo";
"list_cover" = "Portada de la Lista";
"link_twitch" = "Vincular Twitch";
"line_busy" = "Linea ocupada";
"likes" = "Me gusta";
"light_mode" = "Modo Claro";
"skill_tips_title" = "Imágenes / Videos de Estilo de Vida:";
"lifestyle" = "Estilo de Vida";
"levels" = "Niveles";
"level_up" = "Siguiente nivel";
"lets_play_some_orders_now" = "¡Vamos a realizar unos pedidos ahora!";
"empty_desc_transcation_history" = "¡Hagamos fluir el dinero!";
"lets_get_some_orders_now" = "¡Consigamos algunos pedidos ahora!";
"empty_desc_no_team" = "¡Vamos a crear una ahora!";
"price_type_default" = "¡Vamos a Jugar %@ Juntos!";
"legends_verification" = "Verificación de Leyendas";
"legends_title" = "¡¡¡VIENEN LAS LEYENDAS!!!";
"legends" = "Leyendas";
"alert_desc_anchor_leave" = "Dejar el Equipo hará que la transmisión en vivo termine";
"leave" = "Salir";
"learn_influencer" = "Aprende más acerca del Proyecto de Influencers";
"learn_more" = "Aprender más";
"learn_more_influencer" = "Aprende de más influencers";
"learn_epal" = "Aprende más sobre ser un ePal";
"alert_desc_legends_what_7_1" = "Grandmaster, Challenger";
"leaderboard" = "Tabla de Clasificación";
"ranking" = "Tabla de Clasificación";
"latest" = "Últimos";
"later" = "Ignorar";
"last_sessions_top_contributor" = "Mejor Contribuidor de la Última Sesión";
"languages" = "Idiomas";
"language_prepareing" = "preparación del idioma";
"language" = "Idioma";
"alert_desc_room_kicke" = "¿Expulsar al usuario del habitación actual?";
"toast_kick_success" = "expulsado con éxito";
"kick" = "Expulsar";
"gotten_all_privileges" = "¡Mantente así! Ya gozas de todos los privilegios de exposición.";
"privilege_exposures_desc" = "¡Mantente así! Le está esperando %@ privilegios de exposición";
"just_now" = "Hace muy poco";
"joined_the_room" = "Se unió a la habitación";
"joined_on" = "Unido en";
"joined" = "Unido";
"join_our_discord" = "Únete a nuestro Discord";
"join_discord_epal" = "Únete al servidor de discord oficial para ePals:";
"join_epal_now" = "Únese a E-Pal ahora";
"join_community" = "Unirse a la Comunidad";
"im_gift_tip" = "Te he regalado %@ * %@";
"its_great" = "¡Es genial!";
"item" = "Artículo";
"seems_you_got_it_exchange_to_x_points" = "¡Parece que ha recogido %@! El premio se intercambiará en %@ puntos de ev.";
"empty_title_block_list" = "Está Vacía Aquí";
"iron" = "Hierro";
"rewards_desc" = "Invite a sus amigos a disfrutar juntos de la promoción";
"invite_users_to_mic" = "Invitar a los usuarios al micrófono";
"invite_members" = "Invitar a Miembros";
"invite_fans" = "Invitar a Aficionados";
"invite_code" = "Código de Invitación";
"invite" = "Invitar";
"toast_invitation_successful" = "Invitación Exitosa";
"invitation_code_optional" = "Código de Invitación (Opcional)";
"invitation_code" = "Código de Invitación";
"invitation" = "Invitación";
"toast_internet_error" = "Error en Internet";
"empty_desc_no_order_history" = "¡Interactúe en la pestaña de Comunidad y promuévase en las redes sociales para conseguir pedidos!";
"toast_gift_count_insufficient" = "Regalos insuficientes, intente de nuevo";
"insufficient_ev" = "ev insuficiente";
"insufficient_energy" = "Energía insuficiente";
"alert_desc_post_successful" = "Las tarjetas de Instantánea atraerán a jugadores que comparten ideas similares. Tenga paciencia y preste atención a su DM.";
"timer_instant_card_on_display_x" = "Tarjeta de Instantánea en pantalla %@";
"alert_title_instant_list" = "Instantánea - Encontrar a Jugadores en Línea";
"instant" = "Instantánea";
"accept_extension_subtitle_2" = "se requiere instalación, se mostrará durante la transmisión en vivo.";
"input_team_password" = "Introduzca Contraseña del habitación";
"placeholder_search_game_epals" = "Introduzca Servicio, Nombre o ID";
"input_room_information" = "Introduzca información de la Habitación";
"initiated_chats" = "Inició chats con \"Mis Clientes\" en los últimos 3 días";
"initiated_x_conversations" = "%@ conversaciones iniciadas";
"toast_info_update" = "Información actualizada con éxito";
"Info" = "Info";
"influencer_tools" = "Herramientas para Influencer";
"influencer_growing" = "Proyecto de Influencers";
"influencer" = "null";
"incomplete" = "Incompleta";
"income_x" = "Ingreso %@";
"income" = "Ingreso";
"incognito_browsing" = "Navegar de incognito";
"in_progress" = "En Curso";
"in_an_order" = "En una orden";
"complete_your_profile_desc" = "Mejorar su perfil es el primer paso para obtener pedidos";
"complete_profile_desc" = "Mejorar su perfil es el primer paso para obtener pedidos";
"gain_more_subscriptions_desc" = "Mejore la calidad de su servicio para obtener más suscripciones";
"improve_order_taking_ability" = "Mejore la capacidad de toma de pedidos, obtenga más pedidos con CERO comisión";
"epal_tips_desc" = "Mejora tus habilidades para tomar ordenes para conseguir más ordenes";
"improve_now" = "Mejorar ahora";
"new_epal_guide_setp1" = "Mejora tu puntaje de ePal, activa la subscripción de ePal y mejora la habilidad para tomar ordenes.";
"image_video_guide" = "Directrices de Imágenes y Videos";
"image_send" = "imagen enviada";
"img_load_failed" = "Carga de imagen fallida";
"cat_status_so_happy" = "¡Estoy tan feliz!";
"im_settings" = "Configuración de chat";
"alert_desc_average_im_response_time2" = "El tiempo de respuesta de IM no se incluye mientras su estado es de \"Juego\", \"Descanso\" y \"Fuera de Línea\".";
"im_online_chat_with_me" = "Estoy en línea, chatea conmigo";
"im_message" = "Mensaje IM";
"cat_status_feeling_unwell" = "Me encuentro mal";
"cat_status_excited" = "Estoy Emocionado";
"cat_status_chiling" = "Estoy Congelado";
"ignored" = "Ignorada";
"pending_buff_4" = "Si completa más de 50 pedidos, su Período de Seguridad sería de 3 días.";
"pending_buff_2" = "Si completa menos de 20 pedidos, su Período de Seguridad sería de 15 días.";
"pending_buff_3" = "Si completa 20 - 49 pedidos, su Período de Seguridad sería de 7 días.";
"completed_buyer_desc_x" = "Si desea un reembolso, póngase en contacto con el ePal. Si surge algún problema, informe en %@";
"free_order_desc_2" = "Si recibe tres";
"desc_recive_text_help_title" = "Si no ha recibido nuestro mensaje";
"desc_receive_email_help_title" = "Si no ha recibido nuestro correo electrónico";
"alert_desc_order_refund_accept" = "Si acepta un reembolso, el monto del pedido se devolverá en el método en que se pagó originariamente. ¿Está seguro de solicitar un reembolso?";
"not_accepting_orders_desc" = "Si está marcado, los clientes no podrán realizar ordenes contigo";
"alert_desc_order_refund_reject" = "Si se rechaza el reembolso, el cliente puede presentar una solicitud de arbitraje a la plataforma. ¿Está seguro de rechazar el reembolso?";
"im_bottom_pending_seller" = "Si no se puede aceptar el pedido, explíquelo a su cliente con amabilidad.";
"identity" = "Identidad";
"cat_happy_if_complete_5_tasks" = "Estaría muy contento si puede completar cualquier 5 tareas";
"id" = "ID";
"im_buff_tip" = "Le he regalado %@ Buffs";
"its_great_desc" = "¡Me alegro de que le haya gustado! \r\n\r\nNuestro equipo le agradece mucho si podría calificarlo en App/Play Store. ¿Podría darnos algún apoyo? (つ´ω`)つ";
"cat_happy_if_feed_one_more" = "Me volveré Feliz si me alimenta 1 vez más.";
"im_subscribe_you" = "Me acabo de suscribir a ti";
"i_have_a_promo_code" = "Tengo un Código Promocional";
"alert_content_title_improve_response_time" = "¿Cómo mejorar el tiempo de respuesta de IM?";
"how_to_find_youtube_share_link" = "¿Cómo encontrar el enlace para compartir de Youtube?";
"how_to_find_the_share_lik" = "Como encontrar el link para compartir";
"accept_panel_title" = "¿Cómo personalizar mi Panel?";
"how_to_build_card" = "Como construir una Tarjeta de E-Pal";
"legends_how_title" = "¿ cómo convertirse en epals de leyenda?";
"how_it_works" = "Cómo Funciona";
"epal_subscription_how_title" = "Cómo funciona";
"how_help" = "¿Cómo ayudamos?";
"influencer_how_title" = "CÓMO AYUDAMOS";
"hours" = "horas";
"hour" = "hora";
"hot" = "Caliente";
"host" = "Ancla";
"voice_start_record" = "Mantén para grabar";
"highlights" = "Destacados";
"become_epal_desc" = "Altos Ingreso · Flexible · Hacer Amigos";
"high_income" = "Altos Ingreso";
"hide_birthday" = "Esconder Cumpleaños";
"share_service" = "Hola~, este es el servicio de %@ en %@, haga clic en la imagen para jugar juegos con %@";
"share_user_service_content" = "Hola~ este es el servicio de %@ en %@, haga clic en la imagen para divertirse con %@~";
"share_user_profile_content" = "Hola~ este es el perfil de %@ en %@, haga clic en la imagen para divertirse con %@~";
"car_first_give_name_title" = "Hola hooman, ¿podría darme un nombre?";
"im_ceo_free_coupon_x" = "Hola %@ ¡Gracias por usar E-Pal por primera vez! Comparte E-Pal para obtener un cupón de 2 Buff gratis (≧▽≦*)o!";
"recommend_other_epal_to_you_order" = "aquí hay un ePal alternativo en línea, o puede seguir realizando el pedido de todos modos";
"help_center" = "Centro de Ayuda";
"10000_influencer_desc" = "Han impulsado su carrera a través e E-Pal";
"empty_subtitle_follow_other_to_access" = "Tenga fácil acceso a sus ePals Favoritos a través de seguirlos";
"have_a_try" = "Pruébelo";
"msg_join" = "ha entrado en el habitación";
"hanged_up" = "Colgada";
"hang_up" = "Colgar";
"order_with_an_existing_client" = "Tuvo un pedido con un cliente existente en los últimos 7 días";
"order_with_a_new_client" = "Tuvo un pedido con un nuevo cliente en los últimos 7 días";
"guest" = "Invitado";
"growing_project" = "Proyecto de Crecimiento";
"got_it" = "Enterado";
"customer_relations_desc" = "La buena relación con los clientes conducirán a pedidos regulares";
"cover_exp_title_2" = "Bueno";
"gold" = "Oro";
"go_setting" = "Ir a Ajustes";
"go_on" = "Continuar";
"go_follow_meet_one" = "¡Siga o conozca a alguien nuevo!";
"go" = "Ir";
"give_up_edit" = "Pasar a Editar";
"give_up" = "Pasar";
"im_gift_coupon_x_buff" = "Te ha regalado un cupón por %@ buff";
"toast_gift_order_sent" = "Pedido de Regalo Enviado";
"git_order" = "Pedido de Regalo";
"gift_now" = "Regalar Ahora >";
"gift_income_e-coins" = "Ingreso de regalos en Buff";
"gift_coupons" = "Cupones de Regalo";
"gift_buff" = "Buff de Regalo";
"gift" = "Regalo";
"cat_status_get_disappointed" = "Se está desilusionando...";
"get_y" = "Obtenga Y";
"get_it_now" = "Obtenlo ahora";
"get_it" = "Obtener";
"epal_level_desc" = "Obtener exposición y cupones mejorando el nivel";
"start_level_up_get_emeows_cooler" = "¡Consigue eMeows aún más chulo mediante mejorar el nivel! ¡Empecemos ahora!";
"get_ev_arrow" = "Obtener ev";
"get_2_buff_coupon" = "Obtener cupón de 2 Buff";
"banner_personal_desc" = "Genera tu propio banner y link único, los cuales pueden ser usados en tu stream, y en tus redes sociales para órdenes de tus fans";
"general" = "General";
"gender" = "Sexo";
"gears" = "Equipamiento";
"gateway" = "Puerta de enlace";
"games" = "Juegos";
"game_team" = "Equipo de Juego";
"skill_intro_title" = "Capturas de pantalla y Videos de juegos:";
"game_room" = "Sala para Juegos";
"game_info" = "Información del Juego";
"game_in_progress" = "Juego en Curso";
"game_card_added" = "Tarjeta de Juego Agregada";
"game_card" = "Tarjeta de Juego";
"game" = "Juego";
"store_rating_subscription_desc" = "Obtener ingreso adicionales cuando los jugadores se le suscriban a usted";
"someone_subscribed_to_you_QA" = "Gana 5 puntos si un cliente se ha suscrito en los ultimos 7 días";
"from" = "Desde";
"friends" = "Amigos";
"frendliness" = "Amabilidad";
"hint_free_order_count" = "Pedidos gratuitos que proporciona";
"free_order_epals" = "ePals de Pedido Gratis";
"unlimited_chats_subtitle" = "Libre comunicación con este ePal, sin límites";
"alert_desc_legends_what_7_3" = "Grand Champion";
"forget_your_password" = "¿Ha olvidado su contraseña?";
"for_you" = "Para usted";
"for_newcomer" = "Para los nuevos";
"hint_introduce_2" = "Por ejemplo: [LoL] Soy un dios en LoL, 1 pedido gratis para usted si me ganas solo en el carril central";
"for" = "Para";
"following" = "Siguiendo";
"followers" = "Seguidores";
"followed_epals" = "ePals seguidos";
"following_im_desc" = "Seguirlos ahora";
"follow" = "Seguir";
"flexible" = "Flexible";
"finished" = "Finalizado";
"finish_task_grow_emeow_fast" = "Complete sus tareas para hacer crecer su eMeow más rápido. ¡Vamos!";
"finish" = "Terminar";
"video_paste_help_desc" = "Encuentra el link que quieres compartir. Click al botón de compartir y encuentra el link. Copíalo y pégalo en E-Pal.";
"find_new_clients" = "Encontrar con nuevos clientes";
"empty_desc_floowing_List" = "¡Encuentre ePal para seguir en las etiquetas de Comunidad y ePal!";
"how_to_build_card_desc" = "Encuentra Tarjeta de E-Pal en “Extensiones” en Twitch, e instala";
"final_price" = "Precio Final";
"filter_x" = "Filtro(%@)";
"filter" = "Filtro";
"desc_fill_your_code_in_box" = "Llene la casilla con el código de verificación que se envió a";
"female" = "Femenino";
"cover_exp_desc_2" = "Se siente natural, pero los rasgos faciales están parcialmente obstruidos y el fondo está un poco desordenado.";
"feeds" = "Publicaciones";
"feed_request" = "Solicitud de Alimento";
"feed_now" = "Alimentar Ahora";
"feed" = "Alimentar";
"fed_by_x" = "Alimentada por %@";
"fed_by" = "Alimentada por";
"favorites" = "Favoritos";
"favorite" = "Favorito";
"fast_review" = "Evaluación Rápida";
"fast" = "Rápido";
"faq" = "PF";
"fans" = "Aficionados";
"toast_join_failed" = "Unión al habitación fallida, intente otra vez";
"failed" = "Fallado";
"expiry_date_x" = "Fecha de Caducidad: %@";
"expired" = "Caducado";
"epal_points_rules_desc3" = "Ordenes expiradas es cuando un ePal no logra responder a una orden en 24 horas, resultando en la cancelación automatica de la misma.";
"expense_x" = "Gastos %@";
"expand" = "Expandir";
"exp" = "exp";
"client_title_existing" = "Clientes Existentes";
"rewards_tag" = "Exclusiva para clientes de calidad";
"skill_cover_rating_QA" = "Excelente - más de 80 puntos - 8\nBueno - 60-80 puntos - 4\nModerado - 40-60 puntos - 0\nPobre - menos de 40 puntos - 0";
"voice_recording_QA" = "Excelente - más de 80 puntos - 8\nBueno - 60-80 puntos - 4\nModerado - 40-60 puntos - 0\nPobre - menos de 40 puntos - 0";
"cover_exp_title_1" = "Excelente";
"skill_exp_title" = "Ejemplos de imágenes buenas y malas";
"example_epal" = "Ejemplo de ePal";
"more_content_desc" = "Ejemplos de plantillas con excelente contenido de performance";
"examples" = "Ejemplos";
"example" = "Ejemplo";
"event_zone" = "Zona del Evento";
"event" = "Evento";
"ev_production_reduced_to_0" = "La producción de Ev se reduce a 0";
"v_production_reduced_to_x" = "la producción de v se reduce en %@";
"get_more_ev_if_feed_one_more" = "Ev generado +%@, ¡me volvería Emocionado si me alimenta 1 vez más.";
"get_more_ev_if_complete_x_tasks" = "Ev generado +%@, ¡me volvería Emocionado si completa %@ tareas más!";
"get_more_ev_x" = "Ev generado +%@";
"ev" = "ev";
"etx_xx_replys" = "etc %@ respuestas";
"epal_points_rules_desc2" = "Para los eStars 1 y 2, los privilegios permanecerán durante 1 y 2 semanas, respectivamente, incluso si no se alcanzan los mismos niveles en la próxima semana.";
"estar" = "eStar";
"equipped" = "Equipado";
"equip" = "Equipar";
"subscribe_epal_recmd" = "ePals que le gustarían";
"become_epal_what_desc" = "Los ePals son los autónomos que brindan servicios de juego personalizados";
"epals" = "ePals";
"epal_platform_polocy" = "Epal.gg se dedica a crear una plataforma de juegos sociales donde los usuarios pueden expresarse de forma segura y creativa. Para alcanzar este objetivo, cumpla nuestra Política Multimedia cuando cargue imágenes en su aplicación de juego.  Estas políticas se aplican a todos los géneros.";
"pended_buyer_cancel" = "ePal estaba ocupado, el orden no se aceptó";
"epal_vip" = "VIP de E-Pal";
"epal_types" = "Tipos de ePal";
"epal_tips" = "Consejos de ePal";
"pending_buff_5" = "Suscripción de ePal: Para garantizar los derechos de suscripción del cliente, la tarifa del servicio de suscripción se retirará al ePal mensualmente.";
"epal_subscription_not_active" = "Suscripción de ePal inactiva";
"tips_deactivate_success" = "Suscripción de ePal desactivada";
"epal_subscription" = "Suscripción de ePal";
"epal_recommendation" = "Recomendación de ePal";
"epal_promotion" = "Promoción de ePal";
"epal_points_rules" = "Reglas de Puntos ePal";
"epal_points_rules_desc1" = "Los puntos ePal se calculan a las 2 a.m. de cada lunes (PST), los ePals calificados disfrutarán de exposiciones privilegiadas durante esta semana.";
"sign_in_check_agreement_highlight" = "Términos de Servicio de Plataforma E-Pal.";
"epal_signup_need_13yearsold" = "La plataforma E-Pal prohíbe que se registren los usuarios menores de 13 años";
"tabke_panel_title" = "Panel de Toma de Pedidos de ePal";
"epal_order_extension" = "Extensión de Pedido de ePal";
"accept_extension_title" = "Extensión de Aceptación de Pedidos de ePal (en el sitio)";
"epal_match" = "Emparejamiento con ePal";
"epal_level" = "Nivel de ePal";
"legends_what_desc_0" = "Las Legends de E-Pal debe cumplir con al menos UNA de las siguientes categorías:";
"notice_title_not_order" = "¿ePal no acepta sus pedidos?";
"about_us_desc" = "E-Pal es una plataforma social para jugadores mediante la cual ellos encuentran con amigos de todo el mundo a través de jugar videojuegos juntos";
"become_epal_about_desc" = "E-Pal es una plataforma social para jugadores mediante la cual ellos encuentran con amigos de todo el mundo a través de jugar videojuegos juntos";
"im_ceo_share" = "¡E-Pal es un mundo nuevo de interacciones sociales!";
"tips_nsfw" = "E-Pal no permite ninguna forma de servicio NSFW, la violación de la regla resultará en la suspensión de la cuenta";
"epal_buff" = "Buff de E-Pal";
"epal" = "ePal";
"effect" = "Efecto de Entrada";
"hint_use_promo_code" = "Ingrese su código promocional";
"enter_my_room" = "Entrar en mi sala";
"enjoyment" = "Disfrute";
"enjoying_epal_so_far" = "¿Disfrutando en E-Pal hasta ahora?";
"enjoy_reduced_transaction" = "Disfrute de tarifas de transacción reducidas cuando alcance los %@ puntos";
"epal_vip_privilege" = "Disfruta %@ de privilegios exclusivos";
"engagement" = "Compromiso";
"ended" = "Terminado";
"enabled" = "Habilitado";
"enable_now" = "Habilitar Ahora";
"enable_auto_renew" = "Habilitar Renovación Automática";
"empty" = "Vacío";
"emeow_emojis" = "Emojis de eMeow";
"emeow" = "eMeow";
"email_verification" = "Verificación de correo electrónico";
"email_subscriptions" = "Suscripciones de correo";
"email_format_incorrect" = "Formato de correo electrónico incorrecto";
"email" = "Correo electrónico";
"hint_room_name" = "Edite el nombre del Equipo aquí";
"edit_service" = "Editar Servicio";
"edit_personal_information" = "Editar Perfil";
"edit_profile" = "Editar Perfil";
"edit_my_team" = "Editar mi equipo";
"hint_cat_name" = "Editar el nombre de eMeow";
"edit_avatar" = "Editar avatar";
"edit_album" = "Editar Álbum";
"edit" = "Editar";
"become_epal_income_desc" = "Ganar más de 5.000 USD por mes mientras está jugando";
"become_an_epal_desc" = "Gane dinero extra jugando con otros.";
"hint_social_media" = "Ej: http://www.epal.gg/epal/1";
"hint_post_instant_card" = "Por ejemplo, soy un estudiante universitario de Nueva York. Soy un gran aficionado de DND y Among Us, ¡envíeme su configuración favorita!";
"hint_price_type" = "Ejemplo: juegos normales, competitivo y coaching";
"duration" = "Duración";
"draw_for_free" = "Sorteo gratis";
"download_epal_content" = "Descarga guías de contenido de E-Pal";
"download_app" = "Descargar la APP";
"dont_use_promocode" = "no usar código de promoción";
"dont_have_acount" = "No tiene una cuenta?";
"cover_exp_desc_4" = "No contiene una persona real tampoco un contenido real. Es poca atractiva.";
"notice_title_try_new" = "¿Querría probar con alguien nuevo?";
"alert_desc_log_out" = "¿Quieres cerrar sesión?";
"ask_give_up_your_edit" = "¿Quiere renunciar a editar?";
"alert_desc_delete_service" = "Deseas borrar este servicio?";
"tips_delete_photo" = "¿Quiere borrar esta foto?";
"do_you_want_bind_existing_acount" = "¿Desea crear una nueva cuenta o vincular una cuenta E-Pal existente a su cuenta %@?";
"accept_extension_subtitle_1" = "Mostrar los botones para dar propinas y hacer pedidos en su página de ePal en Vivo.";
"discussion" = "Discurso";
"discount" = "Descuento";
"disabled" = "Deshabilitado";
"disable_auto_renew" = "Deshabilitar Renovación Automática";
"query_dont_receive_code" = "no ha recibido el código?";
"dismond" = "Diamante";
"details" = "Detalles";
"description" = "Descripción";
"alert_desc_delete_account_password_set" = "Al borrar su cuenta, se eliminarán todos sus ingreso y su saldo. Si te has suscrito a VIP, tienes que cancelarlo a través de tus métodos de pago. ¿ESTÁS SEGURO DE QUE QUIERES ELIMINAR TU CUENTA?";
"toast_deleted_succeed" = "Borrado con éxito";
"delete_message" = "Borrar Mensaje";
"delete_account" = "Eliminar la cuenta";
"delete(x)" = "Eliminar(%@)";
"delete" = "Eliminar";
"free_order_desc_3" = "penalización por respuesta retrasada";
"notice_free_order" = "La penalización por respuesta retrasada se refiere a cuando un ePal está \"En Línea\", pero no responde a una solicitud de pedido en 30 minutos. Esto le agregará 1 penalización, que mostrará un aviso explicando que: Es posible que este ePal no pueda responder a tiempo a los clientes que tengan interés en realizar pedidos.";
"notice_free_order_title" = "Penalidad por demora en responder";
"legends_how_desc_2" = "incluir en el correo un nombre familiar para el público, ePal ID o enlance de perfil, id del juego y cualquier enlace de tu red social que pueda ayudarnos a verificarte";
"deactivate_epal_sub" = "Desactivar Suscripción de ePal";
"deactivate" = "Desactivar";
"dark_mode" = "Modo Oscuro";
"daily_tasks" = "Tareas Diarias";
"customized" = "Personalizado";
"custom_something_want_say" = "Personalice algo que quiera decir";
"customize" = "Personalizar";
"alert_desc_help_center" = "El servicio al cliente está fuera de línea en este momento y le responderá cuando regrese. Presente un informe, mientras nos espera.";
"customer_service" = "Servicio al Cliente";
"customer_relations" = "Relaciones con Clientes";
"custom_greeting" = "Saludo Personalizado";
"custom" = "Personalizar";
"toast_voice_channel_is_occupied" = "Actualmente está utilizando otros servicios de comunicación de voz, inténtelo más tarde";
"current_time" = "Tiempo Actual";
"current_subscribers" = "Suscriptores Actuales";
"current_rating_points" = "Puntos de Calificación Actual (Pendientes de liquidar)";
"current_rating" = "Clasificación actual";
"current_privileges" = "Privilegios Actuales";
"current_level" = "Nivel Actual";
"no_message_title" = "Cucú, cucú...";
"alert_desc_legends_what_7_2" = "The Global Elite";
"creating_ev" = "Creando ev";
"influencer_desc" = "¡Crea contenido sobre E-Pal y disfrute de más visitas, seguidores e ingreso! ¡Asegurado! Únete a nuestra comunidad y recibe apoyo.";
"create_at" = "Crear en";
"create_a_team" = "Crear un Equipo";
"create_a_room" = "Crear una sala";
"create" = "Crear";
"cover_rating" = "calificación de portada";
"cover_intro" = "Portada de Introducción";
"alert_cover_rating" = "Calificación de imagen de portada";
"cover_voice_rating" = "Imagen de Portada y Calificación de Voz";
"cover_image" = "Imagen de Portada";
"coupons" = "Cupones";
"share_coupon_complete" = "El cupón por compartir fue acreditado";
"coupon" = "Cupón";
"could_be_better_desc" = "¿Podría ayudarnos sobresalir y brindarnos un poco de amor y apoyo? \r\n\r\nSus sugerencias harán E-Pal un lugar mejor.";
"could_be_better" = "Podría ser mejor";
"copy_your_link" = "Copia tu link";
"tips_copy_success" = "Copiado con éxito";
"copy" = "Copiar";
"contribution" = "CONTRIBUCIÓN";
"cheer_to_get_one_privilege" = "Mantenga animado/a, también puede obtener 1 Privilegio de Exposición.";
"continue" = "Continuar";
"content_not_saved" = "Contenido Mo Guardado";
"alert_desc_comment_back" = "El contenido todavía no se guarda, ¿quiere salir?";
"influencer_creation_title" = "Tutorial de Creación de Contenido";
"content_optional" = "Contenido (Opcional)";
"content" = "Contenido";
"contact_us" = "Contáctenos";
"contact" = "Contacto";
"share_free_order_content" = "¡Felicidades en conseguir tu primera orden gratis, juega con ePals ahora!";
"alert_desc_your_paid_order" = "¡Felicitaciones! Su conversión de pedidos pagados de este mes es %@, clasificada como %@. Su recompensa es %@ Buff";
"alert_desc_your_follower" = "¡Felicitaciones! Su conversión de seguidores de este mes es %@, clasificada como %@. Su recompensa es %@ %@";
"congratulations_mark" = "¡Felicitaciones!";
"congratulations_x_buff_issued_to_wallet" = "Felicitaciones por ganar %@. El premio de Buff se emitirá en su Billetera.";
"congratulations" = "Felicitaciones";
"new_user_send_buff_prefix" = "¡Felicitaciones! Ha recibido";
"alert_desc_delete_card" = "¿Confirma la eliminación de esta tarjeta?";
"confirm_subscription" = "Confirmar Suscripción";
"confirm_payment" = "Confirmar Pago";
"confirm_order" = "Confirmar Pedido";
"confirm" = "Confirmar";
"completed" = "Completado";
"complete_your_profile" = "Complete su perfil";
"complete_profile" = "Complete su perfil";
"supplement_user_info_title" = "Complete Sus Datos Para Conocer A Verdaderos Amigos";
"complete" = "Completar";
"community_guidelines" = "Directrices de la Comunidad";
"community" = "Comunidad";
"audience_card_guide_desc" = "Comunique su estrategia del juego. También puede enviar su Tarjeta de Juego para mostrar su Clasificación y habilidades";
"comment" = "Comentario";
"coming_soon" = "PRÓXIMAMENTE";
"notice_desc_rcm" = "¡Venga y dígale Hola!";
"notice_desc_client_online" = "¡Venga y dígale Hola!";
"notice_desc_new_epal" = "¡Venga y dígale Hola!";
"share_emow_levelup" = "Venga y únase a mí en E-Pal para conocer a amigos de mismos intereses. ¡También puede ganar PS5, Nintendo Switch y muchos premios más!";
"collectable" = "Listo para recoger";
"collect_energy" = "Recoger energía";
"collapse" = "Colapsar";
"coach" = "Entrenador";
"close_mic" = "Apagar Micrófono";
"alert_content_help_rating_scores_part1" = "Los clientes evaluarán cada servicio en 4 aspectos: tiempo de respuesta, amabilidad, conducta en el juego y disfrute.";
"client_desc_visit" = "Clientes que visitaron, siguieron, chatearon o intentaron realizar pedidos";
"client_desc_subscribe" = "Clientes que se suscribieron a usted";
"client_desc_existing" = "Clientes que han completado pedidos con usted";
"client_desc_order" = "Clientes en Emparejamiento";
"clients" = "Clientes";
"client_title_suggestion" = "Sugerencias de Clientes";
"client_recommendation" = "Recomendación de Clientes";
"client_management" = "Gestión de clientes";
"click_to_upload" = "Click para subir";
"click_to_check" = "Haga clic para Ver";
"audience_mic_guide_desc" = "Haga clic en el icono del Micrófono disponible para unirse al chat de voz";
"audience_mic_guide_title" = "Haga clic en un Micrófono vacío";
"cover_exp_desc_1" = "Fondo limpio y rasgos faciales bien definidos. Este es un retrato estupendo.";
"claimed" = "Reclamado";
"claim" = "Reclamar";
"city" = "Ciudad";
"choose_a_service" = "Elegir un Servicio";
"choose" = "Elegir";
"chit_chat" = "Charlar";
"check_legend" = "Chequea la Verificación de Leyendas";
"legends_desc" = "Echa un vistazo a Leyendas de Juegos en E-Pal. ¡Son los jugadores, creadores y profesionales más atractivos que pueda encontrar!";
"notice_desc_try_new" = "Conozca a nuestros ePals recientemente aprobados";
"check_out" = "Ver";
"check_order" = "Revisar Pedido";
"check_more" = "Revisar Más";
"check" = "Revisar";
"chat..." = "Chatear...";
"chat_with_your_epal" = "Chatee con su ePal";
"tips_call_notice" = "Chatee con el jugador a través de Llamada de Voz";
"chat_room" = "Sala para Charla";
"chat" = "Chatear";
"chart" = "Gráfico";
"alert_desc_name_input_empty" = "Los cambios no se guardarán si sale ahora";
"change_saved" = "Cambios Guardados";
"toast_change_succeed" = "Cambiado con Éxito";
"change_password" = "Cambiar Contraseña";
"change_avatar" = "Cambiar Avatar";
"change" = "Cambiar";
"certifications" = "Certificados";
"card" = "Tarjeta";
"now_view_order" = "No se puede ver el pedido";
"tips_blank_message" = "No puede enviar mensaje en blanco";
"toast_connot_enter_other_room" = "No puede entrar en otras habitaciones durante la transmisión en vivo";
"canceled" = "Cancelado";
"cancel_authorize" = "Cancelar la Autorización";
"cancel" = "Cancelar";
"toast_not_open_mailbox" = "No se puede abrir el buzón";
"tips_no_discord" = "No se puede abrir Discord";
"call_to_start" = "Llamar Para Empezar";
"call_time" = "Tiempo de Llamada";
"alert_desc_legends_what_7_6" = "Master, Grandmaster, Challenger";
"call_duration" = "Duración de llamada";
"call" = "Llamar";
"buyers_orders" = "Pedidos de Comprador";
"buy_get_free" = "Compre X Obtenga Y";
"buy_x" = "Compre X";
"buy_x_get_free" = "Compre %@ Obtenga %@";
"buff_recharge" = "Recarga de Buff";
"buff_income" = "Ingreso de Buff";
"buff_explained" = "Explicación de los Buffs";
"buff_charge" = "Carga de Buff";
"buff_balance" = "Saldo de Buff";
"buff" = "Buff";
"bronze" = "Bronce";
"alert_title_block" = "Bloquear a Usuario";
"block_im_desc" = "Bloquear el mensaje de este usuario";
"block" = "Bloquear";
"birthday" = "Cumpleaños";
"bio" = "Bio";
"binding_successful" = "Vinculado con éxito";
"binding_failed" = "El vínculo ha fallado";
"bind_succeed" = "Vinculación Exitosa";
"bind_phone_number" = "Vincular Número de Teléfono";
"bind_phone" = "Vincular Teléfono";
"title_bind_epal_account" = "Vincular Cuenta E-Pal";
"bind_email" = "Vincular Correo Electrónico";
"bind_account" = "Vincular Cuenta";
"bind" = "Vincular";
"epal_subscription_service_title" = "Mejor Servicio, Más suscripciones";
"below_x" = "Abajo %@";
"alert_desc_order_start" = "Antes de que comience el servicio, confirme si se ha comunicado con su ePal";
"become_epal_title" = "¡Conviértase en un ePal Ahora!";
"become_an_epal" = "Conviértase en ePal";
"responsiveness_desc" = "Sea responsivo y no pierda cualquier pedido";
"more_exposure_desc" = "Sea proactivo para aumentar las oportunidades de obtener pedidos";
"basic" = "Básico";
"tips_epal_punishment_may_not_response_time" = "De acuerdo con el estado reciente de este ePal, este pedido puede no ser respondido a tiempo.";
"banner_personal" = "Banners y Link Personal";
"backgrounds" = "Fondos";
"awards" = "Premios";
"avg_im_response_time" = "Prom. Tiempo de Respuesta de IM";
"average_score" = "Promedio Puntuación";
"average_order_ratings" = "Media de calificaciones de pedidos en los últimos 7 días.";
"average_order_accepting_time" = "Promedio del tiempo de aceptación de pedidos en los últimos 7 días";
"alert_title_average_order_accepting_time" = "Promedio del tiempo de aceptación de pedidos";
"alert_desc_average_im_response_time4" = "El promedio del tiempo de respuesta de IM en los últimos 7 días es menor o igual a 5 minutos, se califica de 6 Puntos, entre 5 a 10 minutos, 3 Puntos";
"average_im_response_time" = "Promedio del tiempo de respuesta de IM en los últimos 7 días";
"alert_title_average_im_response_time" = "Promedio del tiempo de respuesta de IM";
"avatar_desc" = "El avatar debe ser .JPG, .JPEG o .PNG y no exceder los 5M.";
"toast_avatar_error_5m" = "Avatar tiene que ser .JPG, .JPEG .GIF, o .PNG y no puede exceder 5M.";
"avatar" = "Avatar";
"available_in_x" = "Disponible en %@";
"available_coupons" = "Cupones Disponibles";
"auto_reply" = "Mensaje automático";
"subscribe_term_title" = "Renovación automática, cancelación en cualquier momento";
"auto_renew_enabled" = "Renovación Automática Habilitada";
"auto_renew_disabled" = "Renovación Automática Deshabilitada";
"authorize_your_twitch" = "Autorizar su Twitch";
"ask_for" = "Pedir";
"area_code" = "Código de área";
"query_are_you_unblock_user" = "¿Está seguro de desbloquear este usuario?";
"alert_desc_double_check" = "¿Está seguro de que quiere renunciar a su esfuerzo ahora?";
"alert_desc_order_delete" = "¿Está seguro de eliminar este pedido?";
"alert_desc_order_reject" = "¿Está seguro de rechazar este pedido?";
"alert_desc_order_cancel" = "¿Está seguro de cancelar este pedido?";
"alert_desc_delete_topic" = "¿Está seguro de eliminar este tema?";
"alert_desc_delete_message" = "¿Está seguro de eliminar este mensaje?";
"alert_content_delete_comment" = "¿Está seguro de eliminar este comentario?";
"alert_desc_delete_comment" = "¿Está seguro de eliminar este comentario?";
"apply_for_free" = "Aplicar Gratis";
"apply_game_success" = "Aplicación Exitosa";
"appeal" = "Apelar";
"app_store" = "App Store";
"NSCameraUsageDescription" = "La App requiere permiso de cámara para tomar fotos y avatares";
"NSPhotoLibraryUsageDescription" = "La App requiere permiso de álbum para configurar fotos y avatares dentro de la App";
"NSUserTrackingUsageDescription" = "La App requiere acceso a la información de identificación de su dispositivo. La información se utilizará para el análisis de usuarios, la optimización de la App y promociones";
"NSMicrophoneUsageDescription" = "La App necesita permiso de su micrófono para grabar mensajes de audio";
"NSAppleMusicUsageDescription" = "La App necesita acceder a su biblioteca multimedia para proporcionar reproducción de música";
"privacy_music" = "La App necesita acceder a su biblioteca multimedia para proporcionar reproducción de música";
"alert_desc_legends_what_7_5" = "Master, Apex Predator";
"become_epal_flexible_desc" = "Cualquier momento, Cualquier lugar";
"anonymous_on_leaderboard" = "Anónimos en la Tabla de Posiciones";
"anonymous_comments" = "Comentarios anónimos";
"animated_emojis" = "Emojis Animados";
"all_services" = "Todos los servicios";
"all_reviews" = "Todas las Evaluaciones";
"post_rule" = "Todas las publicaciones realizadas deben estar de acuerdo con nuestras <Directrices de la Comunidad>. El incumplimiento de estos términos podría resultar en la suspensión de cuenta.";
"all_picture" = "Todas las Imágenes";
"all_people" = "Todas las Personas";
"all_games" = "Todos los Juegos";
"all_followers" = "Todos los Seguidores";
"all_filter" = "Todos los Filtros";
"all" = "Todos";
"album" = "Álbum";
"order_refunded_coupon" = "Se aceptó el reembolso de un cupón";
"order_refunded_buff_coupon_x" = "Se aceptó el reembolso de %@ Buff y un cupón";
"order_refunded_buff_x" = "Se aceptó el reembolso de %@ Buff";
"agree" = "Acordado";
"age" = "Edad";
"alert_desc_after_subscribe" = "Luego de suscribirte a E-Pal VIP, puede tomar unos minutos hasta que el sistema reaccione. Por favor se paciente.";
"alert_desc_after_recharge" = "Luego de cargar buff, puede tomar un tiempo para que se acrediten, por favor presta atención a los detalles de tu saldo";
"my_stream_desc" = "Después de conectar E-Pal con su Transmisión, recuerde agregar Panel o Extensión según sea necesario, de lo contrario, no será elegible para Recompensas de Conversión de Streamer.";
"sign_in_check_agreement_first" = "Después de revisar, indica que ha leído y reconocido los";
"alert_block_other_result" = "Después de bloquearla, esta persona no podrá interactuar consigo en la comunidad, tampoco podrá chatear ni realizar pedidos";
"additional_requests" = "Solicitudes Adicionales";
"added" = "AGREGADA";
"no_social_media_desc" = "¡Agregue sus redes sociales a la lista ahorita!";
"toast_social_limit" = "Agregue hasta 5 enlaces de redes sociales";
"add_service_type" = "Añadir Tipo de Servicio";
"add_local_music" = "Añadir Música Local";
"add_link" = "Agregar Enlace";
"add_image" = "Añadir Imagen";
"add_game_card" = "Añadir Tarjeta de Juego";
"toast_blocked_success" = "bloqueo añadido con éxito";
"add_bio" = "Añadir Bio";
"add(x)" = "Añadir (%@)";
"add" = "Añadir";
"activity_notication" = "Notificación de Actividad";
"active_days" = "Días Activos";
"active" = "Activar";
"alert_title_activation" = "Activación Exitosa";
"hide_birthday_desc" = "Activalo para evitar que otros vean tu cumpleaños";
"incognito_browsing_desc" = "Activalo para visitar a otros usuarios sin que estos sean notificados";
"achievements" = "Logros";
"accumulative_subscribers" = "Suscripciones";
"accumulative_income" = "Ingreso Acumulados";
"recharge_time" = "Recarga mensual acumulada";
"account" = "Cuenta";
"alert_desc_comment_less_3h" = "De acuerdo con sus calificaciones para este servicio, ¿quiere que le ayudemos?";
"desc_checkmark_epal_subscribe_auto_renew" = "Aceptar renovar su suscripción con su saldo de Buff al vencimiento.";
"accept" = "Aceptar";
"about_us" = "Acerca de Nosotros";
"become_epal_about" = "Acerca de E-Pal";
"about" = "Acerca de";
"alert_desc_room_block" = "Un usuario no puede entrar en el habitación después de estar en la lista negra, ¿confirme que desea continuar?";
"skill_exp_desc1" = "Una captura de pantalla que muestra claramente sus habilidades en el juego";
"notice_title_client_online" = "Un cliente habitual acaba de estar en línea";
"notice_title_new_epal" = "¡Un nuevo cliente acaba de unirse a E-Pal!";
"cover_exp_desc_3" = "Mucha cobertura en la cara. Iluminación exagerada con un fondo desordenado.";
"notice_title_match_epal" = "Un cliente está buscando un servicio de epals";
"notice_title_rcm_client" = "Un cliente está pretendiendo realizar pedido";
"epal_order_more" = "70 % más de pedidos";
"cover_rule_desc7" = "7. Esta calificación para su línea de voz es un sistema de revisión para mejorar la calidad general de su página de tienda, eliminando las cuestiones potenciales.";
"legends_what_desc_7" = "2. jugadores de alto rango";
"7_more_draws_if_subscribe_now" = "7 solteos más si se Suscribe Ahora>";
"voice_rule_desc6" = "6. La grabación de voz debe ser en inglés.";
"legends_what_desc_6" = "6. 200 mil o más seguidores de TikTok";
"cover_rule_desc6" = "6. Puntuaciones por encima de 80, se califica como Excelente; de 60 a 79, Bueno; de 40 a 59, Moderado y por debajo de 39 Insuficiente;";
"50ev_to_draw" = "50 ev para Soltear";
"tabke_panel_desc" = "50 % más de pedidos";
"panel_desc" = "50 % más de seguidores";
"legends_what_desc_5" = "5. 200 mil o más suscriptores de YouTube";
"cover_rule_desc5" = "5. Si todos los rasgos faciales están claramente definidos;";
"voice_rule_desc5" = "5. Esta calificación para su línea de voz es un sistema de revisión para mejorar la calidad general de su página de tienda, eliminando las cuestiones potenciales.";
"influencer_drive_desc_5" = "5. Interacciones en la sección de comentarios de su video";
"voice_tips_desc5" = "5. El humor es un gran punto de venta, así que si tienes algunos chistes, cuéntelos.";
"alert_desc_average_order_ratings" = "5 Estrellas - 5 Puntos \n4.5 a 4.9 Estrellas - 3 Puntos\nMenos de 4.5 Estrellas - 0 Puntos";
"5_10_mins" = "5 - 10 minutos";
"cover_rule_desc4" = "4. Si es una imagen de persona real;";
"alert_desc_apply_legends_4" = "4. Cualquier red social que nos ayuda a verificarte";
"legends_what_desc_4" = "4. 200 mil o más seguidores de redes sociales (por ejemplo, Twitter, Instagram, etc.)";
"influencer_drive_desc_4" = "4. Compartir su video en otros foros y plataformas, como Reddit, etc.";
"voice_tips_desc4" = "4. Debe incluir su experiencia, habilidad y preferencia en el juego, como \"Jungla de Oro principal\"";
"skill_intro_desc4" = "4. Si la clasificación, las tablas de clasificación son impertinentes para este juego, también puede mostrar sus habilidades cargando sus momentos épicos de juego.";
"my_stream_tips_4" = "4. Para más funciones, vaya a \"Ajustes\"";
"voice_rule_desc4" = "4. Puntuaciones por encima de 80, se califica como Excelente; de 60 a 79, Bueno; de 40 a 59, Moderado y por debajo de 39 Insuficiente;";
"cover_tips_desc4" = "4. Por gran mayoría los clientes prefieren ver imágenes de rostros humanos, por eso, evite usar imágenes de animales o capturas de pantalla de videos y contenido del juego.";
"30_off_on_orders_subtitle" = "30% off en los servicios de este ePal. Excluido el primer pedido gratuito u otros pedidos de regalo";
"30_off_on_orders" = "30% Off en pedidos";
"subscribe_epal_discount" = "30% off en pedidos";
"cover_tips_desc3" = "3. Sus rasgos faciales deben estar claramente definidos en la imagen, no use filtros que cubran partes de su rostro;";
"voice_rule_desc3" = "3. Si ha hablado sobre sus habilidades y/o preferencias en el juego;";
"cover_rule_desc3" = "3. La iluminación de la imagen;";
"epal_subscription_how_desc_3" = "3. Los suscriptores recibirán notificaciones cuando cree habitaciones y publique en Instantánea y Publicaciones";
"im_limit_tips_3" = "3. Suscríbase a este ePal.";
"legends_what_desc_3" = "3. Streamer con 100 mil seguidores o más en la plataforma de transmisión";
"influencer_drive_desc_3" = "3. Compartir su video en la red social oficial de E-Pal";
"alert_content_improve_response_time_part3" = "3. La configuración de respuesta automática podría mejorar la experiencia de cliente cuando usted no está cerca. La respuesta automática no se cuenta para el tiempo de respuesta.";
"voice_tips_desc3" = "3. Debe incluir autopresentación;";
"skill_intro_desc3" = "3. Las imágenes / videos y todos los textos deben cumplir las directrices y políticas de E-Pal. También deben ser pertinente a E-Pal, los anuncios en E-Pal o las contribuciones de los usuarios relacionadas con el juego.";
"my_stream_tips_3" = "3. Si está transmitiendo en varias plataformas, usaremos las señales de la primera plataforma que comience la transmisión.";
"desc_receive_email_help_3" = "3. Si los pasos no repara los problemas, por favor haga clic en \"reenviar\" o regrese a la página anterior e intente con otro correo electrónico";
"alert_desc_apply_legends_3" = "3. E-Pal ID o enlace de red social";
"become_epal_who_desc_3" = "3. Ser entusiasta y humorístico puede hacer felices a los clientes durante el servicio.";
"empty_desc_potentail_4" = "3. Cree una habitación en el Live para obtener exposición.";
"twitch_panel_desc_4_epal" = "3. Una declaración clara como \"Haga pedido conmigo en Epal.gg\" mejorará su tasa de clics";
"twitch_panel_desc_4_user" = "3. Una declaración clara como \"Encuéntreme en Epal.gg\" mejorará su tasa de clics";
"3_buff_received_need_more_x_play_with_epals" = "3 Buff recibido. Puede recargar %.2f Buff para realizar pedidos con ePals.";
"3_buff_received_play_now_with_epals" = "3 Buff recibido. Ahora puede realizar pedidos con los ePals.";
"new_user_send_buff_highlight" = "3 Buff (Valor de $3 USD)";
"youtube_share_link_step_2" = "2. Copia el enlace para compartir en el popup";
"skill_intro_desc2" = "2. Debe mostrar en alguna forma una habilidad de juego. Nivel, Clasificación, Historial de Emparejamiento, Marcador de Juego, nivel de Pase de Batalla, etc. Si tiene una clasificación en la lista, su captura de pantalla debe mostrar su clasificación.";
"im_limit_tips_2" = "2. Dentro de las 3 horas posteriores a la completación del pedido";
"voice_rule_desc2" = "2. Si ha dado una autopresentación;";
"cover_rule_desc2" = "2. El contenido del fondo si está desordenado o limpio;";
"cover_tips_desc2" = "2. Use imágenes con un fondo limpio o diseñado;";
"epal_subscription_how_desc_2" = "2. Los suscriptores no se limitan a la cantidad de veces de comunicación con usted en IM";
"legends_what_desc_2" = "2. Streamer con un promedio de vistas simultáneas de 2.000 y más (últimos 30 días)";
"twitch_panel_desc_3" = "2. Configure la imagen del panel y el hipervínculo; El enlace debe dirigir a su perfil de E-Pal (%@)";
"influencer_drive_desc_2" = "2. Reenviar su video en la sección PUBLICACIONES de E-Pal";
"empty_desc_potentail_3" = "2. Publique en Instantánea para ganar exposición.";
"skill_tips_desc2" = "2. Las imágenes / videos y los textos de subtítulos deben cumplir con las directrices y políticas de nuestra plataforma. También deben ser pertinente a E-Pal, los anuncios en E-Pal o las contribuciones de los usuarios relacionadas con el juego.";
"my_stream_tips_2" = "2. Si su plataforma de transmisión no se puede mostrar en E-Pal, intente reconectarse.";
"alert_content_improve_response_time_part2" = "2. Si está listo para aceptar pedidos, revise sus notificaciones con regularidad. Siempre puede activar los sonidos de notificación en Ajustes.";
"desc_recive_text_help_2" = "2. Si aún no puede recibir el código de verificación, puede intentar reenviar o volver al paso anterior para cambiar el número de teléfono";
"alert_desc_apply_legends_2" = "2. ID del juego";
"voice_tips_desc2" = "2. No hable demasiado rápido ni demasiado lento, hágase fácil de entender;";
"desc_receive_email_help_2" = "2. Checa tu carpeta de spam";
"epal_subscription_service_desc_2" = "2. Construir una relación amistosa a largo plazo con los clientes";
"become_epal_who_desc_2" = "2. Capaz de prestar al menos un servicio de los catálogos en E-Pal";
"first_order_free" = "Primer Pedido Gratis";
"epal_subscription_incom_desc_3" = "1000 suscriptores = $7990/mes";
"epal_subscription_incom_desc_2" = "100 suscriptores = $799/mes";
"im_limit_tips_1" = "1. Seguirse mutualmente";
"youtube_share_link_step_1" = "1. Selecciona el botón de compartir abajo del vídeo";
"alert_desc_apply_legends_1" = "1. Un nombre familiar por el público";
"voice_rule_desc1" = "1. La calidad de la pista de audio y su ruido de fondo;";
"cover_rule_desc1" = "1. La calidad general de la imagen y su resolución;";
"epal_subscription_how_desc_1" = "1. Los suscriptores disfrutarán de un 30% off en todos sus servicios, excepto los pedidos de \"Primer Pedido Gratuito\" y \"Compre X y obtenga Y\"";
"influencer_drive_desc_1" = "1. Se muestran los mejores videos aquí como nuestros videos de mejor rendimiento";
"skill_intro_desc1" = "1. Las capturas de pantalla deben mostrar información de una cuenta de la que usted es el único propietario";
"epal_subscription_service_desc_1" = "1. Responsivo, Entretenido, Amigable, Rendimiento";
"voice_tips_desc1" = "1. Grabe su línea en un ambiente silencioso con un micrófono de calidad aceptable e intente mantener su volumen constante;";
"empty_desc_potentail_2" = "1. Publique en la Comunidad y obtenga exposición.";
"desc_recive_text_help_1" = "1. Verifique que su número de teléfono esté escrito correctamente";
"desc_receive_email_help_1" = "1. Verifique que su correo electrónico esté escrito correctamente";
"skill_tips_desc1" = "1. Se recomienda cargar imágenes / videos que muestren y promocionen a usted mismo/a.";
"legends_what_desc_1" = "1. Es / fue un(a) jugador(a) / entrenador(a) profesional de esports (actual o retirado)";
"alert_content_improve_response_time_part1" = "1. Si está ocupado por cualquier motivo, cambie su estado en Línea a: Fuera de línea, En una pedido o En reposo. El tiempo de respuesta de IM no se calculará cuando se establezcan estos estados.";
"cover_tips_desc1" = "1. Siempre se prefieren imágenes de alta resolución con iluminación genial;";
"twitch_panel_desc_2" = "1. Vaya a su perfil de Twitch y haga clic en \"Editar Paneles\"";
"my_stream_tips_1" = "1. Después de conectarse con éxito, E-Pal se sincronizará de manera automática y mostrará en E-Pal su habitación en vivo.";
"become_epal_who_desc_1" = "1. 18 años y más";
"epal_subscription_incom_desc_1" = "1 suscriptor = $7,99/mes";
"alert_desc_number_of_active_days2" = "1 punto por cada día activo";
"alert_desc_number_of_order_days2" = "1 punto por cada \"Día de pedido\", el \"Día de pedido\" es un día con pedidos completados";
"one_privilege" = "1 Privilegio de Exposición.";
"less_5_mins" = "≤ 5 minutos";
"greater_10_mins" = "> 10 minutos";
"post_rule_highlight" = "<Directrices de la Comunidad>";
"free_units_x" = "+%d unidades gratis";
"add_more_price" = "+ Agregar Más Tipos de Servicios";
"buff_explained_1" = "\"Buff\" es una moneda virtual utilizada en E-pal, puede usarse para pagar servicios y propinas. 1.00 Buff = 1.00 USD";
"buff_explained_3" = "“Ingreso de Buff“ Buffs ganados mediante la prestación de servicios";
"buff_explained_2" = "El “saldo de Buff” es el depósito restante en su cuenta que se puede gastar. El dinero en el “saldo de Buff” es una moneda no retirable que solo se puede gastar en la plataforma.";
"voice_call_[]" = "[Llamada de Voz]";
"system_[]" = "[Sistema]";
"image_[]" = "[imagen]";
"pertime" = "/Vez";
"perhour" = "/Hora";
"pergame" = "/Juego";
"per30min" = "/30 Min";
"per15min" = "/15 Min";
"obtained" = "(Obtenido)";
"not_yet_obtained" = "(Aún No Obtenido)";
"10000_influencer" = "%zd+ Influencers";
"years_ago" = "Hace %d años";
"weeks_ago" = "Hace %d semanas";
"xx_new_messages" = "%d Nuevos Mensajes";
"months_ago" = "Hace %d meses";
"mins_ago" = "Hace %d minutos";
"hours_ago" = "Hace %d horas";
"days_ago" = "Hace %d días";
"influencer_view_comments" = "%@ Vistas, %@ Comentarios";
"x_units_total" = "%@ Unidades totales";
"x_buff_to_draw" = "%@ para Soltear";
"order_finish_share_title_sweet" = "%@ te ha compartido un enlace de promoción para jugar %@ [%@] con un maravilloso y dulce ePal. Diviértete %@%%, válido durante 7 días, no te lo pierdas. Esta promoción solo puede utilizarse una vez.";
"order_finish_share_title_skilled" = "%@ te ha compartido un enlace de promoción para jugar %@ [%@] con un ePal altamente calificado. Diviértete %@, válido durante 7 días, no te lo pierdas. Esta promoción sólo puede ulitizarse una vez por usuario.";
"completed_seller_desc_x" = "%@ pendiente de revisión y reembolso";
"privilege_exposures_highlight" = "%@ privilegios";
"x_photos_in_album" = "%@ fotos en el álbum";
"x_or_more" = "%@ o más";
"x_has_won_x" = "%@ ha Ganado %@";
"has_invite_mic_x" = "%@ se ha invitado al micrófono";
"x_buff_coupon" = "Cupón de %@ Buff";
"estar2_privilege" = "- Privilegio de eStar 2";
"200_to_2000" = "$200 a $2000";
"negative_premium" = "- Premium";
"view_full_image" = "Revisar imagen completa";
"stream_live" = "Live";
"square" = "Plaza";
"no_live_room_list" = "No hay stream en vivo ahora.";
"only_epal_user_can_start_live" = "Solo ePals pueden comenzar a stream";
"trends" = "Tendencias";
"latest" = "Últimos";
"gifts" = "Regalos";
"live_or_chat_past_days" = "Stremeado en los últimos 3 días";
"epal_apply_refuse" = "No puede enviar una solicitud porque ha sido rechazado varias veces o no cumple con los requisitos de solicitud de ePal";
"sort" = "Filtrar";
"welcome_to_my_stream_room" = "Bienvenido a mi stream";
"stream_title" = "Nombre de la Habitación";
"stream_title_hint" = "Insertar nombre de la habitación";
"stream_cover" = "Portada de Stream";
"guests" = "invitados";
"start_stream" = "Empezar el stream";
"please_use_real_person_photo" = "Por favor usa una imágen de una persona real como portada";
"guest_mode_turned_off" = "Modo de invitado ha sido desactivado";
"toast_internet_reconnection" = "Internet inestable, reconectando ahora";
"toast_internet_cannot_live" = "Conexión a internet fallida, el stream ha terminado";
"toast_internet_anchor_leave" = "Este streamer se ha ido, quizás comprueba otros streams";
"toast_internet_check" = "Internet inestable, por favor comprueba tu conexión";
"stream_details" = "Detalles de Stream";
"announcement" = "Anuncio";
"no_information" = "Sin información";
"inser_announcement" = "Insertar anuncio";
"rewarded" = "Recompensado";
"reward_all_fix" = "de";
"update_anno" = "ha actualizado el anuncio";
"modified_room_name" = "ha actualizado el titulo";
"guest_mode_turned_on" = "ha activado el modo invitado";
"swap_camera" = "Cámara";
"beauty_face" = "Filtros";
"gift_effect" = "Efectos de regalos especiales";
"block_list" = "Lista de Bloqueados";
"stream_stats" = "Stats del stream";
"stream_duration" = "Duración del stream";
"unique_viewers" = "Espectadores únicos";
"stream_turnover" = "Rotación de stream";
"alert_room_closed" = "Este stream ha terminado ¡mira otros!";
"toast_internet_reconnection" = "Internet inestable, reconectando ahora";
"host_invite_you_join_mic" = "El anfitrión te ha invitado a unirte al micrófono";
"set_the_password" = "Establecer contraseña";
"about_service" = "Sobre servicio";
"close_full_effect" = "El efecto de regalo está cerrado";
"input_steam_name" = "Por favor, rellene el nombre de la sala";
"upload_steam_cover" = "Por favor, suba la cubierta de la sala";
"xx_viewers" = "%@ audiencias";
"alert_live_break" = "Stream está interruptado inesperadamente";
"alert_live_break_msg" = "¿se quiere recuperar el último stream?";
"alert_live_break_resume" = "Recuperar stream";
"join" = "Unirse";
"is_here" = "está aquí";
"beauty_lightening" = "Blanquear";
"beauty_redness" = "Rojizar";
"beauty_sharpness" = "Afilar";
"beauty_smoothness" = "Suavizar";
"beauty_none" = "Ninguno";
"leaderboard_rules" = "Reglas de tabla de posición";
"x_medals" = "Medallas de %@";
"streaming" = "Transmisión";
"available_covers" = "Cubiertas disponibles";
"video_access_limit" = "El acceso al vídeo está restringido, va a la configuración";
"camera_check" = "Comprueba la disponibilidad de la Cámara de tu móvil";
"cover_setting" = "Configuración de cubierta";
"new_covers" = "Cubierta nueva";
"single_word_format_day" = "d";
"single_word_format_hour" = "h";
"single_word_format_minute" = "m";
"toast_guest_switch" = "Después de habilitar a los huéspedes, puede permitir que otros usuarios se conviertan en huéspedes en la sala y chateen con otras personas a través de video y voz.";
"finish_effect" = "Después de completar la tarea de efecto de entrada de esta semana, el efecto de entrada se enviará a las 00: 00 hora estándar del Pacífico en lunes. Progreso actual:";
"room_invite" = "Invitación a la Sala de Stream";
"room_invite_desc" = "Aceptar invitaciones de sala de streaming y sala de voz";
"edit_room" = "Editar sala";
"edit_announcement" = "Editar anuncios";
"cover" = "Cubierta";
"in_dispute" = "En disputa";
"fans_client" = "Seguidore Fanáticos";
"client_desc_fans_tool" = "Cliente invitado de influencer proyecto";
"no_fans_client" = "No Seguidores fanáticos";
"the_influencer_project" = "Aprender más sobre influencer proyecto";
"limited" = "Limitado";
"exposure_priority" = "Exposición Prioritaria";
"store_rating_tips" = "Servir bien a los clientes para seguir recibiendo pedidos";
"store_rating_information" = "Datos";
"store_rating_exposure" = "Exposición";
"store_rating_responsiveness" = "Respuesta";
"store_rating_service" = "Servicio";
"store_rating_information_desc" = "Completar la información es el primer paso para obtener un pedido";
"store_rating_exposure_desc" = "Aumentar la exposición para aumentar la tasa de pedidos";
"store_rating_responsiveness_desc" = "Responder a tiempo para no perder ningún pedido";
"store_rating_service_desc" = "Servir bien a los clientes para seguir recibiendo pedidos";
"service_cover" = "Portada de habilidades";
"voice_introduction" = "Introducción de voz";
"set_up_promotion" = "Establecer promociones";
"set_up_languages" = "Configurar el idioma";
"add_self_introduction" = "Introducción a la configuración";
"add_pictures_to_album" = "Añadir álbum";
"service_cover_qa_title" = "Puntuación de la portada de habilidades";
"service_cover_qa_desc1" = "Calculado según la puntuación media de todas las portadas de habilidades en línea";
"service_cover_rating" = "calificación de portada";
"result" = "Resultado";
"service_cover_qa_desc2" = "Consulte reglas más detalladas cuando edite o configure servicios";
"rating_result" = "resultado de calificación";
"service_cover_qa_desc3" = "La calificación promedio ahora es";
"voice_introduction_qa_title" = "Clasificación de introducción de voz";
"voice_introduction_qa_desc1" = "Este es un promedio entre la calificación de todos los audios de su servicio";
"voice_introduction_qa_desc3" = "La calificación promedio ahora es";
"excellent" = "Excelente";
"good" = "Bueno";
"mediocre" = "Más o menos";
"bad" = "Malo";
"exposure_chats" = "Chats through \"My Clients\" In the past 7 days";
"exposure_match" = "Match Order through \"My Clients\" in the past 7 days";
"exposure_live" = "Number of Live or Chatroom hosted in the past 7 days";
"exposure_posts" = "Posts made in the past 7 days";
"exposure_share" = "Profile shares in the past 7 days";
"chats" = "Charla";
"match_order" = "Logro de pedidos";
"exposure_chats_qa" = "Número de charlas en \"my clients\" en los últimos 3 días:\n\n1 vez para obtener 1 punto de la tienda";
"exposure_match_qa" = "Número de pedidos logrados en \"my clients\" en los últimos 3 días:\n\nGanar 1 punto de tienda una vez que lograr con éxito el pedido.";
"exposure_live_qa" = "Número de stream en vivo completados en los últimos 3 días:\n\nUn stream en vivo anota 1 punto de la tienda.\n\nTanto el stream en vivo de video como la sala de charla se cuentan.";
"exposure_posts_qa" = "Número de vez de publicaciones en los últimos 3 días:\n\nPublicar 1 vez ganar 1 punto de tienda";
"exposure_share_qa" = "Número de vez de compartir perfil en los últimos 3 días:\n\nCompartir 1 vez ganar 1 punto de tienda";
"responsiveness_order" = "Tiempo medio de recebir pedidos en los últimos 7 días";
"responsiveness_im" = "Tiempo medio de responder IM en los últimos 7 días";
"responsiveness_active" = "Días activos en los últimos 7 días";
"order_accepting_time" = "Tiempo de recibir pedido";
"reply_time" = "Tiempo de responder";
"responsiveness_order_qa_desc1" = "No hay estadísticas del tiempo de recibir pedidos se cuenta 0 punto de tienda";
"responsiveness_order_qa_desc2" = "Sin contar el tiempo de recibir pedido en el Estado de \"gaming, Descanso offline\"";
"responsiveness_im_qa_desc1" = "No hay estadísticas del tiempo de responder se cuenta 0 punto de tienda";
"responsiveness_im_qa_desc2" = "Sin contar el tiempo de recibir pedido en el Estado de \"gaming, Descanso offline\"";
"responsiveness_active_qa_desc" = "cada día Iniciar sesión en E-Pal se considera como activo";
"service_new_buy" = "Cantidad de nuevos clientes que han recomprado ≥ 5 veces en los últimos 30 días（6 ordenes si Incluida la primera orden)";
"service_old_buy" = "Cantidades de clientes regulares que han recomprado ≥ 5 veces en los últimos 30 días";
"service_subscribers" = "Número de suscripciones de ePals en los últimos 30 días";
"service_reward" = "Número de propina para pedidos en los últimos 30 días";
"service_comment" = "Puntuación media de pedidos en los últimos 30 días";
"repurchased_new_clients" = "Nuevo cliente de recompra";
"repurchased_existing_clients" = "Cliente regular de recompra";
"order_tips" = "Propina para pedido";
"review_score" = "Puntuación del pedido";
"repurchased_clients" = "Clientes de recompra";
"ePal_subscribers" = "Suscripción del ePal";
"service_new_buy_desc1" = "Los nuevos clientes se refieren a los clientes que completan el pedido por primera vez, sin reembolso.";
"service_new_buy_desc2" = "Después de que el cliente completa el pedido contigo por primera vez, cada vez que complete el pedido contigo en el seguimiento se considera como una recompra.";
"service_old_buy_desc1" = "Los clientes regulares se refieren a los clientes que han completado el pedido contigo  antes de los últimos 30 días, sin reembolso.";
"service_old_buy_desc2" = "Después de que el cliente complete el pedido contigo por primera vez, cada vez que complete el pedido contigo en el seguimiento es una recompra.";
"service_subscribers_desc1" = "No incluye cancelación";
"service_comment_desc1" = "No se registra la puntuación se cuenta 0 punto de tienda";
"pro_player_high_rank_player" = "Los jugadores profesionales y talentosos";
"legends_detail_sutitle" = "Verificación oficial, buena exposición, alto precio unitario";
"legends_what_desc_received_prize_or_money" = "3. obtener una clasificación o recompensa en un conocido juego o evento";
"legends_are_coming" = "¡Leyendas están llegando!";
"supported_games" = "Juegos soportados";
"legends_what_games_can_apply" = "Se pueden solicitar todos los juegos excepto estilo de vida";
"about_store_rating" = "Sobre la puntación de la tienda";
"epal_levels" = "Nivel de ePal";
"store_rating_and_level_meanings" = "La clasificación de las tiendas y el nivel de los ePals no solo son indicadores importantes para obtener recomendaciones prioritarias, sino que también representan la calidad de epal.";
"exposure_priority_desc" = "•  completar las tareas de ePals para obtener los puntos de ePals correspondientes\n•  la puntuación de ePal determina tu nivel de ePal\n•  diferentes niveles de ePal corresponden a diferentes tasas de recomendación prioritarias";
"service_quality_desc" = "•  Los datos indican que los clientes priorizarán la búsqueda de un ePal de alto nivel para completar el pedido\n•  cuanto mayor sea el nivel, mayor será tu capacidad de servicio y retención para los clientes.";
"rating_update_desc" = "•  una vez ePal complete la tarea, la puntación del ePal se actualiza en tiempo real\n•  El nivel de ePal correspondiente tendrán un cierto retraso , generalmente no sobrepasa varias horas.";
"service_quality" = "Grado de calidad";
"rating_update" = "Mecanismo de actualización";
"videos" = "Videos";
"rank_requirement" = "Requisitos";
"girl_epals" = "Femelino ePals";
"boy_epals" = "Masculino ePals";
"legends_epals" = "ePals de leyenda";
"more_epal" = "Más ePals";
"lifestyle_epals" = "ePals para estilo de vida";
"gb_epals" = "Femelino/Masculino ePals";
"epal_faq" = "ePal FAQ";
"influencer_project" = "Proyecto de influencer";
"legend_verification" = "Verificación de Leyenda";
